NER_DATA,TAG
ಕಡಬ,B-LOC
ಪೊವೊಂದಿತ್ತಿನ,O
ಟಾಟಾ,B-ORG
ಸುಮೋ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಂಗಡಿದ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಮಲ್ಲ,O
ಗಾತ್ರದ,O
ಮರ,O
ಬೂರ್ನ,O
ಪರಿಣಾಮ,B-ACD
ರಡ್ಡ್,B-NUM
ಜನಕ್ಕ್,I-PER
ಗಾಯ,I-MED
ಆಯಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ಉಬಾರ್,B-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-LOC
ರಾಜ್ಯ,I-GPE
ಹೆದ್ದಾರಿದ,B-TRS
ಕೈಕಂಬ,I-LOC
ಜಂಕ್ಷನ್ಡ್,B-GPE
ಸೋಮವಾರ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯರ್ದ್,B-LOC
ನೆಟ್ಟಣೆದಂಚಿ,I-LOC
ಪೊವೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಟಾಟಾ,O
ಸುಮೋ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೈಕಂಬ,B-LOC
ಜಂಕ್ಷನ್ಡ್,B-GPE
ಇತ್ತಿನ,O
ಗೂಡಂಗಡಿದ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಮಲ್ಲ,O
ಗಾತ್ರದ,O
ಮರ,O
ಬೂರ್ದುಂಡು.,O
*,
ಘಟನೆಡ್,O
ಗಾಡಿದ,O
ಡ್ರೈವರ್,B-ROL
ಬಿಳಿನೆಲೆ,B-LOC
ನಿವಾಸಿ,I-LOC
ಶೇಖರ್,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ನನೊರಿಯಗ್,B-COM
ಗಾಯ,B-MED
Read,O
more…1,O
ಚಿತ್ರನಟೆ,B-ROL
ಯಶ್,B-PER
ನ,I-PER
ಪುಟ್ಟುಪರ್ಬದ,B-FUN
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಬ್ಯಾನರ್,O
ಕಟ್,O
ನಗ,O
ಕರೆಂಟ್,O
ಹಾಕ್,O
ದ್,O
3,B-NUM
ಜನ,B-COM
ಜವನೆರ್,I-COM
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ಗದಗ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಲಕ್ಷ್ಮೇಶ್ವರದ,B-LOC
ಸೂರಣಗಿಡ್,I-LOC
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಘಟನೆಡ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನಕುಲು,O
ಹನುಮಂತ,B-PER
ಹರಿಜನ,I-PER
ಮುರಳಿ,I-PER
ನಡುವಿನಮನಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ನವೀನ,B-PER
ಪಂದ್,I-PER
ತೆರಿದ್,O
ಬೈದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಈ,O
ಘಟನೆಡ್,O
ಮಂಜುನಾಥ್,B-PER
ದೀಪಕ್,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,I-PER
ಪ್ರಕಾಶ್,I-PER
ಗ್,O
ಪೆಟ್ಟಾತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಮೊಕ್ಲೆನ್,B-COM
ಕೈತಲ್ದ,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆಗ್,B-MED
ದಾಖಲ್,I-MED
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
2,B-NUM
ಮೂಲ್ಕಿ,B-LOC
ಕೆರೆಕಾಡು,I-LOC
“ನಮ್ಮನೆ”,B-FAM
ಇಲ್ಲದ,I-FAM
ಅಮರ್,B-FAM
ಜೋಕುಲಾಯಿನ,I-FAM
ನವೀಶ್,B-PER
ಎನ್.,I-PER
*,O
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ನಮಿಷಾ,B-PER
ಎನ್.,I-PER
*,O
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
ಮೊಕುಲು,O
ಕುಡ್ಲ,B-GPE
ಮಂಗಳಾದೇವಿದ,B-LOC
ಖಾಸಗಿ,B-ACD
ಶಾಲೆಡ್,B-ORG
ಐತಾರ,O
ನಡತಿನ,O
ರಾಜ್ಯಮಟ್ಟದ,B-GEP
ಕರಾಟೆ,B-SPT
ಸ್ಪರ್ಧೆ,I-SPT
ಎಡ್ಡೆ,O
ಸಾಧನೆ,O
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ನವೀಶ್,B-PER
ಮೇರ್,I-PER
“ಕುಮಿಟೆ”,B-SPT
ವಿಭಾಗಡ್,I-SPT
ಬಂಗಾರ್,I-SPT
ದ,I-SPT
ಪದಕ,I-SPT
ಅಂಚೆನೆ,O
“ಕಟಾ”,B-SPT
ವಿಭಾಗಡ್,I-SPT
ಬೊಳ್ಳಿದ,I-SPT
ಪದಕ,I-SPT
ಗೆಂದ್,O
ದೆರ್,O
ನಮಿಷಾ,B-PER
ಮೇರ್,I-PER
ಕುಮಿಟೆ,B-SPT
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕಟಾ,I-SPT
ರಡ್ಡ್,B-NUM
ವಿಭಾಗದ,O
ಪಂತೊಡುಲ,B-SPT
ಕಂಚಿದ,I-SPT
ಪದಕ,O
Read,O
more…3,O
ಪೆರ್ನೆದ,B-LOC
ಕೊರತಿಕಟ್ಟೆ,I-LOC
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-ORG
ಭಕ್ತ,I-ORG
ವೃಂದದ,I-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ರಾಮಾಂಜನೇಯ,O
ಭಜನಾ,O
ಮಂದಿರಡ್,O
ಜ.9,B-DATE
ಅಂಗಾರೆ,I-DATE
ಇರುಮುಡಿ,B-FUN
ಕಟ್ಟ್,I-FUN
ದ್,I-FUN
ಶಬರಿಮಲೆ,B-LOC
ಯಾತ್ರೆ,B-TRS
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-PER
ವೃತಾಧಾರಿ,I-PER
ಗುರುಸ್ವಾಮಿ,B-ROL
ರಮಾನಂದ,B-PER
ಮೆರೆನ,B-COM
ಮಾರ್ಗದರ್ಶನಡ್,B-ROL
ನಡಪುಂಡು.,O
*,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,B-DATE
ಇರುಮುಡಿ,B-FUN
ಕಟ್ಟಿಯೆರೆ,I-FUN
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,B-DATE
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
ಅನ್ನ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ಸೇವೆ,O
ರಾತ್ರೆ,B-DATE
ಅಪ್ಪ,B-FUN
ಸೇವೆ,I-FUN
ಪಂದಳ,I-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ಪ್ರಸಾದ,O
ಪಟ್ಟುನ,O
ಲೇಸ್,O
ಅನ್ನ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ಸೇವೆ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು,O
Read,O
more…4,O
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,B-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯದ,B-LOC
ಡಾ.ರವಿ,B-PER
ಕಕ್ಕೆಪದವು,B-LOC
ಸಮಾಜ,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ದಕುಲು,O
ಜ.7,B-DATE
ಐತಾರ,I-DATE
ಕುಮಾರಧಾರ,B-LOC
ಸುತ್ತಮುತ್ತದ,O
ಪರಿಸರನ್,O
ಸ್ವಚ್ಛತೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರಗ್,I-ORG
ಮಸ್ತ್,O
ಸಂಖ್ಯೆಡ್,O
ಭಕ್ತಾದಿಲು,O
ಬರೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ದೇವೆರೆನ,O
ದರ್ಶನ,O
ಪಡೆವೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಆಂಡ,O
ದೂರದ,O
ಊರುರ್ದ್,B-GPE
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಕ್ಷೇತ್ರಲೆರ್ದ್,O
ಗಾಡಿಡ್,B-TRS
ಬರ್ಪುನ,O
ಭಕ್ತಾದಿಲು,O
ಮಾರ್ಗದ,O
ಬರಿಟ್ಟ್,O
ಕಜವು,O
ಪ್ಲಾಸ್ಟಿಕ್,O
ಬಾಟಲಿ,O
ನೀರ್,O
ದ,O
ಕ್ಯಾನ್,O
ತೆನಸ್,O
ದ,O
ಡಬ್ಬಿನ್,O
ದಕ್ಕ್,O
ದ್,O
ಇಡೀ,O
ಪರಿಸರನ್,O
Read,O
more…5,O
ಬೊಂಬೈ,B-LOC
ಓಂ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಜಗದೀಶ್ವರಿ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
(ರಿ.),O
*,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,B-ROL
ದೇವಲಪದ,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಬ್ರಹ್ಮ,I-ORG
ಬೈದರ್ಕಳ,I-ORG
ಗರಡಿಡ್,I-ORG
50,B-NUM
ನೇ,I-NUM
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಸುವರ್ಣ,B-FUN
ಮಹೋಚ್ಚಯ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬೈದರ್ಕಳ,B-FUN
ನೇಮೋಚ್ಚಯ,I-FUN
ಜ.25,B-DATE
ಗುರುವಾರ,I-DATE
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,I-FUN
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಕುಟುಂಬ,B-FAM
ಸಮೇತೆರಾದ್,I-FAM
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಸಿರಿಮುಡಿ,O
ಗಂಧ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ದೆತೊಂದು,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ಜಗದೀಶ್ವರೀ,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ಬ್ರಹ್ಮ,I-PER
ಬೈದೆರ್ಲೆನ,I-PER
ಕೃಪೆಗ್,O
ಪಾತ್ರರಾವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪಕ,O
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥಾಪಕಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಶೇಖರ್,B-PER
Read,O
more…6,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-ORG
ದೇವಸ್ಥಾನಡ್,I-ORG
ಎಸ್.ಪಿ.ವೈ.ಎಸ್.ಎಸ್,I-ORG
ಯೋಗ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಜ.7,B-DATE
ಐತಾರ,I-DATE
ಸಾಮೂಹಿಕ,O
ಯೋಗ,B-ENT
ಷಣ್ಮುಖ,B-FUN
ನಮಸ್ಕಾರ,I-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,I-FUN
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪನಾ,B-ORG
ಸಮಿತಿದ,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಮೋಹನ್,B-PER
ರಾಮ್,I-PER
ಎಸ್,I-PER
ಸುಳ್ಳಿ,O
ಅನುಗ್ರಹ,B-ORG
ಎಜುಕೇಶನ್,I-ORG
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ದ,O
ಯೋಗೀಶ್,B-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
ಎಸ್.ಪಿ.ವೈ.ಎಸ್.ಎಸ್,I-PER
ತಾಲೂಕು,B-GPE
ಸಂಚಾಲಕೆರ್,B-ROL
ನಯನ,B-PER
ಬಂಟ್ವಾಳಯೋಗ,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,B-ACD
ಆನಂದ,B-PER
ಕುಂಟಿನಿ,I-PER
ಉಬಾರ್,I-PER
ತುಡರ್,O
ಅರ್ಲಾದ್,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,I-FUN
ಉದಿಪನ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮೈತ್ರಿ,O
ಯೋಗ,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,B-ACD
ವಿಟ್ಲ,B-LOC
ಶಾಖೆ,O
ಮೇರ್,O
Read,O
more…7,O
ವಸಾಯಿ,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಶನೀಶ್ವರ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
(ರಿ.),O
*,O
ದ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಭಜನಾ,B-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,I-FUN
ಜ.14,B-DATE
ವಸಾಯಿದ,O
ಹನುಮಾನ್,B-ORG
ಮಂದಿರದ,I-ORG
ಹಾಲ್,I-ORG
ಡ್,I-ORG
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಬೊಳ್ಳಿ,I-FUN
ಪರ್ಬದ,I-FUN
ಲೆಕ್ಕೊಡು,I-FUN
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಭಜನಾ,B-ENT
ಮಂಡಳಿದಕ್ಲೆರ್ದ್,I-ENT
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
8,B-NUM
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಛಾಯಚಿತ್ರಗಾರೆರ್,B-ROL
ಚಿತ್ರಾಲಯ,I-ROL
ಸ್ಟುಡಿಯೋದ,I-ROL
ಧಣಿ,I-ROL
ದಿ.,O
*,O
ಜಯಶೀಲ,B-PER
ಸನಿಲ್,I-PER
ಮೇರ್ನ,O
ಬುಡೆದಿ,B-FAM
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಪಂಚಮಹಲ್,I-LOC
ರೋಡ್,I-LOC
ಲಕ್ಷ್ಮೀ,I-LOC
ನಿವಾಸದ,I-LOC
ಯಶೋಧ,B-PER
ಜಯಶ್ರೀ,I-PER
ಸನಿಲ್,I-PER
-70,B-NUM
ಹುಷಾರ್,O
ದಾಂತೆ,O
ಸನಿವಾರ,B-DATE
ದೇವೆರೆ,O
ಪಾದ,O
ಸೇರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಮೆರೆಗ್,O
ಪತ್ರಕರ್ತೆರಾಯಿನ,B-ROL
ಭಾಗ್ಯವಾನ್,B-PER
ಸನಿಲ್,I-PER
ಸೇರ್ದ್,O
ರಡ್ಡ್,B-NUM
ಮಗನಕುಲು,B-FAM
ಒರ್ತಿ,B-NUM
ಮಗಲ್,B-FAM
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
9,B-NUM
ತುಳುನಾಡ್,B-LOC
ದ,I-LOC
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಯಕ್ಷಗಾನ,B-ENT
ಪ್ರಸಂಗಕರ್ತೆರ್,B-ROL
ಸಂಶೋಧಕೆರ್,I-ROL
ಅನುವಾದಕೆರ್,I-ROL
ವಿಮರ್ಶಕೆರ್,I-ROL
ಜಾನಪದ,I-ROL
ತಜ್ಞೆರ್,I-ROL
ಕವಿ,I-ROL
ಕಥೆಗಾರೆರ್,I-ROL
ಅಮೃತ,B-PER
ಸೋಮೇಶ್ವರ,I-PER
-89,B-NUM
ಮೇರ್,O
ನನ,O
ನಂಕ್ಕ್,O
ನೆಂಪು,O
ಮಾತ್ರ.,O
*,O
ಆರ್,B-COM
ಶನಿಯಾರ,B-DATE
ಅರೆನ,B-COM
ಇಲ್ಲಡ್,O
ದೇವೆರೆ,O
ಪಾದೊ,O
ಸೇರಿಯೆರ್.,O
*,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-GPE
ಕನ್ನಡ,I-GPE
ಜಿಲ್ಲೆದ,I-GPE
ಕೋಟೆಕಾರು,B-LOC
ಕೈತಲ್ದ,O
ಅಡ್ಯ,B-LOC
ಪನ್ಪುನಲ್ಪ,O
1953,B-NUM
ಸೆಪ್ಟಂಬರ್,B-DATE
27,B-NUM
ದಾನಿ,O
ಅಮೃತ,B-PER
ಸೋಮೇಶ್ವರ,I-PER
ಪುಟ್ಟಿಯೆರ್.,O
*,O
ಸುರುತ,O
ಶಿಕ್ಷಣನ್,B-ACD
ಕೋಟೆಕಾರ್,B-LOC
ದ,O
ಸ್ಟೆಲ್ಲಾ,B-ORG
ಮೇರಿ,I-ORG
ಕಾನ್ವೆಂಟ್ಡ್,I-ORG
ಮುಗಿಪಾದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
Read,O
more…10,B-NUM
ಕಡಬ,B-LOC
ಪೊವೊಂದಿತ್ತಿನ,O
ಟಾಟಾ,B-ORG
ಸುಮೋ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಂಗಡಿದ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಮಲ್ಲ,O
ಗಾತ್ರದ,O
ಮರ,O
ಬೂರ್ನ,O
ಪರಿಣಾಮ,B-ACD
ರಡ್ಡ್,O
ಜನಕ್ಕ್,B-COM
ಗಾಯ,O
ಆಯಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ಉಬಾರ್,B-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-LOC
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಹೆದ್ದಾರಿದ,O
ಕೈಕಂಬ,B-LOC
ಜಂಕ್ಷನ್ಡ್,I-LOC
ಸೋಮವಾರ,B-DATE
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯರ್ದ್,B-LOC
ನೆಟ್ಟಣೆದಂಚಿ,I-LOC
ಪೊವೊಂದು,B-TRS
ಇತ್ತಿನ,I-TRS
ಟಾಟಾ,O
ಸುಮೋ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೈಕಂಬ,B-LOC
ಜಂಕ್ಷನ್ಡ್,B-GPE
ಇತ್ತಿನ,O
ಗೂಡಂಗಡಿದ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಮಲ್ಲ,O
ಗಾತ್ರದ,O
ಮರ,O
ಬೂರ್ದುಂಡು.,O
*,O
ಘಟನೆಡ್,O
ಗಾಡಿದ,O
ಡ್ರೈವರ್,B-ROL
ಬಿಳಿನೆಲೆ,B-LOC
ನಿವಾಸಿ,I-LOC
ಶೇಖರ್,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ನನೊರಿಯಗ್,B-PER
ಗಾಯ,O
Read,O
more…11,O
ಚಿತ್ರನಟೆ,B-ROL
ಯಶ್,B-PER
ನ,I-PER
ಪುಟ್ಟುಪರ್ಬದ,B-FUN
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಬ್ಯಾನರ್,O
ಕಟ್,O
ನಗ,O
ಕರೆಂಟ್,O
ಹಾಕ್,O
ದ್,O
3,B-NUM
ಜನ,B-COM
ಜವನೆರ್,I-COM
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ಗದಗ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಲಕ್ಷ್ಮೇಶ್ವರದ,B-LOC
ಸೂರಣಗಿಡ್,I-LOC
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಘಟನೆಡ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನಕುಲು,O
ಹನುಮಂತ,B-PER
ಹರಿಜನ,I-PER
ಮುರಳಿ,I-PER
ನಡುವಿನಮನಿ,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,I-PER
ನವೀನ,I-PER
ಪಂದ್,O
ತೆರಿದ್,O
ಬೈದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಈ,O
ಘಟನೆಡ್,O
ಮಂಜುನಾಥ್,B-PER
ದೀಪಕ್,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,I-PER
ಪ್ರಕಾಶ್,I-PER
ಗ್,O
ಪೆಟ್ಟಾತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಮೊಕ್ಲೆನ್,B-COM
ಕೈತಲ್ದ,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆಗ್,B-MED
ದಾಖಲ್,I-MED
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
12,B-NUM
ಮೂಲ್ಕಿ,B-LOC
ಕೆರೆಕಾಡು,I-LOC
“ನಮ್ಮನೆ”,O
ಇಲ್ಲದ,B-FAM
ಅಮರ್,I-FAM
ಜೋಕುಲಾಯಿನ,I-FAM
ನವೀಶ್,B-PER
ಎನ್.,I-PER
*,O
ಪೂಜಾರಿ,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ನಮಿಷಾ,B-PER
ಎನ್.,I-PER
*,O
ಪೂಜಾರಿ,B-PER
ಮೊಕುಲು,B-COM
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಮಂಗಳಾದೇವಿದ,I-LOC
ಖಾಸಗಿ,B-ACD
ಶಾಲೆಡ್,I-ACD
ಐತಾರ,B-DATE
ನಡತಿನ,O
ರಾಜ್ಯಮಟ್ಟದ,B-GPE
ಕರಾಟೆ,B-ENT
ಸ್ಪರ್ಧೆ,I-ENT
ಎಡ್ಡೆ,O
ಸಾಧನೆ,O
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ನವೀಶ್,B-PER
ಮೇರ್,I-PER
“ಕುಮಿಟೆ”,B-ENT
ವಿಭಾಗಡ್,I-ENT
ಬಂಗಾರ್,I-ENT
ದ,I-ENT
ಪದಕ,I-ENT
ಅಂಚೆನೆ,O
“ಕಟಾ”,B-ENT
ವಿಭಾಗಡ್,O
ಬೊಳ್ಳಿದ,B-ENT
ಪದಕ,I-ENT
ಗೆಂದ್,O
ದೆರ್,O
ನಮಿಷಾ,B-PER
ಮೇರ್,I-PER
ಕುಮಿಟೆ,B-ENT
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕಟಾ,B-ENT
ರಡ್ಡ್,B-NUM
ವಿಭಾಗದ,O
ಪಂತೊಡುಲ,O
ಕಂಚಿದ,O
ಪದಕ,O
Read,O
more…13,O
ಪೆರ್ನೆದ,B-LOC
ಕೊರತಿಕಟ್ಟೆ,I-LOC
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-ORG
ಭಕ್ತ,I-ORG
ವೃಂದದ,I-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ರಾಮಾಂಜನೇಯ,I-LOC
ಭಜನಾ,B-FUN
ಮಂದಿರಡ್,O
ಜ.9,B-DATE
ಅಂಗಾರೆ,I-DATE
ಇರುಮುಡಿ,B-FUN
ಕಟ್ಟ್,I-FUN
ದ್,O
ಶಬರಿಮಲೆ,B-FUN
ಯಾತ್ರೆ,I-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-PER
ವೃತಾಧಾರಿ,O
ಗುರುಸ್ವಾಮಿ,B-ROL
ರಮಾನಂದ,B-PER
ಮೆರೆನ,O
ಮಾರ್ಗದರ್ಶನಡ್,O
ನಡಪುಂಡು.,O
*,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಇರುಮುಡಿ,B-FUN
ಕಟ್ಟಿಯೆರೆ,I-FUN
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
ಅನ್ನ,I-FUN
ಪ್ರಸಾದ,I-FUN
ಸೇವೆ,I-FUN
ರಾತ್ರೆ,O
ಅಪ್ಪ,B-FUN
ಸೇವೆ,I-FUN
ಪಂದಳ,I-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ಪ್ರಸಾದ,I-FUN
ಪಟ್ಟುನ,I-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ಅನ್ನ,I-FUN
ಪ್ರಸಾದ,I-FUN
ಸೇವೆ,I-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು,O
Read,O
more…14,O
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,B-PER
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯದ,B-LOC
ಡಾ.ರವಿ,B-PER
ಕಕ್ಕೆಪದವು,I-PER
ಸಮಾಜ,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ದಕುಲು,O
ಜ.7,B-DATE
ಐತಾರ,I-DATE
ಕುಮಾರಧಾರ,B-LOC
ಸುತ್ತಮುತ್ತದ,O
ಪರಿಸರನ್,B-LOC
ಸ್ವಚ್ಛತೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರಗ್,I-ORG
ಮಸ್ತ್,I-ORG
ಸಂಖ್ಯೆಡ್,B-NUM
ಭಕ್ತಾದಿಲು,O
ಬರೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ದೇವೆರೆನ,O
ದರ್ಶನ,O
ಪಡೆವೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಆಂಡ,O
ದೂರದ,O
ಊರುರ್ದ್,B-LOC
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಕ್ಷೇತ್ರಲೆರ್ದ್,B-ORG
ಗಾಡಿಡ್,O
ಬರ್ಪುನ,O
ಭಕ್ತಾದಿಲು,O
ಮಾರ್ಗದ,O
ಬರಿಟ್ಟ್,O
ಕಜವು,O
ಪ್ಲಾಸ್ಟಿಕ್,O
ಬಾಟಲಿ,O
ನೀರ್,O
ದ,O
ಕ್ಯಾನ್,O
ತೆನಸ್,O
ದ,O
ಡಬ್ಬಿನ್,O
ದಕ್ಕ್,O
ದ್,O
ಇಡೀ,O
ಪರಿಸರನ್,O
Read,O
more…15,O
ಬೊಂಬೈ,B-LOC
ಓಂ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಜಗದೀಶ್ವರಿ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
(ರಿ.),O
*,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ದೇವಲಪದ,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಬ್ರಹ್ಮ,I-LOC
ಬೈದರ್ಕಳ,I-LOC
ಗರಡಿಡ್,I-LOC
50,B-NUM
ನೇ,I-NUM
ವರ್ಷದ,I-DATE
ಸುವರ್ಣ,B-FUN
ಮಹೋಚ್ಚಯ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬೈದರ್ಕಳ,B-FUN
ನೇಮೋಚ್ಚಯ,I-FUN
ಜ.25,B-DATE
ಗುರುವಾರ,I-DATE
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,I-FUN
ಮಾತೆರ್ಲಾ,B-COM
ಕುಟುಂಬ,B-FAM
ಸಮೇತೆರಾದ್,I-FAM
ಪಾಲ್,B-ROL
ಪಡೆದ್,O
ಸಿರಿಮುಡಿ,O
ಗಂಧ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ದೆತೊಂದು,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ಜಗದೀಶ್ವರೀ,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ಬ್ರಹ್ಮ,I-PER
ಬೈದೆರ್ಲೆನ,I-PER
ಕೃಪೆಗ್,O
ಪಾತ್ರರಾವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪಕ,B-ORG
ಸಮಿತಿದ,I-ORG
ಸಂಸ್ಥಾಪಕಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಶೇಖರ್,B-PER
Read,O
more…16,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-ORG
ದೇವಸ್ಥಾನಡ್,I-ORG
ಎಸ್.ಪಿ.ವೈ.ಎಸ್.ಎಸ್,B-ORG
ಯೋಗ,B-ENT
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಜ.7,B-DATE
ಐತಾರ,I-DATE
ಸಾಮೂಹಿಕ,O
ಯೋಗ,B-FUN
ಷಣ್ಮುಖ,I-FUN
ನಮಸ್ಕಾರ,I-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,I-FUN
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪನಾ,B-ROL
ಸಮಿತಿದ,I-ROL
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,I-ROL
ಮೋಹನ್,B-PER
ರಾಮ್,I-PER
ಎಸ್,B-ORG
ಸುಳ್ಳಿ,I-ORG
ಅನುಗ್ರಹ,I-ORG
ಎಜುಕೇಶನ್,I-ORG
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ದ,I-ORG
ಯೋಗೀಶ್,B-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
ಎಸ್.ಪಿ.ವೈ.ಎಸ್.ಎಸ್,B-GPE
ತಾಲೂಕು,I-GPE
ಸಂಚಾಲಕೆರ್,B-ROL
ನಯನ,B-PER
ಬಂಟ್ವಾಳಯೋಗ,B-ORG
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,B-ROL
ಆನಂದ,B-PER
ಕುಂಟಿನಿ,I-PER
ಉಬಾರ್,B-LOC
ತುಡರ್,O
ಅರ್ಲಾದ್,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,I-FUN
ಉದಿಪನ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮೈತ್ರಿ,B-ROL
ಯೋಗ,I-ROL
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,I-ROL
ವಿಟ್ಲ,B-LOC
ಶಾಖೆ,B-ORG
ಮೇರ್,O
Read,O
more…17,O
ವಸಾಯಿ,B-ORG
ಸಾರ್ವಜನಿಕ,I-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಶನೀಶ್ವರ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಭಜನಾ,B-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,I-FUN
ಜ.14,B-DATE
ವಸಾಯಿದ,O
ಹನುಮಾನ್,B-PER
ಮಂದಿರದ,B-ORG
ಹಾಲ್,I-ORG
ಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಬೊಳ್ಳಿ,I-FUN
ಪರ್ಬದ,I-FUN
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಭಜನಾ,B-FUN
ಮಂಡಳಿದಕ್ಲೆರ್ದ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
18,B-NUM
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಛಾಯಚಿತ್ರಗಾರೆರ್,B-ROL
ಚಿತ್ರಾಲಯ,O
ಸ್ಟುಡಿಯೋದ,O
ಧಣಿ,O
ದಿ.,O
*,O
ಜಯಶೀಲ,B-PER
ಸನಿಲ್,I-PER
ಮೇರ್ನ,I-PER
ಬುಡೆದಿ,I-PER
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಪಂಚಮಹಲ್,I-LOC
ರೋಡ್,I-LOC
ಲಕ್ಷ್ಮೀ,B-PER
ನಿವಾಸದ,O
ಯಶೋಧ,B-PER
ಜಯಶ್ರೀ,I-PER
ಸನಿಲ್,I-PER
-70,B-NUM
ಹುಷಾರ್,O
ದಾಂತೆ,O
ಸನಿವಾರ,B-DATE
ದೇವೆರೆ,O
ಪಾದ,O
ಸೇರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಮೆರೆಗ್,O
ಪತ್ರಕರ್ತೆರಾಯಿನ,B-ROL
ಭಾಗ್ಯವಾನ್,B-FAM
ಸನಿಲ್,I-FAM
ಸೇರ್ದ್,I-FAM
ರಡ್ಡ್,B-NUM
ಮಗನಕುಲು,B-FAM
ಒರ್ತಿ,I-FAM
ಮಗಲ್,I-FAM
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
19,B-NUM
ತುಳುನಾಡ್,B-LOC
ದ,I-LOC
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಯಕ್ಷಗಾನ,B-ROL
ಪ್ರಸಂಗಕರ್ತೆರ್,I-ROL
ಸಂಶೋಧಕೆರ್,I-ROL
ಅನುವಾದಕೆರ್,I-ROL
ವಿಮರ್ಶಕೆರ್,I-ROL
ಜಾನಪದ,I-ROL
ತಜ್ಞೆರ್,I-ROL
ಕವಿ,I-ROL
ಕಥೆಗಾರೆರ್,I-ROL
ಅಮೃತ,B-PER
ಸೋಮೇಶ್ವರ,I-PER
-89,B-NUM
ಮೇರ್,O
ನನ,O
ನಂಕ್ಕ್,O
ನೆಂಪು,O
ಮಾತ್ರ.,O
*,O
ಆರ್,B-PER
ಶನಿಯಾರ,B-DATE
ಅರೆನ,B-PER
ಇಲ್ಲಡ್,O
ದೇವೆರೆ,O
ಪಾದೊ,O
ಸೇರಿಯೆರ್.,O
*,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-GPE
ಕನ್ನಡ,I-GPE
ಜಿಲ್ಲೆದ,I-GPE
ಕೋಟೆಕಾರು,B-LOC
ಕೈತಲ್ದ,O
ಅಡ್ಯ,B-LOC
ಪನ್ಪುನಲ್ಪ,O
1953,B-NUM
ಸೆಪ್ಟಂಬರ್,B-DATE
27,B-NUM
ದಾನಿ,O
ಅಮೃತ,B-PER
ಸೋಮೇಶ್ವರ,I-PER
ಪುಟ್ಟಿಯೆರ್.,I-PER
*,O
ಸುರುತ,O
ಶಿಕ್ಷಣನ್,B-ACD
ಕೋಟೆಕಾರ್,B-LOC
ದ,I-LOC
ಸ್ಟೆಲ್ಲಾ,B-ORG
ಮೇರಿ,I-ORG
ಕಾನ್ವೆಂಟ್ಡ್,I-ORG
ಮುಗಿಪಾದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
Read,O
more…20,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ತುಳುನಾಡ,I-LOC
ಮಲ್ಲ,O
ಬೊಳ್ಳಿ,O
ಅಮೃತ್,B-PER
ಸೋಮೇಶ್ವರ್,I-PER
ಇನಿ,O
ಕಾಂಡೆ,O
ದೇವೆರೊ,O
ಪಾದ,O
ಸೇರಿಯೆರ್.,O
*,O
ತುಳುನಾಡ್,B-LOC
ದ,I-LOC
ಒರಿ,O
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಸಾಹಿತಿ,B-ENT
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಜಾನಪದ,B-ENT
ವಿದ್ವಾಂಸೆರ್,I-ENT
ತುಳುಟು,O
ತಂಬಿಲ,O
ರಂಗೀತ,O
ಪನ್ಪಿನ,O
ಕವನ,O
ಸಂಕಲನ,O
ಸುಮಾರ್,O
ನಾಟಕೊಲು,O
ಅನುವಾದ,O
ಗ್ರಂಥೊಲು,O
ಪಾಡ್ದನ,O
ಸಂಗ್ರಹ,O
ತುಳು,O
ಜಾನಪದ,O
ಲೇಖನೊಲು,O
ಯಕ್ಷಗಾನ,O
ಗ್ರಂಥೊಲೆನ್,O
ಬರೆತೆರ್.,O
*,O
21,B-NUM
ಕಟೀಲ್,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ದುರ್ಗಾಪರಮೇಶ್ವರೀ,I-ORG
ಪ್ರಸಾದಿತ,I-ORG
ದಶಾವತಾರ,I-ORG
ಯಕ್ಷಗಾನ,I-ORG
ಮಂಡಳಿದಕ್ಲೆರ್ದ್,I-ORG
ಶ್ರೀ,B-ENT
ದೇವಿ,I-ENT
ಮಹಾತ್ಮೆ,I-ENT
ಯಕ್ಷಗಾನ,I-ENT
ಜ.9,B-DATE
ಕ್ಕ್,I-DATE
ಕೊಲ್ಯ,B-LOC
ಸಾರಸ್ವತ,O
ಕಾಲೊನಿಡ್,B-GPE
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಆಟ,B-ENT
ದೇವಿಕಾ,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸೌಂದರ್ಯ,B-PER
ರಮೇಶ್,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಜೋಕ್ಲೆನ,B-FAM
ಸೇವೆದಾಟ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,I-FUN
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,I-FUN
ಪೊರ್ಲು,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
22,B-NUM
ಬೆಂಗ್ಲೂರು,B-LOC
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
ಕುಡ,O
ಬರ್ಸ,O
ಸುರು,O
ಆಯಿರ್ನೆದಾವೆರ,O
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಒಟ್ಟು,O
6,B-NUM
ಜಿಲ್ಲೆಗ್,B-GPE
ಹವಾಮಾನ,B-ORG
ಇಲಾಖೆ,I-ORG
ಯೆಲ್ಲೋ,O
ಅಲರ್ಟ್,O
ಘೋಷಣೆ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ನನ,O
2,B-NUM
ದಿನ,O
ಕರ್ನಾಟಕದ,O
ಸುಮಾರ್,O
ಕಡೆಟ್ಟ್,O
ಭಾರಿ,O
ಬರ್ಸ,O
ಬರಿಯೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-GPE
ಕನ್ನಡ,I-GPE
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಮಂಡ್ಯ,I-LOC
ಮೈಸೂರು,I-LOC
ಚಿಕ್ಕಮಗಳೂರು,I-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಹಾಸನ,B-LOC
ಸೇರಿನಂಚೆನೆ,O
ಆಜಿ,B-NUM
ಜಿಲ್ಲೆಗ್,B-GPE
ಯೆಲ್ಲೋ,O
ಅಲರ್ಟ್,O
ಎಚ್ಚರಿಕೆ,O
ಕೊರ್ತುಂಡು.,O
*,O
23,B-NUM
ಉಳ್ಳಾಲ,B-LOC
ತೊಕ್ಕೊಟ್ಟು,I-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಸಾಯಿ,I-ORG
ಪರಿವಾರ್,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಅಯೋಧ್ಯೆ,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ರಾಮ,I-ORG
ಮಂದಿರದ,I-ORG
ಉದಿಪನದ,B-FUN
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಹೈಸ್ಕೂಲ್,B-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪದವಿ,B-ORG
ಪೂರ್ವ,I-ORG
ಕಲ್ಪಾರ್ಥಿಲೆಗ್,O
ಚಿತ್ರ,O
ಬುಡ್ಪಾವುನ,O
ಪಂತೊ,O
ಅಯೋಧ್ಯಕಾಂಡ,O
ಜ.14,B-FUN
ಐತಾರ,B-DATE
ಉಳ್ಳಾಲ,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಚೀರುಂಭ,I-ORG
ಭಗವತೀ,I-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರಡ್,I-ORG
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಪಂತೊಡು,O
8,B-NUM
ನೇ,I-NU
ಕ್ಲಾಸ್,O
ದಕ್ಲೆಗ್,O
ಅಯೋಧ್ಯೆ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ರಾಮ,I-ORG
ಮಂದಿರದ,I-ORG
ಪೆನ್ಸಿಲ್,O
ಡ್,O
ಚಿತ್ರ,B-ENT
ಬುಡ್ಪಯೆರೆ,O
9,B-NUM
ನೇ,I-NUM
ಕ್ಲಾಸ್,O
Read,O
more…24,O
ಟೊಮೆಟೊ,O
ಸೂಪ್,O
ರ್ದ್,O
ಆರೋಗ್ಯಗ್,O
ಮಸ್ತ್,O
ಪ್ರಯೋಜನಲು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಟೊಮೊಟೊಡ್,O
ವಿಟಮಿನ್,B-MED
ಕೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕ್ಯಾಲ್ಸಿಯಂ,B-MED
ಉಂಡು.,O
*,O
ಉಂದು,O
ಆರೋಗ್ಯವಾಯಿನ,O
ಎಲುನ್,O
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಸಹಾಯ,O
ಮಲ್ಪೊಂಡು.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಉಂದು,O
ತಿಗಲೆದ,B-MED
ನೆತ್ತೆರ್,I-MED
ದ,I-MED
ನಾಳದ,I-MED
ಆರೋಗ್ಯಗ್,O
ಎಡ್ಡೆ.,O
*,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪಾರ್ಶ್ವವಾಯು,B-MED
ಸೀಕ್,I-MED
ರ್ದ್,I-MED
ರಕ್ಷಣೆ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಬೊರ್ಚಂದಿನ,O
ಕೊಲೆಸ್ಟ್ರಾಲ್,B-MED
ನ್,I-MED
ಕಮ್ಮಿ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದ,I-MED
ಪರಿಚಲನೆಗ್,O
ಸಕಾಯ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೆಜಿ,O
ಕಮ್ಮಿ,O
ಮಲ್ಪೆರೆ,O
ಸಹಾಯ,O
Read,O
more…25,O
ಮಿಜೋರಾಂದ,B-LOC
ಲುಂಗ್ಲೈಡ್,I-LOC
ಭೂಕಂಪದ,O
ಅನುಭವ,O
ಆತ್ಂಡ್,O
ಪಂದ್,O
ಭಾರತೀಯ,B-ORG
ಭೂಕಂಪನ,I-ORG
ಶಾಸ್ತ್ರದ,I-ORG
ರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,I-ORG
ಕೇಂದ್ರ,I-ORG
ತೆರಿಪಾದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಇನಿ,B-DATE
ಬೊಲ್ಪುಗು,I-DATE
7.18,B-NUM
ಕ್ಕ್,I-NUM
ಈ,O
ಭೂಕಂಪ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಭೂಕಂಪದ,O
ಕೇಂದ್ರಬಿಂದು,O
10,B-NUM
ಕಿಮೀ,I-NUM
ಅಡಿಟ್ಟ್,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಘಟನೆಡ್,O
ತೊಂದರೆ,O
ಆಯಿನ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಪೊಲಬು,O
ನನಲ,O
ತಿಕಿಜಿ.,O
*,O
26,B-NUM
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಬಳ್ಕುಂಜೆ,I-LOC
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಎ.6,B-NUM
ಕ್ಕ್,I-NUM
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ನೆತ್ತ,O
ತಯಾರಿಗಾದ್,O
ಪೊಸ,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಕರೆಗ್,B-FUN
ಕೆಸರ್,I-FUN
ಕಲ್ಲ್,I-FUN
ಪಾಡುನ,I-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ಬಳ್ಕುಂಜೆ,B-LOC
ಕೊಟ್ನಾಯಗುತ್ತುದಲ್ಪ,I-LOC
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಬ್ರಹ್ಮಶ್ರೀ,B-PER
ಶಿಬರೂರು,I-PER
ವೇದವ್ಯಾಸ,I-PER
ತಂತ್ರಿಲು,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ರಾಮದಾಸ್,B-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
ಮುಂಡ್ಕೂರು,I-PER
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,I-FUN
ಧಾರ್ಮಿಕ,I-FUN
ವಿಧಿವಿಧಾನಲು,I-FUN
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಕಂಬುಲ,B-ORG
ಸಮಿತಿದ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಮಲ್ಲಿಕಾ,B-PER
ಯಶವಂತ,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಬಳ್ಕುಂಜೆ,B-LOC
ಗುತ್ತು,I-LOC
ಕಾರ್ಯಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಕೋಲ್ನಾಡು,B-LOC
ಗುತ್ತು,I-LOC
ಕಿರಣ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಉದ್ಯಮಿ,B-ROL
ವಿರಾರ್,O
Read,O
more…27,B-NUM
ಮೀರಾಭಾಯಂದರ್,B-ORG
ಬಂಟ್ಸ್,I-ORG
ಪೋರಮ್,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಮಹಿಳಾ,B-PER
ಸಮಿತಿದ,I-PER
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಭಜನಾ,B-FUN
ಮಂಗಳೋಚ್ಚಯ,I-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ಜ.14,B-DATE
ಐತಾರ,I-DATE
ಮೀರಾಭಯಂದರ್,B-LOC
ಅಶ್ವಿನಿ,I-LOC
ಪಾರ್ಟಿ,I-LOC
ಹಾಲ್,I-LOC
ಡ್,I-LOC
ಗೌಜಿಡ್,B-ENT
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಆನಿ,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
ಶ್ರೀ,B-FUN
ಸತ್ಯನಾರಾಯಣ,I-FUN
ದೇವೆರೆನ,I-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಹಳದಿ,B-FUN
ಕುಂಕುಮ,I-FUN
ಭಜನೆ,I-FUN
ನಲಿಕೆ,I-FUN
ಭಜನೆ,I-FUN
ಪ್ರಸಾದ,I-FUN
ಪಟ್ಟಿಯೆರೆ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಭಾ,B-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,I-FUN
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಕುಟುಂಬ,B-FAM
ಸಮೇತೆರಾದ್,O
ಪಾಲ್,B-ROL
ಪಡೆದ್,O
ಗಂಧ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ದೆತೊಂದು,O
Read,O
more…28,B-NUM
ಕಾಯರ್ತಡ್ಕ,B-ORG
ಪೌಢ,I-ORG
ಶಾಲೆಗ್,I-ORG
ಜ.4,B-DATE
ಕ್ಕ್,I-DATE
ಪೊಸತಾದ್,O
ಮುಖ್ಯ,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರಾದ್,B-ROL
ಬತ್ತಿನ,O
ರಾಷ್ಟ್ರಪತಿ,B-ROL
ಪ್ರಶಸ್ತಿ,I-ROL
ಪುರಸ್ಕೃತೆರ್,I-ROL
ಯಕೂಬ್,B-PER
ಎಸ್,I-PER
ಕೊಯ್ಯುರು,I-PER
ಮೆರೆನ್,B-COM
ಜೆಸಿಐ,O
ಕೊಕ್ಕಡ,O
ಕಪಿಲದ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಶಾಲೆದ,B-ACD
ಜೋಕ್ಲೆನ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಧ್ಯಾಪಕೆರೆನ,B-ROL
ವೃಂದದ,O
ಸಮ್ಮುಖಡ್,O
ಸನ್ಮಾನ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಜೆಸಿ,B-PER
ಜಯರಾಮ,I-PER
ಟಿ,I-PER
ಸಂಗಮನಗರ,B-LOC
ಮೇರ್,O
ಯಕೂಬ್,B-PER
ಎಸ್,I-PER
ಮೆರೆನ,B-COM
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಜೆಸಿಐ,B-ORG
ಕೊಕ್ಕಡ,I-ORG
ಕಪಿಲ,I-ORG
ಘಟಕದ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಜೆಸಿ,B-PER
ಎಚ್,I-PER
ಜಿಎಫ್,I-PER
ಸಂತೋಷ್,I-PER
ಜೈನ್,I-PER
Read,O
more…29,B-NUM
ಕಿನ್ನಿಗೋಳಿ,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,I-ORG
ಭಕ್ತ,I-ORG
ವೃಂದ,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
49ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಶ್ರೀ,B-FUN
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,I-FUN
ಸ್ವಾಮಿನ,I-FUN
ಮಹಾಪೂಜೆ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅನ್ನ,B-FUN
ಪ್ರಸಾದ,I-FUN
ಸೇವೆ,I-FUN
ಜ.6,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,I-DATE
ಕಿನ್ನಿಗೋಳಿ,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ರಾಮಮಂದಿರದ,I-LOC
ಕೈತಲ್,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ಶ್ರೀ,B-FUN
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,I-FUN
ಸ್ವಾಮಿ,I-FUN
ಶಿಬಿರಡ್,I-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಪಳನಿ,O
ಗುರುಸ್ವಾಮಿ,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ರವೀಶ್,B-PER
ಗುರುಸ್ವಾಮಿಲೆನ,I-PER
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಗಣಹೋಮ,B-FUN
ಭಜನೆ,I-FUN
ಸೇವೆ,I-FUN
ನಲಿಕೆ,I-FUN
ಭಜನೆ,I-FUN
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,P
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
ಪ್ರಸಾದ,I-FUN
ಪಟ್ಟುನ,O
Read,O
more…30,B-NUM
ತುಳಸಿ,B-MED
ಇರೆರ್ದ್,I-MED
ಸುಮಾರ್,O
ಪ್ರಯೋಜನ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ತುಳಸಿದ,B-MED
ಇರೆನ್,I-MED
ತೊಡ್ಡೆ,I-MED
ನೆಯಿತ್ತೊಟ್ಟಿಗೆ,I-MED
ಪ್ರತಿದಿನೊಲ,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ತಿಂದ್ಂಡ,O
ಭಾರೀ,O
ಎಡ್ಡೆ.,O
ಉಂದು,O
ದೇಹಗ್,B-MED
ರೋಗನಿರೋಧಕ,I-MED
ಶಕ್ತಿನ್,I-MED
ಕೊರಿಯೆರೆ,O
ಸಹಕಾರಿ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ನೆಟ್ಟ್,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ಜೀವಸತ್ವಲು,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಖನಿಜಲು,B-MED
ದೇಹಡ್,I-MED
ಇಪ್ಪುನ,O
ಸೀಕ್,B-MED
ರ್ದ್,I-MED
ರಕ್ಷಣೆ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಉಂದು,O
ಶೀತ,B-MED
ತೆಮ್ಮ,I-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಉಸುಲ್,B-MED
ದ,I-MED
ಸೀಕ್,I-MED
ನ್,I-MED
ಗುಣ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ನಿಕ್ಲೆಗ್,O
ಕಫ,B-MED
ಗಟ್ಟ್ಂಡ,I-MED
ನೆನ್,O
ಉಪಯೋಗ,O
ಮಲ್ಪೊಲಿ.,O
*,O
31,B-NUM
ರೈಲ್ವೆ,O
ಇಲಾಖೆಡ್,O
ಖಾಲಿ,O
ಇಪ್ಪುನ,O
2250,B-NUM
ಬೇಲೆಗ್,O
ನೇಮಕಾತಿ,B-ROL
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
2000,B-NUM
ಕಾನ್,B-ROL
ಸ್ಟೆಬಲ್,I-ROL
250,B-NUM
ಸಬ್,B-ROL
ಇನ್,I-ROL
ಸ್ಪೆಕ್ಟರ್,I-ROL
ಬೇಲೆಗ್,O
ಈ,O
ನೇಮಕಾತಿ,B-ROL
ನಡಪುಂಡು.,O
*,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲು,O
ಆನ್,O
ಲೈನ್,O
ಡ್,O
ಮಾತ್ರ,O
ಅರ್ಜಿ,O
ಸಂದಾವೊಡು.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
10ನೇ,B-NUM
ಕ್ಲಾಸ್,I-NUM
ಪಾಸಾಯಿನ,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲು,B-POL
ಕಾನ್ಸ್,B-ROL
ಟೇಬಲ್,I-ROL
ಬೇಲೆಗ್,O
ಅರ್ಜಿ,O
ಸಂದಾವೊಲಿ.,O
*,O
ಸಬ್,B-ROL
ಇನ್,I-ROL
ಸ್ಪೆಕ್ಟರ್,I-ROL
ಬೇಲೆಗ್,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲು,B-POL
ಪದವೀಧರೆರಾದಿಪ್ಪೊಡು.,I-ROL
*,O
ಕಾನ್ಸ್,B-ROL
ಟೇಬಲ್,I-ROL
ಬೇಲೆಗ್,O
ಅರ್ಜಿ,O
ಸಂದಾವುನ,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿನ,B-POL
ಪ್ರಾಯ,O
Read,O
more…32,B-NUM
ಕುಡ್ಲ,B-ORG
ಆಕೃತಿ,I-ORG
ಆಶಯ,I-ORG
ಪ್ರಕಾಶನ,I-ORG
ಮೊಕ್ಲೆನ,I-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ರಘುನಾಥ,B-PER
ಎಂ.,I-PER
*,O
ವರ್ಕಾಡಿ,B-PER
ಬರೆಯಿನ,O
“ಸೂರ್ಯೆ,B-ENT
ಚಂದ್ರೆ,I-ENT
ಸಿರಿ”,I-ENT
ತುಳು,I-ENT
ಜನಪದ,I-ENT
ಕಥೆತ್ತ,O
ಬೂಕು,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಜ.,O
*,O
4,B-NUM
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಪತ್ರಿಕಾ,B-ORG
ಭವನಡ್,I-ORG
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,B-ORG
ವಿಶ್ವವಿದ್ಯಾನಿಲಯ,I-ORG
ಮುಕ್ಕದ,B-LOC
ಪ್ರೊ.ಎಂ.ಎಸ್.ಕೋಟ್ಯಾನ್,B-PER
ಅಧ್ಯಕ್ಷತೆಡ್,B-ROL
ಬಂಟ್ವಾಳದ,B-LOC
ರಾಣಿ,B-ORG
ಅಬ್ಬಕ್ಕ,I-ORG
ತುಳು,I-ORG
ಅಧ್ಯಯನ,O
ಕೇಂದ್ರದ,B-ORG
ಸ್ಥಾಪಕ,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಡಾ.,B-PER
*,O
ತುಕಾರಾಮ,B-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
ಕೃತಿ,O
ಲೋಕಾರ್ಪಣೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಅವೆರ್ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪಾತೆರಿನ,O
ಆರ್,O
ಈ,O
Read,O
more…33,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಕುಡ್ಲ,I-LOC
ಪ್ರೆಸ್,B-ORG
ಕ್ಲಬ್ದ,I-ORG
ಗೃಹ,I-ORG
ಪತ್ರಿಕೆ,B-ACD
“ಮಂಗಳೂರು,B-COM
ಪ್ರೆಸ್,I-COM
ಕ್ಲಬ್,I-COM
ಸಮಾಚಾರ”,I-COM
ಇಪೇಪರ್,B-FUN
ಬುಡುಗಡೆ,I-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ಜನವರಿ,B-DATE
4,I-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡ್ಲದ,B-ORG
ಪತ್ರಿಕಾ,I-ORG
ಭವನಡ್,I-ORG
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಶಾಸಕೆರ್,B-POL
ಡಿ.ವೇದವ್ಯಾಸ,B-PER
ಕಾಮತ್,I-PER
ಈ,O
ಪತ್ರಿಕೆನ್,B-FUN
ಬುಡುಗಡೆ,I-FUN
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಅವೆರ್ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪಾತೆರಿನ,O
ಆರ್,O
ಮಸ್ತ್,O
ವರ್ಷರ್ದ್,B-NUM
ಕುಡ್ಲ,B-ORG
ಪ್ರೆಸ್,I-ORG
ಕ್ಲಬ್ರ್ದ್,I-ORG
ಪತ್ರಕರ್ತೆರ್,B-ROL
ಪೂರ,O
ಸೇರ್ದ್,O
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮದ,B-FUN
ಮುಕೇನ,O
ಸಾಧನೆ,O
ಮಲ್ತಿನಕ್ಲೆನ್,O
ಗುರ್ತಿಸಾವೊಂದು,O
ಬರೊಂದುಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಮಾತ,B-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,I-FUN
Read,O
more…34,O
ಉಳ್ಳಾಲ,B-LOC
ಒಂಜಿ,O
ಊರುದ,B-LOC
ಧಾರ್ಮಿಕ,B-ORG
ಕೇಂದ್ರಲು,I-ORG
ಶೈಕ್ಷಣಿಕ,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆಲು,I-ORG
ಪೊರ್ಲು,O
ಆದಿತ್ತ್ಂಡ,O
ಆ,O
ಊರು,B-GPE
ಪೊರ್ಲಾದ್,O
ಜನ,O
ಕ್ಷೇಮಡ್,O
ಇಪ್ಪುವೆರ್,O
ಪನ್ಪುನ,O
ಪ್ರತೀತಿ.,O
*,O
ಈ,O
ದಿಟ್ಟಿಡ್,O
ಪ್ರತಿಯೊರಿಲ,B-PER
ತನ್ನ,O
ಸಂಪಾದನೆದ,O
ಒಂಜಿ,B-NUM
ಭಾಗನ್,O
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ಶೈಕ್ಷಣಿಕ,O
ಬೇಲೆಗ್,O
ಉಪಯೋಗ,O
ಮಲ್ತ್ಂಡ,O
ನಮ್ಮ,O
ಜೀವನಗ್,O
ಪುಣ್ಯದ,O
ರೂಪಡ್,O
ತಿಕ್ಕುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಕಟೀಲ್,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ದುರ್ಗಾಪರಮೇಶ್ವರೀ,B-ORG
ದೇವಲ್ಯದ,I-ORG
ಅನುವಂಶಿಕ,O
ಅರ್ಚಕೆರ್,O
ಲಕ್ಷ್ಮೀನಾರಾಯಣ,B-PER
ಅಸ್ರಣ್ಣ,I-PER
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,B-ACD
ಉಳ್ಳಾಲ,B-LOC
ಉಳಿಯದ,I-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಉಳ್ಳಾಲ್ತಿ,B-ROL
ಧರ್ಮರಸು,I-ROL
Read,O
more…35,O
ಥಾಣೆ,B-LOC
ಘೋಡ್,I-LOC
ಬಂದರ್,B-LOC
ರೋಡ್,O
ಅಸೋಸಿಯೇಶನ್,B-ORG
ದ,O
10ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಲೇಸ್,B-FUN
ಜ.6,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,I-DATE
ಥಾಣೆ,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ಕಾಶೀನಾಥ್,I-PER
ಘನೇಕರ್,I-PER
ಸಭಾಗ್ರಹಡ್,B-ORG
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,B-ROL
ಥಾಣೆ,B-LOC
ಘೋಡ್,I-LOC
ಬಂದರ್,O
ರೋಡ್,B-TRS
ಕನ್ನಡ,B-ORG
ಎಸೋಸಿಯೇಶನ್,I-ORG
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಹರೀಶ್,B-PER
ಡಿ.,I-PER
*,O
ಸಾಲಿಯಾನ್,B-PER
ಒಯಿಸೊನ್ವೆರ್.,I-PER
*,O
ಮಲ್ಲ,O
ಬಿನ್ನೆರಾದ್,B-ROL
ಶಿವರಾಮ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಡಾಕ್ಟರ್,I-PER
ಅನಘ,I-PER
ಹೇರೂರ್,I-PER
ಸತ್ಯಹಾಸ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಪಾಲ್,B-ROL
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
10ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
Read,O
more…36,O
ಕೃಷಿ,B-ORG
ಇಲಾಖೆ,I-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಕೃಷಿ,O
ಉತ್ಪನ್ನಲೆನ,O
ಸಂಸ್ಕರಣೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ರಫ್ತು,B-TRS
ನಿಗಮ,O
ನಿಯಮಿತ,O
ಸಂಸ್ಥೆದ,B-ORG
ಒಟ್ಟುಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಜ.57,B-NUM
ಮುಟ್ಟ,O
ಬೆಂಗ್ಲೂರುದ,B-LOC
ಅರಮನೆ,O
ಮೈದಾನಡ್,O
ಸಿರಿಧಾನ್ಯ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಾವಯವ,O
ಅಂತರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,O
ವಾಣಿಜ್ಯ,O
ಮೇಳ,B-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,B-FAM
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಸಿರಿಧಾನ್ಯಲೆನ,O
ಗುಣನ್,O
ತೆರಿದ್,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಆರೋಗ್ಯಗಾದ್,B-MED
ಗಲಸೊಡು.,O
ಸಾವಯವ,O
ಬುಲೆಪಾದ್,O
ಸಿರಿಧಾನ್ಯ,O
ಕ್ರಾಂತಿ,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಸರ್ಕಾರ,B-ORG
ತೆರಿಪಾದ್ಂಡ್.,O
*,O
37,B-NUM
ಲೋಕಸಭೆ,O
ವೋಟು,O
ಕೈತಡೇ,O
ಬರೊಂದು,O
ಇಪ್ಪುನೆರ್ದಾವರ,O
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-ORG
ನಾಯಕೆರ್,B-POL
ಇನಿ,O
ಡೆಲ್ಲಿಡ್,B-LOC
ಸಭೆ,O
ನಡಪಾಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಮಲ್ಲಿಕಾರ್ಜುನ,B-PER
ಖರ್ಗೆ,I-PER
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಈ,O
ಸಭೆ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಸಾರ್ವತ್ರಿಕ,B-POL
ವೋಟುಡು,I-POL
ಪಕ್ಷ,B-ORG
ಮಲ್ಪೊಡಾಯಿನ,O
ಬೇಲೆದ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಸಭೆಟ್ಟ್,O
ಚರ್ಚೆ,O
ಮಲ್ಪೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
38,B-NUM
ಇರಾನ್,B-LOC
ದ,O
ರೆವಲ್ಯೂಷನರಿ,B-ROL
ಗಾರ್ಡ್ಸ್,I-ROL
ದ,O
ಕಮಾಂಡರ್,B-ROL
ಮೇಜರ್,O
ಜನರಲ್,O
ಖಾಸಿಂ,B-PER
ಸುಲೇಮಾನಿ,I-PER
ಕೆರಿನ,O
4ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,I-NUM
ನೆಂಪುಗಾದ್,O
ಆಯೋಜನೆ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
2,B-NUM
ಕಡೆಟ್ಟ್,O
ಬಾಂಬ್,O
ಪುಡಾದ್,O
103,B-NUM
ಜನ,B-ACD
ತೀರ್,O
ಪೋಯೆರ್.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಈ,O
ಘಟನೆಡ್,B-ACD
211,B-NUM
ಜನಕ್ಕ್,B-ACD
ಪೆಟ್ಟಾತ್ಂಡ್.,B-MED
*,O
ಟೆಹರಾನ್,B-LOC
ರ್ದ್,I-LOC
820,B-NUM
ಕಿ.ಮೀ,O
ದೂರಡ್,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ಕೆರ್ಮಾನ್,B-LOC
ನಗರಡ್,I-LOC
ಈ,O
ಘಟನೆ,O
ನಡತ್,O
ದ್ಂಡ್.,O
*,O
39,B-NUM
ತೆನಸ್,O
ಡ್,O
ಸಾಮಾನ್ಯವಾದ್,O
ಗಲಸುನ,O
ಕೊತ್ತಂಬರಿ,O
ಸೊಪ್ಪುರ್ದ್,O
ಮೂತ್ರಪಿಂಡದ,O
ಸುಮಾರ್,O
ಸಮಸ್ಯೆ,O
ನಿವಾರಣೆ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ವನಸ್,O
ಡ್,O
ಪರಿಮಳ,O
ಕೊರ್ಪುನ,O
ನೆರ್ದ್,O
ಮೂತ್ರಪಿಂಡದ,B-MED
ಶುದ್ಧೀಕರಣ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಆರೋಗ್ಯಗ್,B-MED
ಪ್ರಯೋಜನ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಉಂದು,O
ಕೆಂಪು,B-MED
ನೆತ್ತೆರ್,I-MED
ದ,O
ಕಣನ್,O
ಉತ್ಪಾದನೆ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದ,O
ಸಮಸ್ಯೆನ್,O
ನಿಯಂತ್ರಣ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ಸಾಮರ್ಥ್ಯ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಮೂತ್ರಪಿಂಡದ,B-MED
ತೊಂದರೆಗ್,O
ಕಾರಣ,O
ಆಪುನ,O
ಪಾದರಸದ,O
ಕುರುಹುನ್,O
ದೇಹರ್ದ್,O
ದೆಪ್ಪೆರೆ,O
ಕೊತ್ತಂಬರಿ,O
ಸಹಕಾರಿ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಸೊಪ್ಪುಡು,O
Read,O
more…40,O
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಇಡೀ,O
ಶೀತಗಾಳಿ,O
ಬೀಜುನೆರ್ದಾವರ,O
ಸುಮಾರ್,O
ಕಡೆಟ್ಟ್,O
ಮುಗಲ್,O
ದ,O
ವಾತಾವರಣ,O
ನಿರ್ಮಾಣ,O
ಆದ್,O
ಕೆಲವು,O
ಕಡೆಟ್ಟ್,O
ಬರ್ಸ,O
ಬರೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಜ.922,B-DATE
ಮುಟ್ಟ,O
ಸುಮಾರ್,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಬರ್ಸ,O
ಬರ್ಪುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಹವಮಾನ,B-ORG
ಇಲಾಖೆ,I-ORG
ಪಂದಿತ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಇನಿ,O
ಬೊಲ್ಪುರ್ದ್,O
ತುಳುನಾಡ್,B-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಲೆನಾಡ್,B-LOC
ಪ್ರದೇಶಡ್,I-LOC
ಬರ್ಸ,O
ಬರೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಒಡಿಪು,I-LOC
ಉತ್ತರ,I-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
NER_DATA,TAG
ಕಡಬ,B-LOC
ಪೊವೊಂದಿತ್ತಿನ,O
ಟಾಟಾ,B-ORG
ಸುಮೋ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಂಗಡಿದ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಮಲ್ಲ,O
ಗಾತ್ರದ,O
ಮರ,O
Mhz,O
ಡ್,O
ಮಧುರಗಾನ,B-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ಜ.4,B-NUM
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ಬಯ್ಯಗ್,O
6.3,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,B-ROL
ಸಹನಾ,B-PER
ಸುರೇಂದ್ರಕುಮಾರ್,I-PER
ಪಿಲಾರ್,B-LOC
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಜ.5,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
2.30ಕ್ಕ್,B-NUM
ಕುಡೊರ,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಾತ್ರ,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್,O
ಫೋನ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಐಫೋನ್,O
ಡ್,O
ರೇಡಿಯೋ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,B-ORG
ಆಫ್,O
ಡೌನ್ಲೋಡ್,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಕೇನೊಲಿ,O
Read,O
more…42,O
ಕೇಟರಿಂಗ್,O
ಉದ್ಯಮಿ,B-ROL
ಸಮಾಜಸೇವಕೆರ್,I-ROL
ಬರವುಗಾರೆರ್,O
ಸಂಘಟಕೆರ್,B-ROL
ರಂಗನಟೆ,B-PER
ವಿಶ್ವನಾಥ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಪೇತ್ರಿ,I-PER
ಮೆರೆನ,O
ಕಥಾ,O
ಸಂಕಲನ,O
“ತ್ಯಾಂಪರನ,O
ಡೋಲು”,O
ಇತ್ತೆ,O
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಕವಿ,B-ROL
ಬರವುಗಾರ್ತಿ,O
‘ಅಕ್ಷತಾ,B-PER
ರಾಜ್,I-PER
ಪೆರ್ಲ,B-LOC
ಮೆರೆರ್ದ್,O
“ಗಿಡ್ಡಿ”,O
ಪನ್ಪುನ,O
ತುಳು,O
ನಾಟಕವಾದ್,B-FUN
ಅನುವಾದ,O
ಆದ್,O
ಜ.12,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಒಡಿಪುಡು,B-LOC
ನಡಪುನ,O
‘ಕೆಮ್ತೂರು,B-LOC
ದೊಡ್ಡಣ್ಣ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ನೆಂಪುಗಾದ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ನಾಟಕ,B-FUN
ಪಂತೊಡು,O
ಪ್ರದರ್ಶನ,O
ಆವೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
“ಗಿಡ್ಡಿ”,O
ನಾಟಕ,B-FUN
ಸಾರರ್ದ್,O
ಪ್ರದರ್ಶನ,O
ಆವಡ್,O
ಈ,O
ನಾಟಕನ್,B-FUN
Read,O
more…43,O
ಕಟೀಲ್,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ದುರ್ಗಾಪರಮೇಶ್ವರೀ,I-ORG
ದೇವಲ್ಯದ,I-ORG
ಪ್ರಥಮ,I-ORG
ದರ್ಜೆ,I-ORG
ಕಾಲೇಜ್,I-ORG
ಡ್,O
ಕರಿನ,O
30,B-NUM
ವರ್ಷೊರ್ದಿಂಚ,O
ಕಾಮರ್ಸ್,O
ಉಪನ್ಯಾಸಕೆರಾದ್,B-ROL
ಬೇಲೆ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಬತ್ತಿನ,O
ಡಾ.,B-PER
*,O
ವಿಜಯ್,B-PER
ವಿ,I-PER
ಮೆರೆನ್,O
ಕಾಲೇಜ್,B-ORG
ದ,O
ಆಡಳಿತ,B-ORG
ಮಂಡಳಿ,I-ORG
ಜ.1,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಕಾಲೇಜ್,B-ORG
ದ,O
ಪ್ರಾಂಶುಪಾಲೆರಾದ್,B-ROL
ನೇಮಕ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಕಾಲೇಜ್,B-ORG
ದ,O
ಎನ್,O
ಎಸ್,O
ಎಸ್,O
ಅಧಿಕಾರಿಯಾದ್,B-ROL
ಸಂಯೋಜಕೆರಾದ್,O
ಮಂಗಳೂರು,B-ORG
ವಿಶ್ವವಿದ್ಯಾನಿಲಯದ,I-ORG
ಪಠ್ಯರಚನಾ,O
ಮಂಡಳಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪರೀಕ್ಷಾ,O
ಮಂಡಳಿದ,O
ಸದಸ್ಯೆರಾದ್,O
ಬೇಲೆ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಮೇರ್,O
Read,O
more…44,O
ಮಿಜಾರ್,B-LOC
ತುಳುನಾಡ,I-LOC
ಪೊರ್ಲು,O
ಚಾರಿಟೇಬಲ್,B-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದಕುಲು,O
35ನೇ,B-NUM
ಮಾಸಿಕ,O
ಸೇವಾ,O
ಯೋಜನೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
36ನೇ,B-NUM
ತುರ್ತು,B-MED
ಸೇವಾ,O
ಯೋಜನೆದ,O
ಮುಕೇನ,O
2,B-NUM
ಬಡಪತ್ತ್,O
ದ,O
ಕುಟುಂಬಗ್,B-FAM
ಪನವುದ,O
ಸಕಾಯನ್,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಕೋಡಿಕಲ್ಲ್,I-LOC
ನಿವಾಸಿ,O
ಆಯಿನ,O
ತುಳಸಿನಿ,B-PER
ಮೆರೆನ,O
ಕಂಡನಿ,B-FAM
ಹರೀಶ್,B-PER
2,B-NUM
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಪಿರವು,O
ಕ್ಯಾನ್ಸರ್,B-MED
ಸೀಕ್,I-MED
ರ್ದ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋತೆರ್.,O
*,O
ಮೆರೆನ,O
19,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಮಗಲ್,B-FAM
ವಿಕಲಚೇತನರಾದ್,O
ಒವ್ವೇ,O
ಕೆಲಸಗ್ಲಾ,O
ನನೊರಿಯನ್,O
ಅವಲಂಬನೆ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
Read,O
more…45,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-ORG
ಪರಿಗಣಿತ,O
ವಿಶ್ವವಿದ್ಯಾಲಯದ,B-ORG
ಅಧೀನ,O
ಸಂಸ್ಥೆ,O
ಡಾ.ನಿಟ್ಟೆ,B-PER
ಶಂಕರ,I-PER
ಅಡ್ಯಂತಾಯ,I-PER
ಪ್ರಥಮ,B-ORG
ದರ್ಜೆ,I-ORG
ಕಾಲೇಜ್,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮುಲ್ಪದ,O
ಹಿರಿಯ,O
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿ,O
ಸಂಘದ,O
ಒಟ್ಟುಸೇರಿಗೆಡ್,O
ವಿಶ್ವ,O
ಹಿರಿಯ,O
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಲೆನ,O
ಸಭೆ2023,O
ಇಂಚಿಪ್ಪ,O
ಜಸ್ಟೀಸ್,B-ORG
ಕೆ.ಎಸ್.,I-ORG
*,O
ಹೆಗ್ಡೆ,B-ORG
ಉದ್ಯಮಾಡಳಿತ,O
ಶಿಕ್ಷಣ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಸಭಾಂಗಣಡ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ನಿಟ್ಟೆ,O
ಸಂಕೀರ್ಣದ,O
ನಿರ್ವಹಣೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಭಿವೃದ್ಧಿ,O
ನಿರ್ದೇಶಕೆರ್,B-ROL
ಪ್ರೊಫೆಸರ್,I-ROL
ಎ.ಯೋಗೀಶ್,B-PER
ಹೆಗ್ಡೆ,I-PER
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆ,O
ಒಯಿಸ್,O
ದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮಲ್ಲ,O
ಬಿನ್ನೆರಾದ್,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-ORG
ವಿಶ್ವವಿದ್ಯಾಲಯದ,I-ORG
ಉಪಕುಲಪತಿ,B-ROL
ಡಾ.ಎಂ.ಎಸ್,B-PER
ಮೂಡಿತ್ತಾಯ,I-PER
ನಿಟ್ಟೆ,I-PER
Read,O
more…46,O
ಮಾನಾದಿಗೆದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆಯಾದ್,O
ತಾರಾನಾಥ,B-PER
ರೈ,I-PER
ಮೇಗಿನಗುತ್ತು,B-LOC
ಸ್ಥಾಪಕಾಧ್ಯಕ್ಷೆರಾದ್,B-ROL
ರೋಹನ್,B-PER
ಪುರುಷೋತ್ತಮ,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಆಯ್ಕೆ,O
ಪೂನಾ,O
ಪೂನಾದ,B-LOC
ತುಳು,O
ಕನ್ನಡಿಗೆರೆನ,O
ಸ್ವಾಭಿಮಾನಿ,O
ಸಂಘಟನೆ,O
ತುಳುನಾಡ,B-ORG
ಫೌಂಡೇಶನ್,I-ORG
ಪುಣೆದ,B-LOC
ಮಾನಾದಿಗೆದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆಯಾದ್,B-ROL
ತಾರಾನಾಥ,B-PER
ರೈ,I-PER
ಮೇಗಿನಗುತ್ತು,O
ಸ್ಥಾಪಕಾಧ್ಯಕ್ಷೆರಾದ್,B-ROL
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಸಮಾಜ,B-ROL
ಸೇವಕೆರ್,I-ROL
ನ್ಯಾಯವಾದಿ,O
ರೋಹನ್,B-PER
ಪುರುಷೋತ್ತಮ,I-PER
ಶೆಟ್ರ್,I-PER
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಅರೆನ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆಡ್,O
ಕಾರ್ಯಕಾರಿ,O
ಸಮಿತಿ,B-ORG
ರಚನೆ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಪೊಸ,OO
ಕೂಟದ,O
ಒತ್ತು,O
ಗುರ್ಕಾರೆಯಾದ್,O
ವಿಕೇಶ್,B-PER
ರೈ,I-PER
ಶೇಣಿ,I-PER
ಅಕ್ಷಿತ್,I-PER
ಸಾಲ್ಯಾನ್,I-PER
Read,O
more…47,O
ಅಯೋಧ್ಯೆಡ್,B-LOC
ರಾಮಮಂದಿರ,I-LOC
ಉದಿಪನಗ್,O
ಮೂರ್ತ,O
ನಿಘಂಟ್,O
ಆಯಿಲೆಕ್ಕನೇ,O
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಕರಸೇವಕೆರೆನ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಕೇಸ್,O
ಲೆನ್,O
ಕುಡ,O
ದುಂಬು,O
ಕನತ್,O
ದ್,O
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-POL
ಸರ್ಕಾರ,O
ತನ್ನ,O
ಹಿಂದೂ,O
ವಿರೋಧಿ,O
ನೀತಿನ್,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಲ್ಪಸಂಖ್ಯಾತೆರೆನ,O
ಓಲೈಕೆ,O
ರಾಜಕಾರಣನ್,B-POL
ದುಂಬರಿಸಾದ್ಂಡ್,O
ಪಂದ್,O
ಶಾಸಕೆರ್,B-POL
ವೇದವ್ಯಾಸ್,B-PER
ಕಾಮತ್,I-PER
ಬೆಚ್ಚ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಕೋರ್ಟ್,O
ನಿರ್ದೇಶನದ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಈ,O
ಕ್ರಮ,O
ದೆತೊಂದುಂಡು,O
ನೆಟ್ಟ್,O
ಸರ್ಕಾರದ,O
ಒವ್ವೇ,O
ಒತ್ತಡ,O
ಇಜ್ಜಿ,O
ಪಂದ್,O
ಹುಬ್ಬಳ್ಳಿ,B-LOC
ಧಾರವಾಡ,I-LOC
ಪೊಲೀಸ್,O
ಆಯುಕ್ತೆರ್,O
ಹೇಳಿಕೆ,O
ಕೊರ್ತೆರ್.,O
*,O
Read,O
more…48,O
ಕರಂಬಾರು,B-LOC
ತುಳುವೆರೆ,O
ತುಡರ್,O
ಫ್ರೆಂಡ್ಸ್,O
ದ,O
8ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,I-NUM
ಉಚ್ಚಯದ,O
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಜ.6,B-NUM
ಸನಿಯಾರ,O
ಕರಂಬಾರು,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಮಾರಿಯಮ್ಮ,I-ORG
ಕೋಟೆ,I-ORG
ಬಬ್ಬುಸ್ವಾಮಿ,I-ORG
ದೈವೊಲ್ಯದ,O
ಚಾವಡಿಡ್,O
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಭಾ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಪೊರ್ಲು,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಕರಂಬಾರು,B-LOC
ತುಳುವೆರೆ,O
ತುಡರ್,O
ಫ್ರೆಂಡ್ಸ್,O
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಸುಧೀರ್,B-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
49,B-NUM
ಶಿಬರಾಜೆ,B-LOC
ಜೇಸಿಐ,O
ಕೊಕ್ಕಡ,O
ಕಪಿಲಾ,O
ಘಟಕದ,O
ಪೊಸ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪದುಕೆರೆನ,O
4ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಪದಗ್ರಹಣ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಜ.1,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಗ್ರಾಮಾಭ್ಯುದಯ,O
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,B-FUN
ಅನುಷ್ಠಾನ,O
ಸಮಿತಿ,O
ಶಿಬರಾಜೆ,O
ಪಾದೆ,O
ವಠಾರಡ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಸಭೆತ್ತ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,B-ROL
ಜಿತೇಶ್,B-PER
ಎಲ್,O
ಪಿರೇರಾ,B-PER
ಒಯಿಸ್,O
ದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮಲ್ಲ,O
ಬಿನ್ನೆರಾದ್,O
ಗುರು,O
ಯಂ.ಪಿ,B-POL
ಜೆ.ಎಫ್.ಎಂ,O
ಶಂಕರ್,B-PER
ರಾವ್,I-PER
ಜೇಸಿ,B-PER
ಶ್ರೀಧರ್,I-PER
ರಾವ್,I-PER
ಜೇಸಿ,I-PER
ವಿಕ್ಟರ್,I-PER
ಸುವಾರಿಸ್,O
ಜೇಸಿ,O
ದೀಪ,O
ಜೆಜೆಸಿ,O
ಪ್ರತೀಕ್ಷಾ,O
ಕೆ,O
Read,O
more…50,O
ಪಕ್ಷಿಕೆರೆ,B-LOC
ಅಯೋಧ್ಯೆ,I-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ರಾಮ,I-ORG
ಮಂದಿರ,I-ORG
ನಿರ್ಮಾಣದ,O
ಟ್ರಸ್ಟಿಲು,O
ನೀಲಾವರ,B-ORG
ಗೋಶಾಲೆದ,I-ORG
ಸ್ಥಾಪಕೆರ್,I-ORG
ನಿರಂತರ,O
ಸಮಾಜದ,O
ಸಂಘಟನೆ,O
ಏಳ್ಗೆಗ್,O
ಬೇಲೆ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ಪೇಜಾವರ,O
ಮಠಾಧೀಶೆರಾಯಿನ,O
ಶ್ರೀ,O
ವಿಶ್ವಪ್ರಸನ್ನ,O
ತೀರ್ಥ,O
ಶ್ರೀ,O
ಸ್ವಾಮೀಜಿಗ್,O
60,B-NUM
ಸಂವತ್ಸರ,O
ಆಯಿನ,O
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಅಂಗಾರೆ,O
ಆರೆನ,O
ಪುಟ್ಟಿನ,O
ಊರು,O
ಪಕ್ಷಿಕೆರೆತ್ತ,B-LOC
ಚಂದ್ರಗಿರಿ,I-LOC
ಇಲ್ಲಲ್,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕೆರ್,O
ಅಭಿಮಾನಿಲು,O
ಭಕ್ತೆರ್,O
ಸೇರ್ದ್,O
ಮಾನಾದಿಗೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮಾನಾದಿಗೆ,O
ಸ್ವೀಕಾರ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಪೇಜಾವರ,B-PER
ಶ್ರೀ,I-PER
ಪಾತೆರ್ದ್,O
ಗ್ರಾಮೀಣ,O
ಪ್ರದೇಶಡ್,O
ಪುಟುದು,O
Read,O
more…51,O
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,B-PER
ಕುಕ್ಕೆ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-ORG
ದೇವಲ್ಯದ,O
ಆನೆ,O
ಮಾವುತೆರ್,O
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,B-PER
ಗೌಡ,I-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಡಾ|,B-PER
ರವಿ,I-PER
ಕಕ್ಕೆಪದವು,I-PER
ಸಮಾಜ,O
ಸೇವಾ,O
ಟ್ರಸ್ಟ್,B-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಖಿಲ,B-ORG
ಭಾರತ,I-ORG
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿದ,I-ORG
ಒಟ್ಟುಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಮಾನಾದಿಗೆ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಆನೆ,O
ಮಾವುತೆ,O
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,B-PER
ಗೌಡ್ರೆನ,I-PER
ಪುಟ್ಟಿನ,O
ಊರು,O
ಎಲ್ಯರ್ದೆ,O
ಬುಲೆಯಿನ,O
ರೀತಿ,O
ತನ್ನ,O
ಅಜ್ಜೆರ್ನ,B-FAM
ಕಾಲರ್ದ್,O
ವಂಶ,O
ಪರಂಪರೆಯಾದ್,O
ಆನೆ,O
ಮಾವುತೆರಾದ್,O
ಸೇವೆ,O
ಸಂದಾಯಿನ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಉಜಿರೆದ,B-LOC
ಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಆನೆದ,O
ಮಾವುತೆರಾದ್,O
ಸಂದಾಯಿನ,O
Read,O
more…52,O
ಉಳ್ಳಾಲ,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಉಳ್ಳಾಲ್ತಿ,B-LOC
ಧರ್ಮರಸು,I-LOC
ಕ್ಷೇತ್ರದ,B-ORG
ಪುನರ್,B-FUN
ಪ್ರತಿಷ್ಠಾ,I-FUN
ಅಷ್ಠಬಂಧ,I-FUN
ಬ್ರಹ್ಮಕಲಶ,I-FUN
ಉಚ್ಚಯ,O
ಡಿ.29,B-NUM
ರ್ದ್,O
ಜ.7,B-NUM
ಮುಟ್ಟ,O
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ವೈದಿಕ,O
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,B-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ದೊಟ್ಟಿಗೆ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ತಯಾರಿಯಾದ್,O
ಪುದೆಕಾಣಿಕೆ,O
ಮೆರವಣಿಗೆ,B-TRN
ಐತಾರ,O
ತೊಕ್ಕೊಟ್ಟು,B-LOC
ಓವರ್,I-LOC
ಬ್ರಿಡ್ಜ್,I-LOC
ಡ್,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ಜೈ,B-ORG
ವೀರಮಾರುತಿ,I-ORG
ವ್ಯಾಯಾಮ,I-ORG
ಶಾಲೆರ್ದ್,I-ORG
ಪಿದಾಡ್,O
ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಬ್ರಹ್ಮಶ್ರೀ,B-PER
ನೀಲೇಶ್ವರ,I-PER
ಉಚ್ಚಿಲತ್ತಾಯ,I-PER
ಪದ್ಮನಾಭ,I-PER
ತಂತ್ರಿಲು,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಗ್,O
ಚಾಲನೆ,O
ಕೊರಿಯೆರ್.,O
*,O
Read,O
more…53,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಚಿಲಿಂಬಿಗುಡ್ಡೆ,I-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ರಾಮಾಂಜನೇಯ,I-ORG
ಯುವಕ,I-ORG
ಮಂಡಲ,I-ORG
(ರಿ.),O
*,O
ದ,O
37,B-NUM
ನೇ,O
ವರ್ಷದ,O
ಉಚ್ಚಯ,O
ಗಣಹೋಮ,B-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕ,O
ಶ್ರೀ,B-FUN
ಸತ್ಯನಾರಾಯಣ,I-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ಜ.6,B-NUM
ಸನಿಯಾರ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಆನಿ,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಪ್ರಾರ್ತನೆ,O
ಆದ್,O
ಗಣಹೋಮ,B-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೋಡಿಕಲ್,B-LOC
ವಿಶ್ವಕುಮಾರ್,B-PER
ಜೋಯಿಸೆರೆನ,I-PER
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಶ್ರೀ,O
ಸತ್ಯನಾರಾಯಣ,B-FUN
ದೇವೆರೆನ,I-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಕೈತಲ್ದ,O
ಪ್ರತಿಭೆಲೆರ್ದ್,O
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,B-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ರಾತ್ರೆ,O
ನಮ್ಮ,O
ಕಲಾವಿದೆರ್,O
ಬೆದ್ರ,B-LOC
ಮೊಕ್ಲೆರ್ದ್,O
ಮನಸ್,O
ಮೈದಾನ್,O
Read,O
more…54,O
ಮಣಿಪಾಲ,B-LOC
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,B-LOC
90.4,B-NUM
ಡ್,O
ತುಳುವೆರೆ,O
ಜಾಲ್,O
ಸರಣಿ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಜ.2,B-NUM
ಅಂಗಾರೆ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
4.5,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಕಾರ್ಲ,O
ಸಾಣೂರು,O
ಬರಿಕೆ,O
ಇಲ್ಲದ,O
ಜಲಜಾಕ್ಷಿ,B-PER
ಮೆರೆನ,O
ಪಾಡ್ದನದೊಟ್ಟಿಗೆ,O
ಪಾತೆರಕತೆ,O
ನಡಪಾಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಜ.3,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
12.5,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡೊರ,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್,O
ಫೋನ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಐಫೋನ್,O
ಡ್,O
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,O
ಆಪ್,O
ಡೌನ್ಲೋಡ್,O
ಮಲ್ತ್,O
Read,O
more…55,O
ಥಾಣೆ,B-LOC
ಮೀರಾರೋಡ್,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ದುರ್ಗಾ,I-ORG
ಭಜನ್,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಮಂಡಳಿ,I-ORG
(ರಿ.),O
*,O
ದ,O
17ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
ಜ.21,B-NUM
ಐತಾರ,O
ಮೀರಾರೋಡ್,O
ಲಕ್ಷ್ಮೀನಾರಾಯಣ,B-FUN
ಭಜನೆ,B-ORG
ಮಂಡಳಿದ,I-ORG
ಕೈತಲ್ದ,O
ಹೋಟೆಲ್,O
ಶ್ರೀ,O
ಬಾಲಾಜಿ,O
ಇಂಟರ್,O
ನ್ಯಾಷನಲ್,O
ಹಾಲ್,O
ಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಗಂಧ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ದೆತೊಂದು,O
ಶ್ರೀ,O
ದೇವಿನ,O
ಕೃಪೆಗ್,O
ಪಾತ್ರರಾವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಶ್ರೀ,O
ದುರ್ಗಾ,B-PER
ಭಜನ್,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಮಂಡಳಿದ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಪದುಕೆರ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
Read,O
more…56,O
ರಘು,B-PER
ಇಡ್ಕಿದು,O
ಮೆರೆನ,O
‘ಎನ್ನ,O
ನಲಿಕೆ,O
ತುಳು,O
ಬೂಕು,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಕುಡ್ಲ,O
ತುಳು,O
ನೆಲತ್ತ,O
ಸಂಸ್ಕೃತಿ,O
ಆಚಾರವಿಚಾರ,O
ಸಂಪ್ರದಾಯ,O
ನಂಬಿಕೆದಂಚಿನ,O
ಜಾನಪದ,O
ಕಮ್ಮೆನದ,O
ಮಹತ್ವದ,O
ಸಂಗತಿಲು,O
ಬೂಕು,O
ರೂಪಡ್,O
ಶಾಶ್ವತವಾದ್,O
ದಾಖಲಾವೊಡು.,O
*,O
ಸಾಹಿತಿಲು,O
ಈ,O
ದಿಟ್ಟಿಡ್,O
ಮನಸ್,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ರಾಜ್ಯೋತ್ಸವ,B-FUN
ಜಾನಪದ,O
ಅಕಾಡೆಮಿ,B-ORG
ಪ್ರಶಸ್ತಿ,O
ಪುರಸ್ಕೃತೆರ್,O
ದೈವನರ್ತಕೆರ್,O
ಲೋಕಯ್ಯ,O
ಸೇರ,O
ಮಾಣಿ,B-LOC
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,O
ಸುರತ್ಕಲ್,B-LOC
ಗೋವಿಂದದಾಸ,B-ORG
ಕಾಲೇಜ್,I-ORG
ದ,O
ಸಾಹಿತ್ಯ,O
ಸಂಘ,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,I-LOC
Read,O
more…57,O
ಸುರತ್ಕಲ್,B-LOC
ಸುಭಾಷಿತ,O
ನಗರಡ್,B-GPE
3,B-NUM
ಕೋಟಿ,O
ರೂ.,O
*,O
ಕರ್ಚಿಡ್,O
ಅಭಿವೃದ್ಧಿ,O
ಬೇಲೆದ,O
ಉದಿಪನ,O
ಸುರತ್ಕಲ್,B-LOC
ದ,O
ಸುಭಾಷಿತ,O
ನಗರಡ್,O
3,B-NUM
ಕೋಟಿ,O
ರೂ.,O
*,O
ಕರ್ಚಿಡ್,O
ಮಾರ್ಗ,O
ಅಭಿವೃದ್ಧಿ,O
ಫುಟ್,O
ಪಾತ್,O
ಚರಂಡಿ,O
ಮಾರ್ಗ,O
ಹಂಪ್ಸ್,O
ಇಂಚ,O
ಅಭಿವೃದ್ಧಿ,O
ಕೆಲಸದ,O
ಉದಿಪನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
(ಡಿ.31),B-NUM
ಐತಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಉತ್ತರ,I-LOC
ಕ್ಷೇತ್ರದ,O
ಶಾಸಕೆರ್,B-POL
ಡಾ.,B-PER
*,O
ವೈ.ಭರತ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ತುಡರ್,O
ಅರ್ಲಾವುನ,O
ಮುಕೇನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಉದಿಪನ,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಪಾತೆರ್ದ್,O
Read,O
more…58,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಫ್ರೆಂಡ್ಸ್,B-ORG
ಪಡುಪಣಂಬೂರು,B-LOC
ಕೂಟದ,O
ಕ್ರಿಕೆಟ್,B-SPT
ಪಂತೊ,I-SPT
ಫೆ.3,B-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
4,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ನೆತ್ತ,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆನ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಸೀಮೆ,O
ಅರಸೆರ್,O
ಎಂ,B-PER
ದುಗ್ಗಣ್ಣ,I-PER
ಸಾವಂತೆರ್,I-PER
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಸತೀಶ್,B-PER
ಭಟ್,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೂಟದ,O
ಸದಸ್ಯೆರ್,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
59,B-NUM
ಬಪ್ಪಂಗಾಯಿ,O
(ಗಂಡ್,O
ಕಾಯಿ),O
ಮರತ್ತ,O
ಇರೆಟ್ಟ್,O
ಆರೋಗ್ಯಗ್,B-MED
ಮಸ್ತ್,O
ಪ್ರಯೋಜನ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಫೈಟೋನ್ಯೂಟ್ರಿಯೆಂಟ್ಸ್,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಆಂಟಿಆಕ್ಸಿಡೆಂಟ್,B-MED
ಅಂಶಲು,O
ಬಪ್ಪಂಗಾಯಿ,O
ಇರೆಟ್ಟ್,O
ಮಸ್ತ್,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಬಪ್ಪಂಗಾಯಿ,O
ಇರೆತ್ತ,O
ಚಾ,O
ರಸ,O
ಪರ್ಂಡ,O
ಜೀರ್ಣಕ್ರಿಯೆ,B-MED
ಸಮಸ್ಯೆ,O
ನಿವಾರಣೆ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಗ್ಯಾಸ್ಟ್ರಿಕ್,B-MED
ಅಂಗೈ,O
ಉರಿಲ,O
ಕಮ್ಮಿ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಡೆಂಗ್ಯೂ,B-MED
ಜ್ವರರ್ದ್,I-MED
ನರಲೊಂದು,O
ಇಪ್ಪುನಕುಲು,O
ಬಪ್ಪಂಗಾಯಿ,O
ಇರೆತ್ತ,O
ರಸ,O
ಪರ್ಂಡ,O
ಪ್ಲೇಟ್ಲೆಟ್ಸ್,B-MED
ಎಚ್ಚಾಪುಂಡು.,O
*,O
ಸಕ್ಕರೆ,B-MED
ಸೀಕ್,I-MED
ನ್,O
ಕಮ್ಮಿ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ಕೆಲವು,O
ಮರ್ದ್,B-MED
ದ,O
ಗುಣ,O
Read,O
more…60,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-ORG
ಪರಿಗಣಿತ,I-ORG
ವಿಶ್ವವಿದ್ಯಾಲಯದ,I-ORG
ಅಂಗಸಂಸ್ಥೆ,I-ORG
ನಿಟ್ಟೆ,B-LOC
ಮಹಾಲಿಂಗ,O
ಅಡ್ಯಂತಾಯ,O
ಸ್ಮಾರಕ,O
ತಾಂತ್ರಿಕ,O
ಶಿಕ್ಷಣ,B-ACD
ಸಂಸ್ಥೆದ,B-ORG
ಗ್ರಂಥಾಲಯ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಾಹಿತಿ,B-ORG
ಕೇಂದ್ರದ,I-ORG
ನವೀಕರಣ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಆವರಣದ,O
ಉದಿಪನ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಕಾಲೇಜ್,B-ORG
ದ,O
ಪ್ರಾಂಶುಪಾಲೆರ್,B-ROL
ಡಾ.,I-ROL
*,O
ನಿರಂಜನ್,B-PER
ಚಿಪ್ಲೂಣ್ಕರ್,I-PER
ಮೆರೆನ,O
ಉಪಸ್ಥಿತಿಡ್,B-ROL
ಹಿರಿಯೆರಾಯಿನ,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-ORG
ತಾಂತ್ರಿಕ,I-ORG
ಶಿಕ್ಷಣ,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಆಡಳಿತ,I-ORG
ಮಂಡಳಿ,I-ORG
ಸದಸ್ಯೆರ್,B-PER
ಪ್ರೊ.,B-ROL
*,O
ಭಾಮೀ,B-PER
ಶೆಣೈ,I-PER
ಉದಿಪನ,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್.,O
*,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-LOC
ವಿದ್ಯಾಸಂಸ್ಥೆದ,B-ORG
ನಿರ್ಮಾತೃ,O
ಕೀರ್ತಿಶೇಷ,B-PER
Read,O
more…61,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-LOC
ಮಾತೃಜಾ,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಿಂಧು,I-ORG
ಕೂಟದಕುಲು,I-ORG
18ನೇ,B-NUM
ಸೇವಾ,O
ಯೋಜನೆದ,O
ಮುಕೇನ,O
ಕುಡೊಂಜಿ,O
ಬಡಪತ್ತ್,O
ದ,O
ಕುಟುಂಬಗ್,B-FAM
ಪನವುದ,B-LOC
ಸಕಾಯನ್,B-PER
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಕಲ್ಲಮುಂಡೇರ್,B-LOC
ಕುದ್ರಿಪದವುದ,I-LOC
4,B-NUM
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಯಶಿಕಾ,B-PER
ಪನ್ಪಿನ,O
ಎಲ್ಯ,O
ಬಾಲೆ,O
RHABDOMYOSARCOMA,O
ಪನ್ಪುನ,O
ಸೀಕ್,B-MED
ರ್ದ್,O
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಕೆ.ಎಂ.ಸಿ,B-ORG
ಅತ್ತಾವರ,B-LOC
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ಪಡೆವೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಬಾಲೆದ,B-PER
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,B-MED
13,B-NUM
ಲಕ್ಷದ,O
ಅವಶ್ಯಕತೆ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ವೈದ್ಯೆರ್,B-MED
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಆಂಡ,O
ಆತೊಂಜಿ,O
ಕಾಸ್,O
ಒಟ್ಟು,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಆವಂದಿನ,O
Read,O
more…62,O
ಜಪಾನ್,B-LOC
ಡ್,O
(ಜ.1),O
ಕೋಡೆ,O
ನಡತಿನ,O
7.6,B-NUM
ಬಿರ್ಸ್,O
ದ,O
ಭೂಕಂಪಡ್,O
6,B-NUM
ಜನ,O
ನಾಗರಿಕೆರ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಸರ್ಕಾರ,B-ORG
ತೆರಿಪಾದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಇಶಿಕಾವಾ,B-LOC
ಕಡಲ್,O
ದ,O
ಬರಿಟ್ಟ್,O
ಸುನಾಮಿ,O
ಬತ್ತಿನ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಈ,O
ಪುನಕುಲು,O
ಪತ್ತೆ,O
ಆತ್ಂಡ್,O
ಪಂದ್,O
ಅಲ್ಪದ,O
ಅಧಿಕಾರಿಲು,B-POL
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಮುಲ್ಪ,O
2,B-NUM
ಸರ್ತಿ,O
ಭೂಕಂಪ,O
ನಡತಿರ್ನೆದಾವೆರ,O
30,B-NUM
ಸಾರರ್ದ್,O
ಎಚ್ಚ,O
ಇಲ್ಲ್,O
ಗ್,O
ಕೊರ್ತಿನ,O
ಕರೆಂಟ್,O
ಸಂಪರ್ಕ,O
ಇಜ್ಜಂದೆ,O
ಜನ,O
ಕತ್ತಲೆಡ್,O
ಜೀವನ,O
Read,O
more…63,O
ಮಂಕುಡೆ,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಧರ್ಮಶಾಸ್ತಾವು,B-PER
ಭಕ್ತವೃಂದದ,B-ORG
ಇರುಮುಡಿ,O
ಕಟ್ಟುನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಆಟ,B-FUN
ಜ.9,B-DATE
ಮಂಕುಡೆ,B-LOC
ಮಹಾವಿಷ್ಣುಮೂರ್ತಿ,B-ORG
ದೇವಲ್ಯಡ್,I-ORG
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಆನಿ,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಇರುಮುಡಿ,B-FUN
ಕಟ್ಟಿಯೆರೆ,I-FUN
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
ಮಹಾ,B-FUN
ಮಂಗಳಾರತಿ,I-FUN
ಪ್ರಸಾದ,O
ಪಟ್ಟಿಯೆರೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅನ್ನ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ಸೇವೆ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಶ್ರೀ,O
ದೇವಿ,O
ಮಹಾತ್ಮೆ,O
ಆಟ,B-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮನಾದಾನಿ,O
(ಜ.10),B-DATE
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಯಾತ್ರೆ,O
ಪಿದಾಡುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಗ್,O
ಭಕ್ತೆರ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಬತ್ತ್,O
ದ್,O
ಶ್ರೀ,B-FUN
ಸ್ವಾಮಿನ,I-FUN
ಯಾತ್ರೆ,I-FUN
ಪೊರ್ಲುಡು,O
Read,O
more…64,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-LOC
ಮಾತೃಜಾ,O
ಸೇವಾ,O
ಸಿಂಧು,O
ಕೂಟದಕುಲು,O
17ನೇ,B-NUM
ಸೇವಾ,O
ಯೋಜನೆದ,O
ಮುಕೇನ,O
ಒಂಜಿ,O
ಬಡಪತ್ತ್,O
ದ,O
ಕುಟುಂಬಗ್,B-FAM
ಪನವುದ,O
ಸಕಾಯ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಕಿನ್ನಿಗೋಳಿದ,B-LOC
ಪೂಜಿತ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿಗಾರ್,I-PER
ಪನ್ಪುನ,O
6,B-NUM
ತಿಂಗೊಲ್ದ,O
ಬಾಲೆಗ್,O
ಕಣ್ಣ್,O
ದ,O
ಕ್ಯಾನ್ಸರ್,B-MED
ಉಂಡು.,O
*,O
ಇತ್ತೆ,O
ಬೆಂಗ್ಲೂರುದ,B-LOC
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ಪಡೆವೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಬಾಲೆದ,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,B-MED
ಸುಮಾರ್,O
15,B-NUM
ಲಕ್ಷ,O
ರೂ.,O
*,O
ದ,O
ಅವಶ್ಯಕತೆ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ವೈದ್ಯೆರ್,B-MED
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
ಆಂಡ,O
ಆತೊಂಜಿ,O
ಕಾಸ್,O
ಒಟ್ಟು,O
Read,O
more…65,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಕಾರ್ಲ,I-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಕ್ಷೇತ್ರ,O
ಅತ್ತೂರು,B-LOC
ಕೃಷ್ಣಗಿರಿ,I-LOC
ಕಲ್ಕುಡ,O
ದೈವೊಲ್ಯ,O
ಟ್ರಸ್ಟ್,B-ORG
(ರಿ.),O
*,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀ,O
ಕ್ಷೇತ್ರ,O
ಅತ್ತೂರು,O
ಪರ್ಪಲೆಗಿರಿ,O
ಪುನರುತ್ಥಾನ,B-FUN
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ಒಟ್ಟುಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಶ್ರೀ,O
ಕ್ಷೇತ್ರ,O
ಪರ್ಪಲೆಗಿರಿ,O
ಪುನರುತ್ಥಾನದ,O
ವಿಜ್ಞಾಪನಾ,O
ಪತ್ರ,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
(ಇನಿ),O
ಜ.1,B-DATE
ಸೋಮಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಅತ್ತೂರು,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರ,I-ORG
ಪರ್ಪಲೆಗಿರಿಟ್ಟ್,I-ORG
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಮಾತ,O
ಹಿಂದೂ,O
ಭಾಂದವೆರ್,B-FAM
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
66,B-NUM
ಮಿಯ್ಯಾರ್,B-LOC
ಲವಕುಶ,I-LOC
ಬಯಲು,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಜ.6,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಕ್ರೀಡಾ,B-SPT
ಅಭಿಮಾನಿಲು,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಕೂಟಡ್,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆಪುನ,O
ಮಾತ,O
ಕೂಟದಕುಲು,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ಶಾಸಕೆರ್,B-POL
ಸುನಿಲ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
67,B-NUM
ವೃತ್ತಿಡ್,O
ಇಂಜಿನಿಯರ್,B-ROL
ಆಯಿನ,O
ಕಲೆಸಾಹಿತ್ಯಾಸಕ್ತಿರ್ದ್,B-ENT
30,B-NUM
ರ್ದ್,O
ಎಚ್ಚ,O
ಪ್ರಸಂಗನ್,O
ಯಕ್ಷಗಾನ,O
ಕ್ಷೇತ್ರಗ್,O
ಕೊರ್ನ,O
ಅಗರಿ,O
ಭಾಸ್ಕರ,B-PER
ರಾವ್,I-PER
-76,B-NUM
ಬೆಂಗ್ಲೂರುಡು,B-LOC
ದೇವೆರೆ,O
ಪಾದೊ,O
ಸೇರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಯಕ್ಷಗಾನದ,B-ENT
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಭಾಗವತೆರಾಯಿನ,B-ROL
ಅಗರಿ,B-PER
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,I-PER
ಭಾಗವತೆರೆನ,B-ROL
ಮಗೆ,B-FAM
ಹಿರಿಯೆರಾಯಿನ,O
ರಘುರಾಮೆರ್,B-PER
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಭಾಗವತೆರಾಂಡ,O
ಅಮ್ಮೆರ್,B-FAM
ನ,O
ಕುಡೊಂಜಿ,O
ಪ್ರವೃತ್ತಿ,O
ಆಯಿನ,O
ಪ್ರಸಂಗ,B-ENT
ರಚನೆನ್,O
ಮೇರ್,O
ದುಂಬರಿಸಾದ್,O
ಸುಮಾರ್,O
ಪ್ರಸಂಗನ್,B-ENT
ಬರೆತೆರ್.,O
*,O
ಶ್ರೀ,O
ವಿಶ್ವಕರ್ಮ,O
ಮಹಾತ್ಮೆ,O
ಶ್ರೀಹರಿ,O
ಲೀಲಾರ್ಣವ,O
ಶ್ರೀದೇವಿ,O
ತ್ರಿಕರ್ಣೇಶ್ವರೀ,O
ಮಹಾತ್ಮೆ,O
Read,O
more…68,O
ಸುಬ್ರಮಣ್ಯ,B-LOC
ಕುಕ್ಕೆ,I-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯಡ್,I-LOC
ನಡತಿನ,O
ವರ್ಷದ,O
ಜಾತ್ರೆದ,B-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಲ್ಪಲ್ಪ,O
ಬೂರ್ದಿತ್ತಿನ,O
ಕಜವುನ್,O
ರವಿ,B-PER
ಕಕ್ಕೆಪದವು,I-PER
ಸಮಾಜ,O
ಸೇವಾ,O
ಟ್ರಸ್ಟ್,B-ORG
ದಕುಲು,O
ಐತಾರ,O
ಪೆಜಿದ್,O
ಇಡೀ,O
ಪರಿಸರನ್,O
ಸ್ವಚ್ಛ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಜಾತ್ರೆದಾನಿ,B-FUN
ಬೇರದಕುಲು,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕೆರ್,B-PER
ಅಲ್ಪಲ್ಪ,O
ಕಜವು,O
ಪಾಡ್ದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಇಡೀ,O
ಪರಿಸರಡ್,O
ಕಜವು,O
ದಿಂಜಿದ್,O
ಇತ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಅಲ್ಪಲ್ಪ,O
ಪ್ಲಾಸ್ಟಿಕ್,O
ಬಾಟ್ಲಿ,O
ತೊಟ್ಟೆ,O
ತೊಟ್ಟಿಲ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ತೆನಸ್,O
ದ,O
ಮೂಟೆಲು,O
ಇತ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಕೆಲವು,O
ಕಡೆಟ್ಟ್,O
ವಾಸನೆಲ,O
ಬರೊಂದು,O
ಇತ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
Read,O
more…69,O
ಬಂಗ್ರಕೂಳೂರು,B-LOC
ಕುಡ್ಲ,I-LOC
“ರಾಮ,B-PER
ಲಕ್ಷ್ಮಣ”,I-PER
ಜೋಡುಕರೆ,B-LOC
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಡಿ.30,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಕೂಟಡ್,O
ಗೆಂದಿನಕ್ಲೆನ,O
ಪೊಲಬು,O
ಇಂಚ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಕನೆಪಲಯಿ,O
8,B-NUM
ಜತೆ,O
ಅಡ್ಡಪಲಯಿ,O
4,B-NUM
ಜತೆ,O
ಬಲ್ಲ್,O
ದ,O
ಮಲ್ಲ,O
22,B-NUM
ಜತೆ,O
ನಾಯೆರ್,O
ದ,O
ಮಲ್ಲ,O
29,B-NUM
ಜತೆ,O
ಬಲ್ಲ್,O
ದ,O
ಎಲ್ಯ,O
26,B-NUM
ಜತೆ,O
ನಾಯೆರ್,O
ದ,O
ಎಲ್ಯ,O
81,B-NUM
ಜತೆ,O
ಒಟ್ಟು,O
ಎರ್ಲೆನ,O
ಸಂಖ್ಯೆ,O
170,B-NUM
ಜತೆ,O
ಇತ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಕನೆಪಲಯಿ,O
(ನೀರ್,O
Read,O
more…70,O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ನಾಟಕ,B-ENT
ಕಲಾವಿದೆಯೊರಿ,I-ENT
ಬೈಕ್,O
ಸ್ಕಿಡ್,O
ಆದ್,O
ಬೂರ್ದು,O
ಜಾಗೆಡೇ,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ವಗ್ಗ,O
ಕೈತಲ್ದ,O
ಕೊಡ್ಯಮಲೆಡ್,B-LOC
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ತಾಲೂಕ್,B-GPE
ದ,O
ದೇವಶ್ಯಪಡೂರು,B-LOC
ಗ್ರಾಮದ,O
ಮುರಾಯಿದೊಟ್ಟು,B-LOC
ನೂಜೆ,I-LOC
ದಿ.ಬೇಬಿ,B-PER
ಮೆರೆನ,O
ಮಗೆ,O
ಗೌತಮ್,B-PER
-26,B-NUM
ಈ,O
ಘಟನೆಡ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನಾರ್.,O
*,O
ಬೆದ್ರ,O
ಪಿಂಗಾರ,O
ಕಲಾವಿದೆರ್,O
ಕೂಟದ,O
ಕಲಾವಿದೆರಾಯಿನ,O
ಮೇರ್,O
ಡಿ.30,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಬೆಳುವಾಯಿಡ್,B-LOC
ಕದಂಬ,B-ENT
ನಾಟಕ,I-ENT
ಮುಗಿತ್,O
ದ್,O
ಇಲ್ಲಗ್,O
ಬನ್ನಗ,O
ಈ,O
ಘಟನೆ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
Read,O
more…71,O
ಮೀರಾ,B-PER
ಗಾಂವ್,I-PER
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಮಹಾಲಿಂಗೇಶ್ವರ,I-ORG
ದೇವಲ್ಯಡ್,I-ORG
ಶ್ರೀ,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕ,O
ಸತ್ಯ,B-FUN
ನಾರಾಯಣ,I-FUN
ಮಹಾಪೂಜೆ,I-FUN
ಜ.1,B-DATE
ಸೋಮಾರ,O
(ಇನಿ),O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಗೌಜಿಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಶ್ರೀ,O
ಮಹಾಲಿಂಗೇಶ್ವರ,B-LOC
ಮಹಿಳಾ,O
ಭಜನಾ,B-ORG
ಮಂಡಳಿದಕ್ಲೆರ್ದ್,I-ORG
ಭಜನೆ,B-FUN
ಆದ್,O
ತೀರ್ಥಪ್ರಸಾದ,O
ಅನ್ನದಾನ,O
ಸೇವೆ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಭಕ್ತೆರ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ದೆತೊಂದು,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಮಹಾಲಿಂಗೇಶ್ವರ,I-ORG
ದೇವೆರೆನ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಸತ್ಯನಾರಾಯಣ,I-ORG
ದೇವೆರೆನ,I-ORG
ಕೃಪೆಗ್,O
ಪಾತ್ರರಾವೊಡು,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
Read,O
more…72,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-LOC
ದೇವಸ್ಥಾನದ,O
ಆನೆ,O
ಮಾವುತೆರಾದ್,O
ಬೇಲೆ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,B-PER
ಧರ್ಮಸ್ಥಳ,B-LOC
ಮೇರ್,O
ಇನಿ,O
ತನ್ನ,O
ವೃತ್ತಿ,O
ಜೀವನದ,O
ಬದ್ಕ್,O
ರ್ದ್,O
ನಿವೃತ್ತಿಯಾತೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಶ್ರೀ,O
ದೇವಳದ,B-ORG
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪನ,B-ROL
ಸಮಿತಿ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲು,B-ROL
ಮೋಹನ್,B-PER
ರಾಮ್,I-PER
ಸುಳ್ಳಿ,I-PER
ಶಾಲ್,O
ಪಾರ್ದ್,O
ಮಾನಾದಿಗೆ,B-FUN
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಆನೆ,O
ಯಶಸ್ವಿರ್ದ್,O
ಇತ್ತ್,O
ನೆಟ್ಟ,O
ಬೇಲೆ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಆನೆ,O
ಮಾವುತೆ,O
ಶ್ರೀನಿವಾಸ್,B-PER
ಅರೆಗ್,O
ನಿವೃತ್ತಿ,O
ಜೀವನದ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಮಾಲೆ,O
ಪಾರ್ದ್,O
ಆಶೀರ್ವಾದ,O
ಮಲ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
Read,O
more…73,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಸಮಾಜಡ್,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಬೇಲೆ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಸಜ್ಜನ,O
ಮಹೋದಯರೆನ್,O
ಗುರುತಿಸಾದ್,O
ಕಲ್ಕೂರ,B-FUN
ಪ್ರತಿಷ್ಠಾನ,O
ಪ್ರತಿವರ್ಷ,O
ಕೊರ್ಪಿನ,O
“ಪೇಜಾವರ,B-PER
ಶ್ರೀ,I-PER
ವಿಶ್ವೇಶತೀರ್ಥ,I-PER
ಜೀವಮಾನ,O
ಪ್ರಶಸ್ತಿ”ನ್,O
ಬೊಂಬೈದ,B-LOC
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ರಂಗನಟೆ,B-ENT
ಸಮಾಜ,O
ಸೇವಕೆರ್,O
ಭಾಸ್ಕರ,B-PER
ಸುವರ್ಣ,O
ಸಸಿಹಿತ್ಲು,B-LOC
ಪಡೆಯೊಂದೆರ್.,O
*,O
ಕಲ್ಕೂರ,O
ಪ್ರತಿಷ್ಠಾನ,O
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ಪೇಜಾವರ,B-LOC
ಸ್ವಾಮಿಲೆನ,B-PER
ಕೈರ್ದ್,O
ಪ್ರಶಸ್ತಿನ್,O
ಪಡೆನ,O
ಭಾಸ್ಕರ,B-PER
ಸುವರ್ಣ,I-PER
ಸಸಿಹಿತ್ಲು,B-LOC
ಮೇರೆಗ್,O
ಶ್ರೀಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಪರಮಾತ್ಮನ,O
ಆಶೀರ್ವಾದದೊಟ್ಟಿಗೆ,O
ಪ್ರಶಸ್ತಿನ್,O
ಹಸ್ತಾಂತರ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮಸ್ತ್,O
ಸಂಘಟೆನೆದೊಟ್ಟುಗೆ,B-ORG
ತನ್ನನ್,O
ತಾನ್,O
ತೊಡಗಿಸಿಸಾವೊಂದು,O
Read,O
more…74,O
ಲೈಬೀರಿಯಾಡ್,B-LOC
ಪೆಟ್ರೋಲ್,B-TRS
ಟ್ಯಾಂಕರ್,I-TRS
ಪುಡಾದ್,O
40,B-NUM
ಜನ,O
ನಾಗರಿಕೆರ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ನಡತ್,O
ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಟ್ಯಾಂಕರ್,O
ರ್ದ್,O
ಪೆಟ್ರೋಲ್,O
ಬುರೊಂದು,O
ಇಪ್ಪುನಗ,O
ಜನ,O
ಅವೆನ್,O
ಸಂಗ್ರಹ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ದುಂಬಾತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಪುಡಾದ್,O
ಸುಮಾರ್,O
ಜನಕ್ಕ್,O
ಪೆಟ್ಟಾತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನಕ್ಲೆನ,O
ಸಂಖ್ಯೆ,O
ಎಚ್ಚಾಪುನ,O
ಅಂದಾಜಿ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಅವ್ವಂತ್ತದೆ,O
ಟೊಮೊಟಾ,O
ಪೇಂಟೆಡ್,O
ನಡತಿನ,O
ಕುಡೊಂಜಿ,O
ಘಟನೆಡ್,O
88,B-NUM
ಜನಕ್ಕ್,O
ಪೆಟ್ಟಾತ್ಂಡ್,B-MED
ಪಂದ್,O
ಲೈಬೀರಿಯಾನ್,B-LOC
ಅಧಿಕಾರಿಲು,B-ROL
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
75,B-NUM
ಬೊಂಬೈ,B-LOC
ನೆರೂಲ್,O
ಶ್ರೀ,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-ORG
ಭಕ್ತವೃಂದ,I-ORG
ಚಾರಿಟೇಬಲ್,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ದ,O
31ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,I-PER
ಸ್ವಾಮಿ,I-PER
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
(ಡಿ.29),B-NUM
ಇನಿ,O
ರಾತ್ರೆ,O
ನೆರೂಲ್,O
ಶ್ರೀ,O
ಶನೀಶ್ವರ,O
ದೇವಲ್ಯಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ನೆರೂಲ್,O
ಶ್ರೀ,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,O
ಭಕ್ತವೃಂದ,O
ಚಾರಿಟೇಬಲ್,B-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
(ರಿ.),O
*,O
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಟ್ರಸ್ಟಿಲು,B-ORG
ಪದುಕೆರ್,B-LOC
ಮಹಿಳಾ,O
ವಿಭಾಗದ,O
ಸದಸ್ಯೆರ್,O
ಸ್ವಾಮಿನಕುಲು,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
76,B-NUM
ನಾಲಾಸೋಪಾರ,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,O
ಭಕ್ತ,O
ವೃಂದ,O
ಸಾಮಾಜಿಕ,O
ಸಂಸ್ಥೆ,B-ORG
(ರಿ.),O
*,O
ಡ್,O
ವರ್ಷದ,O
ಶ್ರೀ,B-FUN
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,I-FUN
ಮಹಾಪೂಜೆ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಇರುಮುಡಿ,B-FUN
ಶಬರಿಮಲೆ,I-FUN
ಯಾತ್ರೆ,I-FUN
ಜ.7,B-NUM
ಐತಾರ,O
ನಾಲಾಸೋಪಾರ,O
ದ್ವಾರಕಾ,O
ಹೋಟೆಲ್,O
ಕೈತಲ್,O
ದ,O
ಅಚೋಲ್,O
ಮಾರ್ಗದ,O
ಮಜಿಥಿಯಾ,O
ನಾಕಾಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
ಅನ್ನ,B-FUN
ಪ್ರಸಾದ,I-FUN
ಸೇವೆ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾತ,O
ಭಕ್ತೆರ್,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
77,B-NUM
ಕಡಂಬಾರು,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-PER
ಚೌಕಾರು,O
ಮಂತ್ರವಾದಿ,O
ಗುಳಿಗ,O
ದೈವೊಲ್ಯಡ್,O
(ಡಿ.29),B-NUM
ಇನಿ,O
ತಂಬಿಲ,B-FUN
ಸೇವೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ವರ್ಷಾವಧಿ,O
ಕೋಲೋತ್ಸವ,B-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಅಂಚನೆ,O
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,B-ENT
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಕಡಂಬಾರು,B-LOC
ಶಾಸ್ತ,O
ಫ್ರೆಂಡ್ಸ್,O
(ರಿ.),B-ORG
*,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಸಸಿಹಿತ್ಲು,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-PER
ಭಗವತೀ,B-PER
ಪ್ರಸಾದಿತ,O
ದಶಾವತಾರ,B-FUN
ಯಕ್ಷಗಾನ,I-FUN
ಮಂಡಳಿದಕ್ಲೆರ್ದ್,B-ORG
ಅರ್ಧ,O
ಸತ್ಯ,O
ತುಳು,O
ಆಟ,B-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
78,B-NUM
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,B-LOC
ಇತ್ತೆ,O
ಕಂಡ,O
ಬೇಸಾಯ,O
ಮಾದೆ,O
ಅವೊಂದು,O
ಇಪ್ಪುರ್ನೆದಾವೆರ,O
ಜೋಕ್ಲೆಗ್,O
ಬೇಸಾಯದ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ತೆರಿಪಾವುನವು,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೆಸರ್,O
ಕಂಡ,O
ಗೊಬ್ಬುದ,B-SPT
ಮಹತ್ವನ್,O
ತೆರಿಪಾವುನೇ,O
ಮಸ್ತ್,O
ಅಗತ್ಯ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಆ,O
ಮುಕೇನ,O
ಕಂಡ,O
ಬೇಸಾಯ,B-ENT
ನೇಜಿ,I-ENT
ನಡ್ಪುನೆ,O
ಕೆಸರ್,B-ENT
ದ,O
ಗೊಬ್ಬು,B-ENT
ಮಾತ,O
ಜೋಕ್ಲೆಗ್,O
ಕಂಡಗ್,O
ಜಪ್ಪದ್,O
ತೂಪಾವುನೇ,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಜ,O
ರೈತ,O
ಉತ್ಪಾದಕೆರೆನ,O
ಕಂಪನಿ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ತೀರ್ಥಾನಂದ,B-PER
ಕೊಡಿಂಕೇರಿ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,O
ಡಿ.28,B-DATE
ಗುರುವಾರ,O
ಪಂಜ,B-PER
ಶ್ರೀ,I-PER
Read,O
more…79,O
ಮೀರಾರೋಡ್,B-LOC
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿದ,I-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಡಿ.30,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
ಶಾಂತಿನಗರದ,B-LOC
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-ORG
ಮಂದಿರದ,I-ORG
ಸಭಾಂಗಣಡ್,O
ವಿಶ್ವೇಶದಾಸ,B-PER
ಹರಿಕಥಾ,O
ವಿದ್ವಾನ್,B-PER
ಕೈರಬೆಟ್ಟು,B-LOC
ವಿಶ್ವನಾಥ,B-PER
ಭಟ್,I-PER
ಮೆರೆರ್ದ್,O
ಏಕಾದಶಿ,B-FUN
ವೃತ,I-FUN
ಮಹಾತ್ಮೆ,I-FUN
ಪನ್ಪುನ,O
ತುಳು,O
ಹರಿಕಥಾ,B-FUN
ಸಂಕೀರ್ತನೆ,I-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಹರಿಕಥಾ,B-FUN
ಸಂಕೀರ್ತನೆಗ್,I-FUN
ತುಳು,B-PER
ಕನ್ನಡಿಗೆರ್,I-PER
ಎಚ್ಚದ,O
ಸಂಖ್ಯೆಡ್,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಪೊರ್ಲು,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಆಯೋಜಕೆರ್,O
ಅಜಿತ್,B-PER
ಜೆ.,I-PER
*,O
ಶೆಟ್ಟಿ,B-PER
ಬೆಳ್ಮಣ್,B-LOC
Read,O
more…80,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಶಿಕ್ಷಣದೊಟ್ಟಿಗೆ,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಸಂಸ್ಕಾರನ್,O
ಸಂಸ್ಥೆ,B-ORG
ಎಂಕ್,O
ಕೊರ್ನೆದಾವೆರ,O
ಯಾನ್,O
ಜೀವನಡ್,O
ಮಲ್ಲ,O
ತಾನನ್,O
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಸಾಧ್ಯ,O
ಆಂಡ್,O
ಪಂದ್,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ನಾರಾಯಣ,I-PER
ಗುರು,B-ROL
ಸಮೂಹ,O
ಶಿಕ್ಷಣ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಹಳೆ,O
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿ,O
ಲಿಯೋ,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಸಂಯೋಜಕೆರ್,O
ಕವನ್,B-PER
ಕುಬೆವೂರು,O
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,O
ಮುಲ್ಕಿದ,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-PER
ನಾರಾಯಣ,I-PER
ಗುರು,O
ಸಮೂಹ,O
ಶಿಕ್ಷಣ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆಡ್,I-ORG
44ನೇ,B-NUM
ವಾರ್ಷಿಕೋತ್ಸವದ,B-FUN
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ನಡತಿನ,O
ಇನಾಮು,O
ಪಟ್ಟುನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಲ್ಲ,O
ಬಿನ್ನೆರಾದ್,B-ROL
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್.,O
*,O
Read,O
more…81,O
ಮಾಟುಂಗಾ,O
ಪೂರ್ವದ,O
ಬೊಂಬೈ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,B-ORG
ಸಂಘದ,I-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ದತ್ತಿ,O
ಉಪನ್ಯಾಸ,B-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ಡಿ.23,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಮಾಟುಂಗಾದ,O
ಮೈಸೂರು,B-LOC
ಅಸೋಸಿಯೇಶನ್,B-ORG
ಡ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಸಮಾಜ,B-ROL
ಸೇವಕೆರ್,O
ಚಿತ್ರಾಪು,B-LOC
ಕೆ.,O
*,O
ಎಂ.ಕೋಟ್ಯಾನ್,B-PER
ಮಲ್ಲ,O
ಬಿನ್ನೆರಾದ್,B-ROL
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಲಕ್ಷ್ಮಿ,B-PER
ಹೇರೂರು,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪದ್ಮಜಾ,B-PER
ಮಣ್ಣೂರ,I-PER
ಉಪನ್ಯಾಸ,O
ಕೊರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಸಂಘದ,B-COM
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಗುರುರಾಜ,B-PER
ಎಸ್,I-PER
ನಾಯಕ,B-ROL
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,O
ಒಯಿಸ್,O
ದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಸಂಘದ,O
ಪ್ರಧಾನ,B-POL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,I-POL
ಸೋಮನಾಥ,B-PER
Read,O
more…82,O
ಲೋಕಸಭೆ,B-POL
ವೋಟುದ,O
ತಯಾರಿದ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಚರ್ಚೆ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-POL
ಜ.10,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಇಸೇಸ,O
ಸಭೆ,O
ನಡಪಾಯೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಸಭೆಟ್ಟ್,O
ಸಿಎಂ,B-POL
ಡಿಸಿಎಂ,I-POL
ಸೇರಿನಂಚೆನೆ,O
ಪಕ್ಷದ,O
ಮಾತ,O
ನಾಯಕೆರ್,B-ROL
ಕಾರ್ಯಕರ್ತೆರ್,I-ROL
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಗ್ರಾಮ,B-GPE
ಪಂಚಾಯತಿ,I-GPE
ಮಟ್ಟಡ್,O
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-POL
ದ,O
ಧರ್ಮೊದ,O
ಯೋಜನೆನ್,O
ಇಲ್ಲ,B-COM
ಇಲ್ಲಗ್,I-COM
ಪ್ರಚಾರ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಸೂಚನೆ,O
ಕೊರಿಯೆರೆ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ತೆರಿದ್,O
ಬೈದ್ಂಡ್.,O
*,O
83,B-NUM
ಶಬರಿಮಲೆತ್ತ,B-LOC
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,O
ದೇವಲ್ಯ,O
ಎಲ್ಲೆ,O
(ಸನಿಯಾರ),O
ಬಾಕಿಲ್,O
ದೆಪ್ಪೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಬುಧಾರ,O
ರಾತ್ರೆ,O
ಮಂಡಲ,B-FUN
ಪೂಜೆದ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ದೇವಲ್ಯನ್,O
ತಾತ್ಕಾಲಿಕವಾದ್,O
ಮುಚ್ಚಿದ್,O
ಇತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮಕರವಿಳಕ್ಕು,O
ಮಹೋಚ್ಚಯದ,O
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಡಿ.30,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡ,O
ದೇವಲ್ಯದ,O
ಬಾಕಿಲ್,O
ದೆಪ್ಪುವೆರ್.,O
*,O
ಭಕ್ತೆರೆಗ್,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,O
ಸ್ವಾಮಿನ,O
ದರ್ಶನ,O
ತಿಕ್ಕಿಯೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಜ.13,B-DATE
ಶುದ್ಧಕ್ರಿಯಾ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಜ.,O
*,O
14,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಬಿಬಾಂ,O
ಪ್ರದರ್ಶನ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಜ.15,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಮಕರಜ್ಯೋತಿ,O
ದರ್ಶನ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಜ.20,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ದೇವಲ್ಯದ,O
Read,O
more…84,O
ಮಣಿಪಾಲ,B-LOC
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,B-LOC
ಡ್,O
ಸಂಗೀತ,B-ENT
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,B-ROL
ಕಾವ್ಯಶ್ರೀ,B-PER
ಸೀತಾರಾಮ,I-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
ಕೊಡವೂರು,I-PER
ನಡಪಾದ್,O
ಕೊರ್ಪುನ,O
‘ಕಾವ್ಯಗಾನ,B-ENT
ಸಂಗೀತ,I-ENT
ಪಾಠ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
40ನೇ,B-NUM
ಸಂಚಿಕೆ,O
ಡಿ.29,B-DATE
ಸುಕ್ರಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
5.3,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿನಿಯಾದ್,B-COM
ಪುಟಾಣಿ,O
ಅನಘ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಡಿ.30,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
1.3,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡೊರ,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್,O
ಫೋನ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಐಫೋನ್,B-ORG
Read,O
more…85,O
ಉಬಾರ್,B-LOC
ಈಚರ್,O
ಗಾಡಿದ,O
ಡ್ರೈವರ್,B-ROL
ಜೆತ್ತಿನಡೆಗ್,O
ಹಾರ್ಟ್,O
ಆದ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ಉಬಾರ್,B-LOC
ಗಾಂಧಿ,I-LOC
ಪಾರ್ಕ್,O
ದ,O
ಕೈತಲ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಗಾಡಿ,B-TRS
ರಡ್ಡ್,O
ದಿರ್ನೊದಿಂಚ,O
ಉಂತಿನಲ್ಪನೆ,O
ಇತ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಇನಿ,O
ಕಾಂಡೆ,O
ವಾಸನೆ,O
ಬರಿಯೆರೆ,O
ಸುರು,O
ಆಯಿನ,O
ಕಾರಣ,O
ಜನಕ್ಕುಲು,B-COM
ಪೋದು,O
ತೂನಗ,O
ಜೆತ್ತಿನ,O
ಸ್ಥಿತಿಟ್ಟ್,O
ಈ,O
ಜನ,B-COM
ಇತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕೆರ್,B-COM
ಹಾರ್ಟ್,B-MED
ಅಟ್ಯಾಕ್,I-MED
ಅದಿಪ್ಪು,O
ಪಂದ್,O
ಪನೊಂದುಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಎಚ್ಚಿನ,O
ಪೊಲಬು,O
ನನ,O
ತೆರಿದ್,O
ಬರೊಡಾತೆ.,O
*,O
ಪೊಲೀಸೆರ್,B-ROL
ಜಾಗೆಗ್,O
Read,O
more…86,O
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ಡಾ.ನಿಟ್ಟೆ,B-PER
ಶಂಕರ,I-PER
ಅಡ್ಯಂತಾಯ,I-PER
ಪ್ರಥಮ,B-ORG
ದರ್ಜೆ,I-ORG
ಕಾಲೇಜ್,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮುಲ್ಪದ,O
ಹಿರಿಯ,B-COM
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿ,O
ಸಂಘದ,B-ORG
ಒಟ್ಟುಸೇರಿಗೆಡ್,O
ವಿಶ್ವ,B-FUN
ಹಿರಿಯ,I-FUN
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಲೆನ,I-FUN
ಸಭೆ2023,B-NUM
ಬೊಕ್ಕ,O
19961998ತ್ತ,B-NUM
ಅವಧಿಡ್,O
ಶಿಕ್ಷಣ,O
ಮುಗಿತಿನ,O
ಸಂಸ್ಥೆದ,B-ORG
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಲೆನ,B-COM
ಬೊಳ್ಳಿ,O
ಪುನರ್ಮಿಲನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡಿ.30,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-ORG
ಜಸ್ಟೀಸ್,I-ORG
ಕೆ.,I-ORG
*,O
ಎಸ್.,B-PER
*,O
ಹೆಗ್ಡೆ,B-ORG
ಉದ್ಯಮಾಡಳಿತ,B-ORG
ಶಿಕ್ಷಣ,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಸಭಾಂಗಣಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಸಂಸ್ಥೆಡ್,B-ORG
ನೆರ್ದ್,O
ದುಂಬು,O
ಬೇಲೆ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಉಪನ್ಯಾಸಕೆರ್,B-ROL
ಶಿಕ್ಷಕೇತರ,I-ORG
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲು,O
Read,O
more…87,O
ಬೆದ್ರ,B-LOC
ಸಾರ,O
ಕಂಬದ,O
ಬಸದಿಡ್,O
ಸೋಮಾರ,O
ರಾತ್ರೆ,O
ಭ॥,O
ಶ್ರೀ,O
ಚಂದ್ರನಾಥ,B-PER
ಸ್ವಾಮಿ,I-PER
ಪಂಚಾಮೃತ,I-PER
ಅಭಿಷೇಕ,O
ಅಷ್ಟವಿಧಾರ್ಚಾನೆ,B-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಲಕ್ಷ,B-FUN
ದೀಪೋತ್ಸವ,I-FUN
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಆರ್ಯಿಕಾ,O
ಪ್ರಸನ್ನ,O
ಮತಿ,O
ಆರ್ಯಿಕಾ,O
ಕೀರ್ತಿಮತಿ,O
ಮಾತಾಜಿ,B-PER
ಮೆರೆನ,O
ಉಪಸ್ಥಿತಿಡ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಡಾ|,B-PER
ಚಾರುಕೀರ್ತಿ,I-PER
ಭಟ್ಟಾರಕ,I-PER
ಪಂಡಿತಾಚಾರ್ಯ,I-PER
ವರ್ಯ,O
ಮಹಾ,O
ಸ್ವಾಮೀಜಿಲು,O
ಆಶೀರ್ವಚನ,O
ಕೊರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಮಾಜಿ,O
ಸಚಿವೆರ್,B-POL
ಕೆ.ಅಭಯಚಂದ್ರ,B-PER
ಶಂಭವ್,I-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಬಸದಿ,O
ಮೊಕ್ತೇಸರೆರ್,O
ಪಟ್ಟಶೆಟ್ಟಿ,B-PER
ಸುಧೇಶ್,I-PER
Read,O
more…88,O
ವಿಟ್ಲ,B-LOC
ಕಡಂಬು,I-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಕಲ್ಲುಡ,O
ಕಲ್ಲುರ್ಟಿ,O
ಕೊಡಮಣಿತ್ತಾಯ,O
ರುದ್ರಾಂಡಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪರಿವಾರ,O
ದೈವೊಲೆನ,O
ದೈವೊಲ್ಯಡ್,O
ಪುನರ್,B-FUN
ಪ್ರತಿಷ್ಠಾ,I-FUN
ನವಕ,O
ಕಲಶ,O
ಡಿ.27,B-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
28,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಡಿ.27,B-DATE
ಬುಧಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಪ್ರಾರ್ತನೆ,O
ವಾಸ್ತು,O
ಪವನ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
ರಾತ್ರೆ,O
ಅನ್ನ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ಸೇವೆ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಡಿ.28,B-DATE
ಗುರುವಾರ,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಪ್ರಾರ್ತನೆ,O
ಸಾನಿಧ್ಯ,O
ಹವನ,O
ದೈವೊಲೆನ,O
ಪುನರ್,B-FUN
ಪ್ರತಿಷ್ಠೆ,I-FUN
ನವಕ,O
ಕಲಶ,O
ತಂಬಿಲ,O
ಸೇವೆ,O
ಪಟ್ಟ,O
ಕಾಣಿಕೆ,O
ಸಮರ್ಪಣೆ,O
ನಾಗ,B-FUN
ಪ್ರತಿಷ್ಠೆ,I-FUN
Read,O
more…89,O
ವಿಧಾನಸೌಧಡ್,B-POL
ನಡತಿನ,O
ತುಳುಕೂಟದ,B-FUN
50ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಗೌಜಿಡ್,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಶಾಸಕೆರ್,B-POL
ಅಶೋಕ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ರೈ,I-PER
ಇನಿ,O
ಕ್ಯಾಲೆಂಡರ್,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ತುಳುಕೂಟ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಸುಂದರ್,B-PER
ರಾಜ್,I-PER
ರೈ,I-PER
ಮಾಜಿ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಕೆಸಿ,B-PER
ಬಳ್ಳಾಲ್,I-PER
ಶ್ರೀ,O
ಪ್ರೇಮ್,B-PER
ಪ್ರಸಾದ್,I-PER
ಅಡ್ಯಂತಾಯ,I-PER
ರಾಜ್,I-PER
ರಾಮ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಉಪ್ಪಳ,B-LOC
ಸೃಷ್ಟಿ,O
ಕಲಾ,O
ರಂಗಭೂಮಿದ,O
ಮಂಜುನಾಥ್,B-PER
ಅಡ್ಪೆರ್,I-PER
ದ.ಕ,B-GPE
ವಿಶ್ವ,O
ಬ್ರಾಹ್ಮಣ,O
ಸಂಘದ,B-ORG
ಪ್ರಶಾಂತ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಜಿ,I-PER
ಯಕ್ಷಮಿತ್ರೆರ್,O
ನಾಗರಾಜ,B-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
ಮುರಳೀಧರ್,I-PER
ರೈ,I-PER
ಜಯರಾಜ್,I-PER
Read,O
more…90,O
ಕಡಂದಲೆ,B-LOC
ಹಾಲು,O
ಉತ್ಪಾದಕರ,O
ಸಹಕಾರಿ,B-ORG
ಸಂಘ,I-ORG
(ನಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ನನದ,O
5,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಆಡಳಿತ,O
ನಿರ್ದೇಶಕೆರೆನ,B-ROL
ಮಂಡಳಿದ,O
ತಾನಗ್,O
ಡಿ.23,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ನಡತಿನ,O
ವೋಟುಡು,O
ನೆರ್ದ್,O
ದುಂಬುದ,O
ಮಾತಾ,O
ನಿರ್ದೇಶಕೆರ್,B-ROL
ಆವಿರೋಧವಾದ್,O
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಗುರ್ಕಾರೆಯಾದ್,B-ROL
ದ.ಕ.,B-GPE
*,O
ಹಾಲು,O
ಉತ್ಪಾದಕರ,O
ಸಹಕಾರಿ,O
ಒಕ್ಕೂಟದ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಕೆ.ಪಿ.,B-PER
*,O
ಸುಚರಿತ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಒತ್ತು,O
ಗುರ್ಕಾರೆಯಾದ್,O
ಕೆ.,B-PER
*,O
ಪಾಂಡುರಂಗ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಕುಡೊರ,O
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಮೊಕುಲು,O
5,B-NUM
ನೇ,O
ಸರ್ತಿ,O
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
Read,O
more…91,O
ಬಜಪೆ,B-LOC
ಎಕ್ಕಾರು,I-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಕೊಡಮಂದಾಯ,O
ದೈವೊಲ್ಯಡ್,O
ವರ್ಷಾವಧಿ,O
ಜಾತ್ರೆದ,B-FUN
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಡಿ.25,B-DATE
ಸೋಮಾರ,O
ರಾತ್ರೆ,O
ಶ್ರೀ,O
ಕೊಡಮಂದಾಯ,O
ದೈವೊದ,O
ನೇಮ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ದೈವೊಲ್ಯದ,O
ಆಡಳಿತ,O
ಮೊಕ್ತೇಸರೆರ್,O
ತಿಮ್ಮ,B-PER
ಕಾವ,I-PER
(ನಿತಿನ್,O
ಹೆಗ್ಡೆ,O
ಕಾವರ,O
ಮನೆ),O
ಮೊಕ್ತೇಸರೆರ್,O
ಎಕ್ಕಾರು,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-PER
ಗೋಪಾಲಕೃಷ್ಣ,I-PER
ಮಠತ್ತ,O
ವೇ।ಮೂ।,O
ಹರಿದಾಸ,B-PER
ಉಡುಪ,I-PER
ಭಾಸ್ಕರ,I-PER
ಮುದ್ದ,O
ನದ್ದೋಡಿಗುತ್ತು,O
ರತ್ನಾಕರ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಬಡಕರೆ,B-LOC
ಬಾಳಿಕೆ,O
ರಮೇಶ್,B-PER
ಭಂಡಾರಿ,I-PER
ಮಿತ್ತೊಟ್ಟು,O
ಬಾಳಿಕೆ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
92,B-NUM
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಯುವವಾಹಿನಿ,B-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಘಟಕ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕರ್ನಾಟಕ,O
ತುಳು,B-ORG
ಸಾಹಿತ್ಯ,I-ORG
ಅಕಾಡೆಮಿ,I-ORG
ಜೈ,I-ORG
ತುಲುನಾಡ್,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಒಟ್ಟುಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಡಿ.28,B-DATE
ಗುರುವಾರ,O
ಉದ್ಯಾವರದ,B-LOC
ಬಲಯಿಪಾದೆ,O
ಯುವವಾಹಿನಿ,O
ಸಭಾಭವನಡ್,O
ಬಲೆ,O
ತುಲು,O
ಲಿಪಿ,O
ಕಲ್ಪುಗ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಉದಿಪನ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ತುಲು,O
ಲಿಪಿ,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,O
ಸಂತೋಷ್,B-PER
ಕಟಪಾಡಿ,I-PER
ಸುಶೀಲ,B-PER
ಕೊಡವೂರು,I-PER
ಪ್ರಜ್ಞಾಶ್ರೀ,I-PER
ಎಂ,I-PER
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
93,B-NUM
ಮಣಿಪಾಲ,B-LOC
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,O
90.4,B-NUM
Mhz,O
ಡ್,O
ಬನ್ನಂಜೆ,O
ಬತ್ತೆರ್,O
ತುಳು,O
ಸರಣಿ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡಿ.28,B-DATE
ಗುರುವಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
5,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಜಾನಪದ,B-ENT
ವಿದ್ವಾಂಸೆರ್,I-ENT
ಬನ್ನಂಜೆ,B-PER
ಬಾಬು,I-PER
ಅಮೀನ್,I-PER
ಪಾತೆರಿಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಡಿ.29,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
1,B-NUM
ಗಂಟೆಗ್,O
ಕುಡೊರ,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಾತ್ರ,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್,O
ಫೋನ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಐಫೋನ್,B-ORG
ಡ್,O
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,B-LOC
ಆಪ್,O
Read,O
more…94,O
ತಮಿಳ್,B-ENT
ಚಿತ್ರರಂಗದ,I-ENT
ಹಿರಿಯ,O
ನಟೆ,B-ROL
ಡಿಎಂಡಿಕೆ,O
ಪಕ್ಷದ,B-ORG
ಮುಖ್ಯಸ್ಥೆರ್,B-ROL
ವಿಜಯಕಾಂತ್,B-PER
-71,B-NUM
ದೇವೆರೆ,O
ಪಾದೊ,O
ಸೇರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಆರೋಗ್ಯ,B-MED
ಸಮಸ್ಯೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಸೀಕ್,I-MED
ರ್ದ್,O
ಚೆನ್ನೈ,B-LOC
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ಪಡೆವೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಮೇರ್,O
ಗುರುವಾರ,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯೆರ್.,O
*,O
ವಿಜಯಕಾಂತ್,B-PER
ಮೇರ್,O
25,B-NUM
ಆಗಸ್ಟ್,O
1952,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಅಪಗದ,O
ಮದ್ರಾಸ್,B-LOC
ಡ್,O
ಪುಟ್ಟಿಯೆರ್.,O
*,O
1990,B-NUM
ಟ್ಟ್,O
ಪ್ರೇಮಲತಾ,B-PER
ಮೆರೆನ್,O
ಮದಿಮೆ,B-FUN
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಸಿನಿಮಾ,B-ENT
ನಟೆಯಾದ್,O
ನಿರ್ಮಾಪಕೆಯಾದ್,B-ROL
ಇತ್ತಿನ,O
ಮೇರ್,O
ರಾಜಕೀಯಡ್ಲಾ,B-POL
ಬೇಲೆ,O
Read,O
more…95,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ತುಳುನಾಡ್,B-LOC
ದ,O
ಪ್ರತಿಷ್ಠಿತ,O
ಐತಿಹಾಸಿಕ,O
ಪಟ್ಟ,O
ಪಡೆದಿನ,O
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ಕ್ಷೇತ್ರದ,O
ಮಲ್ಲ,O
ಸಾಧಕೆರ್,O
ಹಳೆಯಂಗಡಿ,B-LOC
ಗರಡಿದ,I-LOC
ಬಂಕಿ,O
ನಾಯ್ಕೆರ್,B-ROL
ಮೆರೆಗ್,O
ಗುರುವಾರ,O
ಹೊಸ,O
ಅಂಗಣ,O
ಪತ್ರಿಕೆದ,O
ತಿಂಗಳ,O
ಬೆಳಕು,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾನಾದಿಗೆ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಧರ್ಮದರ್ಶಿ,O
ಹರಿಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಪುನರೂರು,I-PER
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆ,B-ROL
ಒಯಿಸ್,O
ದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮಲ್ಲ,O
ಬಿನ್ನೆರಾದ್,O
ಎಲ್,O
ಐಸಿ,O
ಅಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಕೆ.ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಮಯೂರಿ,O
ಪ್ರತಿಷ್ಠಾನದ,O
ಜಯ,B-PER
ಕೆ.,I-PER
*,O
ಶೆಟ್ಟಿ,B-PER
ಮೊಗವೀರ,I-PER
ಪತ್ರಿಕೆ,O
ಸಂಪಾದಕೆರ್,O
ಅಶೋಕ್,B-PER
ಸುವರ್ಣ,I-PER
Read,O
more…96,O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ಕೆದಿಲ,O
ಗ್ರಾಮದ,B-GPE
ಸಾಕೇತನಗರ,O
ಶ್ರೀರಾಮ,B-ENT
ಭಜನಾ,I-ENT
ಮಂದಿರಡ್,O
ಜ.6,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
32,B-NUM
ನೇ,O
ವರ್ಷದ,O
ವಾರ್ಷಿಕೋತ್ಸವ,O
ಏಕಾಹ,B-ENT
ಭಜನೆ,I-ENT
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಾಮೂಹಿಕ,O
ಶನೀಶ್ವರ,B-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಶ್ರೀ,O
ದೇವೆರೆನ,O
ಕೃಪೆಗ್,O
ಪಾತ್ರರಾವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಸಾಕೇತನಗರ,O
ಶ್ರೀರಾಮ,B-ORG
ಭಜನಾ,I-ORG
ಮಂಡಳಿದ,O
ಸರ್ವಸದಸ್ಯೆರ್,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
97,B-NUM
ಕೆದಿಲ,B-LOC
ಕರಿಮಜಲು,I-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಕೃಷ್ಣ,I-ORG
ಭಜನಾ,I-ORG
ಮಂದಿರಡ್,I-ORG
ಡಿ.31,B-DATE
ಐತಾರ,O
ಏಕಾಹ,B-ENT
ಭಜನಾ,I-ENT
ಸಂಕೀರ್ತನೆ,O
18,B-NUM
ನೇ,O
ವರ್ಷದ,O
ಸಾಮೂಹಿಕ,B-FUN
ಸತ್ಯನಾರಾಯಣ,I-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ಸಭಾ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಆನಿ,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಗಣಹೋಮ,B-FUN
ಭಜನೆ,I-FUN
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಮಂಗಳ,O
ಸಾಮೂಹಿಕ,O
ಶ್ರೀ,O
ಸತ್ಯನಾರಾಯಣ,B-FUN
ಪೂಜೆ,I-FUN
ರಾತ್ರೆ,O
ಸಭಾ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಸಾರ್ವಜನಿಕ,B-COM
ಅನ್ನ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ಸೇವೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀ,O
ಕೃಷ್ಣ,O
ಕಲಾವೃಂದ,B-ORG
ಕರಿಮಜಲು,B-LOC
ಮೊಕ್ಲೆರ್ದ್,O
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,B-ENT
ಲೇಸ್,B-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
Read,O
more…98,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ತಾಲೂಕು,B-GPE
ಕನ್ನಡ,B-FUN
ಸಾಹಿತ್ಯ,I-FUN
ಸಮ್ಮೇಳನಡ್,O
ಸಮ್ಮೇಳನಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್ನ,O
ಮದಿಪು,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಧರ್ಮ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶಿಕ್ಷಣಡ್,B-ACD
ರಾಜಕೀಯ,B-POL
ಸೇರ್ರೆ,O
ಬಲ್ಲಿ.,O
*,O
ಅವು,O
ಸೇರ್ಂಡ,O
ಸಂಸ್ಕೃತಿ,O
ಸೈಪುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ತಾಲೂಕು,B-GPE
ಸಾಹಿತ್ಯ,O
ಸಮ್ಮೇಳನಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,O
ಡಾ.ಗಣೇಶ,B-PER
ಅಮೀನ್,I-PER
ಸಂಕಮಾರ್,O
ಎಚ್ಚೆರ್ಗೆ,O
ಕೊರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಆರ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ತಾಲೂಕು,B-GPE
ಕನ್ನಡ,O
ಸಾಹಿತ್ಯ,O
ಸಮ್ಮೇಳನದ,O
ಉದಿಪನದ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಸಮ್ಮೇಳನಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,O
ನ,O
ಭಾಷಣೊಡು,O
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಉಪ್ಪುನ,O
ಜಾತಿ,O
ಸಂಘಟನೆಲೆನ,O
ಅತಿಯಾಯಿನ,O
ಮೋಹ,O
Read,O
more…99,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,O
ಶಾಲೆಲೆಗ್,B-ACD
ಮಾಸ್ಟ್ರ್,O
ನಕುಲು,O
ದಾಂತೆ,O
ಸರಿಯಾಯಿನ,O
ಸೌಲಭ್ಯದಾಂತೆ,O
ಓದರೆ,O
ಜೋಕುಲು,O
ದಾಂತೆ,O
ಮುಚ್ಚುನ,O
ಪರಿಸ್ಥಿತಿ,O
ಬೈದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಅವೆನ್,O
ಸರಕಾರ,O
ಮಾತ್ರ,O
ಅತ್ರ್,O
ತುಳು,O
ಮಣ್ಣ್,O
ದ,O
ಕನ್ನಡಾಭಿಮಾನಿಲು,O
ಸಂಘ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆಲು,I-ORG
ಒರಿಪಾವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಕನ್ನಡ,B-ORG
ಸಾಹಿತ್ಯ,I-ORG
ಪರಿಷತ್ತ್,I-ORG
ದ,O
ಮಾಜಿ,O
ರಾಜ್ಯಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-POL
ಡಾ.ಹರಿಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಪುನರೂರು,I-PER
ತೆರಿಪಾಯೆರ್.,O
*,O
ಆರ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ತಾಲೂಕುದ,B-GPE
ಕಡೀರ್,O
ದ,O
ಕನ್ನಡ,B-ORG
ಸಾಹಿತ್ಯ,I-ORG
ಸಮ್ಮೇಳನನ್,O
ಕಾರ್ನಾಡ್,B-ACD
ಸರಕಾರಿ,I-ACD
ಪದವಿ,B-ORG
ಪೂರ್ವ,I-ORG
ಕಾಲೇಜಿದ,I-ORG
ಸಭಾಂಗಣಡ್,O
ಬುಧವಾರ,O
Read,O
more…100,O
ನಾರಾವಿ,O
ತುಳಸಿ,O
ಕ್ರಿಯೇಷನ್ಸ್,O
ದ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಜ.1,B-DATE
ಸೋಮಾರ,O
ಶಿವ,O
ದೇವೆರ್,O
ಪನ್ಪುನ,O
ತುಳು,O
ಭಕ್ತಿ,O
ಸುಗಿಪು,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಆವೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಭಕ್ತಿ,O
ಸುಗಿಪುಗು,O
ಸುಜಿತ್,B-PER
ಎಸ್,I-PER
ನಾರಾವಿ,O
ಸಾಹಿತ್ಯ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ನಿರ್ಮಾಣ,O
ಶಮಿತಾ,B-PER
ನಿಟ್ಟೆ,B-LOC
ಕಾರ್ಲ,O
ಗಾಯನ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಭಿನಯ,O
7D,O
ಸಂತು,O
ವೀಡಿಯೋಗ್ರಫಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಂಕಲನ,O
ಯಶವಂತ,B-PER
ಕುಲಾಲ್,I-PER
ಗಂಜಿಮಠ,B-LOC
ರೆಕಾರ್ಡಿಂಗ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪ್ರಚಾರ,O
ಕಲೆ,O
ಕುಡ್ಲ,O
ರೆಮೊನಾ,B-PER
ಇವೆಟ್,I-PER
ಪಿರೇರಾ,O
ಭರತನಾಟ್ಯ,B-ENT
ಕಲಾವಿದೆಯಾದ್,O
ಅಭಿನಯ,O
Read,O
more…101,O
ಅಶಕ್ತರೆಗ್,O
ನಿರೆಲ್,O
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಮರತಲೆಕ,O
ಕರಿನ,O
ರಡ್ಡ್,O
ವರ್ಷರ್ದ್,O
45,B-NUM
ಲಕ್ಷರ್ದ್,O
ಎಚ್ಚ,O
ಸೇವೆದ,O
ಪಣವುನು,O
ಸಮಾಜಗ್,B-COM
ಅರ್ಪಣೆ,O
ಮಲ್ತ್,O
ದೆರ್.,O
*,O
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ಕ್ಷೇತ್ರದ,O
ಸೇವಾನಿಧಿ,O
ಯೋಜನೆ,O
ತುರ್ತು,B-MED
ಅಪಘಾತ,I-MED
ನಿಧಿಕಾರ್ಯಕರ್ತರೆಗ್,O
ಕ್ಷೇಮನಿಧಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಹಾಯೋಜನೆದ,O
ಮುಖೆನ,O
ಸಮಾಜ‍ದ,O
ಕಟ್ಟಕಡೆತ,O
ವ್ಯಕ್ತಿಗ್,O
ಮುಟ್ಟಾವುನ,O
ಪ್ರಯತ್ನ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಕ್ಯಾನ್ಸರ್,B-MED
ಪೀಡಿತರೆಗಾದ್,O
ಕೇಶದಾನ,O
ಯೋಜನೆ,B-ORG
ಯಶಸ್ವೀಯಾದ್,O
ಮುನ್ನಡೆಯೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಸೇವಾಪಥ,O
ಸುರು,O
ಆಯಿನ,O
ಭೂಕೈಲಾಸ,O
ಕಾರಿಂಜ,O
ಕದ್ರಿ,B-LOC
ಕ್ಷೇತ್ರಶ್ರೀ,I-LOC
ಕಡೇಶಿವಾಲಯ,I-LOC
ದೇಗುಲಡ್,O
Read,O
more…102,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಗ್ರಾಮೀಣ,B-GPE
ಮಟ್ಟಡ್,O
ಕ್ರಿಕೆಟ್,B-SPT
ಆನ್,O
ಲೆಗ್,O
ಮಾತ್ರ,O
ಸೀಮಿತ,O
ಅವಂದೆ,O
ಪೊಣ್ಣು,O
ಜೋಕುಲುಲ,O
ಗೊಬ್ಬುವೆರ್.,B-SPT
*,O
ಅಕ್ಲೆಗ್,O
ಸರಿಯಾಯಿನ,O
ಮಾರ್ಗದರ್ಶನ,O
ತರಬೇತಿ,O
ಕೊರ್ಂಡ,O
ಸಾಧನೆ,O
ಮಲ್ಪುವೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಬೆಂಗ್ಲೂರು,B-LOC
ಬಸವೇಶ್ವರ,B-PER
ಕಾನೂನು,B-POL
ಪದವಿ,O
ಕಾಲೇಜ್,O
ದ,O
ಪ್ರಾಚಾರ‍್ಯೆ,O
ದೇವಿಕಾ,B-PER
ಎಸ್,I-PER
ಅಜಿಲ,I-PER
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,O
ಕಿನ್ನಿಗೋಳಿ,B-LOC
ಕೈತಲ್ದ,O
ಐಕಳದ,O
ಪೊಂಪೈ,B-LOC
ಕಾಲೇಜ್,B-ORG
ದ,O
ಗೊಬ್ಬುನ,B-SPT
ಮೈದಾನಡ್,O
ಸಂಘಟನೆದ,O
ಮುಕೇನ,O
ಪುಗರ್ತೆ,O
ಪಡೆದಿಪ್ಪುನ,O
25,B-NUM
ವರ್ಷೊದಿಂಚ,O
ಪುದರ್,O
ಪಡೆಯಿನ,O
ಕೆ.ಎಫ್.ಸಿ,B-ORG
ಕೂಟದ,O
Read,O
more…103,O
ಉಬಾರ್,B-LOC
ಪೊಂಜೋವ್,B-COM
ನ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಪೆಟ್ಟ್,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಬೊರ್ಚಂದಿನ,O
ನೆರ್ನ,O
ಕೇಸ್,O
ದ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಗಂಗಾಧರ,B-PER
ಪನ್ಪುನಾರೆನ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಉಬಾರ್,B-LOC
ಠಾಣೆಡ್,O
ಕೇಸ್,O
ದಾಖಲಾತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಮೋಹಿನಿ,B-PER
ನೆಕ್ಕರಾಜೆ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಉಬಾರ್,O
ಠಾಣೆಗ್,O
ದೂರು,O
ಕೊರ್ತೆರ್.,O
*,O
ದೂರು,O
ಸ್ವೀಕಾರ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಉಬಾರ್,B-LOC
ಪೊಲೀಸೆರ್,O
ಆರೋಪಿನ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಕೇಸ್,O
ದಾಖಲ್,O
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
104,B-NUM
ಥಾಣೆ,O
ಮೀರಾರೋಡ್,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿದ,I-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ತುಳು,O
ಹರಿಕಥಾ,B-ENT
ಸಂಕೀರ್ತನೆ,I-ENT
ಏಕಾದಶಿ,O
ವೃತ,O
ಮಹಿಮೆ,O
ಡಿ.30,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಮೀರಾರೋಡ್,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-ORG
ಮಂದಿರಡ್,I-ORG
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ವಿಶ್ವೇಶ,O
ದಾಸ,O
ಹರಿಕಥಾ,O
ವಿದ್ವಾನ್,O
ಕೈರಬೆಟ್ಟು,B-LOC
ವಿಶ್ವನಾಥ,B-PER
ಭಟ್,I-PER
ಮೆರೆರ್ದ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
105,B-NUM
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಸರ್ಕಾರಿ,B-ORG
ಪದವಿಪೂರ್ವ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪದವಿ,O
ಕಾಲೇಜ್,O
ಲೆಡ್,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ರಿಸಲ್ಟ್,O
ದಾಖಲ್,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ದಿಟ್ಟಿಡ್,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರೆಗ್,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪ್ರತಿಭಾವಂತ,O
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಲೆಗ್,O
ಸನ್ಮಾನದ,B-FUN
ಮುಕೇನ,O
ಪ್ರೋತ್ಸಾಹ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ನನದ,O
ದಿನಟ್ಟ್,O
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಲೆಗ್,O
ಕೌನ್ಸೆಲಿಂಗ್,O
ಸುರು,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ದಿಟ್ಟಿಡ್,O
ಸುರುಕು,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರೆಗ್,B-ROL
ಇಸೇಸ,O
ತರಬೇತಿ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಶಾಸಕೆರ್,B-POL
ವೇದವ್ಯಾಸ,B-PER
ಕಾಮತ್,I-PER
ಮೆರೆನ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಏರ್ಪಾಡ್,O
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಉಂದುವೇ,O
ಬರ್ಪಿನ,O
ಡಿ.30,B-NUM
ಸನಿಯಾರದಾನಿ,O
ಲಾಲ್,B-LOC
ಬಾಗ್,I-LOC
ದ,O
ಮಣ್ಣಗುಡ್ಡೆ,B-LOC
ಮಾರ್ಗಡ್,O
Read,O
more…106,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಪುತ್ತೂರು,I-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಮಹಾಲಿಂಗೇಶ್ವರ,O
ದೇವಲ್ಯಡ್,O
ಶ್ರೀ,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,O
ದೀಪೋತ್ಸವ,B-FUN
ಬ್ರಹ್ಮಶ್ರೀ,O
ಕುಂಟಾರು,O
ರವೀಶ,O
ತಂತ್ರಿಲೆನ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಡಿ.27,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ದೇವೆರೆನ,O
ಪ್ರಾರ್ತನೆ,O
ಗಣಪತಿ,B-FUN
ಹವನ,I-FUN
ಭಜನೆ,I-FUN
ಶ್ರೀ,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,O
ಗುಡಿಟ್ಟ್,O
ಶ್ರೀ,O
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,O
ದೇವೆರೆಗ್,O
ದ್ರವ್ಯ,O
ಭಸ್ಮ,O
ಸುವಸ್ತುಲೆರ್ದ್,O
ಅಭಿಷೇಕ,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
ಅನ್ನ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ಸೇವೆ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಬೊಳುವಾರು,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಆಂಜನೇಯ,O
ಮಂತ್ರಾಲಯರ್ದ್,O
ಪಾಲ್,O
ಕೊಂಬು/,O
ಪಾಲಶ,O
ಮರತ್ತ,O
ಕೊಂಬೆದ,O
ಮೆರವಣಿಗೆ,O
ರಾತ್ರೆ,O
Read,O
more…107,O
ಪಾಕಿಸ್ತಾನ,B-LOC
ಪಾಕಿಸ್ತಾನಡ್,I-LOC
ತೆತ್ತಿದ,O
ಕಿರಯ,O
ಎಚ್ಚಾವೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಮುಲ್ಪ,O
ಒಂಜಿ,O
ತೆತ್ತಿಗ್,O
30,B-NUM
ರೂ.,O
*,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಒಂಜಿ,O
ಡಜನ್​,O
ತೆತ್ತಿದ,O
ಕಿರಯ,O
360,B-NUM
ರೂ.,O
*,O
ಪಂಡ,O
30,B-NUM
ಡಜನ್,O
ತೆತ್ತಿದ,O
ಕಿರಯ,O
10500,B-NUM
ರೂ.,O
*,O
ರ್ದ್,O
12500,B-NUM
ರೂ.,O
*,O
ಗ್,O
ಎಚ್ಚಾತ್ಂಡ್,O
ಪಂದ್,O
ಪಾಕಿಸ್ತಾನದ,B-LOC
ಮಾಧ್ಯಮಲು,O
ವರದಿ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
108,B-NUM
ಅಯೋಧ್ಯೆ,B-LOC
ರಾಮಮಂದಿರ,O
ಜ.22,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಉದಿಪನ,O
ಆವೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಅಂಚಾದ್,O
ಇಡೆಗ್,O
ತಮಿಳುನಾಡ್,B-LOC
ರ್ದ್,O
1200,B-NUM
ಕೆಜಿ,O
ತೂಕದ,O
ಒಟ್ಟು,O
42,B-NUM
ಘಂಟೆನ್,O
ಕನದೆರ್.,O
*,O
ನಾಮಕ್ಕಲ್,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ತಯಾರ್,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಈ,O
ಘಂಟೆಗ್,O
ಇಸೇಸ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
ಸಂದಾದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ರಾಮಜನ್ಮಭೂಮಿಗ್,O
ಕಡಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಆಂಡಾಲ್,O
ಮೋಲ್,O
ಡಿಂಗ್,O
ವರ್ಕ್ಸ್,O
ದ,O
ಧಣಿ,O
ಆರ್.,O
*,O
ರಾಜೇಂದ್ರನ್,B-PER
ಪಾತೆರ್ದ್,O
ಒಂಜಿ,O
ಘಂಟೆಗ್,O
1200,B-NUM
ರೂ.,O
*,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಆಂಡ,O
ರಾಮಮಂದಿರಗ್,O
ಕೇವಲ,O
600,B-NUM
Read,O
more…109,O
ತಿರುಪತಿ,O
ತಿರುಮಲ,O
ಶ್ರೀವಾರಿ,O
ಕಾಣಿಕೆ,O
ಡಬ್ಬಿಡ್,O
ಡಿ.24,B-DATE
ಐತಾರ,O
ಒಂಜೇ,O
ದಿನ,O
5.5,B-NUM
ಕೋಟಿ,O
ರೂ.,O
*,O
ಆದಾಯ,O
ಬೈದ್ಂಡ್,O
ಪಂದ್,O
ಟಿಟಿಡಿ,O
ಅಧಿಕಾರಿಲು,B-POL
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಡಿ.25,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
63519,B-NUM
ಭಕ್ತೆರ್,O
ಸ್ವಾಮಿನ,O
ದರ್ಶನ,O
ಪಡೆತೆರ್.,O
*,O
ಉಂದುವೇ,O
ಡಿ.23,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ವೈಕುಂಠ,O
ದ್ವಾರದ,O
ದರ್ಶನ,O
ಸುರು,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ನನ,O
ಜ.1,B-DATE
ಮುಟ್ಟ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
110,B-NUM
ಇಸ್ಲಾಮಾಬಾದ್,O
ಪಾಕಿಸ್ತಾನಡ್,B-LOC
ಫೆ.8,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಸಾರ್ವತ್ರಿಕ,O
ವೋಟು,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ವೋಟುಗು,O
ಸುರುತ್ತ,O
ಸರ್ತಿ,O
ಹಿಂದೂ,O
ಪೊಂಜೋವ್,B-COM
ಒರ್ತಿ,O
ನಾಮಪತ್ರ,O
ಸಂದಾದೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಅಲ್ಪದ,O
ಮಾಧ್ಯಮವೊಂಜಿ,O
ವರದಿ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಖೈಬರ್,O
ಪಖ್ತುಂಖ್ವಾದ,O
ಬುನೇರ್,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಸವೀರಾ,B-PER
ಪ್ರಕಾಶ್,I-PER
ಪನ್ಪುನ,O
ಹಿಂದೂ,O
ಪೊಂಜೋವ್,B-COM
PK25,O
ತ್ಯ,O
ಸಾಮಾನ್ಯ,O
ತಾನಗ್,O
ಅಧಿಕೃತವಾದ್,O
ನಾಮಪತ್ರ,O
ಸಂದಾದೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,O
ಪಾಕಿಸ್ತಾನ,B-LOC
ಪೀಪಲ್ಸ್,B-POL
ಪಾರ್ಟಿ,I-POL
(ಪಿಪಿಪಿ),O
ಟಿಕೆಟ್,O
ಡ್,O
ವೋಟುಗು,B-POL
ಉಂತಿಯೆರೆ,O
ತಯಾರಿ,O
ಮಲ್ತೊಂದೆರ್.,O
*,O
ಸವೀರಾ,O
Read,O
more…111,O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ಹೊಕ್ಕಾಡಿಗೋಳಿ,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಮಹಿಷಮರ್ದಿನಿ,B-PER
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಮಾ.16,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ನಡಪುನ,O
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಹೊಕ್ಕಾಡಿಗೋಳಿ,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ವೀರ,O
ವಿಕ್ರಮ,O
ಜೋಡುಕರೆ,B-LOC
ಬಯಲು,O
ಕಂಬುಲದ,B-ENT
ಕರೆ,O
ಮೂರ್ತ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಪೂಂಜ,B-PER
ಶ್ರೀ,I-PER
ಪಂಚ,B-ORG
ದುರ್ಗಾಪರಮೇಶ್ವರಿ,I-ORG
ದೇವಲ್ಯದ,O
ಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಪ್ರಸಾದ್,I-PER
ಆಸ್ರಣ್ಣೆರ್,I-PER
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ವೈದಿಕ,O
ವಿಧಿವಿಧಾನನ್,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಹೊಕ್ಕಾಡಿಗೋಳಿ,B-LOC
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ರಶ್ಮಿತ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಕೈತ್ರೋಡಿ,B-LOC
ನೊಣಲ್,O
ಗುತ್ತು,O
ಮಾನಾದಿಗೆದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,O
ಸಂಜೀವ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಗುಂಡ್ಯಾರು,O
Read,O
more…112,O
ದಾನ,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಬದ್ಕ್ನ್,O
ಪೊರ್ಲು,O
ಮಲ್ಪುಲೆ;,O
ರಮೇಶ್,B-PER
ಅರವಿಂದ್,I-PER
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ನಿಷ್ಠೆಡ್,O
ಬೇಲೆ,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಜನಕ್ಲೆನ,B-COM
ವಿಶ್ವಾಸ,O
ಪಡೆಂಡ,O
ಸಮಾಜಡ್,O
ಮಿತ್ತ್ದ,O
ತಾನೊಗ್,O
ಪೋಯರೆ,O
ಸಾಧ್ಯ.,O
*,O
ಇಂಚಿನ,O
ವಿಶೇಷ,O
ಗುಣ,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ಉದ್ಯಮಿ,O
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಮೇರ್,O
ತನ್ನ,O
ನಿಸ್ವಾರ್ಥವಾಯಿನ,O
ದಾನ,O
ಧರ್ಮದ,O
ಮುಕೇನ,O
ಬದ್ಕ್ನ್,O
ಸಾರ್ಥಕತೆ,O
ಮಲ್ತ್ದೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಪುಗರ್ತೆದ,O
ಸಿನೆಮಾ,B-ENT
ನಟೆ,B-ROL
ರಮೇಶ್,B-PER
ಅರವಿಂದ್,I-PER
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,O
ಪೇಂಟೆದ,B-LOC
ಬಂಗ್ರಕೂಳೂರ್ದ,O
ಗೋಲ್ಡ್,O
ಫಿಂಚ್,O
ಸಿಟಿಟ್ಟ್,O
ಡಿ.25,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
Read,O
more…113,O
ಹಳೆಯಂಗಡಿ,B-LOC
ಯೇಸು,O
ಕ್ರಿಸ್ತೆರ್,O
ಶಾಂತಿದ,O
ದೂತೆರಾದ್,O
ಈ,O
ಲೋಕಗ್,O
ಬತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಅರೆನ,B-COM
ಜೀವಿತಾವಧಿಡ್,O
ಕ್ಷಮೆತ್ತ,O
ಮಲ್ಲ,O
ಗುಣತ್ತ,O
ಒಟ್ಟಿಗೆ,O
ಶಾಂತಿದೂತೆರಾದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಮೆರೆನ,B-COM
ಆದರ್ಶನ್,O
ನಮ,O
ಪಾಲನೆ,O
ಮಲ್ಪುಗ,O
ಪಂದ್,O
ಹಳೆಯಂಗಡಿ,B-LOC
ಸಿಎಸ್ಐ,O
ಅಮ್ಮನ್,O
ಮೆಮೋರಿಯಲ್,B-ORG
ಚರ್ಚ್,I-ORG
ದ,O
ಸಭಾ,O
ಪಾಲಕೆರ್,O
ರೆ.,O
*,O
ಅಮೃತ್,B-PER
ರಾಜ್,I-PER
ಖೋಡೆ,O
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,O
ಹಳೆಯಂಗಡಿ,B-LOC
ಸಿಎಸ್ಐ,O
ಅಮ್ಮನ್,B-FAM
ಮೆಮೋರಿಯಲ್,O
ಚರ್ಚ್,O
ಡ್,O
ನಡತಿನ,O
ಕ್ರಿಸ್ಮಸ್,B-FUN
ಇಸೇಸ,I-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ಡ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಮಣಿಪಾಲದ,B-LOC
ಸಿಎಸ್ಐ,O
Read,O
more…114,O
ತಿರುವನಂತಪುರಂ,O
ತಿರುವನಂತಪುರಂದ,B-LOC
ನೆಯ್ಯಾಟಿಂಕರಾಡ್,O
ಡಿ.25,B-DATE
ಸೋಮಾರ,O
ಕ್ರಿಸ್,B-FUN
ಮಸ್,I-FUN
ಆಚರಣೆಗಾದ್,O
ಸ್ಥಾಪನೆ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ತಾತ್ಕಾಲಿಕ,O
ಸಂಕ,O
ಬೂರ್ದು,O
ಸುಮಾರ್,O
ಜನಕ್ಕ್,B-COM
ಪೆಟ್ಟಾತ್ಂಡ್.,B-MED
*,O
ಈ,O
ಘಟನೆಡ್,O
ಪೆಟ್ಟಾಯಿನಕ್ಲೆನ್,B-MED
ಆಸ್ಪತ್ರೆಗ್,I-MED
ದಾಖಲ್,O
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಎಚ್ಚದ,O
ಪೊಲಬು,O
ನನ,O
ಗೊತ್ತಾವೊಡಾತೆ.,O
*,O
115,B-NUM
ಖನಿಜಾಂಶ,O
ವಿಟಮಿನ್,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ನಾರಿನಾಂಶ,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ಪೆಲಕಾಯಿಡ್,O
ನೈಸರ್ಗಿಕ,O
ವಿರೇಚಕ,O
ಗುಣ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಉಂದು,O
ಜೀರ್ಣಕ್ರಿಯೆ,B-MED
ವ್ಯವಸ್ಥೆದ,O
ಸಮಸ್ಯೆನ್,O
ದೂರ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ವಿಟಮಿನ್ಎ,B-MED
ಇಪ್ಪುನ,O
ಈ,O
ಪರ್ಂದ್,O
ತಿನ್ಪುನೆರ್ದ್,O
ಕಣ್ಣ್,B-MED
ಗ್,O
ಎಡ್ಡೆ.,O
*,O
ಪೆಲಕಾಯಿ,O
ಪರ್ಂದ್,O
ಡ್,O
ಕೊಲೆಸ್ಟ್ರಾಲ್,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅನಾರೋಗ್ಯಕರ,B-MED
ಕೊಬ್ಬು,I-MED
ಇಜ್ಜಂದಿನ,O
ಗುಣ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ನಾರ್,O
ದ,O
ಅಂಶ,O
ಎಚ್ಚ,O
ಇಪ್ಪುರ್ನೆದಾವೆರ,O
ಕರ್ಲ್,O
ನ್,O
ರಕ್ಷಣೆ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಮಲಬದ್ಧತೆನ್,O
ನಿವಾರಣೆ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಶ್ವಾಸಕೋಶ,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೆಲವು,O
Read,O
more…116,O
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ಕೇಂದ್ರ,I-ORG
ಕಚೇರಿಡ್,I-ORG
ಎಲ್ಲೆ,O
ಪೊಸ,O
ಪದುಕೆರೆನ,O
ಸಭೆನ್,O
ಆಯೋಜನೆ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್,O
ಪಂದ್,O
ರಾಜ್ಯಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-POL
ಬಿ.ವೈ,B-PER
ವಿಜಯೇಂದ್ರ,I-PER
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಬೆಂಗ್ಲೂರ್,B-LOC
ಡ್,O
ಮೇರ್,O
ಪಾತೆರ್ದ್,O
ಪೊಸ,O
ಪದುಕೆರೆನ,O
ಪಟ್ಟಿಡ್,O
ಮತ,O
ಸಮುದಾಯಗ್,O
ಸೇರಿನ,O
ಪ್ರತಿ,O
ಭಾಗದ,O
ಜವನೆರ್,B-COM
ಬೊಕ್ಕ,O
ಹಿರಿಯೆರ್,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
117,B-NUM
ಒಡಿಪು,B-LOC
ನಂದಳಿಕೆ,O
ಇಂಚರ,O
ಸೇವಾ,O
ಬಳಗ,O
(ರಿ.),O
*,O
ದಕುಲು,O
ಒಂಜಿ,O
ಬಡಪತ್ತ್,O
ದ,O
ಕುಟುಂಬಗ್,B-FAM
ಪನವುದ,O
ಸಕಾಯನ್,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ತಾಲೂಕ್,B-GPE
ದ,O
ಪಡ್ಡೆದ್ರದ,O
ಸುರೇಖಾ,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪ್ರಶಾಂತ್,B-PER
ದಂಪತಿಲೆನ,O
8,B-NUM
ತಿಂಗೊಲ್ದ,O
ಬಾಲೆ,O
ದ್ರುವಿ,B-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
ಲಿವರ್,B-MED
ದ,O
ಸಮಸ್ಯೆರ್ದ್,O
ನರಲೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಬಾಲೆದ,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,B-MED
30,B-NUM
ಲಕ್ಷ,O
ರೂ.,O
*,O
ದ,O
ಅವಶ್ಯಕತೆ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಬೆಂಗ್ಲೂರ್,B-LOC
ಕೆ.ಎಂ.ಸಿ,B-MED
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,I-MED
ವೈದ್ಯೆರ್,I-MED
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಅಂಚಾದ್,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,I-MED
Read,O
more…118,O
ಮಣಿಪಾಲ,B-LOC
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,O
90.4,B-NUM
Mhz,O
ಡ್,O
ಯೋಗ,O
ಸುಯೋಗ,O
ಸರಣಿ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
39ನೇ,B-NUM
ಸಂಚಿಕೆ,O
ಡಿ.25,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಸೋಮಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
4.15,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಚಿಟ್ಪಾಡಿದ,O
ಶ್ರೀ,O
ಗುರುಕೃಪಾ,O
ಯೋಗ,O
ವಿದ್ಯಾ,O
ಪ್ರತಿಷ್ಠಾನಡ್,O
ಯೋಗ,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,B-ROL
ಆರ್,B-PER
ಶಿವಕುಮಾರ್,I-PER
ಪಾಲ್,I-PER
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಡಿ.26,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
12.15,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡೊರ,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ರೇಡಿಯೊ,O
Read,O
more…119,O
ಮೂಗಜ್ಜನ,B-FAM
ಕೋಳಿ,O
ಪಿಕ್ಚರ್,O
ಡ್,O
ಮೂಗನ,O
ಪಾತ್ರಡ್,O
ಅಭಿನಯ,B-ENT
ಮಲ್ತಿನ,O
ಪಡೀಲ್,B-LOC
ಕುಡ್ಲ,I-LOC
ಕರ್ನಾಟಕ,I-LOC
ಅಂತರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,I-LOC
ಚಲನಚಿತ್ರ,B-ENT
ಅಕಾಡೆಮಿದ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಹುಬ್ಬಳ್ಳಿಡ್,B-LOC
ನಡತಿನ,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ಅಂತರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,I-LOC
ಚಲನಚಿತ್ರೋತ್ಸವಡ್,B-ENT
ತುಳುನಾಡ,B-LOC
ಅದ್ಭುತ,O
ಕಲಾವಿದೆ,B-ROL
ಕುಸಲ್ದರಸೆ,O
ನವೀನ್,B-PER
ಡಿ,I-PER
ಪಡೀಲ್,I-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಅತ್ಯುತ್ತಮ,O
ನಟ,O
ಪ್ರಶಸ್ತಿ,O
ತಿಕ್,O
ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ರಾಷ್ಟ್ರಪ್ರಶಸ್ತಿ,O
ಗೆಂದಿನ,O
ಪಿಕ್ಚರ್,O
‘ಜೀಟಿಗೆ,O
ದ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಂತೋಷ್,B-PER
ಮಾಡ,I-PER
ಮೇರ್,O
ನಿರ್ದೇಶನ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಸುರುತ್ತ,O
ಅರೆಭಾಷೆ,O
ಪಿಕ್ಚರ್,B-ENT
ಮೂಗಜ್ಜನ,O
ಕೋಳಿ,O
ಈ,O
Read,O
more…120,O
ಮಣಿಪಾಲ,B-LOC
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,O
90.4,B-NUM
Mhz,O
ಡ್,O
ಕ್ರಿಸ್ಮಸ್,B-FUN
ಇಸೇಸ,I-FUN
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡಿ.25,B-DATE
ಸೋಮಾರ,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
12.15,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಶೋಕಮಾತಾ,O
ಇಗರ್ಜಿದ,O
ಪ್ಯಾರಿಷ್,O
ಪ್ರಿಸ್ಟ್,O
ರೆ,O
|ಫಾ|,O
ಚಾರ್ಲ್ಸ್,O
ಮಿನೇಜಸ್,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಸಂದೇಶ,O
ಕೊರಿಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಡಿ.25,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
6.55,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡೊರ,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಾತ್ರ,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್,O
ಫೋನ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಐಫೋನ್,O
Read,O
more…121,O
ಪ್ರಪಂಚದ,O
ಮಾತ,O
ಕಡೆರ್ದ್ಲಾ,O
ಪ್ರತಿ,O
ದಿನೊಲ,O
ಸಾರರ್ದ್,O
ಎಚ್ಚ,O
ಭಕ್ತೆರ್,O
ಬರ್ಪುನ,O
ಪುಣ್ಯಕ್ಷೇತ್ರ,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯಗ್,I-LOC
ಭಕ್ತೆರೆನ,O
ಅನುಕೂಲಗಾದ್,O
ಸರಿಯಾಯಿನ,O
24×7,B-NUM
ಆಸ್ಪತ್ರೆ,B-MED
ಸೇವೆಗಾದ್,O
ವಿಧಾನಸಭೆ,O
ಮಾಜಿ,O
ಸ್ಪೀಕರ್,O
ರಮೇಶ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಗ್,O
ರವಿ,B-PER
ಕಕ್ಕೆಪದವು,I-PER
ಸಮಾಜ,O
ಸೇವಾ,O
ಟ್ರಸ್ಟ್,B-ORG
ದ,O
ಸಂಸ್ಥಾಪಕೆರ್,B-ROL
ಡಾ|ರವಿ,B-PER
ಕಕ್ಕೆಪದವು,I-PER
ಮೇರ್,O
ಬಿನ್ನಾಪು,O
ಸಂದಾಯೆರ್.,O
*,O
ಐತಾರ,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯಗ್,I-LOC
ಬತ್ತಿನ,O
ವಿಧಾನಸಭೆ,B-POL
ಮಾಜಿ,O
ಸ್ಪೀಕರ್,O
ರಮೇಶ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಮುಲ್ಪದ,O
ಇತ್ತೆದ,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,B-MED
ಪರಿಸ್ಥಿತಿನ್,O
Read,O
more…122,O
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ತಾಲೂಕ್,B-GPE
ದ,O
ಮುಂಡ್ಕೂರುದ,B-LOC
ಮುಲ್ಲಡ್ಕ,I-LOC
ನಾನಿಲ್ತಾರು,O
ಕುಲಾಲ,O
ಸಂಘ,B-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಸಹಕಾರಿ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆ,I-ORG
ಆಯಿನ,O
ಕುಂಭ,O
ನಿಧಿ,O
ಕ್ರೆಡಿಟ್,O
ಕೋ,O
ಆಪರೇಟಿವ್,O
ಸೊಸೈಟಿ,O
ಸ್ಥಾಪನೆದ,O
ಪಾಲ್,O
ಬಂಡವಾಳ,O
ಸಂಗ್ರಹಣೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬಿನ್ನಾಪು,O
ಪತ್ರ,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡಿ.24,B-DATE
ನಾನಿಲ್ತಾರು,B-LOC
ಕುಲಾಲ,O
ಭವನಡ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಸಂಘದ,O
ಮಾಜಿ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಮಂಜಪ್ಪ,B-PER
ಮೂಲ್ಯ,I-PER
ಉದಿಪನ,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಪಾತೆರ್ದ್,O
ಸಂಘ,B-ORG
ಸುಮಾರ್,O
36,B-NUM
ವರ್ಷೊದಿಂಚ,O
ಏಪಲ,O
ಸಮಾಜಮುಖಿ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
Read,O
more…123,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
“ಎನ್ನ,O
ಆದಾಯದ,O
ಒಂಜಿ,O
ಭಾಗನ್,O
ಸಮಾಜಗ್,B-ACD
ಮೀಸಲ್,O
ದೀದ್,O
ಅಶಕ್ತೆರ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಆರ್ಥಿಕವಾದ್,O
ಕಷ್ಟ,O
ಇಪ್ಪುನಕ್ಲೆಗ್,O
ಶಿಕ್ಷಣ,B-ORG
ಅರೋಗ್ಯ,B-MED
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಉದ್ದೇಶಡ್,O
ಎಂ.ಆರ್.ಜಿ.,O
*,O
ಗ್ರೂಪ್,B-ORG
ಮುಖೆನ,O
ಪ್ರತಿವರ್ಷ,O
ನೆರವು,O
ಪಟ್ಟುನ,O
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮಗ್,B-FUN
ಚಾಲನೆ,O
ಕೊರ್ತೆ,O
ಉಲ್ಲ.,O
*,O
ಸುರುಟ್ಟು,O
1,B-NUM
ಕೋಟಿ,O
25,B-NUM
ಲಕ್ಷ,O
ರೂ.,O
*,O
ನೆರವು,O
ಕೊರ್ದು,O
ಇತ್ತ.,O
*,O
ಈ,O
ಸರ್ತಿ,O
4,B-NUM
ಕೋಟಿ,O
ರೂ.,O
*,O
ನೆರವು,O
ಕೊರಿಯೆರೆ,O
ಎದುರು,O
ಬೈದ.,O
*,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
Read,O
more…124,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯಗ್,I-LOC
ದೂರದ,O
ಹಾವೇರಿ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಹಳ್ಳಿ,O
ಒಂಜೆರ್ದ್,O
ಶಾಲೆದ,B-ORG
ಪ್ರವಾಸದ,O
ಬಸ್,O
ಡಿ.19,B-DATE
ಅಂಗಾರೆ,O
ರಾತ್ರೆ,O
ತಡವಾದ್,O
ಬತ್ತಿನೆರ್ದಾವರ,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-LOC
ದೇವಲ್ಯದ,O
ವನಸ್,O
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಹೋಟೆಲ್,O
ಮುಚ್ಚಿದ್,O
ಇತ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಆಕಸ್ಮಿಕವಾದ್,O
ಭೇಟಿ,O
ಕೊರ್ನ,O
ಡಾ|,B-PER
ರವಿ,I-PER
ಕಕ್ಕೆಪದವು,B-LOC
ಸಮಾಜ,O
ಸೇವಾ,B-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಡಾ|ರವಿ,B-PER
ಕಕ್ಕೆಪದವು,I-PER
ಮೇರ್,B-COM
ಬಡವುಡು,O
ಕಂಗಾಲಾಯಿನ,O
ಜೋಕ್ಲೆನ್,O
ತೂದು,O
ಅಕ್ಲೆಡ,O
ಪಾತೆರ್ದ್,O
ಅಕ್ಲೆನ್,O
ವನಸ್,O
ಗ್,O
ತನ್ನ,O
ಇಲ್ಲಡೆ,O
Read,O
more…125,O
ಕಲ್ಪಾರ್ಥಿಲೆನ,O
ನಡುಟ್ಟ್,O
ಪಂತೊ,O
ಇತ್ತ್ಂಡ,O
ಅವು,O
ಪ್ರತಿಯೊರಿಯಾನ್ಲಾ,B-COM
ನನಾತ್,O
ತೆರಿವೊನಿಯೆರೆ,O
ಎಚ್ಚ,O
ಕಲ್ಪರೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಉತ್ಕೃಷ್ಟ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಹೆಚ್ಚುವರಿ,O
ಪ್ರಯತ್ನನ್,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಪ್ರೇರೇಪಣೆ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಕ್ರೀಡೆ,B-SPT
ಅವಡ್,O
ಅತ್ತಂಡ,O
ಅಧ್ಯಯನ,O
ಅವಡ್,O
ಕಲ್ಪಾರ್ಥಿಲು,O
ಸಾಧಕೆರಾಯೆರೆ,O
ಪ್ರೇರೇಪಣೆ,O
ಮಲ್ಪು,O
ಒಂಜಿ,O
ಮಾರ್ಗ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಕ್ರೀಡೆಡ್,B-SPT
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆನಗ,O
ಪ್ರತಿಯೊರಿಡ್ಲಾ,O
ಗೆಂದುನ,O
ಜಬದಾರಿ,O
ಇಪ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಜಬದಾರಿದ,O
ಪ್ರಜ್ಞೆ,O
ಜೀವನದ,B-COM
ಬೇತೆ,O
ಕ್ಷೇತ್ರಗ್,O
ಪಸರುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಶಾಂಭವಿ,B-ORG
ಜೇಸೀ,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ದ,O
Read,O
more…126,O
ಬ್ರಹ್ಮಶ್ರೀ,B-PER
ನಾರಾಯಣ,I-PER
ಗುರುಸ್ವಾಮಿ,I-PER
ಪ್ರಕಾಶನ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕುಡ್ಲ,B-ORG
ಚಾರಿಟೇಬಲ್,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಒಟ್ಟು,O
ಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಆತ್ಮಶಕ್ತಿ,O
ದ್ವಿದಶಮಾನೋತ್ಸವ,O
2023,B-NUM
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡಿ.24,B-DATE
ಐತಾರ,O
ಕುದ್ರೋಳಿದ,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಗೋಕರ್ಣನಾಥ,I-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರದ,O
ಕೊರಗಪ್ಪ,O
ಸಭಾಭವನಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಕಂಕನಾಡಿ,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಬ್ರಹ್ಮಬೈದರ್ಕಳ,I-LOC
ಗರೋಡಿದ,I-LOC
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಚಿತ್ತರಂಜನ್,B-PER
ಕೆ,O
ಮೆರೆಗ್,O
ಆತ್ಮಶಕ್ತಿ,O
ಪ್ರಶಸ್ತಿ,O
ಪುರಸ್ಕಾರ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
127,B-NUM
ಇರಾ,B-ORG
ಯುವಕ,I-ORG
ಮಂಡಲ,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಸುವರ್ಣ,O
ಮಹೋತ್ಸವ,O
ಡಿ.23,B-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
24,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಇರಾ,B-ORG
ಯುವಕ,I-ORG
ಮಂಡಲ,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಬಯಲು,O
ರಂಗಮಂದಿರಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಪೊರ್ಲು,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಇರಾ,B-ORG
ಯುವಕ,I-ORG
ಮಂಡಲ,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದಕುಲು,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
128,B-NUM
ಬೈಂದೂರು,B-LOC
ಬೈಂದೂರು,I-LOC
ತಾಲೂಕ್,B-GPE
ರೈತ,O
ಸಂಘ,B-ORG
ಸಾಂಪ್ರದಾಯಿಕ,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಸಮಿತಿ,B-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಊರುದ,O
ಗ್ರಾಮಸ್ಥೆರೆರ್ದ್,O
ಜ.7,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಬೈಂದೂರುದ,B-LOC
ಗಂಗನಾಡು,O
ಕೈತಲ್,O
ದ,O
ಕ್ಯಾರ್ತೂರು,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಕಂಡಡ್,O
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಕಂಬುಲದ,B-ENT
ಲೆಪ್ಪೋಲೆನ್,O
ಬೈಂದೂರು,B-LOC
ಪ್ರವಾಸಿ,O
ಮಂದಿರಡ್,O
ಬೈಂದೂರು,B-LOC
ಶಾಸಕೆರ್,B-POL
ಗುರುರಾಜ,B-PER
ಗಂಟಿಹೊಳೆ,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಅವೆರ್ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪಾತೆರಿನ,O
ಆರ್,O
ಕಂಬುಲಲು,B-ENT
ತುಳುನಾಡ್,B-LOC
ದ,O
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,O
ಸಿರಿವಂತಿಕೆನ್,O
ಎಚ್ಚ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಅತ್ಯಾಧುನಿಕ,O
ವ್ಯವಸ್ಥೆನ್,O
ಗಲಸುನೆರ್ದ್,O
ಬದಲಾವಣೆದ,O
Read,O
more…129,O
ಮಣಿಪಾಲ,B-LOC
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,B-LOC
ಡ್,O
ಸಂಗೀತ,B-ENT
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್,B-ROL
ಕಾವ್ಯಶ್ರೀ,B-PER
ಸೀತಾರಾಮ,I-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
ಕೊಡವೂರು,B-LOC
ನಡಪದ್,O
ಕೊರ್ಪುನ,O
‘ಕಾವ್ಯಗಾನ,O
ಸಂಗೀತ,O
ಪಾಠ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
39ನೇ,B-NUM
ಸಂಚಿಕೆ,O
ಡಿ.22,B-DATE
ಸುಕ್ರಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
5.3,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಕಲ್ಪಾರ್ಥಿಯಾದ್,O
ಪುಟಾಣಿ,O
ಅನಘ,B-PER
ಪಾಲ್,I-PER
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಡಿ.23,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
1.3,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡೊರ,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್,O
ಫೋನ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮತ್ತು,O
Read,O
more…130,O
ನಿಟ್ಟೆ,B-ORG
ಮಾತೃಜಾ,O
ಸೇವಾ,O
ಸಿಂಧುದಕುಲು,O
2,B-NUM
ಬಡಪತ್ತ್,O
ದ,O
ಕುಟುಂಬಗ್,B-FAM
ಪನವುದ,O
ಸಕಾಯ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಕಲ್ಲಮುಂಡ್ಕೂರು,B-LOC
ಕುದ್ರಿಪದವ್,I-LOC
ದ,O
4,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಯಶಿಕಾ,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕಿನ್ನಿಗೋಳಿದ,B-LOC
6,B-NUM
ತಿಂಗೊಲ್ದ,O
ಬಾಲೆ,O
ಪೂಜಿತ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿಗಾರ್,I-PER
ನ,O
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,I-MED
ನಿಟ್ಟೆ,B-ORG
ಮಾತೃಜಾ,O
ಸೇವಾ,O
ಸಿಂಧುದಕುಲು,O
ನಿಧಿ,O
ಸಂಗ್ರಹ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಸೇವಾ,O
ಕೂಟ,O
ಶ್ರೀ,O
ಕ್ಷೇತ್ರ,O
ಕಡಂದಲೆ,O
ದೇವಲ್ಯಡ್,O
62522,B-NUM
ರೂ.,O
*,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀ,O
ಕ್ಷೇತ್ರ,O
ಸೂಡಡ್,O
58433,B-NUM
ರೂ.,O
ಒಟ್ಟು,O
Read,O
more…131,O
ಬೊಂಬೈ,B-LOC
ಕರ್ನಾಟಕ,I-LOC
ಕಾರ್ಯನಿರತ,O
ಪತ್ರಕರ್ತರ,O
ಸಂಘ,B-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕನ್ನಡಿಗ,O
ಪತ್ರಕರ್ತರ,B-ROL
ಸಂಘ,B-ORG
ಮಹಾರಾಷ್ಟ್ರದ,B-LOC
ಒಟ್ಟುಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ಮಹಾರಾಷ್ಟ್ರ,I-LOC
ಪತ್ರಕರ್ತರ,B-ROL
ಸಹಮಿಲನ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ಕಾರ್ಯನಿರತ,O
ಪತ್ರಕರ್ತರ,O
ಸಂಘದ,B-ORG
ಮಹಾರಾಷ್ಟ್ರ,B-LOC
ಘಟಕದ,O
ಉದಿಪನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡಿ.23,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
ಬೊಂಬೈದ,B-LOC
ಚಕಲಾಅಂಧೇರಿದ,O
ಸ್ವರ್ಗೀಯ,O
ರಾಧಾ,B-PER
ಭೋಜ,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಸುರತ್ಕಲ್,B-LOC
ವೇದಿಕೆಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ಕಾರ್ಯನಿರತ,O
ಪತ್ರಕರ್ತರ,O
ಸಂಘದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,O
ಶಿವಾನಂದ,B-PER
ತಗಡೂರು,B-LOC
ಒಯಿಸೊನ್ವೆರ್.,O
*,O
ಕೃಷಿ,O
Read,O
more…132,O
ಕಲ್ಮಂಜ,B-LOC
ಬದಿನೆಡೆ,O
ಗುಂಡ,O
ಶ್ರೀ,O
ಉಳ್ಳಾಯ,O
ಉಳ್ಳಾಲ್ತಿ,O
ದೈವೊಲ್ಯಡ್,O
ಬ್ರಹ್ಮಕಲಶ,B-FUN
ಉಚ್ಚಯದ,O
ನಿಲೆಟ್ಟ್,O
ಜೀರ್ಣೋದ್ಧಾರ,O
ಕಾರ್ಯದ,O
ಪರಿಹಾರ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
ನಡತೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಡಿ.21,B-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
22,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಬಾಲಾಲಯ,O
ಪ್ರತಿಷ್ಠೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ವಿಧಿ,O
ವಿಧಾನಲು,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ದೈವೊದ,O
ಸೇವಾರ್ಥವಾದ್,O
ಹೋಮ,B-FUN
ನಡಪುನಗ,O
ಹೋಮದ,B-FUN
ತೂ,O
ಟ್ಟ್,O
ಕುದುರೆದ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಕುಲ್ಲಿನ,O
ಕಾರ್ಣಿಕ,O
ದೈವ,O
ಶ್ರೀ,O
ಉಳ್ಳಾಯ,O
ತೂಜಿದ್,O
ಬೈದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಗ್ರಾಮದ,B-GPE
ಮಸ್ತ್,O
ಕಾರ್ಣಿಕದ,O
ಕ್ಷೇತ್ರ,O
ಪಂದೇ,O
Read,O
more…133,O
ಕುಡ್ಲ,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಯುವವಾಹಿನಿ,I-LOC
(ರಿ.),O
*,O
ಕೇಂದ್ರ,O
ಸಮಿತಿದ,O
36ನೇ,B-NUM
ವಾರ್ಷಿಕ,O
ಸಮಾವೇಶ,O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ತಾಲೂಕ್,B-GPE
ದ,O
ಬೆಂಜನಪದವು,B-LOC
ಶುಭಲಕ್ಷ್ಮೀ,O
ಸಭಾಂಗಣಡ್,O
ಡಿ.24,B-DATE
ಐತಾರ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಕುದ್ರೋಳಿ,B-LOC
ಗೋಕರ್ಣನಾಥ,B-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರದ,I-ORG
ಕೋಶಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಗುರುಬೆಳದಿಂಗಳು,O
ಫೌಂಡೇಶನ್,O
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಪದ್ಮರಾಜ್,B-PER
ಆರ್,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಉದಿಪನ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,O
ಕುಡ್ಲ,B-ORG
ಯುವವಾಹಿನಿ,O
ಕೇಂದ್ರ,O
ಸಮಿತಿದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,O
ರಾಜೇಶ್,B-PER
ಬಿ,I-PER
ಒಯಿಸೊನರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
CREDAI,O
ಮಹಿಳಾ,O
ವಿಭಾಗದ,O
Read,O
more…134,O
ಸುರತ್ಕಲ್,B-LOC
ಕುಡುಂಬೂರು,I-LOC
ಗುತ್ತು,O
ಶ್ರೀ,O
ಪಿಲಿಚಾಮುಂಡಿ,O
ಧೂಮಾವತಿ,O
ಜಾರಂದಾಯ,O
ಬಂಟ,O
ಪಂಚಶಕ್ತಿಲೆನ,O
ಧರ್ಮನೇಮೋಚ್ಚಯ,O
ಜ.19,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡುಂಬೂರು,O
ಗುತ್ತು,O
ದೈವ,O
ಚಾವಡಿಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ನೆತ್ತ,O
ತಯಾರಿದ,O
ನಿಲೆಟ್ಟ್,O
ದೊಂಪ,O
ಮೂರ್ತ,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ರಂಗ,O
ಐತಾಲ್,B-PER
ಕದ್ರಿ,B-LOC
ಭಾಗ್ಯಚಂದ್ರ,B-PER
ಭಟ್,I-PER
ತೋಕೂರು,B-LOC
ಗುತ್ತಿನಾರ್,O
ಜಯರಾಮ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಅನುವಂಶಿಕ,O
ಆಡಳಿತ,O
ಮೊಕ್ತೇಸರೆರ್,O
ಕುಡುಂಬೂರು,B-LOC
ಗುತ್ತು,O
ಗುತ್ತಿನಾರ್,O
ಗುರುರಾಜ್,B-PER
ಮಾಡ,O
ಬೊಳ್ಳಿಲ್ಮಾರ,O
ಗುತ್ತು,O
ಹೊಸಬೆಟ್ಟು,O
ಗುತ್ತಿನಾರ್,O
ಬಾಲಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಚಿನ್ನಯ್ಯ,I-PER
Read,O
more…135,O
ಭಾರತೀಯ,O
ಕುಸ್ತಿ,O
ಸಂಘ,O
(ರಿ.),O
*,O
ದ,O
ಜತೆ,O
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿಯಾದ್,B-ROL
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಕುಸ್ತಿ,O
ಸಂಘದ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಬಿ.ಗುಣರಂಜನ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,O
ಡೆಲ್ಲಿಡ್,B-LOC
ನಡತಿನ,O
ಭಾರತೀಯ,O
ಕುಸ್ತಿ,O
ಸಂಘದ,O
ವೋಟುಡು,O
ಇತಿಹಾಸಡೇ,O
ಸುರುತ್ತ,O
ಸರ್ತಿ,O
ಕರ್ನಾಟಕರ್ದ್,B-LOC
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ನೆತ್ತ,O
ವೋಟುಗು,O
ಗುರ್ಕಾರೆಯಾದ್,B-ROL
ಸಂಜಯ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಸಿಂಗ್,I-PER
ಹಿರಿಯ,O
ಒತ್ತು,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ದೇವೇಂದರ್,B-PER
ಒತ್ತು,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಅಸಿತ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಸಹ,O
ಜಯಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಕಾರ್‍ತರ್,I-PER
ಸಿಂಗ್,I-PER
ಎನ್.ಫೋನಿ,I-PER
ಪ್ರಧಾನ,B-ROL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,O
Read,O
more…136,O
ಪಂಜ,O
ಕೊಯಿಕುಡೆ,O
ಶ್ರೀ,O
ವಿಠೋಬ,B-PER
ಭಜನಾ,B-ENT
ಮಂದಿರದ,O
ವರ್ಷದ,O
ಭಜನಾ,B-ENT
ಮಂಗಲೋತ್ಸವದ,B-FUN
ನಿಲೆಟ್ಟ್,O
ಡಿ.23,B-DATE
ರಾತ್ರೆ,O
7.3,B-NUM
ಗು,O
ಶ್ರೀ,O
ವಿಠೋಬ,O
ಯಕ್ಷ,O
ನೂಪುರ,O
ನಾಟ್ಯ,O
ಕೇಂದ್ರದ,O
ಜೋಕುಲೆನ,B-COM
ಗೆಜ್ಜೆ,O
ಕಟ್ಟುನ,O
ಸೇವೆ,O
ರಂಗಪ್ರವೇಶ,O
ಯಕ್ಷ,O
ವೈಭವ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ನಾಟ್ಯ,O
ಮಯೂರಿ,O
ಬಿರುದು,O
ಪಡೆತಿನ,O
ಯಕ್ಷ,O
ಗುರು,O
ರಕ್ಷಿತ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಪಡ್ರೆ,O
ಮೆರೆಡ,O
ತರಬೇತಿ,O
ಪಡೆಯಿನ,O
ಎಲ್ಯ,O
ಕಲಾವಿದೆರ್,O
“ಕಾಳಿಂಗ,O
ಮರ್ದನ,O
ಹನುಮೋದ್ಭವ”,O
ಪನ್ಪಿನ,O
ಯಕ್ಷಗಾನ,B-ENT
ಪ್ರದರ್ಶನ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
Read,O
more…137,O
ಕಾಂತಾವರ,O
ಕೇಪ್ಲಾಜೆ,O
ಶ್ರೀ,O
ಮಹಮ್ಮಾಯಿ,B-PER
ದೇವಿ,I-PER
ಗುಡಿಟ್ಟ್,O
ಜ.4,B-DATE
ಗುರುವಾರ,O
ನಿಧಿಕುಂಭ,O
ಸ್ಥಾಪನೆ,O
ಆವೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ನಿಧಿಕುಂಭಗ್,O
ಬಂಗಾರ್,O
ಬೊಳ್ಳಿ,O
ನವರತ್ನನ್,O
ಸಮರ್ಪಣೆ,O
ಮಲ್ಪುನಕುಲು,O
ಶ್ರೀ,O
ಕ್ಷೇತ್ರಡ್,O
ಅವ್ವೇ,O
ದಿನ,O
ದೆತೊಂದು,O
ಪಾಡುನ,O
ವ್ಯವಸ್ಥೆನ್,O
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ಅಂಚಾದ್,O
ಭಕ್ತೆರ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಸಹಕಾರ,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಜೀರ್ಣೋದ್ಧಾರ,O
ಸಮಿತಿ,B-ORG
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪನಾ,O
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸರ್ವಸದಸ್ಯೆರ್,O
ಲೆಪ್ಪೋಲೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
138,B-NUM
ಬೊಲ್ತೇರ್,O
ಪೆರ್ಮುಡ,B-LOC
ಕುಕ್ಕಜೊಟ್ಟು,I-LOC
ಯಕ್ಷಗಾನ,B-ENT
ಬಯಲಾಟ,I-ENT
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ನಿರಂಜನ,I-PER
ಸ್ವಾಮೀಜಿನ,I-PER
ಆಶೀರ್ವಾದಡ್,O
ಬಜಪೆದ,B-LOC
ಸುಂಕದಕಟ್ಟೆ,I-LOC
ಶ್ರೀ,B-PER
ಅಂಬಿಕಾ,I-PER
ಅನ್ನಪೂರ್ಣೇಶ್ವರಿ,O
ಪ್ರಸಾದಿತ,O
ದಶಾವತಾರ,O
ಯಕ್ಷಗಾನ,B-ENT
ಮಂಡಳಿದಕ್ಲೆರ್ದ್,O
ಡಿ.24,B-DATE
ಐತಾರ,O
ರಾತ್ರೆ,O
ನಿಟ್ಟಡೆ,B-LOC
ಗ್ರಾಮದ,B-GPE
ಪೆರ್ಮುಡ,B-LOC
ಕುಕ್ಕಜೊಟ್ಟುಡ್,O
ಪಾಡಿನ,O
ರಂಗಮಂಟಪಡ್,O
ಶ್ರೀ,O
ದೇವಿ,B-ENT
ಮಹಾತ್ಮೆ,I-ENT
ಆಟ,I-ENT
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಮಾತೆರ್ಲಾ,O
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆದ್,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ಪೊರ್ಲು,O
ಮಲ್ತ್,O
ದ್,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಪೆರ್ಮುಡ,O
ಕುಕ್ಕಜೊಟ್ಟು,O
Read,O
more…139,O
KSRTC,O
ತನ್ನ,O
ಪಾರ್ಸೆಲ್,O
ಸೇವೆನ್,O
ಡಿ.23,B-DATE
ರ್ದ್,O
ಸುರು,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಇತ್ತೆನೇ,O
20,B-NUM
ಟ್ರಕ್,O
ನ್,O
KSRTC,O
ದೆತೊಂದುಂಡು.,O
*,O
ಉಂದುವೇ,O
ಸುರುತ್ತ,O
ಸರ್ತಿ,O
ಟ್ರಕ್,O
ನ್,O
ಗಲಸೊನ್ನ,O
ನಿಗಮ,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕೆರೆಗ್,B-COM
ನಮ್ಮ,O
ಕಾರ್ಗೊ,B-TRS
ಸೇವೆ,O
ಕೊರ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಟ್ರಕ್,O
ಲೆನ,O
ಪರಿಶೀಲನೆನ್,O
ಸಾರಿಗೆ,B-TRS
ಸಚಿವೆರ್,B-POL
ರಾಮಲಿಂಗಾರೆಡ್ಡಿ,B-PER
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ಇಡೇ,O
ಮುಟ್ಟ,O
ಬಸ್,O
ಟ್ಟ್,O
ತಿಕೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಪಾರ್ಸೆಲ್,O
ಸೇವೆ,O
ನನ,O
ಟ್ರಕ್,O
ತಿಕ್ಕುಂಡು.,O
*,O
ಪಾರ್ಸೆಲ್,O
ಲು,O
ಟ್ರಕ್,O
ಡೇ,O
ಸರಿಯಾಯಿನ,O
ಜಾಗೆಗ್,O
Read,O
more…140,O
ಮಣಿಪಾಲ,O
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಣಿಪಾಲ್,B-LOC
90.4,B-NUM
Mhz,O
ಡ್,O
ಬನ್ನಂಜೆ,O
ಬತ್ತೆರ್,O
ತುಳು,O
ಸರಣಿ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡಿ.,O
*,O
21,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಗುರುವಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
5.05,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಡ್,O
ಜಾನಪದ,O
ವಿದ್ವಾಂಸೆರ್,O
ಬನ್ನಂಜೆ,O
ಬಾಬು,B-PER
ಅಮೀನ್,I-PER
ಪಾತೆರಿಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಡಿ.22,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,O
1.05,B-NUM
ಕ್ಕ್,O
ಕುಡೊರ,O
ಪ್ರಸಾರ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ನ್,O
ರೇಡಿಯೊ,O
ಮಾತ್ರ,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್,O
ಫೋನ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಐಫೋನ್,O
ಡ್,O
ರೇಡಿಯೊ,O
Read,O
more…141,O
ಒರಿ,O
ಸಮರ್ಥ,O
ಸಂಘಟಕೆಯಾದ್,O
ಸಮಾಜ,B-COM
ಸೇವಕೆಯಾದ್,O
ಕಲೆ,O
ಸಂಸ್ಕೃತಿ,O
ಪೋಷಕೆಯಾದ್,O
ಪುಗರ್ತೆ,O
ಪಡೆಯಿನ,O
ಗುತ್ತಿನಾರ್,O
ರವೀಂದ್ರ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಬಳ್ಕುಂಜೆ,B-LOC
ಗುತ್ತು,O
ಮೇರ್,O
ಮೀರಾ,B-PER
ಭಾಯಂದರ್,O
ಬಂಟರ,O
ಸಂಘದ,O
ಪ್ರಾದೇಶಿಕ,O
ಸಮಿತಿಗ್,O
ಈ,O
ಸಾಲ್,O
ದ,O
ಮೂಜಿ,O
ವರ್ಷದ,O
ಅವಧಿಗ್,O
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಮೇರ್,B-COM
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ತಾಲೂಕ್,B-GPE
ದ,O
ಬಳ್ಕುಂಜೆ,O
ಚೆನ್ನಯ,O
ಬೆನ್ನಿ,O
ಕುತ್ಯಾರು,O
ಅಂಜಾರು,O
ಮನೆ,O
ದೇಜು,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬಳ್ಕುಂಜೆ,O
ಗುತ್ತು,O
ಪುಷ್ಪಾ,B-PER
Read,O
more…142,O
ಮಂಗಳೂರು,B-LOC
ವಿಶ್ವವಿದ್ಯಾನಿಲಯದ,B-ORG
ಶ್ರೀ,O
ಧರ್ಮಸ್ಥಳ,B-LOC
ಮಂಜುನಾಥೇಶ್ವರ,I-LOC
ತುಳು,O
ಪೀಠ,O
ಶ್ರೀ,O
ಸಂಸ್ಥಾನ,O
ಒಡಿಯೂರು,O
ತುಳು,O
ಅಧ್ಯಯನ,O
ಕೇಂದ್ರ,O
ತುಳು,O
ಸ್ನಾತಕೋತ್ತರ,O
ಅಧ್ಯಯನ,O
ವಿಭಾಗ,O
ಕುಡ್ಲ,B-ORG
ವಿಶ್ವವಿದ್ಯಾನಿಲಯ,I-ORG
ಸಂಧ್ಯಾ,I-ORG
ಕಾಲೇಜ್,I-ORG
ದ,O
ಒಟ್ಟುಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಡಿ.23,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
‘ತುಳುನಾಡ್,B-LOC
ದ,O
ರಾಜಬೂಡು,O
ಬಾರಕೂರು”ದ,O
ಗೇನ,O
ಪೊಲಬುದ,O
ಪರಪು,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,O
ಉದ್ಯಮಿ,B-ORG
ಡಿ.ಕಿರಣ್,B-PER
ಚಂದ್ರ,I-PER
ಒಯಿಸೊನ್ವೆರ್.,O
*,O
ಬಸ್ರೂರು,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಶಾರದಾ,B-ORG
ಕಾಲೇಜ್,I-ORG
ದ,O
ನಿವೃತ್ತ,O
ಪ್ರಾಧ್ಯಾಪಕೆರ್,B-ROL
Read,O
more…143,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಪುತ್ತಿಲ,I-LOC
ಪರಿವಾರದ,O
ವತಿರ್ದ್,O
ಡಿ.24,B-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
25,B-NUM
ತಾನಿ,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಮಹಾಲಿಂಗೇಶ್ವರ,B-LOC
ದೇವಸ್ಥಾನದ,O
ಕಂಡಡ್,O
ಲೋಕಕಲ್ಯಾಣರ್ಥವಾದ್,O
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,B-PER
ಕಲ್ಯಾಣೋತ್ಸವ,B-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬೃಹತ್,O
ಸಂತ,O
ಸಮ್ಮೇಳನ,O
ನಡಪುನ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ಅಟ್ಟಣೆದ,O
ಸಭೆ,O
ಮುಕ್ರಂಪಾಡಿದ,O
ಸುಭದ್ರ,O
ಕಲ್ಯಾಣಮಂಟಪಡ್,B-LOC
ನಡತ್ಂಡ್.,O
ಸಭೆಟ್ಟ್,O
ಪಾತೆರ್ನ,O
ಹಿಂದೂ,O
ಮುಖಂಡೆರ್,O
ಅರುಣ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಪಾತೆರ್ದ್,O
ಡಿ.24,B-DATE
ತಾನಿ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಬೊಳುವಾರ್ರ್ದ್,B-LOC
ತಿರುಪತಿರ್ದ್,I-LOC
ಬರ್ಪುನ,O
ದೇವೆರ್ನ,O
ವೈಭವದ,O
ಮೆರವಣಿಗೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ರಾತ್ರೆ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,I-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,I-FUN
ಮನದಾನಿ,O
ಕಾಂಡೆ,O
Read,O
more…144,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಹಿರಿಯ,O
ನಾಗರಿಕರ,O
ಒಕ್ಕೂಟದ,O
202324,B-NUM
ತ್ತ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಲು,O
ಆದ್,O
ಎಚ್,O
ವಿಶ್ವನಾಥ,B-PER
ಹೆಗ್ಡೆ,I-PER
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿಯಾದ್,O
ಪಿ.ನಾಗರಾಜ,B-PER
ರಾವ್,I-PER
ಕೋಶಾಧಿಕಾರಿಯಾದ್,B-ROL
ಎಸ್.,B-PER
*,O
ಹರಿದಾಸ,B-PER
ನಾಯಕ್,I-PER
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್.,O
*,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಬ್ರಹ್ಮಾವರ,B-LOC
ಕುಂದಾಪುರ,I-LOC
ಬೈಂದೂರ್,I-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ಮುಲ್ಪ,O
ಕಾರ್ಯ,O
ನಿರ್ವಹಣೆ,O
ಮಲ್ತೊಂದಿಪ್ಪುನ,O
ಹಿರಿಯ,O
ನಾಗರಿಕೆರ್‍ನ,O
ಸಂಘದ,B-ORG
ಒಕ್ಕೂಟದ,O
ಸದಸ್ಯ,O
ಸಂಸ್ಥೆಯಾದಿತ್ತ್ದ್,O
ಉಂದೆತ್ತ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಲು,O
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,B-ROL
ಕೋಶಾಧಿಕಾರಿ,O
ಆದ್,O
ಕೆ,B-PER
ಸದಾನಂದ,I-PER
ಹೆಗ್ಡೆ,I-PER
ಕೆ.,I-PER
*,O
Read,O
more…145,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಮುಲ್ಕಿಡ್,I-LOC
ಡಿ.24,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಸೀಮೆದ,O
ಅರಸು,B-LOC
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ವೈಭವ,O
2023,B-NUM
ತ್ತ,O
ಸೌತ್,O
ಕೆನರಾ,O
ಫೋಟೋಗ್ರಾಫರ್,O
ಎಸೋಸಿಯೇಷನ್,B-ORG
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ವಲಯದ,O
ಸದಸ್ಯೆರೆನ,O
ಛಾಯಾಚಿತ್ರ,O
ಪಂತೊದ,O
ಪೋಸ್ಟರ್,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಪಡುಪಣಂಬೂರು,B-LOC
ಮುಲ್ಕಿ,I-LOC
ಸೀಮೆದ,O
ಅರಮನೆಟ್ಟ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಪೋಸ್ಟರ್,O
ಬಿಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಸೀಮೆದ,O
ಅರಸೆರ್,O
ದುಗ್ಗಣ್ಣ,B-PER
ಸಾವಂತೆರ್,I-PER
ಪಾತೆರ್ದ್,O
ಪಿರಕ್,O
ದ,O
ವೈಭವನ್,O
ನೆಂಪು,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ಅರಸು,B-PER
ಕಂಬುಲ,B-ENT
ಸಾಂಪ್ರದಾಯಿಕವಾದ್,O
ನಡತೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಬೇತೆ,O
Read,O
more…146,O
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ನಂದಳಿಕೆ,B-ORG
ಇಂಚರ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಬಳಗ,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ಒಂಜಿ,O
ಬಡಪತ್ತ್,O
ಕುಟುಂಬಗ್,B-FAM
ಪನವುದ,O
ಸಕಾಯನ್,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಕಾರ್ಲ,B-LOC
ತಾಲೂಕ್,B-GPE
ದ,O
ಪಡ್ಡೆದ್ರ,O
ಸುರೇಖಾ,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪ್ರಶಾಂತ್,B-PER
ಮೊಕ್ಲೆನ,O
8,B-NUM
ತಿಂಗೊಲ್ದ,O
ಧ್ರುವಿ,B-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
ಪನ್ಪುನ,O
ಬಾಲೆ,O
ಲಿವರ್,B-MED
ಸಮಸ್ಯೆರ್ದ್,O
ನರಲೊಂದು,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಬಾಲೆದ,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,B-MED
30,B-NUM
ಲಕ್ಷದ,O
ಅವಶ್ಯಕತೆ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಬೆಂಗ್ಲೂರು,B-LOC
ಕೆ.ಎಂ.ಸಿ,B-MED
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,I-MED
ವೈದ್ಯೆರ್,I-MED
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಅಂಚಾದ್,O
ಬಾಲೆದ,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆದ,B-MED
ಆಸ್ಪತ್ರೆ,I-MED
ಕರ್ಚಿಗ್,O
ಡಿ.17,B-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
Read,O
more…147,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಜಾಗತಿಕ,O
ಬಂಟರ,B-ORG
ಸಂಘಲೆನ,I-ORG
ಒಕ್ಕೂಟದ,I-ORG
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಒಡಿಪುಡ್,B-LOC
ನಡತಿನ,O
ವಿಶ್ವ,O
ಬಂಟರ,O
ಸಮ್ಮೇಳನ,B-FUN
2023,B-NUM
ತ್ತ,O
ಕರ್ಚಿ,O
ವೆಚ್ಚದ,O
ಸಭೆ,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಕನ್ಯಾನ,B-PER
ಸದಾಶಿವ,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಸಂಕೀರ್ಣದ,O
ಪ್ರವೀಣ್,B-PER
ಭೋಜ,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಆಡಳಿತ,O
ಕಚೇರಿಡ್,O
ಇಂಚೊಗು,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಸಭೆತ್ತ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,B-ROL
ಒಯಿಸೊನ್ನ,O
ಜಾಗತಿಕ,B-ORG
ಬಂಟರ,I-ORG
ಸಂಘಲೆನ,I-ORG
ಒಕ್ಕೂಟದ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಐಕಳ,B-PER
ಹರೀಶ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಪಾತೆರ್ದ್ವಿಶ್ವ,O
ಬಂಟೆರೆನ,O
ಸಮ್ಮೇಳನದ,O
ಮುಖೇನ,O
ಮಾತಾ,O
ಬಂಟ,O
ಬಂಧುಲೆನ್,B-FAM
ಒಂಜೇ,O
ಚಾವಡಿಡ್,O
ಒಟ್ಟು,O
ಸೇರ್ಸಾಯಿನ,O
Read,O
more…148,O
ಲವಂಗ,O
ತಿನ್ಪುನೆರ್ದ್,O
ಬಂಜಿ,O
ಬೇನೆ,O
ಅಜೀರ್ಣ,O
ನಿವಾರಣೆ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು.,O
*,O
ಕಕ್ಕುನೇ,B-MED
ಗ್ಯಾಸ್ಟ್ರಿಕ್,I-MED
ಸಮಸ್ಯೆಗ್,I-MED
ಉಂದು,O
ಸಹಕಾರಿ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಪುದೀನಾ,O
ತಿಂದ್ಂಡಲ,O
ಬಂಜಿಬೇನೆ,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕಕ್ಕುನ,B-MED
ಕಮ್ಮಿ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಶುಂಠಿ,O
ತಿಂದ್ಂಡಲ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ಬೆಚ್ಚ,O
ನೀರ್,O
ಗ್,O
ನಿಂಬೆ,O
ರಸ,O
ಬೆರೆಸಾದ್,O
ಪರ್ಂಡ,O
ಪರ್ಂದ್,O
ತಿಂಡ,O
ಒಮ,O
ಅತ್ತಂಡ,O
ಅವೆತ್ತ,O
ನೀರ್,O
ನ್,O
ಪರ್ಂಡ,O
ಬಂಜಿ,B-MED
ಬೇನೆ,O
ಕಮ್ಮಿ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
149,B-NUM
UPSC,O
ಮುಖ್ಯ,O
ಪರೀಕ್ಷೆಡ್,O
ಅರ್ಹತೆ,O
ಪಡೆಯಿನ,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲೆಗ್,B-COM
ಸಂದರ್ಶನದ,O
ವೇಳಾಪಟ್ಟಿನ್,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಜ.2,B-DATE
ರ್ದ್,O
ಫೆ.16,B-DATE
ಮುಟ್ಟ,O
ವೈಯಕ್ತಿಕ,O
ಸಂದರ್ಶನ,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
2844,B-NUM
ಜನ,B-COM
ಈ,O
ಸಂದರ್ಶನಗ್,O
ಅರ್ಹತೆ,O
ಪಡೆತೆರ್.,O
*,O
ಸುರುತ್ತ,O
1026,B-NUM
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲೆಗ್,O
ಸಂದರ್ಶನದ,O
ವೇಳಾಪಟ್ಟಿನ್,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ದಿಟ್ಟಿಡ್,O
ಇಕಾಲ್,O
ಪತ್ರನ್,O
ಬೇಗಡೇ,O
ವೆಬ್ಸೈಟ್ಡ್,O
ಪ್ರಕಟ,O
ಮಲ್ಪುವ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂತ್ಂಡ್.,O
*,O
150,B-NUM
ಕೌನ್ಸಿಲ್,B-ORG
ಆಫ್,I-ORG
ಸೈಂಟಿಫಿಕ್,I-ORG
ಅಂಡ್,I-ORG
ಇಂಡಸ್ಟ್ರಿಯಲ್,I-ORG
ರಿಸರ್ಚ್,I-ORG
ಡ್,O
(CSIR),O
ಖಾಲಿ,O
ಇಪ್ಪುನ,O
444,B-NUM
ಬೇಲೆಗ್,O
ಅರ್ಜಿ,O
ಸಂದಾವೊಲಿ.,O
*,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲು,O
ಜ.12,B-DATE
ತ್ತೊಲಯಿ,O
ಆನ್,O
ಲೈನ್,O
ಡ್,O
ಒವ್ವೇ,O
ಪದವಿ,O
ಆಯಿನಕುಲು,O
ಅರ್ಜಿ,O
ಸಂದಾವೊಲಿ.,O
*,O
ಸೆಕ್ಷನ್,B-ROL
ಆಫೀಸರ್,I-ROL
75,B-NUM
ಸಹಾಯಕ,O
ಸೆಕ್ಷನ್,B-ROL
ಆಫೀಸರ್,I-ROL
368,B-NUM
ಬೇಲೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲೆನ್,O
ಲಿಖಿತ,O
ಪರೀಕ್ಷೆದ,O
ಆಧಾರದ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಆಯ್ಕೆ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಆಪುಂಡು.,O
*,O
ನೆಟ್ಟ್,O
45,B-NUM
ಸಾರ,O
ರೂ.,O
*,O
ರ್ದ್,O
140000,B-NUM
ರೂ.,O
*,O
ಸಂಬಳ,O
Read,O
more…151,O
ನಾಸಿಕ್,O
ನಾಕ,O
ಶ್ರೀ,B-PER
ಅಯ್ಯಪ್ಪ,B-PER
ಭಕ್ತ,I-PER
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ವರ್ಷದ,O
ಉಚ್ಚಯ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಹಾ,O
ಅನ್ನಸಂತರ್ಪಣೆ,B-FUN
ಡಿ.17,B-DATE
ಅಯಿತಾರದಾನಿ,O
ಕಾಂಡೆ,O
10,B-NUM
ಗಂಟೆಡ್ದ್,O
ಬಯ್ಯ,O
430,B-NUM
ಗಂಟೆ,O
ಮುಟ,O
ಶರ್ಮ,B-PER
ಮಂಗಳ,I-PER
ಕಾರ್ಯಾಲಯಡ್,O
ಬಾರಿ,O
ಗೌಜಿಡ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಶ್ರೀ,O
ದುರ್ಗಾಪರಮೇಶ್ವರಿ,B-ORG
ಭಜನಾಮಂಡಳಿ,I-ORG
ಸಾತ್ಪುರ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಭ್ರಾಮರಿ,I-ORG
ಮಹಿಳಾ,I-ORG
ಭಜನಾ,I-ORG
ಮಂಡಳಿ,I-ORG
ಮಹಾತ್ಮಾನಗರ,B-LOC
ಮೊಕೆಲೆನ,O
ಭಜನೆಡ್ದ್,O
ಶುರು,O
ಆಯಿನ,O
ಕಜ್ಜೊ,O
ವಿವಿಧ,O
ಸಮಾಜಪರ,O
ಕಜ್ಜೊಲೆಡಪ್ಪ,O
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮೊಲು,B-FUN
ಕೆಲವು,O
ಮುಖ್ಯ,O
ಭಿನ್ನೆರೆನ,O
Read,O
more…152,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಮಹಾವಿಷ್ಣು,B-PER
ದೇವಲ್ಯದ,O
ಪುನರ್,O
ಪ್ರತಿಷ್ಠಾಬಂಧ,B-FUN
ಬ್ರಹ್ಮಕಲಶಾಭಿಷೇಕ,I-FUN
ಉಚ್ಚಯದ,O
ವರ್ಷದ,O
ದಿನತ್ತ,O
ಲೆಕ್ಕೊಡು,O
ಶ್ರೀ,O
ದೇವೆರೆಗ್,O
ಕ್ಷೇತ್ರದ,B-ORG
ತಂತ್ರಿಲಾಯಿನ,O
ಬ್ರಹ್ಮಶ್ರೀ,B-PER
ಕೆಮ್ಮಿಂಜೆ,I-PER
ನಾಗೇಶ,I-PER
ತಂತ್ರಿಲೆನ,I-PER
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ಡಿ.25,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ರಾತ್ರೆ,O
ರಂಗಪೂಜೆ,B-FUN
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ನಿತ್ಯ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
ಗಣಪತಿ,I-FUN
ಹವನ,I-FUN
ಶ್ರೀ,I-FUN
ನಾಗದೇವೆರೆಗ್,I-FUN
ತಂಬಿಲ,I-FUN
ರಕ್ತೇಶ್ವರೀ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪರಿವಾರ,O
ದೈವೊಲೆಗ್,O
ತಂಬಿಲ,B-FUN
ಅಶ್ವಥ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
ರಾತ್ರೆ,O
ರಂಗಪೂಜೆ,B-FUN
ಪ್ರಸಾದ,I-FUN
ಪಟ್ಟುನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಅನ್ನ,O
ಪ್ರಸಾದ,O
ಸೇವೆ,O
ನಡಪರೆ,O
Read,O
more…153,O
ಬೊಂಬೈ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,O
ಸಂಘ,B-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,O
ದತ್ತಿ,O
ಉಪನ್ಯಾಸ,B-FUN
ಲೇಸ್,I-FUN
ಡಿ.23,B-DATE
ಸನಿಯಾರ,O
ಬಯ್ಯಗ್,O
ಮಾಟುಂಗದ,O
ಮೈಸೂರ್,B-LOC
ಅಸೋಸಿಯೇಶನ್,I-FUN
ದ,O
ಸಭಾಂಗಣಡ್,O
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಈ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,B-ROL
ಬೊಂಬೈ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,O
ಸಂಘದ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಗುರುರಾಜ,B-PER
ಎಸ್,I-PER
ನಾಯಕ್,I-PER
ಒಯಿಸೊನ್ವೆರ್.,O
*,O
ಮಲ್ಲ,O
ಬಿನ್ನೆರಾದ್,O
ಬೊಂಬೈ,B-LOC
ವಿದ್ಯಾದಾಯಿನಿ,B-ORG
ಸಭಾ,I-ORG
(ರಿ.),I-ORG
*,O
ದ,O
ಮಾನಾದಿಗೆದ,O
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,B-ROL
ಸಮಾಜ,B-ORG
ಸೇವಕೆರ್,I-ORG
ಚಿತ್ರಾಪು,B-LOC
ಕೆ.ಎಂ,B-PER
ಕೋಟ್ಯಾನ್,I-PER
ಪಾಲ್,O
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್.,O
*,O
ಬೊಂಬೈದ,B-LOC
ಕವಯತ್ರಿ,O
Read,O
more…154,O
11,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಬಾಲೆಗ್,O
50,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಜನತ್ತ,B-COM
ಹಾರ್ಟ್ನ್,O
ಕಸಿ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ತಿರುಪತಿದ,B-LOC
ಶ್ರೀಪದ್ಮಾವತಿ,O
ಹೃದಯ,O
ಮಂದಿರಡ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ವನಸ್ಥಲಿಪುರಂ,B-LOC
(ತೆಲಂಗಾಣ),O
ದ,O
ಬಾಲೆಗ್,O
ಹೃದಯ,B-MED
ಕಸಿ,O
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ಅಂಚಾದ್,O
ಇತ್ತೆನೇ,O
ಬ್ರೈನ್,B-MED
ಡೆಡ್,O
ಆಯಿನ,O
50,B-NUM
ವರ್ಷದ,O
ಜನತ್ತ,O
(ಶ್ರೀಕಾಕುಳಂ),O
ಕುಟುಂಬಸ್ಥೆರ್,B-FAM
ಅಂಗಾಂಗ,O
ದಾನಗ್,O
ದುಂಬಾತೆರ್.,O
*,O
ಇಂಚಾದ್,O
ಹೆಲಿಕಾಪ್ಟರ್,O
ಮುಖೇನ,O
ಮೆರೆನ್,B-COM
ಲೆತೊಂದು,O
ಬತ್ತ್,O
ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಇಸೇಸ,O
ಇಮಾನದ,O
ಮುಖೇನ,O
ತಿರುಪತಿಗ್,B-LOC
ಲೆತೊಂದು,O
ಬತ್ತ್,O
ದ್,O
Read,O
more…155,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಸುರು,O
ಆಯಿರ್ನೆದಾವೆರ,O
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಬಸ್,O
ಲೆಡ್,O
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಕಡ್ಡಾಯವಾದ್,O
ಪಾಡೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಸಾರಿಗೆ,B-SPT
ಸಚಿವೆರ್,B-POL
ರಾಮಲಿಂಗ,B-PER
ರೆಡ್ಡಿ,I-PER
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಸರ್ಕಾರದ,B-ORG
ಆದೇಶದಂಚೆನೆ,O
ಕೆಎಸ್,O
ಆರ್,O
ಟಿಸಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬಿಎಂಟಿಸಿಡ್,O
ಪ್ರಯಾಣ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ಪ್ರತಿಯೊರಿ,O
ಪ್ರಯಾಣಿಕೆಲ,O
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಪಾಡ್ದ್,O
ಪ್ರಯಾಣ,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಅಂಚೆನೆ,O
ಕೇರಳಗ್,B-LOC
ಪೋದು,O
ಬರ್ಪುನ,O
ಕೆಎಸ್,O
ಆರ್,O
ಟಿಸಿ,O
ಬಸ್,B-SPT
ಟ್ಟ್,O
ಮುನ್ನೆಚ್ಚರಿಕೆ,O
ಕ್ರಮವಾದ್,O
ಸ್ಯಾನಿಟೈಸರ್,B-MED
ನ್,O
ಪಾಡೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಸಚಿವೆರ್,B-POL
ಸೂಚನೆ,O
ಕೊರ್ತೆರ್.,O
*,O
156,B-NUM
7ನೇ,I-NUM
ಕ್ಲಾಸ್,O
ದ,O
ಪೊಣ್ಣುಯೊರ್ತಿ,O
ತಿಗಲೆ,O
ಬೇನೆಡ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ಚಿಕ್ಕಮಗಳೂರು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಮೂಡಿಗೆರೆ,B-LOC
ತಾಲೂಕ್,B-GPE
ದ,O
ಜೋಗಣ್ಣನಕೆರೆಟ್ಟ್,B-LOC
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಇನಿ,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಶಾಲೆಗ್,B-ACD
ಪೋಯೆರೆ,O
ಪಿದಾಡಿನಪಗ,O
ಸೃಷ್ಟಿ,O
-13,B-NUM
ತರೆ,O
ತಿರ್ಗ್,O
ದ್,O
ಬೂರ್ದಲ್.,O
*,O
ಕೂಡ್ಲೆ,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆಗ್,B-MED
ಲೆತೊಂದು,O
ಪೋನಗ,O
ಪೊಣ್ಣು,O
ತೀರ್,O
ಪೋತಲ್.,O
*,O
ಮೂಡಿಗೆರೆ,B-LOC
ಎಂಜಿಎಂ,B-ACD
ಸರ್ಕಾರಿ,I-ACD
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,B-MED
ವೈದ್ಯೆರ್,I-MED
ತಿಗಲೆ,O
ಬೇನೆಡ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋತಲ್,O
ಪಂದ್,O
ತೆರಿಪಾದೆರ್.,O
*,O
157,B-NUM
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,B-PER
ಚಾರಣಪ್ರಿಯೆರ್,I-PER
ಪಂದ್,O
ಪುದರ್,O
ಪಡೆನ,O
ಗಿರಿಗದ್ದೆ,B-LOC
ಮಹಾಲಿಂಗ,B-PER
ಭಟ್,I-PER
ಹುಷಾರ್,O
ದಾಂತೆ,O
ಇನಿ,O
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-MED
ತೀರ್,O
ಪೋಯೆರ್.,O
*,O
ಕುಮಾರಪರ್ವತ,O
ಚಾರಣಿಗೆರೆಗ್,O
ಗಿರಿಗದ್ದೆದ,O
ಇಲ್ಲಲ್,O
ವಿಶ್ರಾಂತಿ,O
ಕಾಫಿ,O
ವನಸ್,O
ತಿಂಡಿ,O
ಚಹಾ,O
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಮಹಾಲಿಂಗ,B-PER
ಭಟ್,I-PER
ವಾರದ,O
ಪಿರ,O
ಹಾರ್ಟ್,B-MED
ಅಟ್ಯಾಕ್,I-MED
ಆದ್,O
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಅತ್ತಾವರ,I-LOC
ಕೆಎಂಸಿ,B-MED
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,I-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ಪಡೆದ್,O
ಹುಷಾರ್,O
ಆದಿತ್ತೆರ್.,O
*,O
ಕುಡ್ಲಡ್,B-LOC
ಇಪ್ಪುನ,O
ಮಗಲ್,B-FAM
ನ,O
ಇಲ್ಲಲ್,O
ವಿಶ್ರಾಂತಿಡ್,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಅರೆಗ್,O
Read,O
more…158,O
ಬೆಂಗ್ಲೂರುದ,B-LOC
ಅಂತಾರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,B-GPE
ಇಮಾನ,O
ನಿಲ್ದಾಣಗ್,O
ಪೋಪಿನ,O
ದೊಡ್ಡಜಾಲದ,O
ಕೈತಲ್,O
ಕೋಡೆ,O
ಸರಣಿ,O
ಆಕ್ಸಿಡೆಂಟ್,B-MED
ಆದ್,O
9,B-NUM
ಕಾರ್,O
ನಕ್ಕೆ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ಘಟನೆರ್ದ್,O
ಒವ್ವೇ,O
ತೊಂದರೆ,O
ಆತಿಜಿ,O
ಪಂದ್,O
ತೆರಿದ್,O
ಬೈದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಎದುರುಡು,O
ಪೋವೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಒಮ್ನಿ,B-TRS
ಕಾರ್,I-TRS
ದ,O
ಡ್ರೈವರ್,B-ROL
ಒರಾನೆ,O
ಬ್ರೇಕ್,O
ಪಾಡಿರ್ನೆದಾವೆ,O
ಪಿರವುಡು,O
ಬರೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಗಾಡಿಲು,B-TRS
ಒಂಜೆಕ್ಕೊಂಜಿ,O
ಗುದ್ದೊಂದುಂಡು.,O
*,O
ರ್ನೆದಾವೆರ,O
ಮಾತ,O
ಕಾರ್,B-TRS
ದ,O
ಎದುರುಡು,O
ನಕ್ಕೆ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
159,B-NUM
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,B-LOC
ಕುಕ್ಕೆ,I-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-LOC
ದೇವೆರ್ನ,O
ಚಂಪಾಷಷ್ಠಿ,B-FUN
ಜಾತ್ರಾ,I-FUN
ಮಹೋತ್ಸವದ,I-FUN
ಪ್ರಯುಕ್ತ,O
ಮಾರ್ಗಶಿರ,O
ಶುದ್ಧ,O
ಸಪ್ತಮಿದ,O
ದಿನವಾಯಿನ,O
ಅಂಗಾರೆ,O
ಕಾಂಡೆ,O
ಕುಮಾರಾಧಾರಾತುದೆಟ್ಟ್,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-LOC
ದೇವೆರ್ನ,O
ನೌಕಾವಿಹಾರ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅವಭೃತ,O
ಉಚ್ಚಯ,O
ಸಂಪನ್ನ,O
ಆಂಡ್.,O
*,O
ದೇವಲ್ಯದ,O
ಪ್ರಧಾನ,B-ACD
ಅರ್ಚಕೆರ್,B-ROL
ವೇದಮೂರ್ತಿ,B-PER
ಸೀತಾರಾಮ,I-PER
ಎಡಪಡಿತ್ತಾಯ,I-PER
ಅವಭೃತ,O
ಉಚ್ಚಯದ,O
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ವಿಧಿವಿಧಾನ,O
ನಡಪಾದ್,O
ಕೊರಿಯೆರ್.,O
*,O
ಅರ್ಚಕೆರ್,B-ROL
ವೇದಮೂರ್ತಿ,B-PER
ರಾಜೇಶ್,I-PER
ನಡ್ಯಂತಿಲ್ಲಾಯೆರ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ವೇದಮೂರ್ತಿ,B-PER
ಸತ್ಯನಾರಾಯಣ,I-PER
ನೂರಿತ್ತಾಯೆರ್,I-PER
ಉತ್ಸವದ,B-FUN
ವೈದಿಕ,O
ವಿಧಿ,O
ವಿಧಾನಡ್,O
ಸಹಕರಿಸಾಯೆರ್.,O
*,O
Read,O
more…160,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-LOC
ದೇವಾಲಯದ,O
ಅನ್ನದಾನಗ್,O
ತೆಲಂಗಾಣದ,O
ಸಚಿವೆರ್,B-POL
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,B-PER
ರೆಡ್ಡಿ,I-PER
ಪನ್ಪುನಾರ್,O
ಒಂಜಿ,O
ಕೋಟಿ,O
ರೂ.,O
*,O
ಪನವುನು,O
ಅನ್ನದಾನಗ್,B-FUN
ಕೊರ್ದು,O
ಪರಕೆ,O
ಸಂದಾಯೆರ್.,O
*,O
ತನ್ನ,O
ಮಗಲ್,B-FAM
ನ,O
ಮದಿಮೆಗಾದ್,B-FUN
ಮಲ್ತಿನ,O
ಪ್ರಾರ್ಥನೆ,O
ಫಲಿಸಾಯಿನ,O
ಕಾರಣ,O
ಈ,O
ಸೇವೆ,O
ಸಂದೈತ,O
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ಸಚಿವೆರ್,B-POL
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,B-PER
ರೆಡ್ಡಿ,I-PER
ಕುಟುಂಬ,B-FAM
ಸಮೇತ,O
ಶ್ರೀ,O
ಕ್ಷೇತ್ರಗ್,O
ಬತ್ತ್,O
ದ್,O
ಅಪಾರ,O
ಭಕ್ತಿ,O
ತೊಜಪಾದೆರ್.,O
*,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,O
ಅರೆನ,B-COM
ಒಟ್ಟಿಗೆ,O
ಮಗಲ್,B-FAM
ಮರ್ಮಯೆ,I-FAM
ಅಣ್ಣೆ,I-FAM
ಬೊಕ್ಕ,O
Read,O
more…161,O
ಎತ್ತಿನಹೊಳೆ,B-FUN
ಯೋಜನೆ,I-FUN
ಪರೀಕ್ಷೆ,B-ACD
ಮಲ್ಪುನಗ,O
ಸುಮಾರ್,O
ಕಡೆಟ್ಟ್,O
ಕುಡ,O
ಜಲ,O
ಸ್ಫೋಟ,O
ಆತ್ಂಡ್,O
!,O
*,O
ಹೆಬ್ಬಸಾಲೆದ,B-LOC
ದೇಖ್ಲಾ,I-LOC
ಗ್ರಾಮಡ್,B-GPE
ಪೈಪ್,O
ಪುಡಾದ್,O
ಮಸ್ತ್,O
ಪ್ರಮಾಣದ,O
ನೀರ್,O
ಜತ್ತ್,O
ಬೈದಿ,O
ನೆರ್ದಾವರ,O
ಕೈತಲ್,O
ದಕ್ಲೆನ,O
ಇಲ್ಲಗ್,O
ನೀರ್,O
ಪೊಗ್ಗುದುಂಡು.,O
*,O
ಪೈಪ್,O
ರ್ದ್,O
ಮಸ್ತ್,O
ಪ್ರಮಾಣದ,O
ನೀರ್,O
ಪಿದಯಿ,O
ಬತ್ತಿರ್ನೆದಾವೆರ,O
ಮಾರ್ಗದ,O
ಬರಿತ್ತ,O
ಇಲ್ಲ್,B-ACD
ಗ್,O
ತೊಂದರೆ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಮಾರ್ಗಗ್,O
ನೀರ್,O
ಪೊಗ್ಗುದು,O
ಕೆಸರಾತ್ಂಡ್.,O
*,O
ರಡ್ಡ್,O
ವಾರದ,O
ಪಿರವು,O
ಹಾರ್ಲೆ,B-LOC
ಕೂಡುದ,I-LOC
ಕೈತಲ್,O
Read,O
more…162,O
ಕಳಿಯ,B-LOC
ಗೇರುಕಟ್ಟೆದ,I-LOC
ಕಳಿಯ,O
ಪ್ರಾಥಮಿಕ,B-ACD
ಕೃಷಿ,O
ಪತ್ತಿನ,O
ಸಹಕಾರ,B-ACD
ಸಂಘದ,I-ACD
ಆಡಳಿತ,B-ORG
ಮಂಡಳಿ,I-ORG
ನಿರ್ದೇಶಕೆರೆನ,B-ROL
ವೋಟು,O
ಡಿ.19,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ಸೊಸೈಟಿ,O
ಸಭಾಂಗಣಡ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಈ,O
ವೋಟುಡು,B-POL
ಬಿಜೆಪಿ,I-POL
ಬೆಂಬಲವಾದ್,O
ಉಂತಿನ,O
ಸಹಕಾರಿ,O
ಭಾರತಿ,B-PER
ಅಭ್ಯರ್ಥಿ,I-PER
12,B-NUM
ಟ್ಟ್,O
12,B-NUM
ಜನಲ,B-COM
ಗೆಂದ್,O
ದೆರ್.,O
*,O
ಮಾಜಿ,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ವಸಂತ,B-PER
ಮಜಲು,I-PER
ಹರಿದಾಸ್,I-PER
ಪಡಂತ್ತಾಯ,I-PER
ಕುಶಾಲಪ್ಪ,I-PER
ಗೌಡ,I-PER
ಗೋಪಾಲ,I-PER
ಬನ,O
ಬಾಲಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಗೌಡ,I-PER
ಬಿರ್ಮೊಟ್ಟು,B-LOC
ಲೋಕೇಶ್,B-PER
ನಾಳ,I-PER
ಶೇಖರ್,I-PER
ನಾಯ್ಕ,I-PER
ಉದಿತ್,I-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
Read,O
more…163,O
ಕೇರಳದ,B-LOC
ತ್ರಿಶೂರ್,I-LOC
ಡ್,O
ಜ.59,B-DATE
ಮುಟ್ಟ,O
ನಡಪುನ,O
7ನೇ,B-NUM
ಅಂತರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,B-GPE
ಚಲನ,B-ENT
ಚಿತ್ರೋತ್ಸವಗ್,I-ENT
ಇಂಚಿಪ್ಪ,O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಆಯಿನ,O
ತುಳುತ್ತ,O
ಸುರುತ್ತ,O
ಸಂಶೋಧನಾತ್ಮಕ,O
ಸಾಕ್ಷ್ಯಚಿತ್ರ,B-ENT
“ಪುರ್ಸ,O
ಕಟ್ಟುನೆ,O
ಇನಿಕೋಡೆ,O
ಎಲ್ಲೆ”,O
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತ್ಂಡ್.,O
*,O
ವಿಕಿಪೀಡಿಯ,B-ORG
ಫೌಂಡೇಶನ್,I-ORG
ತಯಾರ್,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಈ,O
ಸಾಕ್ಷ್ಯಚಿತ್ರದ,B-ENT
ನಿರ್ಮಾಣನ್,O
ಭರತೇಶ,B-PER
ಅಲಸಂಡೆಮಜಲು,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಡಾ.ವಿಶ್ವನಾಥ,B-PER
ಬದಿಕಾನ,I-PER
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ಡಾ.ಸುಂದರ,B-PER
ಕೇನಾಜೆ,I-PER
ಚಿತ್ರಕತೆ,O
ಬರೆದ್,O
ನಿರ್ದೇಶನ,B-ROL
ಮಲ್ದೆರ್.,O
*,O
ಭಾರತದ,B-LOC
ಬೇತೆ,B-ACD
ಬೇತೆ,I-ACD
ಭಾಷೆಲೆಡ್,O
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆಯಿನ,O
70,B-NUM
ಸಾಕ್ಷ್ಯಚಿತ್ರ,B-ENT
Read,O
more…164,O
ಆಸ್ಟ್ರೇಲಿಯಾ,B-LOC
ಸ್ಟಾರ್,B-SPT
ಕ್ರಿಕೆಟರ್,I-SPT
ಪ್ಯಾಟ್,I-SPT
ಕಮಿನ್ಸ್,I-SPT
ನ್,O
ಸನ್,B-SPT
ರೈಸರ್ಸ್,I-SPT
ಹೈದರಾಬಾದ್,I-SPT
ಟೀಮ್,I-SPT
ದಕುಲು,O
ಬಿಡ್,O
ಡ್,O
20.5,B-NUM
ಕೋಟಿ,O
ರೂ.ಗ್,O
ದೆತೊಂದೆರ್.,O
*,O
ಕಮಿನ್ಸ್,O
ನ್,O
ಎಚ್ಚ,O
ಬಿಲೆಕ್ಕ್,O
ದೆತೊನಿಯೆರೆ,O
ಚೆನ್ನೈ,B-SPT
ಸೂಪರ್,I-SPT
ಕಿಂಗ್ಸ್,I-SPT
ರಾಯಲ್,I-SPT
ಚಾಲೆಂಜರ್ಸ್,I-SPT
ಬೆಂಗ್ಲೂರು,I-SPT
ಸನ್,I-SPT
ರೈಸರ್ಸ್,I-SPT
ಹೈದರಾಬಾದ್,I-SPT
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬೊಂಬೈ,B-SPT
ಇಂಡಿಯನ್ಸ್,I-SPT
ದುಂಬು,O
ಬತ್ತ್,O
ದ್,O
ಇತ್ತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಉಂದು,B-SPT
ಐಪಿಎಲ್,I-SPT
ಇತಿಹಾಸಡೇ,O
ಕ್ರಿಕೆಟರ್,B-SPT
ಒರಿಯಗ್,O
ತಿಕಿನ,O
ಮಲ್ಲ,O
ಸಂಭಾವನೆ.,O
*,O
ನೆರ್ದ್,O
ದುಂಬು,O
ಮಲ್ಲ,O
ಬಿಲೆಕ್ಕ್,O
Read,O
more…165,O
ಕೇರಳಡ್,B-LOC
ಕೋವಿಡ್,B-MED
19,B-NUM
ಕೇಸ್,O
ವರದಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಇಪ್ಪುನ,O
ನಿಲೆಟ್ಟ್,O
ಕರ್ನಾಟಕಡ್,B-LOC
ಅಗತ್ಯ,O
ಮುಂಜಾಗ್ರತೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪೂರ್ವಭಾವಿ,O
ಕ್ರಮನ್,O
ಪಾಲನೆ,O
ನಿಲೆಟ್ಟ್,O
ಸರ್ಕಾರ,B-ORG
ಪೊಸ,O
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿ,O
(ಗೈಡ್,O
ಲೈನ್ಸ್),O
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ದ್ಂಡ್.,O
*,O
ಭಾರತ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರದ,I-ORG
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿ,O
ಪ್ರಕಾರ,O
ಅನಗತ್ಯ,O
ಪೋಡಿಗೆರ್ದ್,O
ಇತ್ತೆನೇ,O
ಕೇರಳ,B-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ತಮಿಳುನಾಡ್,B-LOC
ರಾಜ್ಯಗ್,B-GPE
ಸೇರ್ದಿನ,O
ಕರ್ಮಾಟಕದ,B-LOC
ಗಡು,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ನಿರ್ಬಂಧ,O
ಪಾಡುನ,O
ಅವಶ್ಯಕತೆ,O
ಇಜ್ಜಿ.,O
*,O
•ಈ,O
ಗಡಿ,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಎಚ್ಚರಿಕೆಡ್,O
ಪರೀಕ್ಷೆನ್,B-ACD
ನಡಪಾವುನೇ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ವರದಿ,O
Read,O
more…166,O
ಶಿಶಿಲ,B-LOC
ಕೋಟೆ,I-LOC
ಬಾಗಿಲು,I-LOC
ನಿವಾಸಿ,B-PER
ಸುರೇಶ್,I-PER
ಪನ್ಪುನಾಯೆ,O
ಬೊಡೆದಿ,B-FAM
ಬೋಕ್ಕ,O
ಮಗಲೆನ,B-FAM
ಮಿತ್ತ್,O
ಮಾರಣಾಂತಿಕ,O
ಪೆಟ್ಟ್,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ಘಟನೆ,O
ಡಿ.18,B-DATE
ಕ್ಕ್,O
ನಡತ್ಂಡ್.,O
*,O
ಸುರೇಶ್,B-PER
ಪನ್ಪುನಾಯೆ,O
ತನ್ನ,O
ಬೊಡೆದಿನ,B-FAM
ಮೋನೆಗ್,O
ಚುಚ್ಚಿದ್,O
ಮಾಸ,O
ದೆತ್ತ್,O
ದೆ,O
ಅತ್ತಂದೆ,O
ಕಣ್ಣ್,B-MED
ಗ್,O
ಕೋಲ್,O
ಡ್,O
ಕುಟ್ಟುದು,O
ಎಡತ್ತ,O
ಕಣ್ಣ್,B-MED
ಗ್,O
ಪೆಟ್ಟ್,B-MED
ಮಲ್ದೆ.,O
*,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಗಲೆಗ್,B-FAM
ತರೆಕ್ಕ್,O
ಹಾಕ್,O
ದೆ.,O
*,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಪ್ಪೆ,B-FAM
ಮಗಲ್,I-FAM
ರಡ್ಡ್,O
ಜನಲ,B-COM
ತಪ್ಪಾವೊಂದು,O
ಕೈತಲ್,O
ದಕ್ಲೆಡ,O
Read,O
more…167,O
ಮೀರಾರೋಡ್,B-LOC
ಒಡಿಪುದ,I-LOC
ಅಷ್ಟ,O
ಮಠಟ್ಟ್,O
ಒಂಜಿ,O
ಆಯಿನ,O
ಪಲಿಮಾರು,O
ಮಠತ್ತ,O
ಶ್ರೀ,O
ವಿದ್ಯಾಧೀಶ,B-LOC
ತೀರ್ಥ,I-LOC
ಸ್ವಾಮೀಜಿನ,B-PER
ಪ್ರೇರಣೆದಂಚ,O
ಪಲಿಮಾರು,B-LOC
ಮಠದ,I-LOC
ಬಾಲಾಜಿ,I-LOC
ಸನ್ನಿಧಿಡ್,I-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,B-FUN
ಷಷ್ಠಿ,I-FUN
ಉಚ್ಚಯೊನ್,I-FUN
ಧಾರ್ಮಿಕ,O
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮದೊಟ್ಟಿಗೆ,B-FUN
ಭಾರಿ,O
ಶ್ರದ್ಧಾಭಕ್ತಿಡ್,O
ಆಚರಣೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಕಾಂಡೆ,O
8.3,B-NUM
ರ್ದ್,O
ಪುಣ್ಯಾಹವಾಚನ,B-FUN
ನವಕ,I-FUN
ಪ್ರಧಾನ,I-FUN
ಹೋಮ,I-FUN
ಸಾಮೂಹಿಕ,O
ಅಶ್ಲೇಷ,B-FUN
ಬಲಿ,I-FUN
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,O
ದೇವೆರೆಗ್,O
ಕಲಶಾಭಿಷೇಕ,B-FUN
ತನುತಂಬಿಲ,I-FUN
ಮಹಾಪೂಜೆ,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅನ್ನಸಂತರ್ಪಣೆ,O
ನಡಪೆರೆ,O
ಉಂಡು.,O
*,O
ಬಾಲಾಜಿ,B-PER
ಸನ್ನಿಧಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಠದ,O
Read,O
more…168,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಪಂಚ,O
ದ್ರಾವಿಡ,O
ಭಾಷೆಡ್,O
ತುಳು,O
ಬಾಷೆ,O
ಪ್ರಾಚೀನವಾದ್,O
12,B-NUM
ನೇ,O
ಶತಮಾನದ,O
ಶಿಲಾ,O
ಶಾಸನಲೆನ್,O
ಅಧ್ಯಯನ,O
ಮಲ್ಪುನಗ,O
ನೆತ್ತ,O
ಬಗೆಟ್ಟ್,O
ವಿವರ,O
ತಿಕ್ಕುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಜೈ,O
ತುಳುನಾಡು,B-LOC
ಕಾಸ್ರೋಡು,I-LOC
ವಿಭಾಗದ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ದಿ,B-ROL
ಕುಶಾಲಾಕ್ಷಿ,B-PER
ವಿ,I-PER
ಕುಲಾಲ್,I-PER
ಪಂಡೆರ್.,O
*,O
ಆರ್,O
ಪುತ್ತೂರುದ,B-LOC
ವಿವೇಕಾನಂದ,B-ORG
ಕಾಲೇಜ್,I-ORG
ಆಫ್,I-ORG
ಎಂಜಿನಿಯರಿಂಗ್,I-ORG
ಆಂಡ್,I-ORG
ಟೆಕ್ನಾಲಜಿ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ವಿದ್ಯಾಭಾರತಿ,B-ORG
ಉಚ್ಚ,I-ORG
ಶಿಕ್ಷಣ,I-ORG
ಸಂಸ್ಥಾನ,O
ನೆತ್ತ,O
ಸಂಯುಕ್ತ,O
ಆಶ್ರಯಡ್,O
ಕಾಲೇಜ್,B-ACD
ದ,O
ಶ್ರೀರಾಮ,B-LOC
ಸಭಾ,I-LOC
ಭವನಡ್,O
Read,O
more…169,O
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,B-LOC
ಕುಕ್ಕೆ,I-LOC
ಶ್ರೀ,I-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-LOC
ದೇವಲ್ಯಡ್,O
ಷಷ್ಠಿದ,O
ದಿನವಾಯಿನ,O
ಸೋಮಾರ,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಭಕ್ತೆರೆನ,B-PER
ಸಮ್ಮುಖಡ್,O
ಚಂಪಾಷಷ್ಠಿ,B-FUN
ಜಾತ್ರೆ,I-FUN
ಉಚ್ಚಯ,O
ಮಲ್ಲ,O
ತೇರ್,B-FUN
ಒಯಿಪುನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ಮುಗಿತಲ,O
ಆಂಡ್.,O
*,O
ಬೊಲ್ಪುಗು,O
ಶ್ರೀ,O
ಕುಕ್ಕೆ,O
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,O
ದೇವೆರೆನ,O
ಮಲ್ಲ,O
ತೇರ್,B-FUN
ಒಯಿಪುನ,O
ಲೇಸ್,B-FUN
ದ,O
ವೈದಿಕ,O
ವಿದಿವಿಧಾನನ್,O
ಶ್ರೀ,O
ದೇವಲ್ಯದ,O
ಪ್ರಧಾನ,O
ಅರ್ಚಕೆರ್,B-ROL
ಸೀತಾರಾಮ,B-PER
ಎಡಪಡಿತ್ತಾಯೆರ್,I-PER
ಮಲ್ತೆರ್.,O
*,O
ಸಾರರ್ದ್,O
ಎಚ್ಚ,O
ಭಕ್ತೆರ್,O
ಶ್ರೀ,O
ದೇವೆರೆನ,O
ಮಲ್ಲ,O
ತೇರ್,B-FUN
ನ್,O
ಜಯಘೋಷದೊಟ್ಟಿಗೆ,O
ಒಯಿತೆರ್.,O
*,O
ವರ್ಷಡ್,O
Read,O
more…170,O
ಹಳೆಯಂಗಡಿ,B-LOC
ಕದಿಕೆ,I-LOC
ಕಲ್ಲಾಡಿ,I-LOC
ಗೀತಾ,O
ನಿವಾಸದ,O
ತಿಮ್ಮಯ್ಯ,B-PER
ಕೆ.,I-PER
*,O
ಸುವರ್ಣ,B-PER
ಮೆರೆನ,B-COM
ಬೊಡೆದಿ,B-FAM
ಪ್ರಗತಿಪರ,O
ಕೃಷಿಕೆರ್,O
ಗೀತಾ,B-PER
ಟಿ.,I-PER
*,O
ಸುವರ್ಣ,B-PER
-69,B-NUM
ಮೇರ್,B-COM
ತಿಗಲೆ,O
ಬೇನೆಡ್,O
ತೀರ್,O
ಪೋಯೆರ್.,O
*,O
