Words,NER Tag
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಗ್,B-GPE
ತುರ್ತು,B-MED
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಸರಬರಾಜು,B-TRS
ಮಲ್ತಿನ,O
ಪ್ರಧಾನಮಂತ್ರಿ,B-ROL
ನರೇಂದ್ರ,B-PER
ಮೋದಿ,I-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಸೊಲ್ಮೆಲು,B-ACD
.,O
ಪ್ರಧಾನಮಂತ್ರಿ,B-ROL
ನರೇಂದ್ರ,B-PER
ಮೋದಿನ,I-PER
ವಿಶೇಷ,O
ಪ್ರಯತ್ನರ್ದ್,O
ಇನಿ,B-DATE
ಕೊಲ್ಲಿ,B-LOC
ರಾಷ್ಟ್ರವಾಯಿನ,I-LOC
ಬಹರೈನ್,I-LOC
ಭಾರತೀಯ,B-ORG
ನೌಕಾಪಡೆದ,I-ORG
INS,O
Talwar,O
ಮುಖೇನ,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಗ್,B-GPE
40,B-NUM
ಮೆಟ್ರಿಕ್,O
ಟನ್,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಸರಬರಾಜು,B-TRS
ಮಲ್ದುಂಡು,O
.,O
20,B-NUM
ಮೆಟ್ರಿಕ್,O
ಟನ್,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಬೆಂಗಳೂರುಗು,B-LOC
ಕಡಪಾದೆರ್,O
ನನ,O
ಒರಿದಿನ,O
20,B-NUM
ಟನ್,O
ಲಿಕ್ವಿಡ್,B-MED
ಆಕ್ಸಿಜನ್,I-MED
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಗ್,B-GPE
ದೆತೊನ್ದೆರ್,O
.,O
ನವ,B-ORG
ಮಂಗಳೂರು,I-ORG
ಬಂದರ್ಗ್,I-ORG
ಬಹರೈನ್ರ್ದ್,B-LOC
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಕಂತಿನ,O
INS,O
Talwarನ್,O
ಭಾರತೀಯ,B-ORG
ಜನತಾ,I-ORG
ಪಾರ್ಟಿದ,I-ORG
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
",",O
ಸಂಸದೆರಾಯಿನ,B-ROL
ಶ್ರೀ,B-PER
ನಳೀನ್,I-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಕಟೀಲ್,I-PER
",",O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಉಸ್ತುವಾರಿ,B-ROL
ಸಚಿವರಾಯಿನ,I-ROL
ಶ್ರೀ,B-PER
ಕೋಟ,B-PER
ಶ್ರೀನಿವಾಸ್,B-PER
ಪೂಜಾರಿನೊಟ್ಟಿಗೆ,I-PER
ಶಾಸಕ,B-ROL
ವೇದವ್ಯಾಸ್,B-PER
ಕಾಮತ್,I-PER
ಮೇರ್,O
ಎದುಕೊಂದೆರ್,O
.,O
ಆಲ್,B-ORG
ಇಂಡಿಯಾ,I-ORG
ಐಡಿಯಲ್,I-ORG
ಟೀಚರ್ಸ್,I-ORG
ಅಸೋಸಿಯೇಶನ್,I-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ರಾಜ್ಯಾದ್ಯಂತ,B-GPE
ಖಾಸಗಿ,B-ACD
ಅನುದಾನ,O
ರಹಿತ,O
ಶಾಲೆಡ್,B-ACD
ಬೇಲೆ,I-ACD
ಮಲ್ಪುನoಚಿನ,O
ಆರ್ಹ,O
ಶಿಕ್ಷಕೆರೆನ್,B-ACD
ಗುರ್ತಿಸಾದ್,O
ರಮಝಾನ್,B-FUN
ಕಿಟ್,B-GRC
ಕೊರೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಐಟಾ,O
ರಾಜ್ಯಾಧ್ಯಕ್ಷ,B-ROL
ಎಂ.ಆರ್.ಮಾನ್ವಿ,B-PER
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಮೇರ್,O
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ಭಟ್ಕಳದ,B-LOC
ದಾವತ್,B-ORG
ಸೆಂಟರ್ಡ್,I-ORG
ಐಟಾ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಜಮಾಆತೆ,B-ORG
ಇಸ್ಲಾಮಿ,I-ORG
ಹಿಂದ್,I-ORG
ಭಟ್ಕಳ,I-ORG
ಶಾಖೆರ್ದ್,I-ORG
ಕಿಟ್,B-GRC
ವಿತರಣಾ,B-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮಗ್,I-FUN
ಚಾಲನೆ,O
ಕೊರ್ದು,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
.,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
ಖಾಸಗಿ,B-ACD
ಶಾಲಾ,I-ACD
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್ನ,B-ROL
ಪರಿಸ್ಥಿತಿ,B-ACD
ಬಾರಿ,O
ಕಷ್ಟಕರ,O
.,O
ಆಲ್,B-ORG
ಇಂಡಿಯಾ,I-ORG
ಐಡಿಯಾಲ್,I-ORG
ಟೀಚರ್ಸ್,I-ORG
ಅಸೋಸಿಯೇಶನ್,I-ORG
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಖಾಸಗಿ,B-ACD
ಶಾಲಾ,I-ACD
ಶಿಕ್ಷಕೆರ್ನ,B-ROL
ಬೆರಿ,B-ACD
ಬಲ,I-ACD
ಉಲ್ಲೆರ್,O
",",O
ಅಕ್ಲೆನ,O
ಸಮಸ್ಯೆದ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಸರ್ಕಾರದ,B-ORG
ಗಮನ,O
ಕೊರೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಫಾದರ್,B-ORG
ಮುಲ್ಲರ್,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ನಿರ್ದೇಶಕೆರಾಯಿನ,B-ROL
ಹೋಮಿಯೊಪತಿ,B-ORG
ಕಾಲೇಜು,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ನರ್ಸಿಂಗ್,B-ORG
ಕಾಲೇಜು,I-ORG
ಸ್ಥಾಪನೆಗ್,B-ACD
ಅಪಾರವಾದ್,O
ಶ್ರಮಿಸಾಯಿನ,O
ವಂ.,B-PER
ಪೀಟರ್,I-PER
ನೊರೊನ್ಹಾ,I-PER
-85,B-NUM
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ಹೃದಯಾಘಾತಡ್,B-MED
ತೀರ್ಪೋಯೆರ್,B-FAM
.,O
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಬೊಂದೇಲ್,B-LOC
31.1.1936ದಾನಿ,B-NUM
ಪುಟ್ಟಿಯೆರ್,O
1961ಟ್ಟ್,B-NUM
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಧರ್ಮಪ್ರಾಂತದ,B-ORG
ಧರ್ಮಗುರುವಾದ್,B-ROL
ನೇಮಕ,B-ACD
ಆದ್,O
ಬಜ್ಪೆ,B-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬಿಜೈ,B-LOC
ಚರ್ಚ್ಡ್,B-ORG
ಸಹಾಯಕ,B-ROL
ಧರ್ಮಗುರುವಾದ್,I-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕಾಟಿಪಳ್ಳ,B-LOC
",",O
ಒಡಿಪು,B-LOC
",",O
ಮೊಡಂಕಾಪು-,B-LOC
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬೆಂದೂರ್,B-LOC
ಚರ್ಚ್ಡ್,B-ORG
ಧರ್ಮಗುರುವಾದ್,B-ROL
ಸೇವೆ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಇನಿರ್ದ್,B-DATE
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಪೇಂಟೆಡ್,I-LOC
ತಿರ್ಗುಂಡ,O
ಪೊಲೀಸೆರ್,B-ROL
ಕ್ರಮ,B-POL
ದೆತೊನುವೆರ್,O
.,O
ಕೊರೋನ,B-MED
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಇತ್ತುಂಡಲ,O
ಜನ,B-COM
ನನಲಾ,O
ಕ್ಯಾರೇ,O
ಆವಂದಿಲಕ,O
ಅಕ್ಲೆಗ್,O
ಬೋಡಾಯಿಲಕ,O
ಪೇಂಟೆಗ್,B-GPE
ಬರೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಅನಗತ್ಯವಾದ್,O
ಪೇಂಟೆಗ್,B-GPE
ಬರ್ಪಿನ,O
ಜನಕ್ಲೆನ್,B-COM
ನಿಯಂತ್ರಣ,B-POL
ಮಲ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಪೇಂಟೆಡ್,I-LOC
ಪೊಲೀಸೆರ್,B-ROL
ಬ್ಯಾರಿಕೆಡ್,B-POL
ಪಾರ್ದ್,O
ಗಾಡಿಲೆದ,B-TRS
ತಪಾಸಣೆ,I-TRS
ಮಲ್ಪರೇ,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಚಾಮರಾಜ,B-LOC
ನಗರದ,I-LOC
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಹಗರಣ,B-POL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬೆಂಗಳೂರುದ,B-LOC
ಬೆಡ್,B-MED
ಬ್ಲಾಕಿಂಗ್,I-MED
ಹಗರಣದ,B-POL
ಅಧಿಕಾರಿಲೆನ್,B-ROL
",",O
ಅಂಚೆನೇ,O
ರಡ್ಡ್,O
ಜಿಲ್ಲೆದ,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿಲೆನ್,B-ROL
ಅಮಾನತು,B-POL
ಮಲ್ಪೊಡು,O
.,O
ಉಂದೆಕ್ಕ್,O
ಹೊಣೆಗಾರೆರಾಯಿನ,B-POL
ಆರೋಗ್ಯ,B-MED
ಸಚಿವೆರ್,B-ROL
ರಾಜೀನಾಮೆ,B-POL
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಸಚಿವೆರ್,I-ROL
ಕೆ.ಅಭಯಚಂದ್ರ,B-PER
ಜೈನ್,I-PER
ಒತ್ತಾಯ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಆರ್,O
ಹಳೆಯಂಗಡಿದ,B-LOC
ಮೂಲ್ಕಿ,B-LOC
ಬ್ಲಾಕ್,B-POL
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-ORG
ಕಚೇರಿಡ್,I-ORG
ಬುಧಾರ,B-DATE
ನಡತಿನ,O
ಸುದ್ದಿಗೋಷ್ಠಿಡ್,B-POL
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
.,O
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಆಡಳಿತ,B-ACD
ಮಲ್ಪುನ,O
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರೊಗು,I-ORG
ತನ್ನ,O
ಅಧಿಕಾರಿಲೆನ್,B-ROL
ಹತೋಟಿಗಡ್,B-POL
ದೀವೊನರೆ,O
ಸಾಧ್ಯ,O
ಆವೊಂದಿಜ್ಜಿ,O
.,O
ಈತ್,O
ಮಾತಾ,O
ಆಂಡಲಾ,O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರ,I-ORG
ಮೌನ,O
ಆತ್ಂಡ್,O
.,O
ಆಡಳಿತ,B-ACD
ಮಲ್ಪುನ,O
ಬಿಜೆಪಿದ,B-ORG
ಇರುವೆರ್,O
ಶಾಸಕೆರ್,B-ROL
",",O
ಒರಿ,O
ಸಂಸದೆರೇ,B-ROL
ಈ,O
ಹಗರಣ,B-POL
ನಾಡ್ಪತ್ದಿನ,O
ತೂವನಗ,O
ಸರ್ಕಾರದ,B-ORG
ಇಚ್ಚಾಶಕ್ತಿದ,B-POL
ಕೊರತೆ,O
ತೋಜುಂಡು,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ರಾಜಕೀಯೊನು,B-POL
ಸಮಾಜ,I-POL
ಸೇವೆಗ್,I-POL
ಮೀಸಲು,I-POL
ದೀಲೆ,O
.,O
ಜನೊಕ್ಲೆನ,B-COM
ಸಂಕಷ್ಟ,O
ತೆರಿಲೆ,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ತೆರಿಪಾಯಿನ,O
ಆರ್,O
",",O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ರೋಗಿಲೆಗ್,I-MED
ಧರ್ಮಸ್ಥಳದ,B-ORG
ಯೋಜನೆದ,I-ORG
ಸಹಾಯೊನು,O
ಪುಗರಿಯೆರ್,O
.,O
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ವೆನ್ಲಾಕ್,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,I-ORG
ಇತ್ತೆ,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ವೆಂಟಿಲೇಟರ್,B-MED
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,I-MED
ದಾಲಾ,O
ಯಾವುಜಿ,O
.,O
ಅವೆನ್,O
100ಕ್ಕ್,B-NUM
ಏರ್ಸಾಲೆ,O
.,O
ದುಂಬಗ್,O
ಬರ್ಪಿನ,O
ಅಪಾಯೊನು,O
ತೆರಿದ್,O
ಇತ್ತೆನೇ,O
ಜಾಗೃತೆ,O
ದೆತೊನ್ಲೆ,O
.,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಸಮಸ್ಯೆ,O
ಜಿಲ್ಲೆಗ್ಲ,B-GPE
ಬರ್ಪಿನ,O
ಸಾಧ್ಯತೆ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಎಲ್ಲಾ,O
7,B-NUM
ಸಚಿವೆರ್,B-ROL
",",O
ಸಂಸದೆರ್,B-ROL
ಎಚ್ಚರ,O
ಆದ್,O
ಜನೊಕ್ಲೆನ,B-COM
ರಕ್ಷಣೆಗ್,B-POL
ದುಂಬಾವೊಡು,O
.,O
ಅಯಿಕ್,O
ಬೋಡಾದ್,O
ಪಕ್ಷ,B-POL
ಬೇಧ,I-POL
ದೀವಂದೆ,O
ಕೆಲಸ,B-ACD
ಮಲ್ಪುಗ,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-ORG
ಯುವ,O
ನಾಯಕೆರ್,B-ROL
ಮಿಥುನ್,B-PER
ರೈ,I-PER
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೆಪಿಸಿಸಿ,B-ORG
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ವಕ್ತಾರೆರ್,B-ROL
ಎಚ್.ವಸಂತ,B-PER
ಬೆರ್ನಾಡ್,I-PER
",",O
ಮೂಲ್ಕಿ,B-LOC
ಬ್ಲಾಕ್,B-POL
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಧನಂಜಯ,B-PER
ಮಟ್ಟು,I-PER
",",O
ಯುವ,B-ORG
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಅಶೋಕ್,B-PER
ಪೂಜಾರ್,I-PER
",",O
ಮಹಿಳಾ,B-ORG
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆ,B-ROL
ಪದ್ಮಾವತಿ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
",",O
ಇಂಟಕ್,B-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಮೋಹನ್,B-PER
ಕೋಟ್ಯಾನ್,I-PER
ಶಿಮಂತೂರು,I-PER
ಸುದ್ದಿಗೋಷ್ಠಿಡ್,B-POL
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಬಾಲಿವುಡ್,B-ENT
ಸ್ಟಾರ್,I-ENT
ದೀಪಿಕಾ,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆಗ್ಲ,I-PER
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಪಾಸಿಟಿವ್,I-MED
ಆತ್ಂಡ್,O
.,O
ಏ,B-DATE
.,O
4,B-NUM
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ಅರೆನ,O
ರಿಪೋರ್ಟ್ಲ,B-MED
ಪಾಸಿಟಿವ್,I-MED
ಬೈದ್ಂಡ್,O
.,O
ಆಂಡ,O
ದೀಪಿಕಾ,B-PER
ಈ,O
ವಿಷಯೊನು,B-ACD
ಅಪ್ಡೇಟ್,I-ACD
ಮಲ್ದ್ಜೆರ್,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಇಂಡಿಯಾ,B-ORG
ಟುಡೆ,I-ORG
ವರದಿ,B-POL
ಪನ್ತ್ಂಡ್,O
.,O
ಕೆಲವೇ,O
ದಿನತ್ತ,B-DATE
ಪಿರವುಡು,O
ದೀಪಿಕಾ,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
ಮೆರೆನ,O
ಅಮ್ಮೆರ್,B-FAM
",",O
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಬ್ಯಾಡ್ಮಿಂಟನ್,I-ROL
ಪ್ಲೇಯರ್,I-ROL
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆಗ್ಲ,I-PER
ಪಾಸಿಟಿವ್,B-MED
ಬತ್ತ್ದ್,O
ಬೆಂಗಳೂರುದ,B-LOC
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-ORG
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ಪಡೆದೆರ್,O
.,O
ನೆರ್ದ್,O
ದುಂಬು,O
ದೀಪಿಕಾ,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆನ,I-PER
ಅಮ್ಮ,B-FAM
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮೆಗ್ದಿ,B-FAM
ಅನಿಶಾಗ್ಲ,B-PER
ಪಾಸಿಟಿವ್,B-MED
ಬತ್ತ್ದ್,O
ಇಲ್ಲಡೇ,B-FAM
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಗುಣ,B-MED
ಆತೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕರ್ಫ್ಯೂ,B-POL
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಸೇರಿನಂಚ,O
ಮಾತಾ,O
ರೀತಿದ,O
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗಾದ್,I-MED
ಉಡುಪಿದ,B-LOC
ಯಶೋಧ,B-ORG
ಅಟೋ,I-ORG
ಯೂನಿಯನ್,I-ORG
ಅಟ್ಟನೆ,B-ACD
ಮಲ್ದಿನ,O
ಉಚಿತ,B-POL
ಅಟೋ,B-TRS
ಸೇವೆಗ್,I-TRS
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಜಿ.ಜಗದೀಶ್,B-PER
ಕೋಡೆ,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ORG
ಕಚೇರಿ,I-ORG
ಆವರಣಡ್,B-ACD
ಚಾಲನೆ,O
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ಯೂನಿಯನ್,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಕೆ.ಕೃಷ್ಣಮೂರ್ತಿ,B-PER
ಪಾತೆರ್ದ್,O
",",O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕರ್ಫೂ,B-POL
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಕೊರೋನ,B-MED
ಪರೀಕ್ಷೆ,I-MED
",",O
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ಅಂಚನೇ,O
ಮೆಡಿಕಲ್,B-MED
ಸೇರಿನಂಚ,O
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-MED
ಸೌಲಭ್ಯಗ್,I-MED
ಪೋಪಿನ,O
ನಾಗರಿಕೆರೆಗ್,B-COM
ದಿನದ,B-DATE
24,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಉಚಿತ,B-POL
ಆಟೋ,B-TRS
ಸೇವೆನ್,B-POL
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಉದ್ದೇಶ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ನೆಕ್ಕದ್,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ನಗರ,B-ORG
ಸಭೆತ,I-ORG
ಮಾತಾ,O
ವಾರ್ಡ್ಡ್,B-POL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೈತಲ್ದ,O
ಗ್ರಾಮಡ್,B-GPE
36,B-NUM
ಆಟೋಲೆನ್,B-TRS
ತಯಾರ್,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಕೊರೋನ,B-MED
ಸೋಂಕು,I-MED
ವ್ಯಾಪಕವಾದ್,O
ಪರಡೊಂದು,B-MED
ಉಂಡು,O
",",O
ರೋಗಿಲೆನ,B-MED
ಸಂಖ್ಯೆ,I-MED
ದಿನೇ,O
ದಿನೇ,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
‘,O
ಮಂಗಳೂರು,B-LOC
ಮಸ್ಜಿದ್ಸ್,B-ORG
ಅಸೋಸಿಯೇಶನ್,I-ORG
’,O
ವತಿರ್ದ್,O
ಮಸೀದಿದ,B-ORG
ಸ್ವಯಂ,B-ROL
ಸೇವಕೆರೆಗ್,I-ROL
ಕೊರೋನ,B-MED
ನಿರ್ವಹಣೆದ,B-POL
ಬಗ್ಗೆ,O
ತರಬೇತಿನ್,B-POL
ಅಟ್ಟನೆ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ತರಬೇತಿಡ್,B-POL
ಕೊರೋನ,B-MED
ಸೋಂಕು,I-MED
ನಿರ್ವಹಣೆಗ್,B-POL
ಜಮಾಅತ್,B-ORG
ಹಂತಡ್,B-POL
ಮಲ್ಪೊಡಾಯಿನ,O
ಪೂರ್ವ,B-POL
ಸಿದ್ಧತೆಲು,I-POL
",",O
ರೋಗಗ್,B-MED
ಪ್ರಥಮ,B-POL
ಹಂತದ,I-POL
ಚಿಕಿತ್ಸೆಲು,B-MED
",",O
ರೋಗಿಲು,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಕ್ಲೆನ,O
ಸಂಬಂಧದಕ್ಲೆಗ್,B-FAM
ಎಂಚ,O
ಕೌನ್ಸೆಲಿಂಗ್,B-ACD
ಮಲ್ಪೊಡು,O
?,O
ಮಸೀದಿಡ್,B-ORG
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಹೆಲ್ಪ್ಲೈನ್,I-MED
ಸುರು,O
ಮಲ್ಪುನು,O
ಎಂಚ,O
?,O
ಇಂಚ,O
ಕೊರೋನ,B-MED
ಸಂಕಷ್ಟನ್,I-MED
ಸಮರ್ಥವಾದ್,O
ಎದುರಿಸಾವುನ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಎಂಚ,O
ತಯಾರ್,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ತಜ್ಞ,B-MED
ವೈದ್ಯೆರ್,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಆಪ್ತ,B-ROL
ಸಮಾಲೋಚಕರೆರ್ದ್,I-ROL
ತರಬೇತಿ,B-MED
ಕೊರ್ಪ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ಕಾರ್ಯ,B-ORG
ನಿರತ,I-ORG
ಪತ್ರಕರ್ತೆರ್ನ,I-ORG
ಸಂಘದ,I-ORG
(KUWJ),O
ಮನವಿನ್,B-ACD
ಪುರಸ್ಕಾರ,I-ACD
ಮಲ್ತಿನ,O
ಮುಖ್ಯಮಂತ್ರಿ,B-ROL
ಬಿ.ಎಸ್.ಯಡಿಯೂರಪ್ಪ,B-PER
ಮೇರ್,O
ಪತ್ರಕರ್ತೆರೆನ್,B-ROL
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಫ್ರಂಟ್,I-MED
ಲೈನ್,I-MED
ವರ್ಕರ್ಸ್,I-MED
ಪಂದ್,O
ಘೋಷಣೆ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಕೆಯುಡಬ್ಲ್ಯೂಜೆದ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಶಿವಾನಂದ,B-PER
ತಗಡೂರು,I-PER
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,B-POL
ಇನಿ,B-DATE
ಮುಖ್ಯಮಂತ್ರಿ,B-ROL
ಭೇಟಿ,O
ಮಲ್ತಿನ,O
ನಿಯೋಗಗ್,O
ಭರವಸೆ,O
ಕೊರ್ತಿನತ್ತoದೆ,O
",",O
ಈ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಕ್ರಮ,B-POL
ದೆತೊಂದೆರ್,O
.,O
ನಿಯೋಗಡ್,O
ಪಬ್ಲಿಕ್,B-ORG
ಟಿವಿಿ,I-ORG
ರವೀಶ್,B-PER
",",O
ಪತ್ರಕರ್ತೆರಾಯಿನ,B-ROL
ಯುಎನ್,B-PER
ಐ,I-PER
ರಾಚಪ್ಪ,I-PER
",",O
ಪ್ರಜಾ,B-ORG
ಟಿವಿದ,I-ORG
ಅರುಣ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಪಾಲ್ಪಡೆದಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ಸೊಲ್ಮೆ,B-ACD
ಸಂದೈತ,I-ACD
:,O
ಕೆಯುಡಬ್ಲ್ಯೂಜೆ,B-ORG
ಮನವಿ,B-ACD
ಪರಿಗಣಿಸಾದ್,B-POL
ಈ,O
ಕ್ರಮ,B-POL
ದೆತೊoಡಿನ,O
ಮುಖ್ಯಮಂತ್ರಿ,B-ROL
ಯಡಿಯೂರಪ್ಪ,B-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಸಂಘದ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಶಿವಾನಂದ,B-PER
ತಗಡೂರು,I-PER
ಸೊಲ್ಮೆ,B-ACD
ಸಂದೈತ,I-ACD
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಸದ್ಯೊಗು,O
ಒವ್ವೇ,O
ಶಾಲೆದ,B-ORG
ಆಡಳಿತ,I-ORG
ಮಂಡಳಿದಕುಲು,B-ROL
ಆನ್ಲೈನ್,B-ACD
ಕ್ಲಾಸ್ದ,I-ACD
ದುಡ್ಡು,B-ACD
ಅತ್ತಾಂದೆ,O
ಜೋಕುಲೆಗ್,B-FAM
ಕೊರಂದಿನ,O
ಬೇತೆ,O
ಸೌಲಭ್ಯದ,B-ACD
ಒವುಲಾ,O
ಫೀಸ್,B-ACD
ದೆತೊನರೆ,O
ಬಲ್ಲಿ,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಸುಪ್ರೀಂ,B-ORG
ಕೋರ್ಟ್,I-ORG
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ಎಚ್ಚೆರ್ಗೆ,O
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
.,O
ಕೊರೊನಾದ,B-MED
ಈ,O
ಪರಿಸ್ಥಿತಿಟ್ಟ್,B-ACD
ದೇಶದ,B-GPE
ಜನೊಕ್ಲೆನ,B-FAM
ಪಣವುದ,B-ACD
ಪರಿಸ್ಥಿತಿನ್,I-ACD
ತೂದು,O
ಅರ್ಥ,O
ಮಲ್ತೊನೊಡು,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ನ್ಯಾಯಮೂರ್ತಿಲು,B-ROL
ಆಯಿನ,O
ಎ.ಎಂ.ಖಾನ್,B-PER
ವಿಲ್ಕರ್,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ದಿನೇಶ್,B-PER
ಮಹೇಶ್ವರಿ,I-PER
ಪನ್ತೆರ್,O
.,O
ಶಾಲೆಡ್,B-ACD
ನಡಪುನ,O
ಚಟುವಟಿಕೆ,B-ACD
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶಾಲೆಡ್,B-ACD
ಉಪ್ಪುನ,O
ಸೌಲಭ್ಯೊಗು,B-ACD
ಶುಲ್ಕ,I-ACD
ದೆತೊನೊಡು,O
ಪನ್ಪಿನ,O
ಕಾನೂನು,B-POL
ಇಜ್ಜಿ,O
.,O
ಸದ್ಯೊಗು,O
ವಾ,O
ಶಾಲೆಲೆಡ್ಲ,B-ORG
ವಾ,O
ಸೌಲಭ್ಯಲ,B-ACD
ಕೊರೊಂದಿಜ್ಜೆರ್,O
.,O
ಇಂಚಿನ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಶಿಕ್ಷಣ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆಲು,I-ORG
ಲಾಭದ,B-ACD
ಪಿರವುಡು,O
ಪೋವರೆ,O
ಬಲ್ಲಿ,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ನ್ಯಾಯಪೀಠ,B-POL
ತೆರಿಪಾದ್ಂಡ್,O
.,O
2020-21ನೇ,B-NUM
ವರ್ಷೊಡು,B-DATE
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಕಾರಣೊಡು,O
ಶಾಲೆಲು,B-ORG
ಪೂರ,O
ಬಂದ್,B-POL
ಆದಿತ್ತ್ಂಡ್,O
.,O
ಆ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಪೆಟ್ರೋಲ್,B-TRS
",",O
ಡೀಸೆಲ್,B-TRS
ಕರ್ಚಿ,I-TRS
",",O
ಕರೆಂಟ್,O
ಬಿಲ್,O
",",O
ಮೈಂಟೆನೆನ್ಸ್,O
ಕರ್ಚಿ,O
",",O
ನೀರ್ದ,O
ಕರ್ಚಿ,O
ಇಂಚ,O
ಮಾತ,O
ಕರ್ಚಿದ,B-ACD
ದುಡ್ಡು,I-ACD
ಒರಿದ್ಂಡ್,O
.,O
ಅಂಚಾದ್,O
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಲೆಗ್,B-ACD
ತಿಕ್ಕಂದಿನ,O
ಸೌಲಭ್ಯದ,B-ACD
ಶುಲ್ಕ,B-ACD
ಕೇಂಡ,O
ಅವು,O
ಲಾಭದ,B-ACD
ಉದ್ದೇಶ,O
ಆಪುಂಡು,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಸುಪ್ರೀಂ,B-ORG
ಕೋರ್ಟ್,I-ORG
ಪನ್ತ್ಂಡ್,O
.,O
ಬಾಲಿವುಡ್,B-ENT
ಸ್ಟಾರ್,I-ENT
ದೀಪಿಕಾ,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
ಮೆರೆನ,O
ಅಮ್ಮೆರ್,B-FAM
",",O
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಬ್ಯಾಡ್ಮಿಂಟನ್,I-ROL
ಪ್ಲೇಯರ್,I-ROL
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಪಾಸಿಟಿವ್,I-MED
ಬತ್ತ್ದ್,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆ,B-ORG
ಸೇರ್ದ್,O
ಇತ್ತೆ,O
ಹುಷಾರ್,O
ಆವೊಂದುಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಸುಮಾರ್,O
10,B-NUM
ದಿನ,B-DATE
ಪಿರವುಡು,O
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
",",O
ಅರೆನ,O
ಬುಡದಿ,B-FAM
",",O
ಅಂಚನೆ,O
ರಡ್ಡನೆ,O
ಮಗಲೆಗ್,B-FAM
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಲಕ್ಷಣ,I-MED
ಇತ್ತಿನೆರ್ದಾವರ,O
ಪರೀಕ್ಷೆ,B-MED
ಮಲ್ಪಾನಗ,O
ಪಾಸಿಟಿವ್,B-MED
ಬತ್ತ್ಂಡ್,O
.,O
ಅಪಗನೇ,O
ಅಕುಲು,O
ಇಲ್ಲಡ್,B-MED
ಐಸೊಲೇಟ್,I-MED
ಆದ್,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ದೆತೊನೊಂದು,O
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಜ್ವರ,B-MED
ಕಮ್ಮಿ,O
ಆವಂದಿನೆಕ್ಕ್,O
ಕರಿನ,O
ಶನಿಯಾರ,B-DATE
ಆಸ್ಪತ್ರೆ,B-ORG
ಸೇರ್ಯೆರ್,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಮೆರೆನ,O
ಸ್ನೇಹಿತೆರ್,B-FAM
",",O
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
ಬ್ಯಾಡ್ಮಿಂಟನ್,B-ORG
ಅಕಾಡೆಮಿದ,I-ORG
ನಿರ್ದೇಶಕಿ,B-ROL
ವಿಮಲ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಪಿಟಿಐಗ್,B-ACD
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಇತ್ತೆ,O
ಆರ್,O
ಹುಷಾರ್,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
",",O
ಅರೆನ,O
ಬುಡೆದಿ,B-FAM
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಗಲ್,B-FAM
ಇಲ್ಲಡ್,B-FAM
ಹುಷಾರುಲ್ಲೆರ್,O
",",O
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಸರ್,B-ACD
03-Feb,B-NUM
ದಿನೊಟ್ಟು,I-DATE
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಆವರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಆರ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
",",O
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
ಮೆರ್ನ,O
ಮಗಲ್,B-FAM
ದೀಪಿಕಾ,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
ಇಂಚೋಡು,O
ಇನ್ಸ್ಟಗ್ರಾಮ್ಡ್,B-ENT
",",O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದಿಟ್ಟಿನ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ನಮ,O
ಮಾತೆರ್ಲ,O
ಮಾನಸಿಕವಾದ್,O
ಗಟ್ಟಿ,O
ಉಪ್ಪೊಡು,O
ಪನ್ಪಿನ,O
ವಿಚಾರೊಡು,B-ACD
ತೆರಿಪಾದ್,O
ಇತ್ತೆರ್,O
",",O
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಪಡುಕೋಣೆ,I-PER
1983ನೇ,B-NUM
ಇಸ್ವಿಡ್,B-DATE
ಬ್ಯಾಡ್ಮಿಂಟನ್,B-SPT
ಫೆರ್ಲ್ಡ್,I-SPT
ಚಾಂಪಿಯನ್ಶಿಪ್ಡ್,I-SPT
ಭಾರತೊಗು,B-LOC
ಸುರುತ್ತಾ,O
ಪದಕ,B-SPT
(ಕಂಚಿ),I-SPT
ಕನದಿನಾರ್,O
",",O
೧೯೭೦-೮೦ಡ್,B-NUM
ಭಾರತದ,B-LOC
ಕ್ರೀಡೆಡ್,B-SPT
ರೋಲ್,O
ಮೋಡೆಲ್,O
ಆದ್,O
ಮಿಂಚ್ದೆರ್,O
.,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
–,O
19,B-NUM
ಸೋಂಕಿತೆರ್ನ,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,I-MED
ಆಕ್ಸಿಜನ್,I-MED
ಸಮಸ್ಯೆ,O
ಆವಂದಿಲಕ,O
ಪೊಸ,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಘಟಕ,I-MED
ನಿರ್ಮಾಣಗ್,B-POL
ತಯಾರಿ,O
ನಡತೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಸಂಬಂಧ,O
ಇನಿ,B-DATE
ತಾರೀಖ್,I-DATE
4/5/2021ದಾನಿ,B-NUM
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,I-ORG
ಜಾಗೆಡ್,B-LOC
ಪೊಸ,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಘಟಕ,I-MED
ನಿರ್ಮಾಣ,B-POL
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಜಿಲ್ಲಾಡಳಿತದ,B-ORG
ಅಧಿಕಾರಿಲೆನ,B-ROL
ಒಟ್ಟುಗು,O
ಶಾಸಕ,B-ROL
ರಘುಪತಿ,B-PER
ಭಟ್,I-PER
ಜಾಗೆದ,B-LOC
ಪರಿಶೀಲನೆ,B-POL
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಬೆಗೋಡೆ,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಘಟಕ,I-MED
ನಿರ್ಮಾಣ,B-POL
ಆದ್,O
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಘಟಕ,B-MED
ದಿನಕ್,B-DATE
100,B-NUM
ಸಿಲಿಂಡರ್,B-MED
ಜಿಂಜಾವುನ,I-MED
ಸಾಮರ್ಥ್ಯನ್,O
ಪಡೆದುಂಡು,O
.,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಜಿ.,B-PER
ಜಗದೀಶ್,I-PER
",",O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ORG
ಆರೋಗ್ಯ,I-ORG
ಅಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಸುಧೀರ್,B-PER
ಚಂದ್ರ,I-PER
ಸೂಡ,I-PER
",",O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಶಸ್ತ್ರಚಿಕಿತ್ಸಕ,B-ROL
ಡಾ,B-PER
ಮಧುಸೂದನ್,I-PER
ನಾಯಕ್,I-PER
",",O
ಅಪರ,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಸದಾಶಿವ,B-PER
ಪ್ರಭು,I-PER
",",O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ನೋಡಲ್,B-ROL
ಅಧಿಕಾರಿ,I-ROL
ಡಾ,B-PER
ಪ್ರಶಾಂತ್,I-PER
ಭಟ್,I-PER
ಪಾಲ್ಪಡೆದಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ಐಪಿಎಲ್,B-SPT
ಬೆಟ್ಟಿಂಗ್,B-POL
ಪುದರ್ಡ್,O
ವಂಚನೆ,B-POL
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಬುಕ್ಕಿಲೆನ್,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಸಿಸಿಬಿ,B-ROL
ಪೊಲೀಸೆರ್,I-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ನಾರ್ಕೋಟಿಕ್,B-ROL
ಕ್ರೈಂ,I-ROL
ವಿಭಾಗದ,B-ACD
ಪೊಲೀಸೆರ್,B-ROL
ಆಜಿ,O
ಜನಕ್ಲೆನ್,B-COM
ಪತ್ತ್ದೆರ್,O
.,O
ಬಂಧಿತ,B-POL
ಆರೋಪಿಲೆನ್,I-POL
ವಿಕ್ರಂ,B-PER
ಕುಂಪಲ,I-PER
",",O
ಧನಪಾಲ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
",",O
ಕಮಲೇಶ್,B-PER
ಹರೀಶ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
",",O
ಪ್ರೀತೇಶ್,B-PER
",",O
ಅವಿನಾಶ್,B-PER
ಉರ್ವಾ,I-PER
ಪಂದ್,O
ಪಂತೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಆರೋಪಿಲು,B-POL
ಆಕ್ಸಿನ್,B-ORG
",",O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಹೆಚ್,B-ORG
ಡಿ,I-ORG
ಎಫ್,I-ORG
ಸಿ,I-ORG
ಬ್ಯಾಂಕುದ,I-ORG
ನಕಲಿ,B-POL
ಖಾತೆ,I-POL
ದೆತ್ತ್ದ್,O
ವಂಚನೆ,B-POL
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಇತ್ತೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಆರೋಪ,B-POL
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಪ್ರಕರಣಗ್,B-POL
ಸಂಬಧಿ,B-POL
20,B-NUM
ಬ್ಯಾಂಕ್,B-ORG
ಖಾತೆಲೆನ್,B-ACD
ಪೊಲೀಸೆರ್,B-ROL
ಮುಟ್ಟುಗೋಲು,B-POL
ಪಾರ್ದ್,O
ಸುಮಾರ್,O
20,B-NUM
ಲಕ್ಷ,O
ಪನವು,B-ACD
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮೂಜಿ,O
ಲಕ್ಷ,O
ಪನವು,B-ACD
ಸೇರಿನoಚ,O
10,B-NUM
ಮೊಬೈಲ್,B-ENT
ಫೋನ್ಲೆನ್,I-ENT
ವಶಕ್,B-POL
ದೆತೊಂದೆರ್,O
.,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ನಗರ,B-GPE
ಉಪ,B-ROL
ಪೊಲೀಸ್,I-ROL
ಆಯುಕ್ತೆರಾಯಿನ,I-ROL
ಶ್ರೀ,B-PER
ಹರಿರಾಮ್,I-PER
ಶಂಕರ್,I-PER
ಐಪಿಎಸ್,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ವಿನಯ,B-PER
ಗಾಂವಕರ್,I-PER
ನಿರ್ದೇಶನದ,B-ACD
ಪ್ರಕಾರ,O
ಸಿಸಿಬಿ,B-ROL
ಪೊಲೀಸ್,I-ROL
ನಿರೀಕ್ಷಕೆರಾಯಿನ,I-ROL
ಮಹೇಶ್,B-PER
ಪ್ರಸಾದ್,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಿಬ್ಬಂದಿ,B-ROL
ಪ್ರಕರಣನ್,B-POL
ಪತ್ತೆ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
ಕೋವಿಡ್19,B-MED
ಸೋಂಕುದ,I-MED
ಪ್ರಸರಣದ,I-MED
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಮೇ,B-DATE
24ರ್ದ್,I-DATE
ಸುರು,O
ಆವೊಡಿತ್ತಿನ,O
ದ್ವಿತೀಯ,O
ಪಿಯುಸಿ,B-ACD
ಪರೀಕ್ಷೆದ,I-ACD
ತಾರೀಖ್,B-DATE
ಬದಲಾವಣೆ,B-ACD
ಮಲ್ದ,O
ಪಂದ್,O
ಪ್ರಾಥಮಿಕ,B-ACD
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪ್ರೌಢಶಿಕ್ಷಣ,B-ACD
ಸಚಿವ,B-ROL
ಎಸ್.,B-PER
ಸುರೇಶ್,I-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಪಂತೆರ್,O
.,O
ಇಂದುವೇ,O
ಪೊರ್ತು,B-DATE
ಸುರುತ್ತ,O
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಪಿಯುಸಿ,B-ACD
ಜೋಕ್ಲೆನ,B-FAM
ಪರೀಕ್ಷೆಲೆನ್,B-ACD
ರದ್ದು,I-ACD
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಜೋಕ್ಲೆನ್,B-FAM
ದುಂಬುದ,B-ACD
ತರಗತಿಗ್,I-ACD
ತೇರ್ಗಡೆ,I-ACD
ಮಲ್ಪುನ,O
ನಿರ್ಧಾರ,B-POL
ದೆತೊoದೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಸುರೇಶ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ವಿಧಾನಸೌಧಡ್,B-ORG
ಇಲಾಖೆದ,B-ORG
ಅಧಿಕಾರಿನಕ್ಲೆನೊಟ್ಟಿಗೆ,B-ROL
ಚರ್ಚೆ,B-POL
ಮಲ್ತಿನ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪಾತೆರಿನ,O
ಮೇರ್,O
ಪರೀಕ್ಷಾ,B-ACD
ತಾರೀಖ್ನ್,B-DATE
ಪರೀಕ್ಷೆ,B-ACD
ಸುರು,O
ಆಪಿನ,O
15-20,B-NUM
ದಿನತ,B-DATE
ದುಂಬೇ,O
ಪ್ರಕಟ,O
ಮಲ್ಪುವ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕೇಸ್ದ,I-MED
ಅಬ್ಬರ,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದಿತ್ತಿನೆರ್ದಾವರ,O
2021ನೇ,B-NUM
ಇಸ್ವಿದ,B-DATE
ಐಪಿಎಲ್,B-SPT
ಮ್ಯಾಚ್,I-SPT
ಕ್ಯಾನ್ಸಲ್,O
ಆತ್ಂಡ್,O
.,O
ಉಂದೆರ್ದಾತ್ರ,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಕಾಲೊಡು,B-DATE
ಇಲ್ಲದ,B-FAM
ಉಲಯಿ,O
ಕುಲ್ದು,O
ಕ್ರಿಕೆಟ್,B-SPT
ತೂಪಿನ,O
ಬಾರಿ,O
ಸಂಖ್ಯೆದ,O
ಕ್ರಿಕೆಟ್,B-SPT
ಅಭಿಮಾನಿಲೆಗ್,B-ROL
ಭಾರಿ,O
ನಿರಾಸೆ,O
ಆತ್ಂಡ್,O
.,O
ಹಿರಿಯ,O
ಪತ್ರಕರ್ತೆರ್,B-ROL
",",O
ಕನ್ನಡಪ್ರಭ,B-ORG
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಬ್ಯೂರೊದ,B-ORG
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಮುಖ್ಯಸ್ಥೆರ್,I-ROL
ಸುರೇಂದ್ರ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
-57,B-NUM
ಮೇರ್,O
ಒಂತೆ,O
ದಿನತ್ತ,B-DATE
ಅನಾರೋಗ್ಯಡ್,B-MED
ಅಂಗಾರೆದಾನಿ,B-DATE
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,I-ORG
ತೀರ್ಪೋಯೆರ್,B-FAM
.,O
ಬ್ರಹ್ಮಾವರದ,B-LOC
ಆವರ್ಸೆ,I-LOC
ಪಡುಮನೆ,I-LOC
ಮೂಲದ,O
ಸುರೇಂದ್ರ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಮಂಗಳೂರು,B-ORG
ವಿಶ್ವವಿದ್ಯಾನಿಲಯದ,I-ORG
ಸಮೂಹ,B-ACD
ಸಂವಹನ,I-ACD
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪತ್ರಿಕೋದ್ಯಮ,B-ACD
ವಿಭಾಗೊಡು,I-ACD
ಸ್ನಾತಕೋತ್ತರ,I-ACD
ಪದವಿ,I-ACD
ಪಡೆತೆರ್,O
",",O
ಮ್ಯಾಮ್,B-ORG
ಸಂಘಟನೆದ,I-ORG
ಸ್ಥಾಪಕ,B-ACD
ಗೌರವಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಆದಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ಮುಂಗಾರು,B-ORG
",",O
ಸಂಯುಕ್ತ,B-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ,I-ORG
",",O
ಕನ್ನಡಪ್ರಭ,B-ORG
",",O
ವಿಜಯ,B-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ,I-ORG
",",O
ವಾರ್ತಾ,B-ORG
ಭಾರತಿ,I-ORG
ಇಂಚಿನ,O
ಮಲ್ಲ,O
ಮಲ್ಲ,O
ಪತ್ರಿಕೆಲೆಡ್,B-POL
ಕೆಲಸ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
",",O
ಇಂಚೊಗು,O
ಕನ್ನಡಪರ,B-ORG
ಪತ್ರಿಕೆದ,I-ORG
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಮುಖ್ಯಸ್ಥರಾದ್,B-ROL
ಕೆಲಸ,O
ಮಲ್ತಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ಆರ್,O
ಬುಡೆದಿ,B-FAM
",",O
ಮಗಲ್,B-FAM
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕುಟುಂಬಿಕೆರ್,B-FAM
ಅಂಚೆನೆ,O
ಮಲ್ಲ,O
ಸಂಖ್ಯೆದ,O
ಮಾಧ್ಯಮ,B-ORG
ಮಿತ್ರೆರೆನ್,B-FAM
ಬುರ್ದು,O
ದೇವೆರೆ,O
ಪಾದ,O
ಸೇರ್ದೆರ್,O
.,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಕಾರಣ,O
ಬೆಂಗಳೂರುರ್ದ್,B-LOC
ಒಡಿಪುಗು,I-LOC
ಬತ್ತಿನ,O
ಐಟಿ,B-ORG
ಉದ್ಯೋಗಿಯೊರಿ,B-ROL
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಸೋಂಕುಗು,I-MED
ಬಲಿಯಾಯಿನ,I-MED
ಘಟನೆ,B-POL
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,I-ORG
ನಡತುದುಂಡು,O
.,O
ಮರ್ದ್,B-MED
ಫಲಕಾರಿಯಾವoದೆ,I-MED
ತೀರ್ಪೋಯಿನ,B-FAM
ದುರ್ದೈವಿ,O
ಅಂಬಾಗಿಲು,B-LOC
ಪುತ್ತೂರುದ,I-LOC
ಅನಂತ,B-PER
ಆಚಾರ್,I-PER
-38,B-NUM
ಪಂದ್,O
ತೆರಿದ್,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಕರಿನ,O
ಒಂಜಿ,O
ತಿಂಗೊಲುರ್ದು,B-DATE
ಇಲ್ಲಡೆ,B-FAM
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಆನಂತ್,B-PER
ಕೆಲವು,O
ದಿನರ್ದ್,B-DATE
ಹುಷಾರ್,B-MED
ಇಜ್ಜಂದೆ,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-ORG
ಇತ್ತೆರ್,O
",",O
ಸೋಮವಾರ,B-DATE
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,I-DATE
ಮರ್ದ್,B-MED
ಫಲಕಾರಿಯಾವಂದೇ,I-MED
ತೀರ್ಪೋತೆರ್,B-FAM
.,O
ಪುತ್ತೂರುದ,B-LOC
"ಪಿ,",B-PER
ಶ್ರೀಕಾಂತ,I-PER
ಆಚಾರ್ಯೆರ್ನ,I-PER
ಮಗೆ,B-FAM
ಆಯಿನ,O
ಮೇರ್,O
",",O
ಪತ್ನಿ,B-FAM
",",O
ಅಂಚನೇ,O
ರಡ್ಡ್,O
ಪೊಣ್ಣು,B-FAM
ಜೋಕ್ಲೆನ್,I-FAM
ಪಡೆಯೊಂದೆರ್,O
.,O
ನಿಟ್ಟೂರು,B-LOC
ಪ್ರೌಢಶಾಲೆದ,B-ACD
ಹಳೆವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಯಾಯಿನ,I-ACD
ಮೆರ್ನ,O
ನಿಧನಗ್,O
ನಿಟ್ಟೂರು,B-LOC
ಎಜುಕೇಶನಲ್,B-ORG
ಸೊಸೈಟಿದ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲು,B-ROL
",",O
ಶಾಸಕೆರಾಯಿನ,B-ROL
ಕೆ.,B-PER
ರಘುಪತಿ,I-PER
ಭಟ್,I-PER
",",O
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,B-ROL
ಮುರಲಿ,B-PER
ಕಡೆಕಾರ್,I-PER
",",O
ಮುಖ್ಯ,B-ROL
ಶಿಕ್ಷಕಿ,I-ROL
ಅನಸೂಯಾ,B-PER
",",O
ಹಳೆವಿದ್ಯಾರ್ಥಿ,B-ORG
ಸಂಘದ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಯೋಗಿಶ್,B-PER
ಚಂದ್ರಾಧರ್,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶಾಲೆದ,B-ORG
ಇಡೀ,O
ಸಮೂಹ,B-COM
ಕಣ್ಣ,O
ನೀರ,O
ಪನಿತರ್ಪಣ,O
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಸುಳ್ಯಡ್,B-LOC
86,B-NUM
ಜನಕ್,B-COM
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಪಾಸಿಟಿವ್,I-MED
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಸುಳ್ಯ,B-LOC
ನಗರ,B-ORG
ಪಂ.,I-ORG
ವ್ಯಾಪ್ತಿಡ್,B-LOC
ಬಾರಿ,O
ಸಂಖ್ಯೆಡ್,O
ಪಾಸಿಟಿವ್,B-MED
ಪ್ರಕರಣ,I-MED
ತೊಜಿದ್,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಸುಳ್ಯ,B-LOC
ಪೇಂಟೆಡ್,I-LOC
ಕೋಡೆ,O
52,B-NUM
ಜನಕ್,B-COM
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಸೋಂಕು,I-MED
ದೃಢ,O
ಆತುಂಡು,O
.,O
ನನ,O
ಸಂಪಾಜೆ,B-LOC
ಗ್ರಾಮಡ್,B-GPE
7,B-NUM
ಜನಕ್,B-COM
ಪಾಸಿಟಿವ್,B-MED
",",O
ಅಜ್ಜಾವರ,B-LOC
-4,B-NUM
",",O
ಜಾಲ್ಸೂರುಡು,B-LOC
3,B-NUM
",",O
ತೊಡಿಕಾನ,B-LOC
-3,B-NUM
",",O
ದೇವಚಳ್ಳ,B-LOC
-1,B-NUM
",",O
ಅಮರಮುಡ್ನೂರು,B-LOC
1,B-NUM
",",O
ಗುತ್ತಿಗಾರು,B-LOC
-2,B-NUM
",",O
ಉಬರಡ್ಕ,B-LOC
ಮಿತ್ತೂರು,I-LOC
2,B-NUM
",",O
ಪಂಜ,B-LOC
-4,B-NUM
",",O
ಮಡಪ್ಪಾಡಿ,B-LOC
-3,B-NUM
",",O
ಅಮರಪಡ್ನೂರು,B-LOC
-3,B-NUM
",",O
ಎಡಮಂಗಲ,B-LOC
-1,B-NUM
",",O
ಸುಳ್ಯ,B-LOC
ತಾಲೂಕುಡು,B-GPE
ಒಟ್ಟು,O
358,B-NUM
ಸಕ್ರೀಯ,O
ಪ್ರಕರಣ,B-POL
ಉಂಡು,O
.,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಕೊರತೆದ,I-MED
ಬಗ್ಗೆ,O
ಸುದ್ದಿ,B-POL
ಮಾಧ್ಯಮಡ್,I-POL
ಮಾಹಿತಿ,I-POL
ಬತ್ತಿಲಕನೇ,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಉಸ್ತುವಾರಿ,B-ROL
ಸಚಿವ,I-ROL
ಕೋಟ,B-PER
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,I-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿಲೆನ,B-ROL
ಕಚೇರಿಡ್,B-ORG
ಶಾಸಕೆರ್,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಂಸದೆರ್ನೊಟ್ಟಿಗೆ,B-ROL
ತುರ್ತು,B-POL
ಸಭೆ,I-POL
ನಡಪಾದ್,O
ಅಧಿಕಾರಿಲೆರ್ದ್,B-ROL
ಮಾಹಿತಿ,B-POL
ಪಡೆಯೊಂಡೆರ್,O
.,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಡಾ|,B-PER
ರಾಜೇಂದ್ರ,I-PER
ಕೆ.ವಿ.,I-PER
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಸ್ಥಿತಿಗತಿದ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ಸದ್ಯ,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಬಳ್ಳಾರಿ,B-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪಾಲಕ್ಕಾಡ್ರ್ದ್,B-LOC
25,B-NUM
ಟನ್,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಬರೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
",",O
ಇತ್ತೆ,O
ಮುಟ,O
ಒವ್ವೆ,O
ಕಷ್ಟ,O
ಬೈದುಂಜಿ,O
.,O
ಪಾಲಕ್ಕಾಡ್ರ್ದ್,B-LOC
ಬರ್ಪಿನ,O
ಸರಾಸರಿ,O
6,B-NUM
ಟನ್,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ತಡ,O
ಆವಂದಿಲಕ,O
ಕ್ರಮ,B-POL
ದೆತೊನೆರೆ,O
ರಾಜ್ಯಗ್,B-GPE
ಮನವಿ,B-ACD
ಮಲ್ದ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಸೀಕ್,I-MED
ದಕಲೆನ,B-ACD
ಸೇವೆಗಾದ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಬೆದ್ರ,I-LOC
ಬ್ಲಾಕ್,B-POL
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,I-ORG
ವತಿರ್ದ್,O
ಧರ್ಮಾರ್ಥ,O
ಆಂಬುಲೆನ್ಸ್,B-TRS
ಸೇವೆಗ್,I-TRS
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಮಲ್ಲಿಕಟ್ಟೆದ,I-LOC
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-ORG
ಕಚೇರಿದಲ್ಪ,I-ORG
ಸೋಮಾರ,B-DATE
ಚಾಲನೆ,O
ತಿಕ್ದ್ಂಡ್,O
.,O
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಸಚಿವೆರ್,I-ROL
ಅಭಯಚಂದ್ರ,B-PER
ಜೈನ್,I-PER
",",O
ಯುವ,B-ROL
ನಾಯಕೆರ್,I-ROL
",",O
ಮುಲ್ಕಿ-,B-LOC
ಬೆದ್ರ,B-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರದ,I-ORG
ಉಸ್ತುವಾರಿ,B-ROL
ಮಿಥುನ್,B-PER
ರೈ,I-PER
ಈ,O
ಲೇಸ್ಡ್,B-FUN
ಪಾಲ್ಪಡೆಯೆರ್,O
.,O
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಸಚಿವೆರ್,I-ROL
ಅಭಯಚಂದ್ರ,B-PER
ಜೈನ್,I-PER
ಈ,O
ವಿಚಾರೊಡು,O
ಸುದ್ದಿಗೋಷ್ಠಿಡ್,B-POL
ಪಾತೆರ್ದ್,O
",",O
ಬಡವೆರೆನ,B-COM
ಸೇವೆ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಪ್ರಧಾನಿ,I-ROL
ದಿ.,B-PER
ಇಂದಿರಾ,I-PER
ಗಾಂಧಿ,I-PER
ಪ್ರೇರಣೆ,B-ACD
.,O
ಕೊರೊನಾದ,B-MED
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಆಸ್ಪತ್ರೆ,B-ORG
ಸೇರ್ಸಾವರೆ,O
ಅಂಬುಲೆನ್ಸ್ನ್,B-TRS
ಉಚಿತವಾದ್,B-MED
ಕೊರೊಂದುಲ್ಲ,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಅಂಬುಲೆನ್ಸ್ಗ್,B-MED
ಯಾನ್,O
50,B-NUM
ಸಾರ,O
ರೂಪಾಯಿ,B-ACD
",",O
ಉದ್ಯಮಿ,B-ROL
ಶ್ರೀಪತಿ,B-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
50,B-NUM
ಸಾರ,O
ರೂಪಾಯಿ,B-ACD
ದೇಣಿಗೆ,I-ACD
ಕೊರ್ತ,O
.,O
ಬೆದ್ರದ,B-LOC
ಸಿ.ಎಚ್.,B-ORG
ಮೆಡಿಕಲ್ಸ್ದಕುಲು,I-ORG
ಆಂಬುಲೆನ್ಸ್ಡ್,B-TRS
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಜೋಡಣೆ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಸೌಹಾರ್ದ,B-ORG
ಫ್ರೆಂಡ್ಸ್,I-ORG
ಕ್ಲಬ್ದಕುಲು,I-ORG
ಈ,O
ಆಂಬುಲೆನ್ಸ್ನ್,B-MED
ರೋಗಿನಕ್ಲೆನಡೆ,B-MED
ಮುಟ್ಟಾವುನ,O
ಕೆಲಸ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದದುಲ್ಲೆರ್,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಅಭಯಚಂದ್ರ,B-PER
ಜೈನ್,I-PER
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ಪಶ್ಚಿಮ,B-LOC
ಬಂಗಾಳದ,I-LOC
ಮುಖ್ಯಮಂತ್ರಿ,B-ROL
ಆದ್,O
ಮಮತಾ,B-PER
ಬ್ಯಾನರ್ಜಿ,I-PER
ಮೇ,B-DATE
5,B-NUM
ತಾರೀಕ್ದಾನಿ,B-DATE
ಪ್ರಮಾಣವಚನ,B-POL
ದೆತೊನರೆ,O
ದಿನ,B-DATE
ನಿಗಂಟ್,O
ಆತ್ಂಡ್,O
.,O
ನಂದಿಗ್ರಾಮ,B-LOC
ವಿಧಾನಸಭೆ,B-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರೊಡು,I-ORG
ಮಮತಾ,B-PER
ಬ್ಯಾನರ್ಜಿ,I-PER
ತನ್ನ,O
ಶಿಷ್ಯೆ,B-ACD
",",O
ಇಂಚೊಗು,O
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ಸೇರ್ದಿನ,O
ಸುವೇಂದು,B-PER
ಅಧಿಕಾರಿನ,I-PER
ವಿರುದ್ಧ,O
ಸೋತುದೆರ್ಡಲ,O
ಆರ್,O
ಕಾನೂನು,B-POL
ಪ್ರಕಾರ,O
ಸಿಎಂ,B-ROL
ಆವೊಲಿ,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಅಧಿಕಾರ,B-POL
ಒಯಿಸೊಂಡಿನ,O
ಆಜಿ,O
ತಿಂಗೊಲುದುಲಯಿ,B-DATE
ಓಟುಡು,B-POL
ಉಂತುದು,O
ಗೆಂದೊಡು,B-POL
.,O
ಇಜ್ಜಿಡ,O
ರಾಜ್ಯಸಭೆ,B-ORG
ಇಜ್ಜಿಂಡ,O
ವಿಧಾನ,B-ORG
ಪರಿಷತ್,I-ORG
ಸದಸ್ಯೆರ್,B-ROL
ಆವೊಡು,O
.,O
ವಿಶೇಷ,O
ಪಂಡ,O
2011ನೇ,B-NUM
ಇಸ್ವಿಡ್,B-DATE
ಸುರೂತ್ತ,O
ಸರ್ತಿ,B-DATE
ಸಿಎಂ,B-ROL
ಆದ್,O
ಅಧಿಕಾರ,B-POL
ದೆತೊನ್ನಗ,O
ಆರ್,O
ಶಾಸಕಿ,B-ROL
ಆದ್,O
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆದಿತ್ತ್ಜೆರ್,O
.,O
ಮೇ,B-DATE
5,B-NUM
ತಾರೀಕ್ದಾನಿ,B-DATE
ದೀದಿ,B-FAM
ಅಧಿಕಾರ,B-POL
ಸ್ವೀಕಾರ,I-POL
ಮಲ್ಪರೆ,O
ದಿನ,B-DATE
ನೆಕ್ಕಿ,O
ಆತ್ಂಡ್,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ತೃಣಮೂಲ,O
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-ORG
ನಾಯಕೆರ್,B-ROL
",",O
ಸಚಿವೆರ್,B-ROL
ಪ್ರತಾಪ್,B-PER
ಚಟರ್ಜಿ,I-PER
ಮಾಧ್ಯಮದಕಲೆಗ್,B-POL
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಭಾರತೀಯ,B-ORG
ಜನತಾ,I-ORG
ಪಾರ್ಟಿದ,I-ORG
ಅಸಂಘಟಿತ,B-ROL
ಕಾರ್ಮಿಕೆರ್ನ,I-ROL
ಪ್ರಕೋಷ್ಠ,B-POL
ಮುಲ್ಕಿ-,B-ORG
ಬೆದ್ರ,I-ORG
ಕ್ಷೇತ್ರದ,I-ORG
ಸಹ,B-ROL
ಸಂಚಾಲಕೆರಾದ್,I-ROL
ರಮಾನಾಥ್,B-PER
ಪೈ,I-PER
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್,O
.,O
ಮೆರೆಗ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಬೆದ್ರ,I-LOC
ಶಾಸಕೆರ್,B-ROL
ಉಮಾನಾಥ,B-PER
ಕೋಟ್ಯಾನ್,I-PER
",",O
ಮುಲ್ಕಿ,B-ORG
ಮಂಡಲ,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಸುನಿಲ್,B-PER
ಆಳ್ವ,I-PER
",",O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ನಗರಸಭೆ,B-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಸುಭಾಷ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
",",O
ಉಪಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಸತೀಶ್,B-PER
ಅಂಚನ್,I-PER
",",O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ರೋಟರಿ,B-ORG
ಕ್ಲಬ್,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಅಶೋಕ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
",",O
ಕಿಶೋರ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಬಪ್ಪನಾಡು,I-PER
",",O
ಉದಯ,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಆಧಿಧನ್,I-PER
",",O
ವಿಜಯಾ,B-ORG
ರೈತೆರ್ನ,I-ORG
ಸೊಸೈಟಿ,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ರಂಗನಾಥ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಮೊಕುಲು,O
ಮಾತ,O
ಅಭಿನಂದನೆ,O
ಸಂದೈತ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಮೀರಾ,B-LOC
ರೋಡ್,I-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಶನೀಶ್ವರ,I-ORG
ಮಂದಿರಡ್,I-ORG
ಶನಿವಾರದಾನಿ,B-DATE
ತಿಂಗೊಲ್ದ,I-DATE
ಸುರುತ್ತ,O
ಶನಿವಾರದ,B-DATE
ವಿಶೇಷ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
ಶ್ರೀ,B-ACD
ಶನೀಶ್ವರ,I-ACD
ಗ್ರಂಥ,I-ACD
ಪಾರಾಯಣರ್ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಶನೀಶ್ವರ,I-ORG
ಭಜನಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿದಕ್ಲೆನ,I-ORG
ಭಜನೆರ್ದ್,B-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
7,B-NUM
ಗಂಟೆಗ್,B-DATE
ಸರಿಯಾದ್,O
ಮಹಾ,B-FUN
ಮಂಗಳಾರತಿ,I-FUN
",",O
ತೀರ್ಥ,B-LEF
ಪ್ರಸಾದದೊಟ್ಟುಗು,I-LEF
ನಡತುಂಡು,O
ಈ,O
ವಿಶೇಷ,O
ಪೂಜೆಡ್,B-FUN
ಮಂದಿರದ,B-ORG
ಜತೆ,O
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,B-ROL
ಉಷ,B-PER
ದಿನೇಶ್,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿಗಾರ್,I-PER
ಮೆರೆನ,O
ಮದಿಮೆದ,B-FUN
21ನೇಯ,B-NUM
ವರ್ಷ,I-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
ಒತ್ತು,B-ROL
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,I-ROL
ಗುಣಕಾಂತ್,B-PER
ಭಾರತಿ,I-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಕರ್ಜೆ,B-LOC
ಮೆಕ್ಲೆನ,O
16ನೇ,B-NUM
ಮದಿಮೆದ,B-FUN
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಲೆಕ್ಕಡ್,O
ಮಂದಿರಡ್,B-ORG
ವಿಶೇಷ,O
ಪೂಜೆ,B-FUN
ಮಲ್ತಿನ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಗೌರವ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ವಿನೋದ್,B-PER
ವಾಘಷಿಯ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಶಾಲು,O
ಪಾರ್ದ್,O
ಪೂಜೆದ,B-FUN
ಪ್ರಸಾದ,B-LEF
ಕೊರ್ದು,O
ಮಾನದಿಗೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ನಿಯಂತ್ರಣದ,I-MED
ದೃಷ್ಟಿರ್ದ್,O
ಸರಕಾರ,B-ORG
ಜಾರಿ,B-POL
ಮಲ್ದಿನ,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಮಾದರಿದ,I-POL
ಕರ್ಫ್ಯೂ,I-POL
4ನೇ,B-NUM
ದಿನಲಾ,B-DATE
ದುಂಬು,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಕಾಂಡೆದ,B-DATE
ಪೊರ್ತು,I-DATE
ಅಗತ್ಯ,O
ವಸ್ತುಲೆನ,B-GRC
ಖರೀದಿದ,O
ನೆವಟ್ಟ್,O
ದಿನೇ,B-DATE
ದಿನೇ,I-DATE
ವಾಹನದ,B-TRS
ಸವಾರಿ,I-TRS
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಶನಿವಾರಲಾ,B-DATE
ಇಂಚನೇ,O
ಗಾಡಿ,B-TRS
ಪೋವೊಂದು,O
ಇತ್ತುಂಡು,O
ಇಂಚಾದ್,O
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಸಂಚಾರದೊತ್ತಡ,B-TRS
ತೊಜಿದ್,O
ಬತ್ತುಂಡು,O
.,O
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಬಿ.ಸಿ.ರೋಡ್,B-LOC
",",O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ಪೇಟೆ,B-GPE
",",O
ಕಲ್ಲಡ್ಕ,B-LOC
",",O
ಮೆಲ್ಕಾರ್,B-LOC
",",O
ವಿಟ್ಲ,B-LOC
",",O
ಮಾಣಿ,B-LOC
",",O
ಕೈಕಂಬ,B-LOC
",",O
ಫರಂಗಿಪೇಟೆ,B-LOC
",",O
ವಾಮದಪದವು,B-LOC
",",O
ಸಿದ್ದಕಟ್ಟೆ,B-LOC
",",O
ಪುಂಜಾಲಕಟ್ಟೆ,B-LOC
ಇಂಚಿದ,O
ಜಾಗೆಡ್,B-LOC
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಗಾಡಿ,B-TRS
ಪೋವೊಂದು,O
ಇತ್ತುಂಡು,O
.,O
ಕರಿನ,O
ಸಲ,B-DATE
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಖಾಸಗಿ,B-ACD
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,B-MED
ಸಾಮಾನ್ಯ,O
ಬೆಡ್ಡ್,B-MED
ರೋಗ,B-MED
ಲಕ್ಷಣ,I-MED
ಇತ್ತುಂಡಲ,O
/,O
ಇಜ್ಜಿನ್ಡಲಾ,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ದೆತೊನೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಎಪಿಎಲ್-,B-POL
ಬಿಪಿಎಲ್,B-POL
ರೋಗಿಲೆಗ್,B-MED
ಆಯುಷ್ಮಾನ್,I-MED
ಭಾರತ್,I-MED
ಯೋಜನೆಡ್,I-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ತಿಕ್ಕೊಂದು,O
ಇತ್ತುಂಡು,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಈ,O
ವರ್ಷ,B-DATE
ಈ,O
ನಿಯಮ,B-POL
ಬದಲಾತುಂಡು,O
.,O
ಪಂಡ,O
",",O
ಐಸಿಯು,B-MED
ಅತ್ತುಂಡ,O
ವೆಂಟಿಲೇಟರ್ಡುಪ್ಪುನ,B-MED
ಮರ್ದ್,I-MED
ದೆತೊನೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಸೋಂಕಿತೆರೆಗ್,I-MED
ಮಾತ್ರ,O
ಆಯುಷ್ಮಾನ್,B-MED
ಭಾರತ್-,I-MED
ಯೋಜನೆದಡಿ,B-MED
ಮರ್ದ್,I-MED
ತಿಕ್ಕುಂಡು,O
ಇಂಚಾದ್,O
",",O
“,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ಮಾತೆರೆಗ್ಲಾ,O
ಉಚಿತ,B-ACD
"""",O
ಪನ್ಪಿ,O
ನಿಯಮ,B-POL
ಈ,O
ಸಲ,B-DATE
ಅನ್ವಯ,O
ಆಪುಜಿ,O
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಪಾಸಿಟಿವ್,I-MED
ಬತ್ತ್ದ್,O
ರೋಗ,B-MED
ಲಕ್ಷಣ,I-MED
ಇತ್ತುಂಡಲ,O
/,O
ಇಜ್ಜಿನ್ದಲ,O
ಖಾಸಗಿ,B-ACD
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,B-MED
ಸಾಮಾನ್ಯ,O
ಬೆಡ್ಡ್,B-MED
ದಾಖಲಾಪಿನ,I-MED
ಬಿಪಿಎಲ್-,B-POL
ಎಪಿಎಲ್,B-POL
ಕಾರ್ಡ್ದಕ್ಲೆಗ್,I-POL
ದರ್ಮದ,O
ಮರ್ದ್,B-MED
ಈ,O
ಸಲ,B-DATE
ತಿಕ್ಕುಜಿ,O
.,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
ಕೊರೋನದ,B-MED
ರಡ್ಡನೇ,O
ಅಲೆ,B-MED
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಕೊರೋನದ,B-MED
ಮುಕ್ತಿಗಾದ್,O
ಮಾತಾ,O
ಕಾರ್ಯೆಂತೆರ್ನ,B-ROL
ಇಲ್ಲಡ್,B-FAM
ಮೇ,B-DATE
2,B-NUM
ತಾರೀಖ್ಗ್,B-DATE
ಇಪ್ತಾರ್,B-FUN
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಮಂಖೂಸ್,B-ACD
ಮೌಲಿದ್,I-ACD
ಪಾರಾಯಣ,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಪ್ರಾರ್ಥನೆ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಎಸ್ಸೆಸ್ಸೆಫ್,B-ORG
ರಾಜ್ಯಾಧ್ಯಕ್ಷ,B-ROL
ಅಬ್ದುಲ್ಲತೀಫ್,B-PER
ಸಅದಿ,I-PER
ಶಿವಮೊಗ್ಗ,B-LOC
ಪಂತೆರ್,O
.,O
ಭಟ್ಕಳಡ್,B-LOC
ಕೋವಿಡ್-19,B-MED
ಸೋಂಕುದ,I-MED
ರಡ್ಡನೇ,O
ಅಲೆ,B-MED
ತನ್ನ,O
ಪ್ರಭಾವನ್,O
ತೋಜಾವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
",",O
ಅವ್ವೆತೋ,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಪ್ರಕರಣಲು,I-MED
ವರದಿಯಾಪುನೆತ್ತ,I-POL
ಒಟ್ಟುಗು,O
2,B-NUM
ಸಾವು,O
ಲಾ,O
ಆತುಂಡು,O
.,O
ಬೆಂಗಳೂರು,B-LOC
ಅಂಚನೇ,O
ಪಿದಾಯಿದ,O
ಊರುರ್ದು,B-GPE
ಬರ್ಪಿನoಚಿನಕುಲು,O
ಸೋಂಕುನು,B-MED
ಭಟ್ಕಳಗ್,B-LOC
ಕನೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
ಉಂದು,O
ಇತ್ತೆನೆ,O
ನಿಯಂತ್ರಣಗ್,B-MED
ಬೈಜ್ಜಿಡ,O
ಭಾರಿ,O
ಕಷ್ಟ,O
ಉಂಡು,O
ಪನ್ಪಿನವು,O
ನಂಕ್,O
ತೆರಿನ,O
ವಿಷಯ,B-ACD
ಪಂದ್,O
ವೈದ್ಯೆರ್,B-MED
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ನಿಯಂತ್ರಣಗಾದ್,I-MED
ಸರ್ಕಾರರ್ದ್,B-ORG
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಉಚಿತ,B-MED
ಕೋವಿಡ್,I-MED
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ಪಾಡುನೆರ್ದಾವರ,O
ಸೋಂಕುದ,B-MED
ಪ್ರಭಾವನ್,O
ಆಯಿನಾತ್,O
ಕಮ್ಮಿ,O
ಮಲ್ಪುನೆ,O
ಅತ್ತoದೆ,O
ಸೈಪಿನಕ್ಲೆನ,B-FAM
ಸಂಖ್ಯೆಲಾ,B-ACD
ಕಮ್ಮಿ,O
ಮಲ್ಪೊಲಿ,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಭಟ್ಕಳದಡ್,B-LOC
ಕೋವ್ಯಾಕ್ಸಿನ್,B-MED
ಪಡೆಯರೆ,O
ಜನಕುಲು,B-COM
ನಿರಾಸಕ್ತಿ,O
ವಹಿಸೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
ಇತ್ತೆ,O
ಮುಟ,O
ಕಾಲಿ,O
"12,946",B-NUM
ಜನ,B-COM
ಮಾತ್ರ,O
ವ್ಯಾಕ್ಸಿನ್,B-MED
ಪಡೆಯೊಂದೆರ್,O
.,O
ಕೊವಿಡ್19,B-MED
ಕರ್ಫ್ಯೂ,B-POL
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ವಾಹನ,B-TRS
ಚಾಲಕೆರ್,B-ROL
ವನಸ್,B-LEF
ತಿಕ್ಕoದೆ,O
ಬಂಗ,O
ಬರ್ಪಿನ,O
ಪರಿಸ್ಥಿತಿ,B-ACD
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,B-GPE
ಹೆದ್ದಾರಿ,I-GPE
66ತ್ತ,B-NUM
ಮಂಗಳೂರು-,B-LOC
ಉಡುಪಿ,B-LOC
ಮಾರ್ಗಡ್,I-LOC
ಬಹುತೇಕ,O
ಹೊಟೇಲುಲು,B-ORG
ಬಾಕಿಲ್,O
ಪಾರ್ದುoಡು,O
.,O
ಈ,O
ಸಮಸ್ಯಯೆನ್,O
ಅರ್ಥ,O
ಮಲ್ತೊoದಿನ,O
ಉಚ್ಚಿಲ,B-LOC
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಬ್ಲೂ,B-ORG
ವೇವ್ಸ್,I-ORG
ಕಟ್ಟಡಡ್,I-ORG
ಉಪ್ಪುನ,O
ನಿಸಾರ್,B-POL
ಮುಲ್ಕಿ,I-PER
ಮೆರ್ನ,O
ಮುತಾಲಿಕೆದ,B-POL
ಕೂಟ,B-ACD
ದಾನಿಲೆನ,B-ROL
ಸಾಕರಡ್,O
ಕರಿನ,O
ರಡ್ಡ್,O
ಮೂಜಿ,O
ದಿನರ್ದ್,B-DATE
ಪ್ರತಿದಿನ,I-DATE
ಈ,O
ಮಾರ್ಗವಾದ್,B-LOC
ಪೋಪಿನ,O
ಗಾಡಿ,B-TRS
ಚಾಲಕೆರೆಗ್,B-ROL
ಉಚಿತ,B-POL
ವನಸ್ದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ಪುನ,O
ಮುಖೇನ,O
ಮಾದರಿಯಾತೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಕೂಟ,B-ACD
ಉಚ್ಚಿಲ,B-LOC
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಪ್ರತೀ,O
ದಿನ,B-DATE
ಬೈಯ್ಯ,I-DATE
5,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
ನುಪ್ಪು,B-LEF
ನೀರ್,I-LEF
ಇಜ್ಜಂದೆ,O
ಪೋಪಿನoಚಿನ,O
ಸರಕು,B-TRS
ಸಾಗಣೆ,I-TRS
ವಾಹನದ,I-TRS
ಚಾಲಕೆರೆಗ್,B-ROL
",",O
ನಿರ್ವಾಹಕೆರೆಗ್,B-ROL
ವನಸ್ದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಬೆಳ್ತಂಗಡಿ,B-LOC
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಇತಿಹಾಸ,O
ಪ್ರಸಿದ್ಧ,O
ನಡ,B-LOC
ಗ್ರಾಮದ,I-LOC
ಗಡಾಯಿಕಲ್ಲಡ್,I-LOC
ಕೋಡೆ,B-DATE
ಕಾಂಡೆ,I-DATE
ಬಾರಿ,O
ಶಬ್ದದೊಟ್ಟುಗು,B-LEF
ಬಂಡೆಕಲ್ಲ್ದ,I-LEF
ಒಂಜಿ,O
ಪಾಲ್,O
ತುಂಡಾದ್,O
ತಿರ್ತ್,O
ಬೂರ್ದುಂಡು,O
.,O
ರಾತ್ರಿ,B-DATE
ಭಾರೀ,O
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಬೈದಿನೇರ್ದಾವರ,O
ತೆಡಿಲ್,B-LEF
ಆಕ್ದ್ದು,O
ಬಂಡೆ,B-LEF
ತುಂಡಾದ್,O
ತಿರ್ತ್,O
ಬೂರ್ದು,O
ಉಪ್ಪು,O
ಪಂದ್,O
ಕೈತಲ್ದಕುಲು,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕರಿನ,O
ವರ್ಷಲಾ,B-DATE
ಇಂಚನೇ,O
ಬಂಡೆದ,B-LEF
ತುಂಡೊಂಜಿ,O
ಬೂರ್ದು,O
ಜನಕ್ಲೆಗ್,B-COM
ಆತಂಕ,O
ಆದಿತ್ತುಂಡು,O
.,O
ಅರಣ್ಯ,B-ORG
ಇಲಾಖೆದ,I-ORG
ಅಧಿಕಾರಿಲು,B-ROL
ಈ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಮಾಹಿತಿ,B-POL
ಪಡೆತೆರ್,O
.,O
ಸ್ಫೋಟದ,B-LEF
ಶಬ್ದ,I-LEF
ಸುಮಾರು,O
1,B-NUM
ಕಿ.ಮೀರ್ದ್,B-ACD
ಜಾಸ್ತಿ,O
ದೂರ,O
ಕೇಂದುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಕೈತಲ್ದಕುಲು,O
ಪಂತೆರ್,O
.,O
ಎಸ್ಸೆಸ್ಸೆಲ್ಸಿ,B-ACD
ಫಲಿತಾಂಶಡ್,I-ACD
ದಾಖಲೆ,I-ACD
ಮಲ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
5,B-NUM
ವರ್ಷ,B-DATE
ಪಿರವು,O
ಮಿಶನ್,B-POL
90,B-NUM
ಪ್ಲಸ್,B-ACD
ಜಾರಿ,B-POL
ಕಂತಿನ,O
ರಾಜ್ಯಡೇ,B-GPE
ಪೊಸ,O
ಹುಮ್ಮಸ್,O
ಮೂಡಾಯಿನ,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಈ,O
ಸಲ,B-DATE
ಕುಡೊಂಜಿ,O
ವಿನೂತನ,B-ACD
ಅಭಿಯಾನ,I-ACD
ನಡತೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಉತ್ತೀರ್ಣವೇ,B-ACD
ಕಷ್ಟ,O
ಪನ್ಪಿನ,O
ಸ್ಥಿತಿಟುಪ್ಪುನ,O
ಜೋಕುಲು,B-FAM
ಒವ್ವೆ,O
ಪೋಡಿಗೆ,O
ಇಜ್ಜಂದೆ,O
ಪಾಸ್,B-ACD
ಆವೊಡು,O
ಪನ್ಪಿ,O
ಕಾರಣಗ್,O
ಪಾಸಿಂಗ್,B-ACD
ಪ್ಯಾಕೇಜ್,I-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
",",O
ನೆತ್ತ,O
ಅಡಿಟ್,O
ಮಸ್ತ್,O
ಆಂದೋಲನ,B-POL
ನಡಪಾವೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
24,B-NUM
ಸರಕಾರಿ,B-ORG
ಪ್ರೌಢಶಾಲೆ,I-ORG
",",O
22,B-NUM
ಅನುದಾನಿತ,B-ORG
ಪ್ರೌಢಶಾಲೆ,I-ORG
",",O
ಮತ್ತು,O
34,B-NUM
ಅನುದಾನ,B-ORG
ರಹಿತ,I-ORG
ಪ್ರೌಢಶಾಲೆ,I-ORG
",",O
80,B-NUM
ಪ್ರೌಢಶಾಲೆರ್ದ್,B-ACD
ತಲಾ,O
5078,B-NUM
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಲು,B-COM
ಈ,O
ಸಲ,B-DATE
ಪರೀಕ್ಷೆಗೆ,B-ACD
ಬರೆಯೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್ದ,B-POL
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಮಾರ್ಗದ,B-LOC
ಬರಿಟ್ಟ್,O
ಕುಲ್ದಿನ,O
ನಿರಾಶ್ರಿತೆರ್,B-COM
",",O
ಅಂಗವಿಕಲೆರ್,B-COM
",",O
ದೂರದ,O
ಊರುಗು,B-GPE
ನಡತೊಂದು,O
ಪೋಪಿನಕ್ಲೆಗ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬಡಪತ್ತ್ದಕ್ಲೆಗ್,O
ವಣಸ್,B-LEF
",",O
ತಿಂಡಿದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆನ್,B-ACD
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಬ್ಲಾಕ್,B-POL
ಯುವ,B-ORG
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,I-ORG
ಕರಿನ,O
ಮೂಜಿ,O
ದಿನೊರ್ದಿಂಚಿ,B-DATE
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ದ್ಂಡ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್ದ,B-MED
ರಡ್ಡನೇ,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್ದ,B-POL
ಕಾರಣೊಡು,O
ವಣಸ್,B-LEF
ತೆನಸ್,I-LEF
ದಾಂತಿನ,O
ಬಡವರೆಗ್,B-COM
",",O
ಅಂಗವಿಕಲೆರೆಗ್,B-COM
ಎಂಕುಲು,O
ಈ,O
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ತ್ದ,O
.,O
ಜೂನ್,B-DATE
20,B-NUM
ತಾರೀಖ್ಗ್,I-DATE
ಸಿಬಿಎಸ್ಇ,B-ACD
10ನೇ,B-NUM
ತರಗತಿ,B-ACD
ಜೋಕ್ಲೆನ,B-FAM
ಫಲಿತಾಂಶ,B-ACD
ಪ್ರಕಟ,O
ಆಯರೇ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಯುನಿಟ್,B-ACD
ಪರೀಕ್ಷೆಡ್,I-ACD
ಜೋಕ್ಲೆನ,B-FAM
ಸಾಧನೆಡ್,B-ACD
10,B-NUM
ಅಂಕ,B-ACD
",",O
ಅರ್ಧ,O
ವಾರ್ಷಿಕ,B-ACD
ಪರೀಕ್ಷೆದ,I-ACD
30,B-NUM
ಅಂಕನ್,B-ACD
ಪರಿಗಣನೆಗ್,I-ACD
ದೆತೊನುವೆರ್,O
ಅಂಚನೇ,O
ಮಂಡಳಿದ,B-ORG
ಪೂರ್ವ,B-ACD
ಪರೀಕ್ಷೆದ,I-ACD
40,B-NUM
ಅಂಕ,B-ACD
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶಾಲೆ,B-ACD
ನಡಪಾವುನoಚಿನ,O
ಆಂತರಿಕ,O
ಮೌಲ್ಯಮಾಪನಗ್,B-ACD
ಒರಿನ,O
20,B-NUM
ಮಾರ್ಕು,B-ACD
ಆಧಾರಿತವಾದ್,O
ಫಲಿತಾಂಶ,B-ACD
ಪ್ರಕಟ,O
ಆಯರೇ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-ROL
ಉಸ್ತುವಾರಿ,I-ROL
ಸಚಿವೆರೆನ್,I-ROL
ಬದಲಾವಣೆ,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ರಾಜ್ಯ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರ,I-ORG
ಆದೇಶ,B-POL
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
",",O
ತವರು,B-FAM
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಉಸ್ತುವಾರಿ,B-POL
ಮಿತ್ತ್,O
ಕಣ್ಣ್,O
ದೀತಿನಕ್ಲೆಗ್,O
ಬಾರಿ,O
ನಿರಾಸೆಯಾತುಂಡು,O
.,O
ಸುಳ್ಯ,B-LOC
ಶಾಸಕ,B-ROL
ಅಂಗಾರ,B-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಚಿಕ್ಕಮಂಗಳೂರು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಉಸ್ತುವಾರಿ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಡಿಸಿಎಂ,B-ROL
ಗೋವಿಂದ,B-PER
ಕಾರಜೋಳ,I-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಬೆಳಗಾವಿ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ROL
ಉಸ್ತುವಾರಿಯಾದ್,I-ROL
ನೇಮಕ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಸಚಿವ,B-ROL
ಉಮೇಶ್,B-PER
ಕತ್ತಿ,I-PER
ಮೆರೆನ್,O
ಬಾಗಲಕೋಟೆ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ROL
ಉಸ್ತುವಾರಿಯಾದ್,I-ROL
ನೇಮಕ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಸಚಿವ,B-ROL
ನಿರಾಣಿಗ್,B-PER
ಕಲಬುರ್ಗಿ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆ,B-GPE
ಉಸ್ತುವಾರಿ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ತಾರೀಖ್,B-DATE
4-04-2021ನೇ,B-NUM
ರಾತ್ರಿ,B-DATE
ಸುಮಾರ್,O
30-Jul,B-NUM
ಗಂಟೆದ,B-DATE
ಪೊರ್ತುಡು,I-DATE
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ಬಿ.ಮೂಡಾ,I-LOC
ಗ್ರಾಮದ,I-LOC
ಅಜ್ಜಿಬೆಟ್ಟು,I-LOC
ಕ್ರಾಸ್,I-LOC
ಪನ್ಪಿ,O
ಜಾಗೆಡ್,B-LOC
ಬ್ರಹ್ಮರಕೂಟ್ಲು,B-LOC
ನಿವಾಸಿ,B-FAM
ಮನೋಜ್,B-PER
ಪನ್ಪಿನಾಯನ,O
ಮಿತ್ತ್,O
ಏರ,O
ರಡ್ಡ್,O
ಜನ,B-COM
ವ್ಯಕ್ತಿಲು,I-COM
ಸ್ಕೂಟರ್ಡ್,B-TRS
ಬತ್ತ್ದ್,O
ಮಾರಾಕಾಯುಧರ್ದ್,O
ಮಾರಣಾಂತಿಕ,O
ಹಲ್ಲೆ,B-POL
ಮಲ್ದೆರ್,O
",",O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ನಗರ,B-ORG
ಪೊಲೀಸ್,I-ORG
ಠಾಣೆಡ್,I-ORG
ಈ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಪ್ರಕರಣ,B-POL
ದಾಖಲಾತುಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಪ್ರಕರಣ,B-POL
ಒವ್ವೆ,O
ಸುಳಿವು,B-POL
ಇಜ್ಜಂದೆ,O
ಕ್ಲಿಷ್ಠಕರವಾಯಿನ,O
ಪ್ರಕರಣವಾತುಂಡು,B-POL
",",O
ಮಾನ್ಯ,B-ROL
ಪೊಲೀಸ್,I-ROL
ಅಧೀಕ್ಷಕೆರ್,I-ROL
ದ.ಕ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದಕುಲು,B-GPE
ಈ,O
ಪ್ರಕರಣದ,B-POL
ಪತ್ತೆದ,I-POL
ಬಗ್ಗೆ,O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಉಪಾಧೀಕ್ಷಕೆರಾಯಿನ,I-ROL
ಶ್ರೀ,B-PER
ವೆಲೈಂಟೈನ್,I-PER
ಡಿಸೋಜಾ,I-PER
ಮೆರ್ನ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,B-POL
ವಿಶೇಷ,O
ಕೂಟನ್,B-FUN
ರಚನೆ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ವಿಶೇಷ,O
ಕೂಟ,B-FUN
ತಾರೀಖ್,B-DATE
2/5/2021ದಾನಿ,B-NUM
ಈ,O
ಪ್ರಕರಣಡ್,B-POL
ಪಾಲ್ಪಡೆಯಿನ,O
ರಡ್ಡ್,O
ಜನ,B-COM
ಆರೋಪಿಲೆನ್,B-POL
ಪತ್ತುನೆಟ್ಟ್,O
ಯಶಸ್ವಿ,O
ಆತೆರ್,O
.,O
ದಸ್ತಗಿರಿಯಾಯಿನ,B-POL
ಆರೋಪಿಲು,I-POL
ಮಹಮ್ಮದ್,B-PER
ಇಮ್ರಾನ್,I-PER
",",O
ಪ್ರಾಯ,B-DATE
38,B-NUM
ವರ್ಷ,B-DATE
",",O
ತಂದೆ,B-FAM
:,O
ಉಸ್ಮಾನ್,B-PER
",",O
ವಾಸ,O
:,O
ಕೊಡಂಗೆ,B-LOC
ಮನೆ,I-LOC
",",O
ಕೊಡಂಗೆ,B-ORG
ಶಾಲೆದ,I-ORG
ಕೈತಲ್,O
",",O
ಪರ್ಲಿಯಾ,B-LOC
",",O
ಬಿ'ಮೂಡಾ,B-LOC
ಗ್ರಾಮ,I-LOC
",",O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ತಾಲೂಕು,I-LOC
",",O
ಮಹಮ್ಮದ್,B-PER
ಸಫ್ವಾನ್,I-PER
",",O
ಪ್ರಾಯ,B-DATE
21,B-NUM
ವರ್ಷ,I-DATE
",",O
ತಂದೆ,B-FAM
:,O
ಎಸ್.ಹೆಚ್,B-PER
ಶಾಹುಲ್,I-PER
ಹಮೀದ್,I-PER
",",O
ವಾಸ,O
:,O
ಮದ್ದ,B-LOC
ಮನೆ,I-LOC
",",O
ಪರ್ಲಿಯಾ,B-LOC
",",O
ಬಿ’ಮೂಡಾ,B-LOC
ಗ್ರಾಮ,I-LOC
",",O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-LOC
ತಾಲೂಕು,I-LOC
ಪನ್ಪಿನಕುಲ್,O
ಆತೆರ್,O
",",O
ತನಿಖೆ,B-POL
ನನಲ,O
ನಡತೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಪ್ರಕರಣದ,B-POL
ಪತ್ತೆಡ್,I-POL
ದ.ಕ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,I-LOC
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಅಧೀಕ್ಷಕೆರಾಯಿನ,I-POL
ಶ್ರೀ,B-PER
ಋಷಿಕೇಶ್,I-PER
ಸೋನಾವಣೆ,I-PER
ಐ.ಪಿ.ಎಸ್,B-ROL
ಮೆರ್ನ,O
ನಿರ್ದೇಶನದ,B-ACD
ಪ್ರಕಾರ,O
ದ.ಕ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,I-LOC
ಹೆಚ್ಚುವರಿ,O
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಅಧೀಕ್ಷಕೆರಾಯಿನ,I-ROL
ಶ್ರೀ,B-PER
ವಿ.ಬಿ,I-PER
ಭಾಸ್ಕರ್,I-PER
ಮೆರ್ನ,O
ಮಾರ್ಗದರ್ಶನಡ್,B-ACD
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-ORG
ಉಪವಿಭಾಗದ,I-ORG
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಉಪಾಧೀಕ್ಷಕೆರಾಯಿನ,I-ROL
ಶ್ರೀ,B-PER
ವೆಲೈಂಟೈನ್,I-PER
ಡಿಸೋಜಾ,I-PER
ಮೆರ್ನ,O
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,B-POL
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-ORG
ನಗರ,I-ORG
ಠಾಣಾ,I-ORG
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ನಿರೀಕ್ಷಕೆರಾಯಿನ,I-ROL
ಚೆಲುವರಾಜು,B-PER
ಬಿ,I-PER
",",O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-ORG
ನಗರ,I-ORG
ಠಾಣಾ,I-ORG
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಉಪನಿರೀಕ್ಷಕೆರ್,I-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲು,B-ROL
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-ORG
ಗ್ರಾಮಾಂತರ,I-ORG
ಪೊಲೀಸ್,I-ORG
ಠಾಣಾ,I-ORG
ಉಪನಿರೀಕ್ಷಕೆರ್,B-ROL
ಅಂಚನೇ,O
ಸಿಬ್ಬಂದಿನಕುಲು,B-ROL
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-ORG
ನಗರ,I-ORG
ಪೊಲೀಸ್,I-ORG
ಠಾಣಾ,I-ORG
ಅಪರಾಧ,I-ORG
ವಿಭಾಗದ,I-ORG
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಉಪನಿರೀಕ್ಷಕೆರಾಯಿನ,I-ROL
",",O
ಬಂಟ್ವಾಳ,B-ORG
ಸಂಚಾರ,I-ORG
ಪೊಲೀಸ್,I-ORG
ಠಾಣಾ,I-ORG
ಉಪನಿರೀಕ್ಷಕೇರಾಯಿನ,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲು,B-ROL
",",O
ವಿಟ್ಲ,B-ORG
ಪೊಲಿಸ್,I-ORG
ಠಾಣಾ,I-ORG
ಉಪನಿರೀಕ್ಷಕೆರ್,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲು,B-ROL
",",O
ಪ್ರೊಬೆಷನರಿ,B-ROL
ಪಿ.ಎಸ್.ಐ,I-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ವಿಶೇಷ,O
ಕೂಟದ,B-FUN
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲಾಯಿನ,B-ROL
ಉದಯ,B-PER
ರೈ,I-PER
",",O
ಪ್ರವೀಣ್,B-PER
ಎಂ,I-PER
",",O
ಪ್ರಶಾಂತ್,B-PER
ಎಂ,I-PER
",",O
ಕುಮಾರ್,B-PER
ಹೆಚ್.ಕೆ,I-PER
",",O
ವಿವೇಕ್,B-PER
",",O
ರಾಘವೇಂದ್ರ,B-PER
",",O
ಮೋಹನ್,B-PER
",",O
ಗೋಣಿಬಸಪ್ಪ,B-PER
",",O
ಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಕುಲಾಲ್,I-PER
ಮತ್ತು,O
ತಾಂತ್ರಿಕ,O
ವಿಭಾಗದ,B-ACD
ಸಂಪತ್,B-PER
",",O
ದಿವಾಕರ್,B-PER
ಅಂಚನೇ,O
ವಿಜಯ್,B-PER
ಪಾಲ್ಪಡೆದಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ಒವ್ವೆ,O
ರೀತಿದ,O
ಸುಳಿವು,O
ಇಜ್ಜಂದಿನ,O
ಬಾರಿ,O
ಬಂಗದ,O
ಪ್ರಕರಣನ್,B-POL
ತೂಯಿನ,O
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಕೂಟನ್,B-FUN
ದ.ಕ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,I-LOC
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಅಧೀಕ್ಷಕೆರ್,I-ROL
ಎಡ್ಡೆಪ್ಪುನು,O
ಬಯಕಿಯೆರ್,O
ಅಂಚನೇ,O
ಮಾನದಿಗೆ,B-ACD
ಘೋಷಣೆ,I-ACD
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಕೋಡಿಯಾಲ್ಬೈಲ್ಡ್,B-LOC
ಉಪ್ಪುನ,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ORG
ಕಾರಾಗೃಹಡ್,I-ORG
ಕೈದಿಲೆನ,B-POL
ನಡುಟು,O
ಕುಡ,O
ಲಡಾಯಿ,B-POL
ಆತ್oಡ್,O
.,O
ಈ,O
ಘಟನೆ,B-POL
ಶುಕ್ರವಾರ,B-DATE
ನಡತುದುಂಡು,O
",",O
ತಡವಾದ್,O
ತೊಜಿದ್,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಅಭಿಷೇಕ್,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಮೀರ್,B-PER
ಪನ್ಪಿನಕ್ಲೆನ,O
ನಡುಟು,O
ಲಡಾಯಿ,B-POL
ಆದ್,O
",",O
ಈ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಬರ್ಕೆ,B-ORG
ಪೊಲೀಸ್,I-ORG
ಠಾಣೆಡ್,I-ORG
ಪ್ರಕರಣ,B-POL
ದಾಖಲಾತುಂಡು,O
.,O
ಜೈಲ್ದ,B-ORG
ಸಿ,I-ORG
ಬ್ಲಾಕ್ದ,I-ORG
ವಿಚಾರಣಾಧೀನ,B-POL
ಕೈದಿಲು,I-POL
ಜೈಲ್ಡ್,B-ORG
ತಿರ್ಗೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನಗ,O
ಅಭಿಷೇಕ್,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಮೀರ್ನ,B-PER
ನಡುಟು,O
ಪಾತೆರಕತೆ,O
ಆವೊಂದು,O
ಇತ್ತುಂಡು,O
ಇಂದುವೇ,O
ಜೋರ್,O
ಆದ್,O
ಪರಸ್ಪರ,O
ಆಕೊಂದೆರ್,O
.,O
ಬ್ರಹ್ಮಕುಮಾರಿ,B-ORG
ಟಿವಿ,I-ORG
ವಾಹಿನಿದ,I-ORG
ನಿರೂಪಕಿ,B-ROL
ಕಾನು,B-PER
ಪ್ರಿಯಾ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಕೋವಿಡ್-19ರ್ದ್,B-MED
ತೀರ್ಪೋಯೆರ್,B-FAM
.,O
ಸಿಸ್ಟರ್,B-ROL
ಬಿಕೆ,B-PER
ಶಿವಾನಿ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಸಾಮಾಜಿಕ,B-ENT
ಮಾಧ್ಯಮಡ್,I-ENT
ಈ,O
ಇಚಾರ,B-ACD
ಪಟ್ಟೋನ್ದೆರ್,O
.,O
ಕಾನು,B-PER
ಪ್ರಿಯಾ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಸುದ್ದಿ,B-ROL
ನಿರೂಪಕಿ,I-ROL
",",O
ನಟಿ,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಚಿತ್ರ,B-ROL
ನಿರ್ಮಾಪಕಿಯಾದಿತ್ತೆರ್,I-ROL
.,O
ತಾರೀಖ್ಗ್,B-DATE
ತೀರ್ಪೋತೆರ್,B-FAM
.,O
ಕಾನು,B-PER
ಪ್ರಿಯಾ,I-PER
ನಡಪಾವೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಕರ್ಮಭೂಮಿ,B-LOC
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,B-FUN
ಯುವ,B-ROL
ನಾಯಕತ್ವದಂಚಿ,I-ROL
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಒತ್ತು,O
ಕೊರೊಂದು,O
ಇತ್ತುಂಡು,O
.,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರ,I-ORG
ಕುಡೊಂಜಿ,O
ಸಲ,B-DATE
ಕೊರೋನಾ,B-MED
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿಡ್,I-POL
ಬದಲಾವಣೆ,O
ಮಲ್ದುಂಡು,O
.,O
ಇತ್ತೆ,O
ಪರಿಷ್ಕೃತ,B-POL
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿ,I-POL
ಬೈದುಂಡು,O
ಐಟ್,O
ಆಯಿನ,O
ಬದಲಾವಣೆ,O
ಇಂಚ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಪರಿಷ್ಕೃತ,B-POL
ಜಾಹೀರಾತು,I-POL
ಇನಿರ್ದ್,B-DATE
ಜಾರಿಗ್,O
ಬರ್ರೆ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಪೇರ್,B-LEF
",",O
ಫಲ,B-LEF
ವಸ್ತು,I-LEF
",",O
ತರಕಾರಿ,B-LEF
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
ಬೈಯ್ಯ,I-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
ಮಾರಾರೆ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
.,O
ಸಂತೆಲು,B-GPE
",",O
ಮಾರುಕಟ್ಟೆಲು,B-GPE
ಕಂಪ್ಲೀಟ್,O
ಬಂದ್,B-POL
.,O
ದಿನಸಿ,B-GRC
ಮನಸ್ಗ್,O
ಬೋಡಾಯಿನ,O
ತೆನಸ್ದ,B-GRC
ಅಂಗಡಿ,B-ORG
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
12.3,B-NUM
ಮುಟ,O
.,O
ಎಪಿಎಂಸಿನ್ಲಾ,B-ORG
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
12,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
.,O
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಸಾಮಾಜಿಕ,B-POL
ಅಂತರ,I-POL
ಪಾಲಿಸಾವೊಂದು,O
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
.,O
ರೂಲ್ಸ್,B-POL
ಬ್ರೇಕ್,O
ಮಲ್ಪುನಕ್ಲೆಗ್,O
ಕಠಿಣ,O
ಕ್ರಮ,B-POL
.,O
ನೂಕೊಂದು,B-TRS
ಪೋಪಿನ,I-TRS
ಗಾಡಿ,I-TRS
",",O
ತರಕಾರಿ,B-LEF
",",O
ಪೂ,B-LEF
",",O
ಫಲ,B-LEF
ವಸ್ತು,I-LEF
ಮೆಕ್ಲೆನ್,O
ಕಾಂಡೆರ್ದ್,B-DATE
ಬೈಯ್ಯ,I-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಉಂಡು,O
.,O
ಮಾರುಕಟ್ಟೆದ,B-ORG
ದರಟೆ,O
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಕಾಸ್ಗ್,B-ACD
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಇಜ್ಜಿ,O
.,O
ಮೀನ್,B-LEF
ಮಾಸದ,I-LEF
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪುನಕ್ಲೆಗ್ಏ,O
ಪದಲಕ,B-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
ಪತ್ತ್,O
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
ಮಾತ್ರ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
.,O
ಮದ್ಯ,O
ಮಾರಾಟ,O
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
ಕಾಂಡೆ,I-DATE
10,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
.,O
ಬಿಬಿಎಂಪಿ,B-ORG
",",O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
",",O
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಕಮಿಷನರ್,I-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ROL
ಪೊಲೀಸ್,I-ROL
ವರಿಷ್ಠಾಧಿಕಾರಿ,I-ROL
ಈ,O
ಆದೇಶನ್,B-POL
ಕಟ್ಟುನಿಟ್ಟಾದ್,B-POL
ಜಾರಿಗ್,O
ಕನಯರೇ,O
ಸೂಚನೆ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಎಸ್ಸೆಸ್ಸೆಫ್,B-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ,I-ORG
ರಾಜ್ಯ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
ವತಿರ್ದ್,O
ಪ್ರಾರ್ಥನಾ,B-FUN
ಸಂಗಮ,I-FUN
ಎಸ್ಸೆಸ್ಸೆಫ್,B-ROL
ರಾಜ್ಯಾಧ್ಯಕ್ಷ,I-ROL
ಅಬ್ದುಲ್ಲತೀಫ್,B-PER
ಸಅದಿ,I-PER
ಶಿವಮೊಗ್ಗ,I-PER
ಮೆರ್ನ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆಡ್,B-ROL
ಮೇ,B-DATE
2,B-NUM
(ರಂಝಾನ್,B-FUN
21ನೇ,B-NUM
ರಾತ್ರಿ),B-DATE
ರಾತ್ರಿ,I-DATE
9:30,B-NUM
ಗಂಟೆಗ್,B-DATE
ಝೂಮ್ಡ್,B-ENT
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು,O
(Zoom),O
.,O
ಶೈಖುನಾ,B-PER
ಮಹ್ಮೂದ್,I-PER
ಉಸ್ತಾದ್,I-PER
ಎಡಪ್ಪಾಲ,I-PER
ದುಆ:,O
ನಡಪಾಯರೇ,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಝೈನುಲ್,B-PER
ಉಲಮಾ,I-PER
ಶೈಖುನಾ,I-PER
ಮಾಣಿ,B-LOC
ಉಸ್ತಾದ್,B-ROL
ಪ್ರಾರ್ಥನಾ,O
ಸಂಗಮನ್,B-FUN
ಉದಿಪನ,I-FUN
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಸುಲ್ತಾನುಲ್,B-PER
ಉಲಮಾ,I-PER
ಶೈಖುನಾ,I-PER
ಎ.ಪಿ,I-PER
ಉಸ್ತಾದ್,B-ROL
ಮುಖ್ಯ,O
ಪ್ರಭಾಷಣ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಡಾ,B-PER
ಫಾರೂಕ್,I-PER
ನಈಮಿ,I-PER
ಅಲ್,I-PER
ಬುಖಾರಿ,I-PER
ಕೊಲ್ಲಂ,I-PER
",",O
ಡಾ,B-PER
ಮುಹಮ್ಮದ್,I-PER
ಪಾಝಿಲ್,I-PER
ರಝ್ವಿ,I-PER
ಹಝ್ರತ್,I-PER
ಕಾವಲ್ಕಟ್ಟೆ,I-PER
ಸಂದೇಶ,O
ಭಾಷಣ,B-ACD
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಐ,B-ORG
ಎನ್,I-ORG
ಸಿ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಡಾ,B-PER
ಶೇಖ್,I-PER
ಬಾವ,I-PER
ಹಾಜಿ,I-PER
",",O
ಪ್ರಧಾನ,B-ROL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,I-ROL
ಕಮರುದ್ದೀನ್,B-PER
ಹಾಮಿದ್,I-PER
ಗೂಡಿನಬಳಿ,I-PER
ಶುಭ,O
ಸಂದೇಶ,O
ಕೊರ್ರೆ,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ದ.ಕ.,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,I-ORG
ಸರಕಾರದ,B-ORG
ರಿಯಾಯಿತಿ,B-ACD
ದರಾಟ್,I-ACD
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ಪಡೆಯೆರೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಆಯುಷ್ಮಾನ್,B-ORG
ಭಾರತ್-ಆರೋಗ್ಯ,I-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ,I-ORG
ಯೋಜನೆದಡಿ,I-ORG
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-ORG
ಅತ್ತುಂಡ,O
ಸೇವೆದ,B-ACD
ಸಹಾಯಗಾದ್,I-ACD
‘ಸಹಾಯವಾಣಿ’ನ್,B-ORG
ಲೆಪ್ಪು,O
ಕೊರೋಲಿ,O
ಪಂದ್,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ORG
ಆರೋಗ್ಯ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕುಟುಂಬ,B-ORG
ಕಲ್ಯಾಣ,I-ORG
ಅಧಿಕಾರಿದ,B-POL
ಪ್ರಕಟನೆ,I-POL
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಡಾ.,B-PER
ರತ್ನಾಕರ್,I-PER
ಗಾಣಿಗ,I-PER
(,O
ದ.ಕ.,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಕುಷ್ಠರೋಗ,B-ROL
ನಿವಾರಣಾಧಿಕಾರಿ,I-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ನೋಡಲ್,B-ROL
ಅಧಿಕಾರಿ,I-ROL
ಆಯುಷ್ಮಾನ್,I-ORG
ಭಾರತ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಆರೋಗ್ಯ,B-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ),I-ORG
ಮೊ.ಸಂ:,B-ACD
9480157604,B-NUM
ಸಚ್ಚಿದಾನಂದ,B-PER
(ಜಿಲ್ಲಾ,B-ORG
ಸಂಯೋಜಕೆರ್,I-ORG
ಆಯುಷ್ಮಾನ್,I-ORG
ಭಾರತ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಆರೋಗ್ಯ,B-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ),I-ORG
ಮೊ.ಸಂ:,B-ACD
7259003406,B-NUM
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರದ,I-ORG
ಆದೇಶದ,B-POL
18,B-NUM
ವರ್ಷ,B-DATE
ಮಿತ್ತ್ದಕ್ಲೆಗ್,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ಪಾಡುನೆರ್ದಾವರ,O
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ಪಡೆಯಿನ,O
28,B-NUM
ದಿನ,B-DATE
ಮುಟ,O
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದಾನ,I-MED
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಇಜ್ಜಂದಿನೇರ್ದಾವರ,O
ಕುಂದಾಪುರದ,B-LOC
ಭಾರತೀಯ,B-ORG
ರೆಡ್ಕ್ರಾಸ್,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆಡ್,I-ORG
ನೆತ್ತೆರ್ಗ್,B-MED
ಕೊರತೆ,I-MED
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಕೆಲವೊಂಜಿ,O
ಸಾಮಾಜಿಕ,B-ENT
ಜಾಲತಾಣಡ್,I-ENT
ಬೈದಿನಂಚಿನ,O
ವರದಿನ್,B-POL
ಕುಂದಾಪುರದ,B-LOC
ರೆಡ್ಕ್ರಾಸ್,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಜಯಕರ,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ಕುಂದಾಪುರದ,B-LOC
ಭಾರತೀಯ,B-ORG
ರೆಡ್,I-ORG
ಕ್ರಾಸ್,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆಡ್,I-ORG
ಸದ್ಯ,O
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ಕೊರತೆ,I-MED
ಇಜ್ಜಿ,O
.,O
18,B-NUM
ವರ್ಷ,B-DATE
ಮಿತ್ತ್ದಕುಲು,O
",",O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ಪಡೆಯಿನಕುಲು,O
28,B-NUM
ದಿನರ್ದ್,B-DATE
ಬೊಕ್ಕ,O
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದಾನ,I-MED
ಮಲ್ಪೋಲಿ,O
ಒಂಜಿ,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಪಡೆಯಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ನನೊಂಜಿ,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಪಡೆಯರೆ,O
45,B-NUM
ದಿನ,B-DATE
ಅಂತರ,O
ಉಪ್ಪೊಡು,O
.,O
ಐತ,O
ನಡುಟು,O
ಮೆಕುಲು,O
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದಾನ,I-MED
ಮಲ್ಪೋಲಿ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ರಡ್ಡನೇ,O
ಅಲೆತ,B-MED
ತೀವ್ರ,O
ಸ್ವರೂಪನ್,O
ಪಡೆಯೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಜಮಾಅತೆ,B-ORG
ಇಸ್ಲಾಮೀ,I-ORG
ಹಿಂದ್ದ,I-ORG
ರಾಜ್ಯ,I-ORG
ಘಟಕ,I-ORG
ತನ್ನ,O
ಅಂಗಸಂಸ್ಥೆಲಾಯಿನ,B-ORG
ಹುಮ್ಯಾನಿಟೇರಿಯನ್,I-ORG
ರಿಲೀಫ್,I-ORG
ಸೊಸೈಟಿ,I-ORG
(ಹೆಚ್.ಆರ್.ಎಸ್.),I-ORG
",",O
ಎಸ್.ಐ.ಓ.,B-ORG
",",O
ಸಾಲಿಡಾರಿಟಿ,B-ORG
ಯೂತ್,I-ORG
ಮೂವ್ಮೆಂಟ್,I-ORG
",",O
ಡಾಕ್ಟರ್ಸ್,B-ORG
ಫಾರ್,I-ORG
ಹುಮ್ಯಾನಿಟಿ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಫಾರ್ವರ್ಡ್,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್-,I-ORG
ಮೆಕ್ಲೆನ,O
ಒಟ್ಟು,O
ಸೇರಿಗೆಡ್,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-ORG
ರಿಲೀಫ್,I-ORG
ಟಾಸ್ಕ್,I-ORG
ಫೋರ್ಸ್,I-ORG
ಸುರು,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಟಾಸ್ಕ್,B-ORG
ಫೋರ್ಸ್ಡ್,I-ORG
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಭಾಗದ,B-LOC
ಸುಮಾರ್,O
1500ರ್ದ್,B-NUM
ಲಾ,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಸ್ವಯಂ,B-ROL
ಸೇವಕೆರ್,I-ROL
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಟಾಸ್ಕ್,B-ORG
ಫೋರ್ಸ್ಡ್,I-ORG
ಮೆಡಿಕಲ್,I-ORG
ಎಮರ್ಜೆನ್ಸಿ,I-ORG
ಫೋರ್ಸ್,I-ORG
",",O
ರಿಲೀಫ್,B-MED
ವರ್ಕ್,I-MED
ಫೋರ್ಸ್,I-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ವಾರ್,B-ORG
ರೂಮ್,I-ORG
ವರ್ಕ್,I-ORG
ಫೋರ್ಸ್,I-ORG
ಪನ್ಪಿನ,O
3,B-NUM
ವಿಭಾಗ,B-ACD
ಉಂಡು,O
ವ್ಯವಸ್ಥಿತವಾದ್,B-ACD
ಮೆಕುಲು,O
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ಮುಸ್ಲಿಂ,B-ORG
ಜಮಾಅತ್,I-ORG
ಅಧೀನಡ್,I-ORG
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಪ್ಪುನ,O
‘ಸಹಾಯ್’,B-ORG
ತುರ್ತು,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಕೂಟಗ್,B-FUN
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಅಧಿಕೃತ,O
ಚಾಲನೆ,O
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ಸಯ್ಯಿದ್,B-PER
ಶಿಹಾಬುದ್ದೀನ್,I-PER
ತಂಙಳ್,I-PER
ಮದಕ,I-PER
ಪ್ರಾರ್ಥನೆಗ್,O
ಚಾಲನೆ,O
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ಎಸ್.ವೈ.ಎಸ್,B-ORG
ರಾಜ್ಯ,B-ROL
ಪ್ರಧಾನ,I-ROL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,I-ROL
ಡಾ.ಎಮ್ಮೆಸ್ಸೆಂ,B-PER
ಅಬ್ದುರ್ರಶೀದ್,I-PER
ಝೈನಿ,I-PER
ಲೇಸ್ದ,B-FUN
ಉದಿಪನ,O
ಮಲ್ತೆರ್,O
ಲೇಸ್ದ,B-FUN
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆನ್,B-ROL
.,O
ವಯಿಸೊಂದಿನ,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ಮುಸ್ಲಿಂ,B-ORG
ಜಮಾಅತ್,I-ORG
ರಾಜ್ಯ,B-ROL
ಪ್ರಧಾನ,I-ROL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,I-ROL
ಶಾಫಿ,B-PER
ಸಅದಿ,I-PER
ಬೆಂಗಳೂರು,B-LOC
ವಿಷಯ,B-ACD
ಮಂಡಿಸಾದ್,O
",",O
ತುರ್ತು,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ತಂಡದ,I-ORG
ಅನಿವಾರ್ಯತೆ,O
",",O
ಕಾರ್ಯಾಚರಣೆ,B-POL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಯೋಜನೆದ,B-POL
ಬಗ್ಗೆ,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
.,O
ಆಧ್ಯಾತ್ಮಿಕ,B-ROL
ನಾಯಕೆರ್,I-ROL
",",O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ಮುಸ್ಲಿಂ,B-ORG
ಜಮಾಅತ್ದ,I-ORG
ಒತ್ತುಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಹಝ್ರತ್,B-PER
ಮುಹಮ್ಮದ್,I-PER
ಫಾಝಿಲ್,I-PER
ರಝ್ವಿ,I-PER
ಕಾವಳಕಟ್ಟೆ,B-LOC
ಮೇರ್,O
‘ಸಹಾಯ್’,B-ORG
ತುರ್ತು,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ತಂಡದ,I-ORG
ಪುದರ್,B-ACD
ಬೊಕ್ಕ,O
ಲೋಗೋ,B-ACD
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕರ್ಫ್ಯೂ,B-POL
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಕೆಸ್ಸಾರ್ಟಿಸಿ,B-ORG
ಬಸ್ಸುದ,B-TRS
ಓಡಾಟ,I-TRS
ಉಂತಾದೆರ್,O
ಬಸ್,B-TRS
ಮಾತಾ,O
ಘಟಕಡೆ,B-ORG
ಉಂತುನ,O
ಮುಖೇನ,O
ಆಪಿನoಚಿನ,O
ತಾಂತ್ರಿಕ,B-POL
ಸಮಸ್ಯೆಲೆನ್,I-POL
ನಿವಾರಿಸಾವುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಕೆಸ್ಸಾರ್ಟಿಸಿ,B-ORG
ಘಟಕರ್ದ್,I-ORG
ಪ್ರತಿದಿನ,B-DATE
30,B-NUM
ಬಸ್ಸುಲೆನ್,B-TRS
ಪಿದಾಯಿ,O
ದೆತ್ತ್ದ್,O
ಬಸ್ಸು,B-TRS
ನಿಲ್ದಾಣದ,I-TRS
ಮುಟ,O
ಸಂಚರಿಸಾದ್,O
ಐರ್ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕುಡ,O
ಘಟಕಡ್,B-ORG
ಉಂತಾವೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಆದೇಶ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಸರ್ಕಾರದ,B-ORG
ನಿಯಮ,B-POL
ಉಲ್ಲಂಘನೆ,I-POL
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ದ್ವಿತೀಯ,B-ACD
ಪಿಯುಸಿದ,I-ACD
ಜೋಕ್ಲೆನ್,B-FAM
ಹಾಸ್ಟೆಲ್ಡ್,B-ACD
ದೀತಿನೆಕ್ಕ್,O
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ವಲಚ್ಚಿಲ್,I-LOC
ಎಕ್ಸ್ಪರ್ಟ್,B-ORG
ಕಾಲೇಜ್ದ,I-ORG
ಆಡಳಿತ,I-ORG
ಮಂಡಳಿದ,I-ORG
ವಿರುದ್ಧ,B-POL
ಮಂಗಳೂರು,B-LOC
ಗ್ರಾಮಾಂತರ,B-ORG
ಠಾಣೆಡ್,I-ORG
ಪ್ರಕರಣ,B-POL
ದಾಖಲಾತುಂಡು,O
.,O
ಎಕ್ಸ್ಪರ್ಟ್,B-ORG
ಕಾಲೇಜ್ದ,I-ORG
ಆಡಳಿತ,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ದ್ವಿತೀಯ,B-ACD
ಪಿಯುಸಿದ,I-ACD
30,B-NUM
ಜೋಕ್ಲೆನ್,B-FAM
ವಿದ್ಯಾಸಂಸ್ಥೆಡ್,B-ORG
ದೀದಿತ್ತೆರ್,O
ಮೆಕ್ಲೆನ,O
",",O
ಪೋಷಕೆರ್,B-FAM
ಜೋಕ್ಲೆನ್,I-FAM
ಲೆತೊಂದು,O
ಪೋಯೆರೆ,O
ಪಂದ್,O
ದೂರದ,O
ಊರುರ್ದು,B-GPE
ಬತ್ತಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ರಾಜ್ಯೋಡು,B-GPE
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಕರ್ಫ್ಯೂ,B-POL
ಘೋಷಣೆ,I-POL
ಮಲ್ತಿತ್ತುಂಡಲ,O
ಜೋಕ್ಲೆನ್,B-FAM
ಪೋಷಕೆರ್ನಟ್ಟಿಗೆ,B-POL
ಕಡಪಾವಂದೆ,O
ಶೈಕ್ಷಣಿಕ,B-ACD
ಚಟುವಟಿಕೆ,I-ACD
ನಡಪಾದ್,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಸಾಂಕ್ರಾಮಿಕ,I-MED
ರೋಗ,I-MED
ತೀವ್ರವಾದ್,O
ಪಸರೆರೆ,B-MED
ಕಾರಣೆರಾತೆರ್,O
.,O
ಜನಜಂಗುಳಿ,B-COM
ಇತ್ತಿನ,O
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಸೆಂಟ್ರಲ್,B-ORG
ಮಾರ್ಕೆಟ್,I-ORG
ಶುಕ್ರವಾರ,B-DATE
ಸಂಪೂರ್ಣ,O
ಬಂದ್,B-POL
ಆತುಂಡು,O
.,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಡಾ.ಕೆ.ವಿ,B-PER
ರಾಜೇಂದ್ರ,I-PER
ಆದೇಶ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಮಾರ್ಕೆಟ್ನ್,B-GPE
ಸಂಪೂರ್ಣ,O
ಬಂದ್,B-POL
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ಕಾಂಡೆ,I-DATE
10,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟಲ,O
ಮಾರ್ಕೆಟ್ಡ್,B-GPE
ಜನಕುಲು,B-COM
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಇಜ್ಜಂದೆ,O
",",O
ಸಾಮಾಜಿಕ,B-POL
ಅಂತರ,I-POL
ಇಜ್ಜಂದೆ,O
ಬೇರ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಮಾರ್ಕೆಟ್,B-GPE
ಸುತ್ತ,O
ಪೋಲಿಸೆರ್,B-ROL
ಗೇಟ್,O
ಪಾರ್ದ್,O
ಬಂದ್,B-POL
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಆತೆ,O
ಅತ್ತoದೆ,O
ಬೈಕಂಪಾಡಿ,B-LOC
ಎಪಿಎಂಸಿಡೆ,B-ORG
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಆದೇಶ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಪಸರುನೆನ್,I-MED
ತಡೆಯರೇ,O
ಪ್ರತಿ,O
ಒರಿಲಾ,O
ಕಡ್ಡಾಯವಾದ್,O
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಪಾಡೋಡು,O
",",O
ಅಂತರ,O
ಕಾಪೋಡು,O
ಪಂದ್,O
ಯೇತ್,O
ಪಂಡಲಾ,O
ಜನಕುಲು,B-COM
ಕೆಬಿಕ್,O
ದೆತೊನೊಂದು,O
ಇಜ್ಜೆರ್,O
ಆಂಡ,O
ಪುತ್ತೂರುಡು,B-LOC
ಒರಿ,O
ತನ್ನ,O
ಮೋಕೆದ,O
ಶ್ವಾನಗ್ಲಾ,B-LEF
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಪಾಡುನ,O
ಮುಖೇನ,O
ಜಾಗೃತಿದ,B-POL
ಸಂದೇಶ,O
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕರ್ಫ್ಯೂ,B-POL
ಪೊರ್ತು,B-DATE
ಕಾಂಡೆ,I-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
10,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
ಅಗತ್ಯ,O
ವಸ್ತುಲೆನ,B-GRC
ಖರೀದಿಗ್,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಕೊರ್ತೆರ್,O
",",O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಪುತ್ತೂರು,B-LOC
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ದರ್ಬೆಡ್,B-LOC
ಪುತ್ತೂರು,I-LOC
ನಗರ,B-ORG
ಠಾಣೆದ,I-ORG
ಪೊಲೀಸೆರ್,I-ORG
ಅನಗತ್ಯ,O
ಓಡಾಟದ,B-TRS
ವಾಹನಲೆನ್,I-TRS
ಉಂತಾವುನ,O
ಸಲುವಾದ್,O
ವಾಹನ,B-TRS
ತಪಾಸಣೆ,I-TRS
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ದಿಚಕ್ರ,B-TRS
ವಾಹನಡ್,I-TRS
ಇತ್ತಿನ,O
ಶ್ವಾನಗ್ಲಾ,B-LEF
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಧಾರಣೆ,I-MED
ಮಲ್ದಿನ,O
ತೊಜಿದ್,O
ಬತ್ತುಂಡು,O
.,O
ದರ್ಬೆ,B-LOC
ಪ್ರವೀಣ್,B-ORG
ಡ್ರೈವಿಂಗ್,I-ORG
ಸ್ಕೂಲ್,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಮಾಲೀಕೆರಾಯಿನ,B-ROL
ಪ್ರವೀಣ್,B-PER
ಡಿಸೋಜ,I-PER
ಮೇರ್,O
ತನ್ನ,O
ರಡ್ಡರೆ,O
ವರ್ಷ,B-DATE
ಪ್ರಾಯದ,I-DATE
ಶ್ವಾನದ,B-LEF
ಮೋನೆಗ್,O
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಪಾರ್ದಿನ,O
ಶ್ಲಾಘನೀಯ,O
.,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
",",O
ಚಿಕ್ಕಮಗಳೂರು,B-LOC
ಪೇಂಟೆಡ್,I-LOC
ಕೆಲವು,O
ಕಡೆ,B-LOC
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ಬಾರಿ,O
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,I-LOC
ಕಡಬ,I-LOC
",",O
ಸುಳ್ಯ,B-LOC
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ತೆಡಿಲ್,B-LEF
ದೊಟ್ಟುಗು,O
ಆಲಿಕಲ್ಲು,B-LEF
ಬರ್ಸ,I-LEF
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಕುಕ್ಕೆ,B-LOC
ಸುಬ್ರಹ್ಮಣ್ಯ,I-LOC
",",O
ಬಿಳಿನೆಲೆ,B-LOC
",",O
ನೂಜಿಬಾಳ್ತಿಲ,B-LOC
",",O
ರೆಂಜಿಲಾಡಿ,B-LOC
",",O
ಇಚ್ಲಂಪಾಡಿ,B-LOC
",",O
ಕಡ್ಯ,B-LOC
ಕೊಣಾಜೆ,I-LOC
",",O
ಬಳ್ಪ,B-LOC
",",O
ಯೇನೆಕಲ್ಲು,B-LOC
",",O
ಐನೆಕಿದು,B-LOC
",",O
ಸುಳ್ಯ,B-LOC
ತಾಲೂಕಿನ,I-LOC
ಪಂಜ,I-LOC
",",O
ಕೊಲ್ಲಮೊಗ್ರು,B-LOC
",",O
ಹರಿಹರ,B-LOC
ಪಲ್ಲತಡ್ಕ,I-LOC
",",O
ಕಲ್ಮಕಾರು,B-LOC
ವ್ಯಾಪ್ತಿಡ್,I-LOC
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಸಂಪಾಜೆ,B-LOC
ಭಾಗಡ್,I-LOC
ಲಾ,O
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಕಲ್ಲಾಜೆ,B-LOC
",",O
ಕಲ್ಮಡ್ಕ,B-LOC
",",O
ಪಂಜ,B-LOC
",",O
ಈಶ್ವರಮಂಗಲ,B-LOC
",",O
ಕೊಯಿಲ,B-LOC
",",O
ಉಜಿರೆ,B-LOC
",",O
ಪಂಜಿಕಲ್ಲು,B-LOC
ಪೆರಾಜೆ,I-LOC
",",O
ಚಿಕ್ಕಮಗಳೂರು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,I-LOC
ಕೊಟ್ಟಿಗೆಹಾರ,I-LOC
",",O
ಕಳಸ,B-LOC
",",O
ಕೊಪ್ಪಡ್,B-LOC
",",O
ತೆಡಿಲ್,B-LEF
ದೊಟ್ಟುಗು,O
ಭಾರಿ,O
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
2ನೇ,B-NUM
ಅಲೆ,I-MED
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಪ್ರತೀ,O
ದಿನ,B-DATE
ಸರಾಸರಿ,O
500ರ್ದ್,B-NUM
ಹೆಚ್ಚಿನ,O
ಪ್ರಕರಣಲು,B-POL
ದಾಖಲಾವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಐಟ್ಲಾ,O
ಒಂಜಿ,O
ತಿಂಗೊಲ್ಡು,B-DATE
20ರ್ದ್,B-NUM
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಇಲ್ಲಡ್,B-FAM
ತಲಾ,O
ಐನೆರ್ದ್,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಸೋಂಕಿತೆರ್,I-MED
ಪತ್ತೆಯಾವೊಂದು,I-MED
ಉಲ್ಲೆರ್,O
",",O
ಉಂದುವೇ,O
ಕಾರಣಗ್,O
ಆರೋಗ್ಯ,B-ORG
ಇಲಾಖೆ,I-ORG
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ತಪಾಸಣೆನ್ಲಾ,I-MED
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಮಲ್ದುಂಡು,O
.,O
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಮಾರುಕಟ್ಟೆನ್,I-ORG
ಬೈಕಂಪಾಡಿಗ್,B-LOC
ಸ್ಥಳಾಂತರ,O
ಮಲ್ತ್ತುಂಡಲ,O
ಕೆಲವು,O
ಜನ,B-COM
ಕೋವಿಡ್-19,B-MED
ನಿಯಮ,B-POL
ಉಲ್ಲಂಘನೆ,I-POL
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಸೋಂಕು,B-MED
ಪರಡರೆ,I-MED
ಅನುವು,O
ಮಲ್ತ್,O
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಮಾರುಕಟ್ಟೆದ,I-ORG
ಕೈತಲ್,O
ಬೇರ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
ಅಂಚಾದ್,O
ಈ,O
ಪರಿಸರಡ್,B-LEF
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಇಜ್ಜಿ,O
ಪಂದ್,O
ದ.ಕ.ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಡಾ.ರಾಜೇಂದ್ರ,B-PER
ಕೆ.ವಿ.,I-PER
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಮಾರುಕಟ್ಟೆದ,I-ORG
ಪರಿಸರಡ್,B-LEF
ವ್ಯಾಪಾರ,B-POL
ವಹಿವಾಟು,I-POL
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ನಡತಿನ್,O
ಸಭೆತ,B-FUN
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆ,B-ROL
ವಯಿಸೊಂದು,O
ಮೇರ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
.,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ತರಕಾರಿ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮೀನು,B-ORG
ಮಾರುಕಟ್ಟೆದ,I-ORG
ಕೈತಲ್ದ,O
ಪ್ರದೇಶಡ್,B-LOC
ಮಾರ್ಗದ,B-TRS
ಬರಿ,O
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪುನಕುಲು,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ನಿಯಮಲೆನ್,B-POL
ಮದತ್ದ್,O
ಜನಕ್ಲೆನ್,B-COM
ಸೇರ್ಪಾದ್,O
ಬೇರ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ತೊಜಿದ್,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ವೆನ್ಲಾಕ್,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,I-ORG
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ವಾರ್ಡ್ಗ್,I-MED
ದ.ಕ.,B-ROL
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,I-ROL
ಡಾ.,B-PER
ರಾಜೇಂದ್ರ,I-PER
ಕೆವಿ,I-PER
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ಭೇಟಿ,B-POL
ಕೊರ್ದು,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಸೋಂಕಿತೆರ್ನೊಟ್ಟಿಗೆ,I-MED
ಪಾತೆರ್ದ್,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮೂಲ,B-POL
ಸೌಕರ್ಯದ,I-POL
ಬಗ್ಗೆ,O
ಮಾಹಿತಿ,B-POL
ಪಡೆದ್,O
ಯೋಗಕ್ಷೇಮ,O
ತೆರಿಯೊಂಡೆರ್,O
.,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ವಿಮಾನ,B-TRS
ನಿಲ್ದಾಣದ,I-TRS
ನಿರ್ವಹಣೆದ,B-POL
ಗುತ್ತಿಗೆ,O
ಪಡೆಯೊಂದಿನ,O
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಕಂಪೆನಿ,I-ORG
ವಿಮಾನ,B-TRS
ನಿಲ್ದಾಣದ,I-TRS
ಗಾಡಿ,I-TRS
ಉಂತಾವುನ,O
ಪನವುಡು,B-ACD
ಗರಿಷ್ಠ,I-ACD
ಪ್ರಮಾಣಡ್,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಮಲ್ದಿನವು,O
ವಾಹನ,B-TRS
ಚಾಲಕೆರ್ನ,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಗ್ರಾಹಕೆರ್ನ,B-ROL
ಆಕ್ರೋಶಗ್,B-POL
ಕಾರಣ,O
ಆತುಂಡು,O
.,O
ಲೂಕುದ,B-LOC
ಗರ್ಡಾಡಿ,I-LOC
ಗ್ರಾಮದ,I-LOC
ಕುಬಳಬೆಟ್ಟು,I-LOC
ಗುತ್ತು,I-LOC
ಪನ್ಪಿನ,O
ಜಾಗೆಡ್,B-LOC
ಮೇ15,B-DATE
ತಾರೀಖ್ಗ್,I-DATE
ಪಲ್ಗುಣಿ,B-LEF
ನದಿತ,I-LEF
ಸಂಪರ್ಕ,I-LEF
ಪಲ್ಲಡ್,I-LEF
ನೀರು,I-LEF
ನಾಯಿಲು,I-LEF
(otters),O
ತೊಜಿದ್,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಕರಿನ,O
ಡಿಸೆಂಬರ್ಡ್,B-DATE
ಫಲ್ಗುಣಿ,B-LEF
ತುದೆಟ್,I-LEF
ನೀರ್,I-LEF
ನಾಯಿಲು,I-LEF
ತೊಜಿದ್,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಕೈತಲ್ದಕ್ಲೆಗ್,O
ಕೆಲವು,O
ಸಲ,B-DATE
ತೊಜಿದ್,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಮೇ,B-DATE
15,B-NUM
ತಾರೀಖ್ಗ್,B-DATE
ತೌಖ್ತೇ,B-LEF
ಚಂಡಮಾರುತ,I-LEF
ಬತ್ತಿಲಕನೇ,O
ನೀರುನಾಯಿಲು,B-LEF
ತುದೆ,I-LEF
ಬುಡ್ದು,O
ಹಳ್ಳಕೊಳ್ಳ,B-LEF
ಸೇರ್ದುಂಡು,O
.,O
ತೌಖ್ತೇ,B-LEF
ಚಂಡಮಾರುತದ,I-LEF
ಪರಿಣಾಮವಾದ್,O
ಶನಿವಾರ,B-DATE
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಸಸಿಹಿತ್ಲುದ,I-LOC
ಕಡಲ್ದ,B-LEF
ಬರಿ,I-LEF
ಐತಾರ,B-DATE
ಕಾಂಡೆ,I-DATE
ತಕ್ಕಮಟ್ಟ್ಗ್,O
ಶಾಂತ,O
ಆತುಂಡು,O
",",O
ಆಂಡಲಾ,O
ಒವ್ವೆ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ರೌದ್ರಾವತಾರ,B-LEF
ದೆಪ್ಪುನ,O
ಪೋಡಿಗೆಡ್,O
ನೆರೆಕರೆದಕುಲು,B-FAM
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ರಡ್ಡ್,O
ದಿನಟ್,B-DATE
ಅಪಾರ,O
ನಷ್ಟ,B-POL
ಆತುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಕೈತಲ್ದಕುಲು,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ದೇಶದ,B-GPE
ಜನಕ್ಲೆನ,B-COM
ಬೇನೆನ್,O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರದ,I-ORG
ಗಮನಗ್,O
ಕನಪಿನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
""" ",O
ನಮಕ್,O
ಉಚಿತ,B-POL
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಕೊರ್ಲೆ,O
"""",O
",",O
‘,O
ಲಸಿಕೆನ್,B-MED
ನಿಗದಿತ,O
ಪೊರ್ತುದ,B-DATE
ಉಲಯಿ,O
ಕೊರ್ಲೆ,O
ಪನ್ಪಿನ,O
‘,O
ಜನಾಂದೋಲನನ್,B-POL
ಐತಾರ,B-DATE
(ಮೇ,I-DATE
16),B-NUM
ಕಾಂಗ್ರೆಸ್,B-ORG
ಸುರು,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಎಐಸಿಸಿ,B-ORG
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,B-ROL
ಐವನ್,B-PER
ಡಿಸೋಜ,I-PER
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ತಾಲೂಕು,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಟಾಸ್ಕ್,B-ORG
ಫೊರ್ಸ್,I-ORG
ಸಮಿತಿದ,I-ORG
ಸಭೆಯು,B-FUN
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ಶಾಸಕ,B-ROL
ಉಮಾನಾಥ,B-PER
ಕೋಟ್ಯಾನ್,I-PER
ಮೆರ್ನ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆಡ್,B-ROL
ನಡತುಂಡು,O
.,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಉಪ್ಪುನಗ,O
ಜನಕುಲು,B-COM
ಪಿರ,O
ಜಾರ್ದ್,O
ಇತ್ತೆರ್,O
ಜನರು,B-COM
ಇತ್ತೆ,O
ಲಸಿಕೆಗಾದ್,B-MED
ಮೇಲ್ಗ್,O
ಬುರೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
ಅಂಚಾದ್,O
ಪೂರೈಕೆಗ್,B-MED
ಬಂಗ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
ಆಂಡಲಾ,O
ಆಯಿನಾತ್,O
ಬೇಗ,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಪೂರೈಕೆ,I-MED
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಸರಕಾರದ,B-ORG
ಮಿತ್ತ್,O
ಒತ್ತಡ,O
ಪಾಡುವ,O
ಪಂದ್,O
ಶಾಸಕೆರ್,B-ROL
ಭರವಸೆ,O
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ಸಂಜೆವಾಣಿ,B-ORG
ಪತ್ರಿಕೆದ,I-ORG
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಆವೃತ್ತಿದ,O
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪಕ,B-ROL
ವಿಜಯ್.,B-PER
ಎಸ್.,I-PER
ರಾವ್,I-PER
-55,B-NUM
ಮೇರ್,O
ಕೋಡೆ,B-DATE
ರಾತ್ರಿ,I-DATE
ತೀರ್ಪೋಯೆರ್,B-FAM
.,O
ಕೊರೋನ,B-MED
ಸೋಂಕುರ್ದು,I-MED
ಇತ್ತಿನ,O
ವಿಜಯ್,B-PER
ಮೇರ್,O
ಕರಿನ,O
ರಡ್ಡ್,O
ವಾರರ್ದ್,B-DATE
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,B-ORG
ತೀವ್ರ,B-MED
ನಿಗಾ,I-MED
ಘಟಕಡ್,I-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ಪಡೆಯೊಂದು,O
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಮರ್ದ್ಗ್,B-MED
ಸ್ಪಂದನೆ,O
ಮಲ್ಪಂದೆ,O
ಕೋಡೆ,B-DATE
ರಾತ್ರಿ,I-DATE
ತೀರ್ಪೋಯೆರ್,B-FAM
.,O
ಕರಿನ,O
18,B-NUM
ವರ್ಷರ್ದ್,B-DATE
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಸಂಜೆವಾಣಿ,B-ORG
ಆವೃತ್ತಿಡ್,O
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪಕ,B-ROL
ಹುದ್ದೆಡಿತ್ತಿನ,I-ROL
ವಿಜಯ್,B-PER
ಮೇರ್,O
",",O
ಸರಳ,O
",",O
ಸಜ್ಜನಿಕೆ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ತೆಲಿಕೆ,O
ಮೋನೆದ,O
ಮುಖೇನ,O
ಮಾತೆರ್ನ,O
ಮನ,O
ಗೆಂದ್ದಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ಸಂಜೆವಾಣಿ,B-ORG
ಪತ್ರಿಕೆದ,I-ORG
ವ್ಯವಸ್ಥಾಪಕ,B-ROL
ನಿರ್ದೇಶಕ,I-ROL
ಬಿ.ಟಿ.,B-PER
ಆಮುದನ್,I-PER
",",O
ಸಂಜೆವಾಣಿ,B-ORG
ಪತ್ರಿಕೆದ,I-ORG
ಮಾತಾ,O
ಆವೃತ್ತಿದ,O
ಸಂಪಾದಕೀಯ,B-ROL
ಬಳಗ,B-COM
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಾತಾ,O
ಸಿಬ್ಬಂದಿ,B-ROL
ವರ್ಗ,I-ROL
ಕಣ್ಣ,O
ನೀರ,O
ಪನಿತರ್ಪಣ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ತಾಲೂಕುಡು,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕೇಸ್,I-MED
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದಿತ್ತಿನೆರ್ದಾವರ,O
ಮುಲ್ಕಿದ,B-LOC
ಕಾರ್ನಾಡ್,I-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕಿನ್ನಿಗೋಳಿದ,B-LOC
ಮೆನ್ನಬೆಟ್ಟುಡು,I-LOC
2,B-NUM
ಕೋವಿಡ್,B-ORG
ಕೇರ್,I-ORG
ಸೆಂಟರ್,I-ORG
ಸ್ಥಾಪನೆ,O
ಮಲ್ತೊಂದುಲ್ಲ,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
–,O
ಬೆದ್ರ,B-LOC
ಶಾಸಕೆರ್,B-ROL
ಉಮಾನಾಥ,B-PER
ಕೋಟ್ಯಾನ್,I-PER
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಸಮುದಾಯ,B-ORG
ಭವನೊಡು,I-ORG
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ನಡತಿನ,O
ತಾಲೂಕು,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕಾರ್ಯ,I-MED
ಪಡೆತ್ತ,O
ರಡ್ಡನೇ,O
ಪ್ರಗತಿ,B-FUN
ಪರಿಶೀಲನೆ,I-FUN
ಸಭೆತ್ತ,I-FUN
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆ,B-ROL
ಒಯಿಸ್ದ್,O
ಆರ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
.,O
ಕಾರ್ನಾಡ್ದ,B-LOC
ಡಿವೈನ್,B-ORG
ಸೆಂಟರ್ಡ್,I-ORG
160,B-NUM
ಬೆಡ್ದ,B-MED
ಕೋವಿಡ್,B-ORG
ಕೇರ್,I-ORG
ಸೆಂಟರ್,I-ORG
ಸುರು,O
ಆಪುಂಡು,O
.,O
ಮೆನ್ನಬೆಟ್ಟುದ,B-LOC
ಮೊರಾರ್ಜಿ,B-ORG
ದೇಸಾಯಿ,I-ORG
ಶಾಲೆಡ್,I-ORG
160,B-NUM
ಸೇರ್ದ್,O
ಒಟ್ಟು,O
320,B-NUM
ಬೆಡ್ದ,B-MED
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ದ್ಂಡ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಲಕ್ಷಣ,I-MED
ಇತ್ತಿನಕುಲು,O
ಮಾತೆರ್ಲ,O
ಟೆಸ್ಟ್,B-MED
ಮಲ್ಪಾಲೆ,O
.,O
ಏರ್ಲಾ,O
ಪೋಡ್ಯುನ,O
ಬೊಡ್ಚಿ,O
.,O
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ಯುವ,B-ROL
ಉದ್ಯಮಿ,I-ROL
ಒರಿ,O
ಟೆಸ್ಟ್,B-MED
ಮಲ್ಪಾವಂದೆ,O
ಎಂಕ್ಲೆನ,O
ಒತ್ತಾಯೊಡು,O
ಕಡೆ,B-LOC
ಕಾಲೊಗು,B-DATE
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,B-MED
ಪೋದು,O
ಜೂವ,O
ಕಳೆವೊಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೆಮ್ರಾಲ್,B-LOC
ವ್ಯಾಪ್ತಿಡ್,I-LOC
ರಡ್ಡ್,O
ಜನ,B-COM
ಆರೋಗ್ಯ,B-ROL
ಕಾರ್ಯಕೆರ್ತೆರ್,I-ROL
ಎಚ್ಚೆರ್ಗೆ,O
ಕೊರ್ಂಡಲ,O
ನಿರ್ಲಕ್ಷ್ಯ,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
2,B-NUM
ಜನ,B-COM
ತೀರ್ಪೋತೆರ್,B-FAM
.,O
ಉಂದು,O
ನಮಕ್ಕ್,O
ದೇವೆರ್,O
ಕೊರಿನ,O
ಶಿಕ್ಷೆ,O
ಅತ್ತ್,O
.,O
ಪರೀಕ್ಷೆ,B-ACD
.,O
ಉಂದೆಟ್ಟ್,O
ಮಾತೆರ್ಲ,O
ಪಾಸ್,B-ACD
ಆವೊಡು,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-ORG
ಕಾರ್ಯ,I-ORG
ಪಡೆತ್ತ,I-ORG
ಮಾತೆರ್ಲ,O
ನೆಟ್ಟ್,O
ಸಕ್ರಿಯವಾದ್,O
ಪಾಲ್ಪಡೆವೊಡು,O
.,O
ಜನೊಕ್ಲೆಗ್,B-COM
ಧೈರ್ಯ,O
ದಿಂಜಾವೊಡು,O
.,O
ಪರೀಕ್ಷೆ,B-MED
ಮಲ್ಪಾವರೆ,O
",",O
ವ್ಯಾಕ್ಸಿನೇಶನ್,B-MED
ಪಾಡಾವರೆ,O
ಪ್ರೋತ್ಸಾಹ,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಸರಕಾರಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,I-ORG
ವೈದ್ಯಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
",",O
ನೋಡಲ್,B-ROL
ಆಫೀಸರ್,I-ROL
ಡಾ.ಕೃಷ್ಣ,B-PER
ಪಾತೆರ್ದ್,O
",",O
ಜ.18ರ್ದ್,B-NUM
3750,I-NUM
ಜನೊಕ್ಲೆಗ್,B-COM
ವ್ಯಾಕ್ಸಿನ್,B-MED
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
.,O
ಸದ್ಯೊಗು,O
2ನೇ,B-NUM
ಡೋಸ್ದ,B-MED
ಮಾಹಿತಿ,B-POL
ಬೈದಿಜಿ,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೆಮ್ರಾಲ್,B-LOC
ಆರೋಗ್ಯ,B-ORG
ಕೇಂದ್ರದ,I-ORG
ವೈದ್ಯಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಡಾ.ಚಿತ್ರಾ,B-PER
ಪಾತೆರ್ದ್,O
",",O
ಮಾರ್ಚ್,B-DATE
16ರ್ದ್,B-NUM
3512,I-NUM
ಜನಕ್ಕ್,B-COM
ವ್ಯಾಕ್ಸಿನೇಶನ್,B-MED
ಮಲ್ತ್ದ,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ತಹಶೀಲ್ದಾರ್,B-ROL
ಕಮಲಮ್ಮ,B-PER
",",O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ನಗರ,B-ORG
ಪಂಚಾಯ್ತಿ,I-ORG
ಸಿಇಒ,B-ROL
ಚಂದ್ರ,B-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
",",O
ಗ್ರಾಮಾಂತರ,B-GPE
ಇಒ,B-ROL
ನಾಗರಾಜ್,B-PER
",",O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಸ್ಟೇಶನ್ದ,B-ORG
ಇನ್ಸ್,B-ROL
ಪೆಕ್ಟರ್,I-ROL
ಕುಸುಮೋಧರ್,B-PER
",",O
ಡಾ.,B-PER
ಭಾಸ್ಕರ,I-PER
ಕೋಟ್ಯಾನ್,I-PER
",",O
ನಗರ,B-ORG
ಪಂಚಾಯ್ತಿ,I-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಸುಭಾಷ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
",",O
ಉಪಾಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ಸತೀಶ್,B-PER
ಅಂಚನ್,I-PER
ಮಿತ್ತರ್ಮೆಡ್,O
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ತಾಲೂಕು,B-GPE
ವ್ಯಾಪ್ತಿಡ್,I-GPE
ಬರ್ಪಿನ,O
7,B-NUM
ಗ್ರಾಮ,B-ORG
ಪಂಚಾಯ್ತಿ,I-ORG
",",O
2,B-NUM
ನಗರ,B-ORG
ಪಂಚಾಯ್ತಿದ,I-ORG
ಪಿಡಿಒನಕುಲು,B-ROL
",",O
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲು,B-ROL
",",O
ಕೋವಿಡ್,B-ROL
ವಾರಿಯರ್ಸ್,I-ROL
",",O
ಆಶಾ,B-ROL
ಕಾರ್ಯಕರ್ತೆರ್,I-ROL
ಸಭೆಟ್ಟ್,B-FUN
ಪಾಲ್ಪಡೆತೆರ್,O
.,O
ನಗರ,B-ORG
ಪಂಚಾಯ್ತಿ,I-ORG
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,I-ROL
ಸುನಿಲ್,B-PER
ಆಳ್ವ,I-PER
ಸಭೆತ್ತ,B-FUN
ಸುಧಾರ್ಮೆ,B-ROL
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಸೊಲ್ಮೆ,B-ACD
ಸಂದಾಯೆರ್,I-ACD
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಲಾಕ್ಡೌನ್ರ್ದಾತ್ರ,B-POL
ಮಾತೆರ್ಲ,O
ಬಂಗೊಡು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಆಂಡ,O
ರಿಕ್ಷಾ,B-TRS
ಚಾಲನೆ,I-TRS
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಜೀವನ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಪ್ಪುನಕುಲು,O
ಮಸ್ತ್,O
ಕಷ್ಟೊಡು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಅಂಚಾದ್,O
ರಿಕ್ಷಾದಕಲೆಗ್,B-ROL
ಸರ್ಕಾರ,B-ORG
ವಿಶೇಷ,O
ಪರಿಹಾರ,B-POL
ಪ್ಯಾಕೇಜ್,I-POL
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ರಿಕ್ಷಾ,B-ORG
ಚಾಲಕೆರ್,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಾಲಕೆರ್ನ,I-ORG
ಸಂಘದಕುಲು,I-ORG
ಬಿನ್ನೈತ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ರಿಕ್ಷಾ,B-TRS
ಪಾರ್ಕ್ಡ್,I-TRS
ಗುರುವಾರ,B-DATE
ನಡತಿನ,O
ಸುದ್ದಿಗೋಷ್ಠಿಡ್,B-POL
ಸಂಘದ,B-ORG
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರ್,B-ROL
ನಾಗರಾಜ್,B-PER
ಕೊಲೆಕಾಡಿ,I-PER
ಈ,O
ವಿಷಯ,B-ACD
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ಸದ್ಯದ,O
ಸೆಮಿ,B-POL
ಲಾಕ್,I-POL
ಡೌನ್ಡ್,I-POL
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,I-DATE
9,B-NUM
ಗಂಟೆ,I-DATE
ಮುಟ್ಟ,O
ರಿಕ್ಷಾ,B-TRS
ಚಾಲನೆ,I-TRS
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಉಂಡು,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಈ,O
ಕಡಿಮೆ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ದಾಲಾ,O
ಸಂಪಾದನೆ,B-ACD
ಆಪುಜಿ,O
.,O
ಮುಲ್ಕಿ,B-LOC
ಬಸ್,B-TRS
ನಿಲ್ದಾಣದ,I-TRS
ರಿಕ್ಷಾ,I-TRS
ಪಾರ್ಕ್ಡ್,I-TRS
ಒಂಜೆಟ್ಟೇ,O
173,B-NUM
ರಿಕ್ಷಾ,B-TRS
ಉಂಡು,O
.,O
ಈತ್,O
ಕಮ್ಮಿ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಈತ್,O
ರಿಕ್ಷಾದಕಲೆಗ್,B-ROL
ಸಂಪಾದನೆ,B-ACD
ಆಪುಜಿ,O
.,O
ಅಂಚೆನೇ,O
ಎಚ್ಚಿನಕುಲು,O
ಕೈತಲ್ದ,O
ಪೆಜಮಾಡಿದ,B-LOC
ಪ್ರಯಾಣಿಕೆರ್,B-ROL
ಮುಲ್ಕಿಡ್,B-LOC
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಇತ್ತೆದ,O
ನಿಯಮದ,B-POL
ಪ್ರಕಾರ,O
ರಿಕ್ಷಾ,B-TRS
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಗಡಿ,I-GPE
ದಾಟರೆ,O
ಇಜ್ಜಿ,O
.,O
ಅಂಚಾದ್,O
ಬಾರಿ,O
ಕಷ್ಟೊಡು,O
ಉಲ್ಲ,O
.,O
ಈ,O
ಕ್ಷೇತ್ರದ,B-ORG
ಶಾಸಕೆರ್,B-ROL
",",O
ಉಸ್ತುವಾರಿ,B-ROL
ಸಚಿವೆರ್,I-ROL
ರಿಕ್ಷಾದಕ್ಲೆನ,B-ROL
ಕಷ್ಟೊನು,O
ಅರ್ಥ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಆಯಿನಾತ್,O
ಬೇಗ,O
ವಿಶೇಷ,O
ಪರಿಹಾರ,B-POL
ಪ್ಯಾಕೇಜ್,I-POL
ಘೋಷಣೆ,I-POL
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಆರ್,O
ಮನವಿ,B-ACD
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಸಂಘದ,B-ORG
ಸದಸ್ಯೆರ್,B-ROL
ವಿಲ್ಫ್ರೆಡ್,B-PER
ಕೊಲ್ಲೂರು,I-PER
ಮೇರ್,O
ಪಾತೆರ್ದ್,O
",",O
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
6ರ್ದ್,B-NUM
9,I-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ್ಟ,O
ಕಾಲಿ,O
ಮೂಜಿ,O
ಗಂಟೆದ,B-DATE
ಪೊರ್ತುಡು,I-DATE
ರಿಕ್ಷಾದಕಲೆಗ್,B-ROL
300,B-NUM
ರೂಪಾಯಿ,B-ACD
ಸಂಪಾದನೆ,I-ACD
ಆಂಡಲ,O
ಪೆಟ್ರೋಲ್,B-TRS
",",O
ಡೀಸೆಲ್,B-TRS
ಪಂಡ್ದ್,O
200,B-NUM
ರೂಪಾಯಿ,B-ACD
ಕರ್ಚಿ,I-ACD
ಆಪುಂಡು,O
.,O
ಒರಿನ,O
100,B-NUM
ರೂಪಾಯಿಡ್,B-ACD
ಎಂಕುಲು,O
ಜೀವನ,O
ದೆಪ್ಪುನು,O
ಎಂಚ,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಕೇಂಡಿನ,O
ಆರ್,O
",",O
ರಿಕ್ಷಾ,B-TRS
ಚಾಲನೆ,I-TRS
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,I-DATE
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,I-DATE
12,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ್ಟ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಮಲ್ತ್,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಆರ್,O
ಮನವಿ,B-POL
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಸದಸ್ಯೆರ್,B-ROL
ಗಣೇಶ್,B-PER
ಕಕ್ವ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಪಾತೆರ್ದ್,O
",",O
ಕರಿನ,O
ವರ್ಷ,B-DATE
ಲಾಕ್,B-POL
ಡೌನ್,I-POL
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ರಾಜ್ಯ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರ,I-ORG
ಘೋಷಣೆ,B-POL
ಮಲ್ತ್,O
ದಿತ್ತಿನ,O
"5,000",B-NUM
ರೂಪಾಯಿ,B-ACD
ಪ್ಯಾಕೇಜ್,B-POL
ಬ್ಯಾಡ್ಜ್ದ,I-POL
ಸಮಸ್ಯೆರ್ದಾತ್ರ,O
ಎಂಕ್ಲೆಗ್,O
ಎಚ್ಚಿನಕ್ಲೆಗ್,O
ತಿಕ್ದಿಜಿ,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಎಂಕುಲು,O
ಮಾತೆರ್ಲ,O
ನೂದು,O
ನೂದು,O
ರೂಪಾಯಿ,B-ACD
ಕರ್ಚಿ,I-ACD
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಅರ್ಜಿ,B-ACD
ಪಾಡ್ದಿತ್ತ,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಕಾಲಿ,O
30,B-NUM
ರಿಕ್ಷಾದಕಲೆಗ್,B-ROL
ಮಾತ್ರ,O
ಆ,O
ಪರಿಹಾರ,B-POL
ತಿಕ್ದ್ಂಡ್,O
.,O
ಈ,O
ಸರ್ತಿ,B-DATE
ಮಾತಾ,O
ರಿಕ್ಷಾದಕಲೆಗ್ಲ,B-ROL
ಪರಿಹಾರ,B-POL
ಘೋಷಣೆ,I-POL
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂಡ್ದ್,O
ಒತ್ತಾಯ,O
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ದೀಪಕ್,B-PER
ಕಕ್ವ,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬೇತೆ,O
ಸದಸ್ಯೆರ್,B-ROL
ಸುದ್ದಿಗೋಷ್ಠಿಡ್,B-POL
ಪಾಲ್ಪಡೆದಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಕೆಲವು,O
ಕಡೆ,B-LOC
ಉತ್ತಮವಾದ್,O
ಬರ್ಸಬರೊಂದು,B-LEF
ಉಂಡು,O
.,O
ಆತೆ,O
ಅತ್ತoದೆ,O
",",O
ಈ,O
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಮೇ.,B-DATE
3,B-NUM
ತಾರೀಖ್,B-DATE
ಮುಟ,O
ಬರ್ಪುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಹವಾಮಾನ,B-ORG
ಇಲಾಖೆ,I-ORG
ತೆರಿಪಾದುಂಡು,O
",",O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಯೆಲ್ಲೋ,B-POL
ಅಲರ್ಟ್,I-POL
ಘೋಷಣೆ,I-POL
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಚಿಕ್ಕಮಗಳೂರು,B-LOC
",",O
ಹಾಸನ,B-LOC
",",O
ಕೊಡಗು,B-LOC
",",O
ಶಿವಮೊಗ್ಗ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಎಚ್ಚದ,O
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಆಪಿನ,O
ಸಾಧ್ಯತೆ,O
ಉಂಡು,O
ಯೆಲ್ಲೋ,B-POL
ಅಲರ್ಟ್,I-POL
ಘೋಷಣೆ,I-POL
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಆತೆ,O
ಅತ್ತoದೆ,O
",",O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
",",O
ಉಡುಪಿ,B-LOC
",",O
ಉತ್ತರ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
",",O
ಬೆಳಗಾವಿ,B-LOC
",",O
ಬೀದರ್,B-LOC
",",O
ಧಾರವಾಡ,B-LOC
",",O
ಗದಗ,B-LOC
",",O
ಹಾವೇರಿ,B-LOC
",",O
ಕಲಬುರಗಿ,B-LOC
",",O
ರಾಯಚೂರು,B-LOC
",",O
ವಿಜಯಪುರ,B-LOC
",",O
ಚಾಮರಾಜನಗರ,B-LOC
",",O
ಚಿತ್ರದುರ್ಗ,B-LOC
",",O
ದಾವಣಗೆರೆ,B-LOC
",",O
ಮೈಸೂರು,B-LOC
",",O
ಮಂಡ್ಯ,B-LOC
",",O
ಕೋಲಾರಡ್ಲಾ,B-LOC
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಆಪಿನ,O
ಸಾಧ್ಯತೆ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಹವಾಮಾನ,B-ORG
ಇಲಾಖೆ,I-ORG
ಮುನ್ಸೂಚನೆ,O
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
.,O
ಇತ್ತೆ,O
ಬೆಳಗಾವಿ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಕೆಲವು,O
ಪ್ರದೇಶ,B-LOC
ಆಯಿನ,O
ಪ್ರದೇಶ,B-LOC
",",O
ಗದಗ,B-LOC
",",O
ಧಾರವಾಡ,B-LOC
",",O
ಉತ್ತರ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
",",O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
",",O
ಹಾವೇರಿ,B-LOC
",",O
ಬೀದರ್,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಕೆಲವು,O
ಪ್ರದೇಶಡ್,B-LOC
ಬಾರಿ,O
ಬರ್ಸ,B-LEF
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಕರ್ತವ್ಯ,B-ROL
ನಿರತ,I-ROL
ಪೊಲೀಸ್,I-ROL
ಅಧಿಕಾರಿ,I-ROL
",",O
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲೆಗ್,B-ROL
ಪೊಲೀಸ್,I-ROL
ಕಮಿಷನರ್,I-ROL
ಕಚೇರಿ,I-ROL
ಆವರಣಡ್,B-ACD
ಇಸ್ಕಾನ್,B-ORG
ಕುಡುಪು,I-ORG
ಕಟ್ಟೆ,I-ORG
ವತಿರ್ದ್,O
ಪ್ರತಿ,O
ದಿನ,B-DATE
ಬೈಯ್ಯ,I-DATE
6ರ್ದ್,B-NUM
ರಾತ್ರಿ,B-DATE
8,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ರಾತ್ರಿ,I-DATE
ವನಸ್ದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ರಾತ್ರಿ,I-DATE
ವನಸ್ದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆಗ್,B-ACD
ಚಾಲನೆ,O
ಕೊರಿನ,O
ಪೊಲೀಸ್,B-ROL
ಕಮಿಷನರ್,I-ROL
ಎನ್.ಶಶಿಕುಮಾರ್,B-PER
",",O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಕರ್ತವ್ಯ,B-ROL
ನಿರತ,I-ROL
ಪೊಲೀಸ್,I-ROL
ಅಧಿಕಾರಿ,I-ROL
",",O
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲೆಗ್,B-ROL
ವನಸ್ದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆನ್,B-ACD
ಇಸ್ಕಾನ್,B-LOC
ಕುಡುಪು,I-LOC
ಕಟ್ಟೆ,I-LOC
ವತಿರ್ದ್,O
ಮಲ್ದಿನ,O
ಶ್ಲಾಘನೀಯ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕರಿನ,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಕೆಲವು,O
ಕಡೆ,B-LOC
ಬಡ,B-LEF
ಆಯಿನಕ್ಲೆಗ್,O
ನುಪ್ಪು,B-LEF
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಸಲ,B-DATE
ಸುರುತ್ತ,B-ACD
ಸಲ,I-DATE
ಪೊಲೀಸ್,B-ORG
ಇಲಾಖೆಗ್,I-ORG
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಮುಖೇನ,O
ಸುರು,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಇಸ್ಕಾನ್,B-LOC
ಕುಡುಪು,I-LOC
ಕಟ್ಟೆದ,I-LOC
ಡಾ.ಸುತಾಪದಾಸ್,B-PER
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ತಡೆ,I-MED
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ಬೇಡಿಕೆ,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಪ್ರಮಾಣಡ್,O
ಅಲಭ್ಯತೆ,O
",",O
ಏಕಲಕಾಲಡ್,O
ಕೊರೊಡಾಯಿನ,O
ಒತ್ತಡರ್ದಾವರ,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ORG
ಆರೋಗ್ಯ,I-ORG
ಇಲಾಖೆ,I-ORG
2ನೇ,B-NUM
ಡೋಸ್,B-MED
ಲಸಿಕೆಗ್,I-MED
ಮಾತ್ರ,O
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
.,O
ಸುರುತ್ತಾ,B-ACD
ಡೋಸ್,B-MED
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ದೆತೊನುನಕುಲ್,O
ಕಡ್ಡಾಯವಾದ್,O
ಆನ್ಲೈನ್,B-ENT
",",O
ಆಯಪ್,B-ENT
ನೋಂದಣಿ,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ನಿಗದಿ,O
ಮಲ್ತ್ದೇ,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಪಡೆಯೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಜಿಲ್ಲಾಡಳಿತ,B-ORG
ಸಾರ್ವಜನಿಕೆರೆಗ್,B-ROL
ಸೂಚನೆ,B-POL
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
.,O
ನನ,O
ದುಂಬೇ,O
ಒವ್ವೆ,O
ಶಿಬಿರಲು,B-ORG
ಸಂಘಸಂಸ್ಥೆರ್ದ್,I-ORG
ನಡಪಾವುನ,O
ಲಸಿಕಾ,B-MED
ಶಿಬಿರಗ್,I-MED
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಇಜ್ಜಿ,O
.,O
ಜಾಗೆಡೆ,B-LOC
ನೋಂದಣಿ,O
(ಆನ್ಸ್ಪಾಟ್,B-ENT
ರೆಜಿಸ್ಟ್ರೇಷನ್),I-ENT
ಅವಕಾಶ,B-ACD
ಇಜ್ಜಿ,O
.,O
ಸುರುತ್ತ,B-ACD
ಡೋಸ್ಗಾದ್,B-MED
ಪೊಸ,O
ಫಲಾನುಭವಿಲು,O
http://cowin.gov.in,O
ವೆಬ್ಸೈಟ್,B-ENT
ಮುಖೇನ,O
ಆನ್ಲೈನ್,I-ENT
ನೋಂದಣಿ,O
",",O
Arogya,O
sethu,O
ಆಯಪ್,B-ENT
",",O
UMANG,O
ಆಯಪ್,B-ENT
ಮುಖೇನ,O
ನೋಂದಣಿ,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
.,O
ಕೋವಿಡ್-19,B-MED
ಸೋಂಕಿತೆರೆಗ್,I-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ಕೊರ್ರೆ,O
ಆಮ್ಲಜನಕ,B-MED
ಘಟಕದ,I-MED
ನಿರ್ಮಾಣ,B-POL
",",O
ಆಮ್ಲಜನಕದ,B-MED
ಸಿಲಿಂಡರ್,I-MED
ಪೂರೈಕೆ,I-MED
ಸೇರಿನಂಚ,O
ಅಗತ್ಯ,O
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-MED
ನೆರವು,O
ಕೊರೊಡು,O
ಸಂಸದ,B-ROL
ನಳಿನ್ಕುಮಾರ್,B-PER
ಕಟೀಲ್,I-PER
",",O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಸರ್ಕಾರಿ,B-ORG
ಸಹಭಾಗಿತ್ವದ,I-ORG
ಕಂಪನಿಲು,I-ORG
ಹಾಗೂ,O
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಕಂಪನಿಲೆಗ್,I-ORG
ಸೂಚನೆ,B-POL
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ORG
ಕಚೇರಿ,I-ORG
ಸಭಾಂಗಣಡ್,B-LOC
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ನಡತಿನ,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ನಿಯಂತ್ರಣ,I-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ನಿರ್ವಹಣೆ,B-POL
ಬಗ್ಗೆ,O
ಸಭೆತ,B-FUN
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆ,B-ROL
ವಹಿಸೊಂದು,O
ಆರ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
.,O
ಬ್ಯಾರೀಸ್,B-LOC
ವೆಲ್ಫೇರ್,I-LOC
ಫೋರಂ,I-LOC
ಅಬುಧಾಬಿ,I-LOC
(ಬಿಡಬ್ಲ್ಯುಎಫ್),I-LOC
ಯುಎಇ,I-LOC
ನೆತ್ತ,O
ವತಿರ್ದ್,O
ದ.ಕ.,B-LOC
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಅರ್ಹ,B-POL
ಕುಟುಂಬಲೆನ್,B-FAM
ರಮಝಾನ್,B-FUN
ಆಹಾರ,B-GRC
ಕಿಟ್ಲೆನ್,I-GRC
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ವಿತರಣೆಗ್,O
ಸ್ಥಳೀಯವಾದ್,O
ಹನೀಫ್,B-PER
ಹಾಜಿ,I-PER
ಗೋಳ್ತಮಜಲು,I-PER
",",O
ಇಸ್ಮಾಯೀಲ್,B-PER
ನೆಲ್ಯಾಡಿ,I-PER
",",O
ಶಾಕಿರ್,B-PER
ಹಕ್,I-PER
ನೆಲ್ಯಾಡಿ,I-PER
",",O
ರಶೀದ್,B-PER
ಕಕ್ಕಿಂಜೆ,I-PER
",",O
ಅಬ್ದುಲ್,B-PER
ಖಾದರ್,I-PER
ಕುಕ್ಕಾಜೆ,I-PER
",",O
ಎಂ.ಎ.ರಹಿಮಾನ್,B-PER
ವಿಟ್ಲ,I-PER
",",O
ಹಕೀಂ,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಲ್,B-ORG
ವಫಾ,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ಕುಡ್ಲ,I-ORG
ಮೆಕುಲು,O
ಸಾಕಾರ,O
ಕೊರಿಯೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಬಿಡಬ್ಲ್ಯುಎಫ್,B-ORG
ಅಬುಧಾಬಿ,B-LOC
ನೆತ್ತ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಮುಹಮ್ಮದ್,B-PER
ಅಲಿ,I-PER
ಉಚ್ಚಿಲ,I-PER
",",O
ಪ್ರಧಾನ,B-ROL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,I-ROL
ಅಬ್ದುಲ್ಲಾ,B-PER
ಮದುಮೂಲೆ,I-PER
ಪ್ರಕಟನೆಡ್,O
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
125,B-NUM
ಕಿಟ್ಲೆನ್,B-GRC
ಉಪ್ಪಿನಂಗಡಿ,B-LOC
",",O
ನೆಲ್ಯಾಡಿ,B-LOC
",",O
ಗುರುವಾಯನಕೆರೆ,B-LOC
",",O
ಕಕ್ಕಿಂಜೆ,B-LOC
ಪ್ರದೇಶಡ್,I-LOC
ಅಂಚನೇ,O
ರಡ್ಡನೇ,O
ಹಂತಡ್,B-POL
ವಿಟ್ಲ,B-LOC
ಪರಿಸರದ,I-LOC
ಒಕ್ಕೆತ್ತೂರು,I-LOC
",",O
ಕನ್ಯಾನ,B-LOC
ಆತೆ,O
ಅತ್ತoದೆ,O
ಮೆಲ್ಕಾರ್ಡ್,B-LOC
ಉಪ್ಪುನ,O
ಕೆಲವು,O
ಆಯ್ದ,O
ಕುಟುಂಬಲೆಗ್,B-FAM
ಕಿಟ್,B-GRC
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ಬಿಡಬ್ಲ್ಯುಎಫ್,B-ORG
ಪದಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಹನೀಫ್,B-PER
ಉಳ್ಳಾಲ್,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಇಕ್ವಾನ,B-PER
ಅಹ್ಮದ್,I-PER
ಕುದ್ರೋಳಿ,I-PER
ಮುತಾಲಿಕೆದ,B-POL
ಈ,O
ಕೂಟ,B-FUN
ಈ,O
ಕಿಟ್ಲೆನ್,B-GRC
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
2ನೇ,B-NUM
ಆಲೆರ್ದ್,O
ಬೆಂಗಳೂರು,B-LOC
ಸೇರಿನoಚ,O
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಕೊರತೆರ್ದ್,I-MED
ಸೈಯೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನಕ್ಲೆನ,O
ಸಂಖ್ಯೆ,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಆಂಡ,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಸರಕಾರ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆ,I-ORG
ಸೇರಿನಂಚ,O
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ವೈದ್ಯಕೀಯ,I-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಲು,I-ORG
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆಯಿನ,O
ಕಾರಣರ್ದ್,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ರೋಗಿಲೆಗ್,I-MED
ಆಕ್ಸಿಜನ್,I-MED
ಸಮಸ್ಯೆ,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆಪಿನ,O
ಸಾಧ್ಯತೆ,O
ಕಮ್ಮಿ,O
.,O
ಇಂಚಿನ,O
ಸ್ಥಿತಿ,O
ದುಂಬು,O
ಬತ್ತುಂಡ,O
ಉಳ್ಳಾಲ,B-LOC
ತಾಲೂಕು,B-GPE
ಆಸ್ಪತ್ರೆ,B-ORG
ಆದ್,O
ಮೇಲ್ದರ್ಜೆಗ್,B-POL
ಉಳ್ಳಾಲ,B-LOC
ಸಮುದಾಯ,B-ORG
ಆರೋಗ್ಯ,I-ORG
ಕೇಂದ್ರಡ್,I-ORG
50,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಬೆಡ್ಲೆನ್,I-MED
ತುರ್ತು,I-MED
ಸ್ಥಿತಿಗಾದ್,O
ತಯಾರ್,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
",",O
ಸುರುಟ್ಟು,B-ACD
30,B-NUM
ಬೆಡ,B-MED
ತಯಾರ್,O
ಆತುಂಡು,O
",",O
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ಆರಂಭಿಕ,O
ಪ್ರಾತ್ಯಕ್ಷಿತೆನ್,B-POL
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-ORG
ನಡಪಾವೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಸರಕಾರಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಲು,I-ORG
",",O
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-ORG
ಕಾಲೇಜ್,I-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಲು,I-ORG
",",O
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಲು,I-ORG
ಸೇರಿನಂಚ,O
ಒಟ್ಟು,O
"4,000",B-NUM
ಬೆಡ್,B-MED
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಉಂಡು,O
.,O
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ದಕ್ಷಿಣ,B-ORG
ಕನ್ನಡ,I-ORG
ಸಹಕಾರಿ,I-ORG
ಪೇರ್,I-ORG
ಉತ್ಪಾದಕೆರ್ನ,I-ORG
ಒಕ್ಕೂಟ,I-ORG
ನಿಯಮಿತ,I-ORG
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡ,I-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ಗ್ರಾಮೀಣ,B-GPE
ಪ್ರದೇಶಡ್,B-LOC
ಪೇರ್,B-LEF
ಸಂಗ್ರಹ,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
",",O
ಸಂಸ್ಕರಣೆ,O
/,O
ವಿವಿಧ,O
ಉತ್ಪನ್ನದ,O
ತಯಾರ್,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
‘ನಂದಿನಿ’,B-ORG
ಪೇರ್,B-LEF
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪೇರ್ದ,B-LEF
ತೆನಸ್ಲೆನ್,I-LEF
ಗ್ರಾಹಕೆರೆಗ್,B-POL
ಅವ್ವೆತೋ,O
ವರ್ಷರ್ದ್,B-DATE
ಕೊರೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಕಾರ್ಯನ್,B-POL
ಬಲ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಕೆಲ,O
ಹುದ್ದೆಗ್,B-POL
ನೇಮಕಾತಿ,I-POL
ದೆತೊನೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
",",O
ಅರ್ಹ,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲು,B-POL
ಅರ್ಜಿ,O
ಪಾಡ್ರೆ,O
ಅಧಿಸೂಚನೆ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಒಟ್ಟು,O
ಹುದ್ದೆಲು,B-POL
:,O
80,O
ಹುದ್ದೆಡ್,B-POL
ಎಸ್ಸಿ,B-POL
",",O
ಎಸ್ಟಿ,B-POL
",",O
ಪ್ರವರ್ಗ,B-POL
1ಎ,I-POL
",",O
2ಎ,B-POL
",",O
2ಬಿ,B-POL
",",O
3ಎ,B-POL
",",O
3ಬಿ,B-POL
",",O
ಇತರೆ,O
ಅಭ್ಯಥಿರ್,B-POL
",",O
ಮಹಿಳಾ,O
",",O
ಮಾಜಿ,B-ROL
ಸೈನಿಕ,I-ROL
",",O
ಗ್ರಾಮೀಣ,B-GPE
",",O
ಕನ್ನಡ,B-ACD
ಮಾಧ್ಯಮ,I-ACD
",",O
ಅಂಗವಿಕಲ,O
",",O
ಯೋಜನಾ,B-POL
ನಿರಾಶ್ರಿತ,I-POL
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲೆಗ್,B-ACD
ಮೀಸಲಾತಿ,I-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲೆಗ್,B-ACD
ಕಡ್ಡಾಯವಾದ್,O
ಕನ್ನಡ,O
ಓದರೆ,O
ಬರೆಯರೆ,O
ಗೊತ್ತಿಪ್ಪೊಡು,O
.,O
ಕೋರೊನಾ,B-MED
ಸೋಂಕಿತೆರೆಗ್,I-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,I-MED
ಕೊರಿಯರೆ,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಘಟಕದ,I-MED
ನಿರ್ಮಾಣ,B-POL
",",O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಸಿಲಿಂಡರ್ದೊಟ್ಟುಗು,I-MED
ಅತ್ಯಗತ್ಯ,O
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-MED
ನೆರವು,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಸಂಸದ,B-ROL
ನಳಿನ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಕಟೀಲು,I-PER
ಮೇರ್,O
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಸರಕಾರಿ,B-POL
ಸ್ವಾಮ್ಯದ,O
ಅಂಚನೇ,O
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಕಂಪೆನಿಲೆಗ್,I-ORG
ಮನವಿ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಡಿಸಿ,B-ORG
ಕಚೇರಿಡ್,I-ORG
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ನಡತಿನ,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ನಿಯಂತ್ರಣ,I-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಚಿಕಿತ್ಸೆ,B-MED
ನಿರ್ವಹಣೆ,B-POL
ಬಗ್ಗೆ,O
ನಡತಿನ,O
ಸಭೆಟ್,B-FUN
ಆರ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ನಿಯಂತ್ರಣ,I-MED
ಮಲ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಮಾದರಿದ,I-POL
ಕರ್ಫ್ಯೂ,I-POL
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಜಾರಿಡ್,O
ಉಂಡು,O
",",O
ಈ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಜನಕುಲು,B-COM
ಇಲ್ಲದ,B-FAM
ಉಲಯಿ,O
ಕುಲ್ದು,O
ಸಾಕಾರ,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಸರಕಾರ,B-ORG
ಸೂಚನೆ,B-POL
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
.,O
ಆಂಡಲಾ,O
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
10,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
ಜನಕುಲು,B-COM
ಅಗತ್ಯ,O
ವಸ್ತುದ,B-GRC
ಖರೀದಿದ,O
ನೆಪಟ್,O
ಇಲ್ಲರ್ದ್,B-FAM
ಪಿದಾಯಿ,O
ಬರೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಇಂಚಾದ್,O
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಜನದಟ್ಟಣೆ,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಉಂದೆನ್,O
ತಪ್ಪಾಯರೇ,O
ಹೋಂ,B-TRS
ಡೆಲಿವರಿ,I-TRS
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಜಾರಿ,B-POL
ಮಲ್ಪುನ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಜಿಲ್ಲಾಡಳಿತ,B-ORG
ಚಿಂತನೆ,O
ಮಲ್ದುಂಡು,O
.,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಪಾತೆರಕತೆ,O
ನಡಪಾವೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಪ್ರಕಟಣೆಗ್,B-POL
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಯಕ್ಷಧ್ರುವ,B-ORG
ಪಟ್ಲ,I-ORG
ಫೌಂಡೇಶನ್,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ಕರಿನ,O
ವರ್ಷದಲಕ,B-DATE
ಈ,O
ವರ್ಷಲಾ,B-DATE
ತೀರಾ,O
ಬಂಗಡ್,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಯಕ್ಷಗಾನ,B-ROL
ಕಲಾವಿದೆರೆಗ್,I-ROL
ಉಚಿತವಾದ್,B-MED
ದಿನಸಿ,B-GRC
ಸಾಮಗ್ರಿಲೆನ್,I-GRC
ಇಲ್ಲದ,B-FAM
ಬಾಕಿಲ್ಗ್,I-FAM
ಎತ್ತಾವುನ,O
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಅವಶ್ಯ,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಕಲಾವಿದೆರ್,B-ROL
ಮೊಬೈಲ್,B-ENT
9164521588,B-NUM
",",O
ಅತ್ತುಂಡ,O
7411161662,B-NUM
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೈತಲ್,O
ಪಟ್ಲ,B-ORG
ಫೌಂಡೇಶನ್,I-ORG
ಘಟಕದ,I-ORG
ಪದಾಧಿಕಾರಿಲೆನ್,B-ROL
ಮೇ,B-DATE
10,B-NUM
ತಾರೀಖ್ದ,B-DATE
ಉಲಯಿ,O
ಸಂಪರ್ಕ,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ಅಕ್ಲೆನ,O
ಪುದರ್,B-ACD
",",O
ವಿಳಾಸ,B-ACD
ಅಂಚನೇ,O
ಮೇಳದ,B-ACD
ಪುದರ್,I-ACD
ನೋಂದಾವನೆ,I-ACD
ಮಲ್ಪೋಲಿ,O
ಪಂದ್,O
ಯಕ್ಷಧ್ರುವ,B-ORG
ಪಟ್ಲ,I-ORG
ಫೌಂಡೇಶನ್,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್ದ,I-ORG
ಪ್ರಧಾನ,B-ROL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,I-ROL
ಕೆ.,B-PER
ಪುರುಷೋತ್ತಮ,I-PER
ಭಂಡಾರಿ,I-PER
ಅಡ್ಯಾರ್,B-LOC
ಪ್ರಕಟಣೆಡ್,B-POL
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಮಾದರಿದ,I-POL
ಕರ್ಫ್ಯೂರ್ದಾವರ,I-POL
ಸ್ತಬ್ಧವಾದ್,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಕರಿನ,O
ಸಲದ,B-DATE
ಲಾಕ್ಡೌನ್ದಲಕ,B-POL
ಈ,O
ಸಲ,B-DATE
ತಾತ್ಕಾಲಿಕ,O
ಪುನರ್ವಸತಿ,B-POL
ಇಜ್ಜಿ,O
.,O
ಆಂಡ,O
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಉಪ್ಪುನ,O
2,O
"""",O
ನಗರ,B-ORG
ವಸತಿ,I-ORG
ರಹಿತರ,I-ORG
ಆಶ್ರಯ,I-ORG
ಕೇಂದ್ರಲು,I-ORG
"""",O
ತಾತ್ಕಾಲಿಕ,O
ಆಶ್ರಯಗ್,B-ACD
ಲಭ್ಯ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಕುಡ್ಲ,B-LOC
ಪಾಲಿಕೆ,B-ORG
ಆಡಳಿತದ,I-ORG
ಅಡಿಟ್,I-ORG
ಸುವರ್ಣ,I-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ,I-ORG
ಜನಸ್ನೇಹಿ,I-ORG
ವೇದಿಕೆ,I-ORG
ಸರಕಾರೇತರ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ರಡ್ಡ್,O
ಆಶ್ರಯ,B-ORG
ಕೇಂದ್ರಲು,I-ORG
ಪೇಂಟೆದ,B-GPE
ಬಂದರು,B-LOC
ಪ್ರದೇಶ,I-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಉರ್ವಡ್,B-LOC
ಉಂಡು,O
.,O
ಉರ್ವ,B-LOC
ಮಹಿಳಾ,B-ORG
ಸಮುದಾಯ,I-ORG
ಭವನಡ್,I-ORG
ಉಪ್ಪುನ,O
ಆಶ್ರಯ,B-ORG
ಕೇಂದ್ರನ್,I-ORG
ಪೊಂಜೊವ್ಲೆಗ್,B-FAM
ದೀತೆರ್,O
.,O
ಬಂದರು,B-LOC
ದಕ್ಕೆ,I-LOC
ಕೈತಲ್ದ,O
ಆಶ್ರಯ,B-ORG
ಕೇಂದ್ರಡ್,I-ORG
ಪ್ರಸ್ತುತ,O
16,O
ಜನ,B-COM
ನಿರಾಶ್ರಿತೆರ್,B-ACD
ಉಲ್ಲೆರ್,O
ಮುಲ್ಪ,O
ಸುಮಾರ್,O
75,O
ಜನಕ್,B-COM
ತಾತ್ಕಾಲಿಕ,O
ಆಶ್ರಯ,B-ACD
ಕೊರೋಲಿ,O
ಪಂದ್,O
ಪ್ರಕಟಣೆಗ್,B-POL
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ದೇಶಡ್,B-GPE
ಕೊರೋನಾ,B-MED
ಸಾಂಕ್ರಾಮಿಕ,I-MED
ರೋಗದ,I-MED
2ನೇ,B-NUM
ಅಲೆ,B-MED
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ನಿರ್ದೇಶನದ,B-POL
ಪ್ರಕಾರ,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ವತಿರ್ದ್,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಕೋವಿಡ್-2.0,B-MED
ಸಹಾಯವಾಣಿ,I-MED
ಸೇವಾ,B-ORG
ಹೀ,I-ORG
ಸಂಘಟನ್,I-ORG
ಅಭಿಯಾನ-2ನ್,I-ORG
ಪರಿಣಾಮಕಾರಿಯಾದ್,O
ಅನುಷ್ಠಾನ,O
ಮಲ್ಪುವ,O
ಪಂದ್,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಕುಯಿಲಾಡಿ,B-PER
ಸುರೇಶ್,I-PER
ನಾಯಕ್,I-PER
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಕಡಿಯಾಳಿಡ್,B-LOC
ಉಪ್ಪುನ,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ಕಚೇರಿಡ್,I-ORG
ಆರ್,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಕೋವಿಡ್-2.0,B-MED
ಸಹಾಯವಾಣಿಗ್,I-MED
ಚಾಲನೆ,O
ಕೊರ್ದು,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ORG
ಕೇಂದ್ರಡ್,I-ORG
ಸುರು,O
ಆಯಿನ,O
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಕೋವಿಡ್-2.0,B-MED
ಸಹಾಯವಾಣಿ,I-MED
ದಿನದ,B-DATE
24,B-NUM
ಗಂಟೆಲಾ,B-DATE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಸೋಂಕಿತೆರೆಗ್,I-MED
ಅಗತ್ಯ,O
ಸಹಾಯ,O
ಮಲ್ಪುನಲ್ಪ,O
ತುರ್ತು,B-MED
ಸೇವೆ,I-MED
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ನೆಕ್ಕದ್,O
ಬಿಜೆಪಿ,B-ORG
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ROL
ಪ್ರಮುಖೆರ್,I-ROL
ಉಪ್ಪುನoಚಿನ,O
ಸಹಾಯವಾಣಿ,B-ORG
ಕೂಟನ್,I-ORG
ರಚಿನೆ,O
ಮಲ್ದ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ತನ್ನ,O
ಐದು,O
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಕಾರ್ಯಾವಧಿ,B-POL
ಪೂರ್ಣ,O
ಆಯಿನ,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಪಂಚಾಯತ್ಗೆ,I-ORG
ನನ,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಉಸ್ತುವಾರಿ,B-ROL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿಯಾಯಿನ,I-ROL
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಎಂ.ಜಿ.ರೇಜು,B-PER
ಆಡಳಿತಾಧಿಕಾರಿಯಾದ್,B-ROL
ನೇಮಕ,B-ACD
ಆಯೆರ್,O
.,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಪಂಚಾಯತ್ದ,B-ORG
ಚುನಾಯಿತ,B-POL
ಅವಧಿ,O
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ಮುಗಿದುಂಡು,O
.,O
ಇಂಚಾದ್,O
ಈ,O
ದುಂಬು,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿಯಾದ್,B-ROL
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ದಿನ,O
",",O
ಸದ್ಯ,O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-ORG
ನಗರ,I-ORG
ಮೂಲಸೌಕರ್ಯ,I-ORG
ಅಭಿವೃದ್ಧಿ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಹಣಕಾಸು,I-ORG
ನಿಗಮದ,I-ORG
(ಕೆಯುಐಡಿಎಫ್ಸಿ),I-ORG
ಆಡಳಿತ,I-ORG
ನಿರ್ದೇಶಕರಾಗಿದಿಪ್ಪುನ,B-ROL
ಡಾ.ಎಂ.ಟಿ.ರೇಜು,B-PER
ಆಡಳಿತಾಧಿಕಾರಿಯಾದ್,B-ROL
ನೇಮಕ,B-ACD
ಆತೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕಾರಣರ್ದ್,O
ಇತ್ತೆ,O
ನಡಪೋಡಿತ್ತಿನ,O
ಜಿಪಂ,B-POL
ಬೊಕ್ಕ,O
ತಾಪಂ,B-POL
ಚುನಾವಣೆ,I-POL
ಅನಿರ್ದಿಷ್ಟಾವಧಿಗ್,O
ದುಂಬು,O
ಪೋತುಂಡು,O
.,O
ನನ,O
ದುಂಬು,O
ಜಿಪಂಗೆ,B-POL
ಚುನಾವಣೆ,I-POL
ನಡತ್ದ್,O
ಪೊಸ,O
ಗುರ್ಕಾರ್ಲು,B-ROL
ಅಂಚನೇ,O
ಒತ್ತುಗುರ್ಕಾರ್ಲೆನ,B-ROL
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆಪಿನ,O
ಮುಟ,O
ನೇಮಕ,B-ACD
ಆತಿನ,O
ಆಡಳಿತಾಧಿಕಾರಿಲೆನ,B-ROL
ಅವಧಿ,O
ದುಂಬುವರಿಯುoಡು,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ರಡ್ಡನೆ,O
ಅಲೆ,B-MED
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ಪಡೆಯರೆ,O
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ಕಾಂಡೆರ್ದೆ,I-DATE
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾಸ್ಪತ್ರೆದ,B-ORG
ಲಸಿಕಾ,I-ORG
ಕೇಂದ್ರಡ್,I-ORG
ಅವ್ವೆತೋ,O
ಜನ,B-COM
ಸೇರ್ದ್,O
ಇತ್ತೆರ್,O
",",O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಕೊರತೆರ್ದ್,I-MED
ಟೋಕನ್,B-POL
ತಿಕ್ಕoದಿನ,O
ಕಾರಣ,O
ಬಾರಿ,O
ಲಡಾಯಿಲ,O
ಆಂಡ್,O
.,O
ಕರಿನ,O
ಕೆಲವು,O
ದಿನರ್ದ್,B-DATE
ಕೊರೋನ,B-MED
ಲಸಿಕೆದ,I-MED
ಕೊರತೆ,I-MED
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಜಿಲ್ಲಾಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-ORG
ಎರಡು,O
ದಿನರ್ದ್,B-DATE
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಬೇಲೆನ್,B-ACD
ಉoತಾದ್,O
ಇತ್ತೆರ್,O
ನೆರ್ದಾವರ,O
ಅವ್ವೆತೋ,O
ಜನ,B-COM
ಲಸಿಕೆಗಾದ್,B-MED
ತಿರ್ಗೊಂದು,O
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಇತ್ತೆ,O
ಜಿಲ್ಲೆಗ್,B-GPE
"12,000",B-NUM
ಡೋಸ್,B-MED
ಕೋವಿಶೀಲ್ಡ್,I-MED
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ಬೈದುಂಡು,O
",",O
ಜಿಲ್ಲಾಸ್ಪತ್ರೆಗ್,B-ORG
200,B-NUM
ಡೋಸ್ಲೆನ್,B-MED
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಜಿಲ್ಲಾಸ್ಪತ್ರೆದ,B-ORG
ಲಸಿಕಾ,I-ORG
ಕೇಂದ್ರಡ್,I-ORG
ಕೋಡೆ,B-DATE
ಕಾಂಡೆರ್ದೇ,I-DATE
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಸುರು,O
ಆದ್,O
ಇತ್ತುಂಡು,O
.,O
ದೊಡ್ಡಣಗುಡ್ಡೆಡುಪ್ಪುನ,B-LOC
ಡಾ.ಎ.ವಿ.ಬಾಳಿಗಾ,B-ORG
ಸ್ಮಾರಕ,I-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆ,I-ORG
ಕರಿನ,O
ವರ್ಷ,B-DATE
ಕೋವಿಡ್-19,B-MED
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಮಲ್ತಿನoಚ,O
ಈ,O
ಸಲಲಾ,B-DATE
ಸಂಕಷ್ಟಡ್,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಪ್ರಾಯದಕುಲು,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಸಹಾಯಕೆರೆಗ್,O
24-Jul,O
ಹೆಲ್ಪ್ಲೈನ್,B-ORG
ಸಹಾಯವಾಣಿನ್,I-ORG
ಕುಡ,O
ಸುರು,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ತಲ್ಲೂರು,B-ORG
ಫ್ಯಾಮಿಲಿ,I-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ಒಟ್ಟು,O
ಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಸುರು,O
ಮಲ್ದಿನ,O
ಈ,O
ಸಹಾಯವಾಣಿದ,B-ORG
ಭಾಗವಾದ್,O
ಪ್ರಾಯದಕುಲು,O
",",O
ಅಸಹಾಯಕೆರೆಗ್,O
ಒಡಿಪುಡು,B-LOC
ಅಕ್ಲೆನ,O
ಅಕ್ಲೆನ,O
ಪ್ರದೇಶಡ್,B-LOC
ಸಹಾಯ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಸ್ವಯಂಸೇವಕೆರೆನ್,B-ROL
ನೋಂದಾವಣೆ,B-ACD
ಮಲ್ಪರೆ,O
ತೀರ್ಮಾನ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,B-ORG
ನಿರ್ದೇಶಕ,B-ROL
",",O
ಊರುದ,B-GPE
ಖ್ಯಾತನಾಮ,B-ROL
ಮನೋರೋಗ,I-ROL
ತಜ್ಞ,I-ROL
ಡಾ.ಪಿ.ವಿ.ಭಂಡಾರಿ,B-PER
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಕರೊನಾ,B-MED
ಸನ್ನಿವೇಶದ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಇನ್ಸ್ಟಿಟ್ಯೂಟ್,B-ORG
ಆಫ್,I-ORG
ಕಂಪೆನಿ,I-ORG
ಸೆಕ್ರೇಟರೀಸ್,I-ORG
ಆಫ್,I-ORG
ಇಂಡಿಯಾ,I-ORG
(ಐಸಿಎಸ್ಐ),I-ORG
ಈ,O
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಕಂಪೆನಿ,B-ORG
ಸೆಕ್ರೆಟರೀಸ್,B-ACD
ಎಕ್ಸಿಕ್ಯುಟೀವ್,I-ACD
ಎಂಟ್ರೆನ್ಸ್,I-ACD
ಟೆಸ್ಟ್,I-ACD
(CSEET,O
2021)ನ್,B-NUM
ಆನ್ಲೈನ್,B-ACD
ಪರೀಕ್ಷೆಯಾದ್,I-ACD
ನಡಪಾವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಮೇ,B-DATE
8,B-NUM
ತಾರೀಖ್ಗ್,I-DATE
ನಿಗದಿಯಾದಿತ್ತಿನ,O
ಈ,O
ಪ್ರವೇಶ,B-ACD
ಪರೀಕ್ಷೆಗ್,I-ACD
ನೋಂದಾವಣೆ,I-ACD
ಮಲ್ದಿನ,O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲೆಗ್,B-ACD
ಇತ್ತೆ,O
ಅಡ್ಮಿಟ್,B-ACD
ಕಾರ್ಡ್,I-ACD
ಬುಡುಗಡೆ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
ಪರೀಕ್ಷೆ,B-ACD
ಬರೆಯರೆ,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಅರ್ಜಿದಾರೆರ್,B-ACD
ಐಸಿಎಸ್ಐನ,B-ORG
ಅಧಿಕೃತ,O
ವೆಬ್ಸೈಟ್,B-ENT
icsi.eduರ್ದ್,O
ಅಡ್ಮಿಟ್,B-ACD
ಕಾರ್ಡ್ನ್,I-ACD
ಡೌನ್ಲೋಡ್,B-ENT
ಮಲ್ಪೋಲಿ,O
.,O
ಇಂದು,O
ರಿಮೋಟ್-ಪ್ರೊಕ್ಟರ್ಡ್,B-ACD
ಆನ್ಲೈನ್,I-ACD
ಪರೀಕ್ಷೆಯಾತುಂಡು,I-ACD
",",O
ಅಭ್ಯರ್ಥಿಲು,B-ACD
ತಮ್ಮ,O
ಲ್ಯಾಪ್ಟಾಪ್,B-ENT
ಅತ್ತುಂಡ,O
ಡೆಸ್ಕ್ಟಾಪ್ದ,B-ENT
ಮುಖೇನ,O
ಇಲ್ಲರ್ದೆ,B-FAM
ಪರೀಕ್ಷೆಗ್,B-ACD
ಹಾಜರಾಯರೆ,I-ACD
ಸಾಧ್ಯ,O
ಉಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಸಂಸ್ಥೆ,B-ORG
ತೆರಿಪಾದುಂಡು,O
.,O
ದೇಶಡ್,B-GPE
ಕರೊನಾ,B-MED
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನೆರ್ದಾವದ,O
",",O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ರಾಜ್ಯದ,B-GPE
ಅವ್ವೆತೋ,O
ನಾಯಕೆರೆಗ್,B-ROL
ಕರೊನಾ,B-MED
ಸೀಕ್,I-MED
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಇತ್ತೆ,O
ರಾಜಸ್ಥಾನದ,B-LOC
ಮುಖ್ಯಮಂತ್ರಿ,B-ROL
ಅಶೋಕ್,B-PER
ಗೆಹ್ಲೋಟ್,I-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಕರೊನಾ,B-MED
ಸೋಂಕು,I-MED
ಪಾಸಿಟಿವ್,I-MED
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಟ್ವಿಟ್ಟರ್ಡ್,B-ENT
ಮಾಹಿತಿ,B-POL
ಕೊರಿನ,O
ಮೇರ್,O
‘ಎಂಕ್,O
ಇನಿ,B-DATE
ಕೊರೋನ,B-MED
ಪಾಸಿಟಿವ್,I-MED
ಬೈದುಂಡು,O
ಒವ್ವೆ,O
ಸೀಕ್ದ,B-MED
ಲಕ್ಷಣ,I-MED
ತೊಜಿದ್,O
ಬೈದುಂಜಿ,O
ಯಾನ್,O
ಆರೋಗ್ಯವಾದ್,O
ಉಲ್ಲೆ,O
.,O
ಐಸೋಲೇಶನ್ಡ್,B-MED
ಉಲ್ಲೆ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ವೈರಸ್,I-MED
ಕೇಸ್,I-MED
ದಿನರ್ದ್,B-DATE
ದಿನಕ್ಕ್,I-DATE
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-ORG
ಬೆಡ್,I-MED
ಅಭಾವ,I-MED
",",O
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-MED
ಆಮ್ಲಜನಕದ,I-MED
ಅಭಾವ,I-MED
ಸೇರಿನಂಚ,O
ಅವ್ವೆತೋ,O
ಸಮಸ್ಯೆ,O
ಬೈದುಂಡು,O
ನೆತ್ತ,O
ನಡುಟು,O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಆರೋಗ್ಯ,I-ORG
ಸಚಿವಾಲಯ,I-ORG
ಹೋಮ್,B-MED
ಐಸೋಲೇಷನ್ಲಡುಪ್ಪುನ,I-MED
ಕೊರೊನಾ,I-MED
ಸೋಂಕಿತೆರೆಗ್,I-MED
ಪೊಸ,O
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿಲೆನ್,B-POL
ಜಾರಿಗೆ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿದ,B-POL
ಪ್ರಕಾರ,O
ಸೌಮ್ಯ,B-MED
ಬೊಕ್ಕ,O
ಲಕ್ಷಣ,B-MED
ರಹಿತ,O
ಸೋಂಕು,B-MED
ಉಪ್ಪುನಕುಲು,O
ಇಲ್ಲಡೆ,B-FAM
ಉಪ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಸೂಚನೆ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಚಾಮರಾಜನಗರಡ್,B-LOC
6,B-NUM
ಸಾರ,O
ಲೀಟರ್,O
ಲಿಕ್ವಿಡ್,B-MED
ಆಕ್ಸಿಜನ್,I-MED
ಸಾಮರ್ಥ್ಯದ,O
ಪ್ಲಾಂಟ್ದ,B-ORG
ಉದಿಪನ,B-FUN
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಈ,O
ಪ್ಲಾಂಟ್ರ್ದ್,B-ORG
ರೋಗಿಲೆಗ್,B-MED
ಸಾಕಾಯ,O
ಆಪುಂಡು,O
.,O
ಚಾಮರಾಜನಗರ,B-LOC
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ROL
ಉಸ್ತುವಾರಿ,I-ROL
ಸಚಿವ,I-ROL
ಸುರೇಶ್,B-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಪ್ಲಾಂಟ್ನ್,B-ORG
ಉದಿಪನ,B-FUN
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ನೆರ್ದಾವರ,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-ORG
ಉಪ್ಪುನ,O
120,B-NUM
ಹಾಸಿಗೆದ,B-MED
ರೋಗಿಲೆಗ್,I-MED
ಒಂಜಿ,O
ವಾರ,B-DATE
ಮುಟ್ಟ,O
ಆಮ್ಲಜನಕನ್,B-MED
ಪೂರೈಕೆ,I-MED
ಮಲ್ಪೋಲಿ,O
.,O
600,B-NUM
ಜಂಬೋ,B-MED
ಸಿಲಿಂಡರ್ದಾತ್,I-MED
ಆಮ್ಲಜನಕನ್,I-MED
ಇಂದು,O
ಸಂಗ್ರಹ,O
ಮಲ್ಪುಂಡು,O
.,O
ಸ್ವಯಂ,O
ಚಾಲಿತ,O
ತಂತ್ರಜ್ಞಾನ,B-ACD
ವ್ಯವಸ್ಥೆಲಾ,I-ACD
ಉಂಡು,O
.,O
ಇತ್ತೆ,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-ORG
ಒಂಜಿ,O
ಗಂಟೆಗ್,B-DATE
10,B-NUM
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಸಿಲಿಂಡರ್,I-MED
ಬಳಕೆ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಮೇ,B-DATE
1,B-NUM
ತಾರೀಖ್ರ್ದ್,B-DATE
18,B-NUM
ವರ್ಷ,B-DATE
ಮಿತ್ತ್ದ,O
ಮಾತೆರ್ಲ,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಲಸಿಕೆ,I-MED
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ರಾಜ್ಯ,B-GPE
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರ,I-ORG
ತೀರ್ಮಾನ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಇಂಚಾದ್,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ದೆತೊನುನ,O
ದುಂಬು,O
ಜವನ್ಯೆರ್,B-COM
",",O
ಸ್ವಯಂ,O
ಪ್ರೇರಿತ,O
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದಾನಿಲು,O
ಸ್ವಯಂಸೇವಕೆರ್,B-ROL
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದಾನ,O
ಮಲ್ತಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ದೆತೊನ್ಲೆ,O
ಪಂದ್,O
ಭಾರತೀಯ,B-ORG
ರೆಡ್,I-ORG
ಕ್ರಾಸ್,I-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಕರ್ನಾಟಕ,I-ORG
ರಾಜ್ಯ,I-ORG
ಶಾಖೆದ,I-ORG
ಗೌರವ,O
ಕೋಶಾಧ್ಯಕ್ಷ,B-ROL
ಆನಂದ,B-PER
ಎಸ್,I-PER
ಜಿಗಜಿನ್ನಿ,I-PER
ಬಿನ್ನಾಪು,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ರಡ್ಡನೆ,O
ಅಲೆ,O
",",O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
",",O
ಕರ್ಫ್ಯೂರ್ದಾವರ,B-POL
ಇತ್ತೆ,O
ನೆತ್ತೆರ್ದ,B-MED
ಸಂಗ್ರಹ,O
ಪ್ರಮಾಣ,O
ಶೇಕಡಾ,O
50ದಾತ್,B-NUM
ಕುಗ್ಗುದುಂಡು,O
.,O
ಮೇ,B-DATE
ತಿಂಗೊಲುರ್ದ್,I-DATE
18,B-NUM
ವರ್ಷ,B-DATE
ಮಿತ್ತ್ದಕ್ಲೆಗ್,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಅಭಿಯಾನ,B-ACD
ಸುರು,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,B-ORG
ರಕ್ತಚಾಲನ,I-ORG
ಪರಿಷತ್,I-ORG
ನೀರ್ದೇಶನ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರದ,I-ORG
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿದ,B-POL
ಪ್ರಕಾರ,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ದೆತೊನಿನಕುಲು,O
ನನ,O
ದುಂಬುದ,O
28,B-NUM
ದಿನ,B-DATE
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದಾನ,O
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಭಾರತೀಯ,B-ORG
ಸೇನಾ,I-ORG
ಪಡೆತ,I-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲಾಯಿನ,B-ROL
ಜನರಲ್,B-PER
ಎಂ.ಎಂ.,I-PER
ನರವಾಣೆ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಪ್ರಧಾನಮಂತ್ರಿ,B-ROL
ನರೇಂದ್ರ,B-PER
ಮೋದಿನ್,I-PER
ಭೇಟಿ,O
ಆಯೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ನಿರ್ವಹಣೆಗಾದ್,B-POL
ಸೇನೆದ,B-ORG
ನೆರವುಗಾದ್,O
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಉಪಕ್ರಮದ,B-POL
ಬಗ್ಗೆ,O
ರಡ್ಡ್,O
ಜನ,B-COM
ಚರ್ಚೆ,B-POL
ಮಲ್ತೆರ್,O
ಪಂದ್,O
ಪ್ರಧಾನಿ,B-ROL
ಸಚಿವಾಲಯ,B-ORG
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಸೇನೆದ,B-ORG
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-ROL
ಸಿಬ್ಬಂದಿಲೆನ್,I-ROL
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ರಾಜ್ಯ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರದ,I-ORG
ಸೇವೆಗ್,B-POL
ಲಭ್ಯ,O
ಆಪುಲಕ,O
ಮಲ್ದ,O
ಪಂದ್,O
ಜನರಲ್,B-ROL
ಎಂ.ಎಂ.,B-PER
ನರವಾಣೆ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಪ್ರಧಾನಮಂತ್ರಿಗ್,B-ROL
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ದೇಶದ,B-GPE
ಬೇತೆ,O
ಬೇತೆ,O
ಭಾಗಡ್,B-LOC
ತಾತ್ಕಾಲಿಕ,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆಲೆನ್,B-ORG
ಸೇನೆ,B-ORG
ಸ್ಥಾಪನೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಲ್ಲ,O
ಪಂದ್,O
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ಗ್ರಾಮೀಣ,B-LOC
ಭಾಗಡ್,I-LOC
ಸುದೀರ್ಘ,O
ವೈದ್ಯಕೀಯ,B-MED
ಸೇವೆ,I-MED
ಮಲ್ತ್ದ್,O
",",O
ಸುವರ್ಣ,B-FUN
ಮಹೋತ್ಸವದ,I-FUN
ಸಂಭ್ರಮಡ್,I-FUN
ಉಪ್ಪುನ,O
ಡಾ.ಪರಮೇಶ್ವರ,B-PER
ಉಡುಪ,I-PER
ಮೆರೆಗ್,O
ಗ್ರಾಮಸ್ಥೆರ್,B-GPE
ಮಾನದಿಗೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಸಾಮಾಜಿಕ,B-ROL
ಕಾರ್ಯಕರ್ತ,I-ROL
ಉದ್ಯಮಿ,I-ROL
ಸುರೇಶ್,B-PER
ಶೆಟ್ಟಿ,I-PER
ಆರ್ಡಿ,I-PER
ಪಾತೆರ್ದ್,O
",",O
‘ಕೋವಿಡ್ದಂಚಿನ,B-MED
ಸಂಕಷ್ಟ,I-MED
ಪರಿಸ್ಥಿತಿಡ್,B-ACD
ಗ್ರಾಮೀಣ,B-LOC
ಭಾಗದ,I-LOC
ಜನಕ್ಲೆಗ್,B-COM
ಕಡಿಮೆ,O
ಖರ್ಚ್ಡ್,B-ACD
ಸೇವೆ,B-ACD
ಕೊರ್ಪಿನ,O
ಮುಖೇನ,O
ಡಾ.,B-PER
ಉಡುಪ,I-PER
ಮೇರ್,O
ಜನಮನ್ನಣೆಗ್,B-POL
ಪಾತ್ರರಾತೆರ್,I-POL
.,O
ಮಾಣಿ,B-ROL
ಡಾಕ್ಟರ್,I-ROL
ಪಂದೆ,O
ಪುಗಾರ್ತೆ,B-FUN
ಪಡೆಯಿನ,O
ಮೇರ್,O
ಆರ್ಡಿ,B-LOC
",",O
ಅಲ್ಬಾಡಿ,B-LOC
",",O
ಮಡಾಮಕ್ಕಿ,B-LOC
",",O
ಶೇಡಿಮನೆ,B-LOC
ಭಾಗದ,I-LOC
ಜನತೆಗ್,B-COM
ಐವ,O
ವರ್ಷರ್ದ್,B-DATE
ಉತ್ತಮ,O
ಸೇವೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
18,B-NUM
ವರ್ಷರ್ದ್,B-DATE
ಮಿತ್ತ್ದಕ್ಲೆಗ್,O
ಮೇ,B-DATE
1,B-NUM
ತಾರೀಖ್ರ್ದ್,B-DATE
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಕೊರಿಯರೆ,O
ಕೇಂದ್ರ,B-ORG
ಸರ್ಕಾರ,I-ORG
ಸೂಚನೆ,B-POL
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
.,O
ಆಂಡ,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
ಮೇ,B-DATE
1ರ್ದ್,B-NUM
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಸುರು,O
ಆಪಿನ,O
ಅನುಮಾನ,O
ಪನೊಂದು,O
ಉಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಕಾರಣ,O
ಲಸಿಕೆದ,B-MED
ಕೊರತೆ,O
!,O
ಕರ್ನಾಟಕಗ್,B-LOC
"94,47,900",B-NUM
ಡೋಸ್,B-MED
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಪೈಕಿ,O
",",O
"91,01,215",B-NUM
ಡೋಸ್,B-MED
ಫಲಾನುಭವಿಲೆಗ್,O
ಕೊರ್ತೆರ್,O
",",O
ಇತ್ತೆ,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
"3,46,685",B-NUM
ಡೋಸ್,B-MED
ಲಭ್ಯ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಆತೆ,O
ಅತ್ತoದೆ,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
4,B-NUM
ಲಕ್ಷ,O
ಡೋಸ್,B-MED
ಹೆಚ್ಚುವರಿಯಾದ್,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಕೊರ್ಪ,O
ಪಂದ್,O
ಸಚಿವಾಲಯ,B-ORG
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
.,O
ಸರಕಾರದ,B-ORG
ಮುಖ್ಯ,B-ROL
ಕಾರ್ಯದರ್ಶಿ,I-ROL
ಪಿ.,B-PER
ರವಿ,I-PER
ಕುಮಾರ್,I-PER
",",O
ಒಂಜಿ,O
ಕೋಟಿ,O
ಲಸಿಕೆಗ್,B-MED
ಆದೇಶ,B-POL
ಕೊರ್ತುಂಡು,O
",",O
ಕಂಪೆನಿಲು,B-ORG
ಕೊರೊಡು,O
.,O
ಐರ್ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಲಸಿಕೆ,B-MED
ಕೊರ್ರೆ,O
ನಿರ್ಧಾರ,B-POL
ಮಲ್ಪೋಲಿ,O
.,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಕೋವಿಡ್-19ತ್ತ,B-MED
ರಡ್ಡನೆ,O
ಅಲೆ,B-MED
ಮಾತೆರ್ನ,O
ನಿರೀಕ್ಷೆನ್,B-ACD
ಮೀರ್ದ್,O
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಬಾರಿ,O
ಬೇಗಡ್,O
ಪರಡೊಂದು,B-MED
ಉಂಡು,O
.,O
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
664,B-NUM
ಜನಕ್,B-COM
ಕೊರೋನ,B-MED
ಸೋಂಕು,I-MED
ಧೃಡ,O
ಆತುಂಡು,O
.,O
ಇನಿ,B-DATE
ಜಿಲ್ಲೆಡ್,B-GPE
ಒಂಜೇ,O
ದಿನಟ್,B-DATE
ತೊಜಿನ,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಪಾಸಿಟಿವ್,B-MED
ಸಂಖ್ಯೆ,I-MED
ಆತುಂಡು,O
.,O
ನೆತ್ತೋಟ್ಟುಗು,O
ದಿನಟ್,B-DATE
326,B-NUM
ಜನ,B-COM
ಸೋಂಕುರ್ದ್,B-MED
ಹುಷಾರ್,O
ಆಂಡ,O
ಸೋಂಕುಗು,B-MED
ಸಕ್ರಿಯರಾದುಪ್ಪುನಕ್ಲೆನ,I-MED
ಸಂಖ್ಯೆಲಾ,I-MED
ಇತ್ತೆ,O
2230ಕ್ಕ್,B-NUM
ಯೇರ್ದುಂಡು,O
ಪಂದ್,O
ಜಿಲ್ಲಾ,B-ORG
ಆರೋಗ್ಯ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಕುಟುಂಬ,B-ORG
ಕಲ್ಯಾಣಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಡಾ.,B-PER
ಸುಧೀರ್ಚಂದ್ರ,I-PER
ಸೂಡ,I-PER
ತೆರಿಪಾದೆರ್,O
.,O
ಲಯನ್ಸ್,B-ORG
ಕ್ಲಬ್,I-ORG
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಲಕ್ಷ್ಯ,O
",",O
ಸಾರ್ವಜನಿಕ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಗಣೇಶೋತ್ಸವ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
",",O
ಗೋಳಿಕಟ್ಟೆ,B-LOC
ಮುನ್ನೊಳಿಗುಜ್ಜಿ,B-LOC
",",O
ಒಡಿಪು,B-ORG
ಜಿಲ್ಲಾಸ್ಪತ್ರೆ,I-ORG
ರಕ್ತನಿಧಿ,I-ORG
ಘಟಕದ,I-ORG
ಒಟ್ಟು,O
ಸೇರಿಗೆಡ್,O
ಸ್ವಯಂ,O
ಪ್ರೇರಿತ,O
ನೆತ್ತೆರ್,B-MED
ದಾನ,O
ಶಿಬಿರ,B-MED
ಮೇ,B-DATE
"12,021ನೇ",B-NUM
ಶನಿವಾರ,B-DATE
ಕಾಂಡೆ,I-DATE
8:30ರ್ದ್,B-NUM
ಮಧ್ಯಾಹ್ನ,B-DATE
1,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಗಣೇಶೋತ್ಸವ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
ಗೊಳಿಕಟ್ಟೆಡ್,I-ORG
ನಡಪರೆ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಮೂಲತಃ,O
ಕದ್ರಿದಾರಾಯಿನ,B-LOC
ದೂರದ,B-LOC
ಬೊಂಬಾಯಿದ,I-LOC
ಮೀರಾ,I-LOC
ರೋಡ್,I-LOC
ಅವಿಸ್ಕಾರ್,I-LOC
ಸೊಸೈಟಿದ,I-LOC
ನಿವಾಸಿ,B-FAM
",",O
ಏರ್,B-ORG
ಇಂಡಿಯಾ,I-ORG
ಉದ್ಯೋಗಿಯಾದ್,B-ROL
ನಿವೃತ್ತಿ,O
ಪಡೆಯಿನ,O
ಮೋಹನ್,B-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
-67,B-NUM
ಮೇರ್,O
ಹೃದಯಾಘಾತಡ್,B-MED
ಬುಧವಾರದಾನಿ,B-DATE
ಬೈಯ,I-DATE
4,B-NUM
ಗಂಟೆಗಗ್,B-DATE
ತನ್ನ,O
ಸ್ವಗ್ರಹಡ್,B-FAM
ತೀರ್ಪೋಯೆರ್,B-FAM
.,O
ಮೃತೆರ್ನ,O
ಬೊಡೆದಿ,B-FAM
ಮಸ್ತ್,O
ಸಂಘ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆಲೆದ,I-ORG
ಸಕ್ರಿಯ,O
ಕಾರ್ಯಕರ್ತೆಯಾಯಿನ,B-ROL
ಗೀತಾ,B-PER
ಎಂ,I-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
.,O
ಅಂಚನೇ,O
ಜೋಕುಲು,B-FAM
ಮಿತುನ್,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ನಿತೀನ್,B-PER
ಅಂಚನೇ,O
ತಂಗಡಿ,B-FAM
ಬೇಬಿ,B-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಇಷ್ಟ,O
ಮಿತ್ರೆರೆರ್ದ್,B-FAM
ದೂರ,O
ಆತೆರ್,O
.,O
ಮೋಹನ್,B-PER
ಪೂಜಾರಿ,I-PER
2004ಟ್ಟ್,B-NUM
ಮೀರಾ,B-LOC
ರೋಡ್,I-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಶನೀಶ್ವರ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
(ಇತ್ತೆದ,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಶನೀಶ್ವರ,I-ORG
ಮಂದಿರ)ನೆತ್ತ,I-ORG
ಸ್ಥಾಪಕ,B-ROL
ಒತ್ತುಗುರ್ಕಾರ್ಲಾದ್,I-ROL
ಸೇವೆ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
ಬಿಲ್ಲವರ,B-ORG
ಅಸೋಸಿಯೇಷನ್,I-ORG
ಮುಂಬಯಿ,I-ORG
ಮೀರಾ,B-LOC
ರೋಡ್,I-LOC
ಸ್ಥಳೀಯ,B-POL
ಸಕ್ರಿಯವಾದಿತ್ತಿನ,O
ಮೇರ್,O
ಮಿರಾ,B-LOC
ಭಯಿಂದರ್ದ,I-LOC
ಕೆಲವು,O
ಸಂಘ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆಡ್,I-ORG
ನಿಸ್ವಾರ್ಥ,O
ಸೇವೆ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಕಲಾ,B-ROL
ಪೋಷಕೆರಾಯಿನ,I-ROL
ಪೂಜಾರಿಲು,B-PER
ಮೀರಾರೋಡ್ಡ್,B-LOC
ಅವ್ವೆತೋ,O
ಯಕ್ಷಗಾನ,B-FUN
ದಂಚಿನ,O
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,B-FUN
ಧಾರ್ಮಿಕ,I-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮಲೆನ್,I-FUN
ಸ್ವತಃ,O
ಅಟ್ಟನೆ,O
ಮಲ್ತೊಂದು,O
",",O
ಸಮಾಜ,B-ACD
ಸೇವೆಡ್,I-ACD
ಲಾ,O
ನಿರಂತರ,O
ಪಾಲ್ಪಡೆಯೊಂದು,O
ಮಾತೆರೆಗ್ಲಾ,O
ಏರ್,B-ORG
ಇಂಡಿಯಾ,I-ORG
ಮೋಹನ್,B-PER
ಪಂದೆ,O
ಪುಗಾರ್ತೆ,B-FUN
ಪಡೆಯಿನ,O
ಮೆರೆನ,O
ಪಾರ್ಥಿವ,O
ಶರೀರದ,B-FAM
ಅಂತ್ಯ,I-FAM
ಕ್ರಿಯೆಡ್,I-FAM
ಮೀರಾ,B-LOC
ರೋಡ್,I-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಶನೀಶ್ವರ,I-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
",",O
ಬಿಲ್ಲವರ,B-ORG
ಅಸೋಸಿಯೇಷನ್,I-ORG
ಮುಂಬಯಿ,I-ORG
",",O
ಮೀರಾ,B-LOC
ರೋಡ್,I-LOC
ಕೈತಲ್,O
ಕಚೇರಿ,B-ORG
",",O
ತುಳುನಾಡ,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಾಜ,I-ORG
ಮೀರಾ,I-ORG
ಭಯಿಂದರ್,I-ORG
",",O
ತುಳು,B-ORG
ಕನ್ನಡ,I-ORG
ವೆಲ್ಪೇರ್,I-ORG
ಅಸೋಸಿಯೇಷನ್,I-ORG
ಮೀರಾ,I-ORG
ಭಯಿಂದರ್,I-ORG
",",O
ಚಾಮುಂಡೇಶ್ವರಿ,B-ORG
ಸನ್ನಿಧಿ,I-ORG
ಮೀರಾ,I-ORG
ರೋಡ್,I-ORG
",",O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ದುರ್ಗಾಪರಮೇಶ್ವರಿ,I-ORG
ಭಕ್ತ,I-ORG
ವ್ರಂದ,I-ORG
ಮೀರಾ,I-ORG
ಭಯಿಂದರ್,I-ORG
",",O
ನಿತ್ಯನಂದ,B-ORG
ಸೇವಾ,I-ORG
ಸಮಿತಿ,I-ORG
ಮೀರಾ,I-ORG
ಭಯಿಂದರ್,I-ORG
",",O
ನನಾತ್,O
ಸಂಘ,B-ORG
ಸಂಸ್ಥೆದ,I-ORG
ಪದಾಧಿಕಾರಿಲು,B-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಅಭಿಮಾನಿಲು,B-ROL
ಕಣ್ಣ,O
ನೀರ,O
ಪನಿತರ್ಪಣ,O
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ತಾರೀಖ್,B-DATE
8/5/2021ರ್ದ್,B-NUM
13-05-2021,I-NUM
ಮುಟ,O
ನಡಪರೆ,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಕಂಕನಾಡಿ,B-ORG
ಶ್ರೀ,I-ORG
ಮಹಾಲಿಂಗೇಶ್ವರ,I-ORG
ದೇವೆರ್ನ,O
ಬ್ರಹ್ಮಕಲಶೋತ್ಸವನ್,B-FUN
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕಾರಣರ್ದಾವರ,O
ಸರಕಾರ,B-ORG
ಕುಡ,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಮಲ್ತಿನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಬ್ರಹ್ಮ,B-FUN
ಕಲಶೋತ್ಸವದ,I-FUN
ತಾರೀಖ್,B-DATE
ಬದಲಾವಣೆ,B-ACD
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ದೇವಸ್ಥಾನದ,B-ORG
ಟ್ರಸ್ಟ್,I-ORG
ಸಭೆಟ್,I-ORG
ನಿರ್ಣಯ,O
ದೆತೊoಡೆರ್,O
.,O
ಐತ,O
ಪ್ರಕಾರ,O
ಬ್ರಹ್ಮಕಲಶೋತ್ಸವವನ್,B-FUN
ತಾರೀಖ್,B-DATE
8/6/2021ರ್ದ್,B-NUM
13-06-2021,I-NUM
ಮುಟ,O
ನಡಪಾಯರೇ,O
ತೀರ್ಮಾನ,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಕ್ಷೇತ್ರದ,B-ORG
ಭಕ್ತಾದಿಲು,B-ROL
ಈ,O
ಬದಲಾವಣೆಗ್,B-ACD
ಸ್ಪಂದಿಸಾದ್,O
ಈ,O
ಪುಣ್ಯ,O
ಕಾರ್ಯಡ್,O
ಪಾಲ್ಪಡೆದ್,O
",",O
ಸಾಕಾರ,O
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಕ್ಷೇತ್ರದ,B-ORG
ಗುರ್ಕಾರ್ಲು,B-ROL
",",O
ಪದಾಧಿಕಾರಿಲು,B-ROL
ಅಂಚನೇ,O
ಟ್ರಸ್ಟ್,B-ROL
ಸದಸ್ಯೆರ್,I-ROL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬ್ರಹ್ಮ,B-FUN
ಕಲಶೋತ್ಸವ,I-FUN
ಸಮಿತಿದ,B-ORG
ಸರ್ವ,O
ಸದಸ್ಯೆರ್,B-ROL
ಬಿನ್ನಾಪು,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಮಹಾಮಾರಿಡಾದ್,I-MED
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಪೊರ್ತುಡ್,B-DATE
ಹೋಟೆಲ್,B-ORG
ಪೂರಾ,O
ಬಂದ್,O
ಉಪ್ಪುನೆಡ್ದಾವರ,O
ಕಾಸ್,B-ACD
ಇತ್ತಿನಕುಲ್,O
ಪಾರ್ಸೆಲ್,O
ಕೊನೊದ್,O
ತಿನುವೆರ್,O
.,O
ಆಂಡ,O
ರಸ್ತೆಡ್,B-TRS
ಬತ್ತಿನಕಲೆಡ್,O
ಹೋಟೇಲ್ದಕಲೆಡ,B-ORG
ಭಿಕ್ಷೆ,O
ಬೇಡೊಂದ್,O
ತಿನೊಂದಿತ್ತಿನಕುಲು,O
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಪೊರ್ತುಡ್,B-DATE
ಗತಿದಾಂತೆ,O
ಬಂಜಿದ,B-LEF
ಬಡಾವುಗಾದ್,I-LEF
ಪರದಾಡುನ,O
ಪರಿಸ್ಥಿತಿ,B-ACD
ಬೈದುಂಡ್,O
.,O
ಅಕಲೆಗ್,O
ಬಂಜಿದ,B-LEF
ಬಡಾವು,I-LEF
ತೆಕ್ಕಾವುನ,O
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದುಲ್ಲೆರ್,O
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ಅನ್ಸಾರ್,B-PER
ಅಹಮದ್,I-PER
.,O
ಅನ್ಸಾರ್,B-PER
ಮೇರ್,O
ಕರಿನ,O
ಸರ್ತಿ,B-DATE
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಆಯಿನ,O
ಪೊರ್ತುಡ್,B-DATE
ಒಂಜಿ,O
ತಿಂಗೊಲ್,B-DATE
ಇಡೀ,O
ಸಾದಿಡ್,O
ತಿರ್ಗೊಂದಿತ್ತಿನಕಲೆಗ್,O
ವನಸ್ದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,I-LEF
ಮಲ್ತುದಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ಈ,O
ಸರ್ತಿ,B-DATE
ಭಿಕ್ಷುಕೆರೆಗ್,B-FAM
",",O
ಮಾನಸಿಕ,O
ಅಸ್ವಸ್ಥೆರೆಗ್,O
",",O
ಗತಿದಾಂತೆನಕಲೆಗ್,O
ಬಂಜಿದ,B-LEF
ಬಡಾವು,I-LEF
ತೆಕ್ಕಾವೊಂದುಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಮೆರೆನ,O
ಈ,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಬೇಲೆಗ್,B-ACD
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ದಾನಿಲು,O
ಸಹಕಾರ,O
ಕೊರೊಂದುಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ನಿರಂತರ,O
ಸಮಾಜಸೇವೆಡ್,B-POL
ತೃಪ್ತಿ,O
ಪಡೆಯುನ,O
ಅನ್ಸಾರ್,B-PER
ಮೆರೆನ,O
ಈ,O
ಬೇಲೆನ್,B-ACD
ನಿಜವಾದುಲಾ,O
ಮೆಚ್ಚೊಡಾಯಿನವು,O
.,O
ಮುಸ್ಲಿಂ,B-COM
ಬಾಂಧವೆರಾಯಿನ,I-COM
ಅನ್ಸಾರ್,B-PER
ಅಹಮದ್,I-PER
ಇತ್ತೆ,O
ರಮ್ಜಾನ್ದ,B-FUN
ಪೊರ್ತುಡ್,B-DATE
ತಾನ್,O
ಉಪವಾಸ,B-LEF
ಇತ್ತುಂಡಲಾ,O
ನಿರ್ಗತಿಕೆರ್,B-COM
ಬಂಜಿಗ್,B-LEF
ದಾಂತೆ,O
ಉಪ್ಪರೆ,O
ಬಲ್ಲಿ,O
ಪಂಡುದ್,O
ತನ್ನ,O
ದೋಸ್ತಿಲೆನ,B-FAM
ಒಟ್ಟುಡ್,O
ಸೇರೊಂದ್,O
ಈ,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಕಜ್ಜೊನ್,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದುಲ್ಲೆರ್,O
.,O
ಮೊಕಲೆನ,O
ಎಡ್ಡೆ,O
ಕಜ್ಜೊಗ್,B-ACD
ದೇವೆರ್ನ,O
ಬೆರಿಬಲ,B-ACD
ಉಪ್ಪಡ್,O
ಪಂಡುದ್,O
ನಮ,O
ನಟ್ಟೊನುಗಾ,O
.,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಲಾಕ್ಡೌನ್,B-POL
ಮುಗಿಯಮುಟ್ಡ,O
ಒಡಿಪುಡುಪ್ಪುನ,B-LOC
ಗತಿದಾಂತಿನಕಲೆಗ್,B-COM
ವನಸ್ದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆನ್,B-ACD
ಈ,O
ಜವನೆರೆನ,B-COM
ತಂಡ,I-COM
ಮಲ್ಪುವೆರೆಗೆ,O
.,O
ಕೋಡೆ,B-DATE
ಸುಮಾರ್,O
250,B-NUM
ಜನ,B-COM
ನಿರ್ಗತಿಕೆರೆಗ್,B-COM
ವನಸ್ದ,B-LEF
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ತುದೆರ್,O
.,O
ಕುಡ್ಲಡ್,B-LOC
ಬುಧವಾರ,B-DATE
664,B-NUM
ಜನಕ್,B-COM
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಸೋಂಕು,I-MED
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಅಂಚನೇ,O
256,B-NUM
ಜನ,B-COM
ಸೋಂಕಿತೆರ್,B-MED
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ಹುಷಾರ್,O
ಆದ್,O
ಪೋತೆರ್,O
.,O
ದಕ್ಷಿಣ,B-LOC
ಕನ್ನಡಡ್,I-LOC
ಬುಧವಾರ,B-DATE
ವರದಿಯಾಯಿನ,B-POL
664,B-NUM
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ವೈರಸ್,I-MED
ಪ್ರಕರಣ,B-POL
ಸೇರಿನಂಚ,O
ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಒಟ್ಟು,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಸೋಂಕು,I-MED
ಪ್ರಕರಣದ,I-MED
ಲೆಕ್ಕ,O
42729ಕ್ಕ್,O
ಏರಿಕೆಯಾತುಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಪೈಕಿ,O
4694,B-NUM
ಪ್ರಕರಣ,B-POL
ಸಕ್ರಿಯ,O
ಆದುಂಡು,O
ಒಟ್ಟು,O
"7,29,742",B-NUM
ಮಾದರಿಲೆನ್,B-POL
ಒಟ್ಟು,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
ಐಟ್,O
687013,B-NUM
ಮಾದರಿ,B-POL
ನೆಗೆಟಿವ್,B-MED
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ಪಿಎಂ,B-POL
ಕೇರ್ಸ್,I-POL
ನಿಧಿದ,I-POL
ಕಾಸ್ರ್ದ್,I-POL
1,B-NUM
ಲಕ್ಷ,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಕಾನ್ಸಂಟ್ರೇಟರ್ಲೆನ್,I-MED
ಖರೀದಿ,O
ಮಲ್ಪರೆ,O
ಪ್ರಧಾನಿ,B-ROL
ನರೇಂದ್ರ,B-PER
ಮೋದಿ,I-PER
ಅನುಮತಿ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
16,B-NUM
ಆತೆ,O
ಅತ್ತoದೆ,O
ಪಿಎಂ,B-POL
ಕೇರ್ಸ್,I-POL
ಕಾಸ್ರ್ದ್,I-POL
ಈ,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಕಾನ್ಸಂಟ್ರೇಟರ್ಲೆನ್,I-MED
ಆಯಿನಾತ್,O
ಬೇಗ,O
ದೆತೊನೊಡು,O
ಅಂಚನೇ,O
ಅವೆನ್,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಕೇಸ್,I-MED
ತೊಜಿದ್,O
ಬತ್ತಿನ,O
ರಾಜ್ಯಗ್,B-GPE
ಕೊರೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಪ್ರಧಾನಿ,B-ROL
ಮೋದಿ,B-PER
ಆದೇಶ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಸೋಂಕು,B-MED
ಪ್ರಕರಣ,B-POL
ಪತ್ತೆ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ದೆಹಲಿ,B-LOC
",",O
ಮಹಾರಾಷ್ಟ್ರ,B-LOC
",",O
ಉತ್ತರ,B-LOC
ಪ್ರದೇಶ,I-LOC
",",O
ಕರ್ನಾಟಕ,B-LOC
ರಾಜ್ಯಗ್,B-GPE
ಈ,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್,B-MED
ಕಾನ್ಸಂಟ್ರೇಟರ್,I-MED
ತಿಕ್ಕುನ,O
ಸಾಧ್ಯತೆ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
2ನೇ,B-NUM
ಅಲೆ,B-MED
ನಿಯಂತ್ರಣಗ್,B-MED
ಸಂಬಂಧಪಟ್ಟಿನoಚ,O
",",O
ಎ,B-DATE
27ರ್ದ್,B-NUM
ಮೇ,B-DATE
12,B-NUM
ಮುಟ,O
ರಾಜ್ಯ,B-ORG
ಸರಕಾರ,I-ORG
ಕೊರ್ತಿನ,O
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿಲೆನ್,B-POL
ಅನುಷ್ಠಾನ,O
ಮಲ್ಪುನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಜಿಲ್ಲೆದ,B-GPE
ಗಡಿ,B-LOC
ಪ್ರದೇಶಡ್,I-LOC
ಚೆಕ್ಪೋಸ್ಟ್ಲೆನ್,B-POL
ಸುರು,O
ಮಲ್ಲ್ತುದು,O
ಅನಗತ್ಯ,O
ವಾಹನ,B-TRS
ಸಂಚಾರನ್,I-TRS
ನಿಯಂತ್ರಣ,B-POL
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪಂದ್,O
ಜಿಲ್ಲಾಧಿಕಾರಿ,B-ROL
ಜಿ.ಜಗದೀಶ್,B-PER
ಸೂಚನೆ,B-POL
ಕೊರ್ತೆರ್,O
.,O
ಮಣಿಪಾಲದ,B-LOC
ಜಿಪಂ,B-ORG
ಸಭಾಂಗಣಡ್,I-ORG
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ನಡತಿನ,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿ,B-POL
ಅನುಷ್ಠಾನದ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಅಧಿಕಾರಿಲೆನ,B-ROL
ಮಟ್ಟದ,O
ಸಭೆತ,B-FUN
ಗುರ್ಕಾರ್ಮೆ,B-ROL
ವಯಿಸೊಂದು,O
ಮೇರ್,O
ಪಾತೆರಿಯೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ದೃಢಆಯಿನ,O
ಯುವ,B-ROL
ವೈದ್ಯೆಯೊರ್ತಿ,I-ROL
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,I-ORG
ತೀರ್ಪೋತೆರ್,B-FAM
.,O
ಮಹಾ,B-PER
ಬಶೀರ್,I-PER
-23,B-NUM
ತೀರ್ಪೋಯಿನ,B-FAM
ವೈದ್ಯೆ,B-ROL
.,O
ಎನ್ಮ,O
ತಿಂಗೊಲ್ದ,B-DATE
ಪಿರವು,O
ಮದಿಮೆ,B-FUN
ಆಯಿನ,O
ಮೇರ್,O
ಬಂಜಿನಾರ್,B-FAM
ಪಂದ್,O
ತೆರಿದ್,O
ಬೈದುಂಡು,O
.,O
ದೇರಳಕಟ್ಟೆ,B-LOC
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆದ,I-ORG
ಐಸಿಯುಡ್,B-MED
ಬೇಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ತೊಂದು,O
ಇತ್ತಿನ,O
ಮೇರ್,O
ಬಂಜಿನಾರ್,B-FAM
ಆಯಿನೆರ್ದಾವರ,O
ರಜೆಟ್,B-ACD
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಊರುಡು,B-GPE
ಉಪ್ಪುನಗ,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಬತ್ತಿನ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಕುಡ್ಲದ,B-LOC
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಗ್,I-ORG
ದಾಖಲ್,B-MED
ಮಲ್ತಿತ್ತೆರ್,O
.,O
ಅಲ್ಪ,O
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ತೀರ್ಪೋತೆರ್,B-FAM
.,O
ಮೆರ್ನ,O
ಪತಿ,B-FAM
ದೇರಳಕಟ್ಟೆದ,B-LOC
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಕಾಲೇಜ್ಡ್,I-ORG
ಎಂಡಿಎಸ್,B-ACD
ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಯಾದುಲ್ಲೆರ್,I-ACD
.,O
ಪಂಪ್ವೆಲ್ಡ್,B-LOC
ಉಪ್ಪುನ,O
ಖಾಸಗಿ,B-ORG
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,I-ORG
ಈ,O
ಯುವ,B-ROL
ವೈದ್ಯೆನ,I-ROL
ಪೊಪ್ಪ,B-FAM
ಪಾಲುದಾರೆರ್,O
ಆತೆರ್,O
",",O
ಅವ್ವೆ,O
ಆಸ್ಪತ್ರೆಡ್,B-ORG
ಮಗಲ್,B-FAM
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,B-MED
ಸ್ಪಂದಿಸಾವಂದೆ,I-MED
ತೀರ್ಪೋತೆರ್,B-FAM
.,O
ಶ್ರೀ,B-ORG
ರಾಮಾಂಜನೇಯ,I-ORG
ಯುವಕ,I-ORG
ಮಂಡಲ,I-ORG
(ರಿ),I-ORG
ಚಿಲಿಂಬಿ,B-LOC
ಗುಡ್ಡೆಡ್,I-LOC
ತಾರೀಖ್,B-DATE
27-04-2021ನೇ,B-NUM
ಅಂಗಾರೆ,B-DATE
ಹನುಮ,B-FUN
ಜಯಂತಿದ,I-FUN
ಪ್ರಯುಕ್ತ,O
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
8:00,B-NUM
ಗಂಟೆಗ್,B-DATE
ಕೋಡಿಕಲ್,B-LOC
ವೇದಮೂರ್ತಿ,B-PER
ವಿಶುಕುಮಾರ್,I-PER
ಜೋಯಿಸೆರ್ನ,I-PER
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,B-POL
ಗಣಹೋಮ,B-FUN
ನಡತುಂಡು,O
.,O
ಐರ್ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬೈಯ್ಯ,B-DATE
ಭಜನಾ,B-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮ,I-FUN
ನಡತುಂಡು,O
ಅಂಚನೇ,O
ಹನುಮ,O
ದೇವೆರೆಗ್,O
ವಿಶೇಷ,O
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
",",O
ಪ್ರಸಾದ,B-LEF
ವಿತರಣೆ,O
ನಡತ್oಡ್,O
.,O
ಸರಕಾರದ,B-ORG
ನಿಯಮಾನುಸಾರ,B-POL
ಮಾಸ್ಕ್,B-MED
ಪಾರ್ದ್,O
ಸಾಮಾಜಿಕ,B-POL
ಅಂತರನ್,I-POL
ಕಾತೊಂದು,O
ಹನುಮ,B-FUN
ಜಯಂತಿನ್,I-FUN
ಸರಳವಾದ್,O
ಆಚರಣೆ,B-FUN
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಒಡಿಪು,B-LOC
",",O
ದಕ್ಷಿಣಕನ್ನಡ,B-LOC
",",O
ಕರಾವಳಿ,B-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಮಲಬಾರ್,B-LOC
ಪ್ರದೇಶೊರ್ದು,I-LOC
ಬತ್ತ್ದ್,O
ಉತ್ತರ,B-LOC
ಅಮೆರಿಕದ,I-LOC
ಅಲ್ಪಲ್ಪ,O
ವಾಸ,B-LEF
ಮಲ್ಪುನ,O
ಶಿವಳ್ಳಿ,B-LOC
ಮೂಲದ,O
ಕುಟುಂಬದಕುಲು,B-FAM
ಏ.೧೭,B-NUM
ಶನಿಯಾರ,B-DATE
ನಡತಿನ,O
ಸೌರಮಾನ,B-FUN
ಯುಗಾದಿ,I-FUN
ಆಚರಣೆ’ದ,I-FUN
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಶಿವಳ್ಳಿ,B-ORG
ಕುಟುಂಬ,I-ORG
ಆಫ್,I-ORG
ನಾರ್ಥ್,I-ORG
ಅಮೇರಿಕಾ’,I-ORG
ಪನ್ಪಿನ,O
ಸಂಘಟನೆನ್,B-ORG
ಉದಿಪನ,B-FUN
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಪುತ್ತಿಗೆ,B-PER
ಶ್ರೀ,I-PER
ಸುಗುಣೇಂದ್ರ,I-PER
ತೀರ್ಥ,I-PER
ಸ್ವಾಮಿಲು,I-PER
ಆಶೀರ್ವಚನ,O
ಮಲ್ತೆರ್,O
.,O
ಸದ್ಯದ,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕಾರಣೊರ್ದಾತ್ರ,O
ಝೂಮ್,B-ENT
ಆಪ್ಡ್,I-ENT
ವರ್ಚುವಲ್,O
ಆದ್,O
ನಡತಿನ,O
ಈ,O
ಲೇಸ್ಡ್,B-FUN
ಕಮ್ಮಿಡ್ಲ,O
400,B-NUM
ಜನ,B-COM
ಶಿವಳ್ಳಿ,B-COM
ಕುಟುಂಬದಕುಲು,I-COM
ಅಕಲ್ನಕಲ್ನ,O
ಇಲ್ಲದ,B-FAM
ಚಾವಡಿರ್ದೇ,I-FAM
ಪಾಲ್ಪಡೆದೆರ್,O
.,O
ಉಂದುವೇ,O
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಸಂಘದ,B-ORG
ನಿರ್ದೇಶನ,B-ACD
ಮಂಡಳಿ,B-ORG
",",O
ಕಾರ್ಯಕಾರಿ,B-POL
ಸಮಿತಿ,I-POL
",",O
ಪ್ರಾದೇಶಿಕ,B-ORG
ರಾಯಭಾರಿ,I-ORG
ಬೊಕ್ಕ,I-ORG
ಸಲಹಾ,I-ORG
ಮಂಡಳಿಗ್,I-ORG
ಸದಸ್ಯೆರೆನ,B-ROL
ನೇಮಕ,O
ನಡತ್ಂಡ್,O
.,O
ನೆರ್ದ್,O
ದುಂಬು,O
ಅಟ್ಲಾಂಟ,B-LOC
ಶ್ರೀ,B-ORG
ಕೃಷ್ಣ,I-ORG
ವೃಂದಾವನದ,I-ORG
ಪ್ರಧಾನ,B-ROL
ಅರ್ಚಕೆರ್,I-ROL
ಜಯಪ್ರಸಾದ್,B-PER
ಅಮ್ಮಣ್ಣಾಯೆರ್ನ,I-PER
ಮುತಾಲಿಕೆಡ್,B-POL
ಪಂಚಾಂಗ,B-FUN
ಶ್ರವಣ,I-FUN
",",O
ಮಂಗಳಸ್ತುತಿ,B-FUN
",",O
ಮಂಗಳಾರತಿ,B-FUN
ನಡತ್ಂಡ್,O
.,O
ಶಿವಳ್ಳಿ,B-ORG
ಕುಟುಂಬ,I-ORG
ಆಫ್,I-ORG
ನಾರ್ಥ್,I-ORG
ಅಮೇರಿಕಾದ,I-ORG
ರಡ್ಡನೇ,O
ವರ್ಸದ,B-DATE
ಅವಧಿಗ್,O
ಪೊಸ,O
ಗುರ್ಕಾರೆರಾದ್,B-ROL
ಪ್ರಶಾಂತ್,B-PER
ಮಟ್ಟು,I-PER
(ಡೆಟ್ರಾಯ್ಟ್),B-LOC
ಒತ್ತು,B-ROL
ಗುರ್ಕಾರೆರಾದ್,I-ROL
ಸಂತೋಷ್,B-PER
ಗೋಳಿ,I-PER
(ಡೆಟ್ರಾಯ್ಟ್),B-LOC
",",O
ಕಾರ್ಯಂತೆರಾದ್,B-ROL
ಪ್ರಕಾಶ್,B-PER
ಉಡುಪ,I-PER
(ಆಸ್ಟಿನ್),B-LOC
",",O
ಪಣವುದ,B-ROL
ಗುರ್ಕಾರ್ದಿಯಾದ್,I-ROL
ರಕ್ಷಿತಾ,B-PER
ರಾವ್,I-PER
ಮಟ್ಟಿ,I-PER
(ನ್ಯೂಜೆರ್ಸಿ),B-LOC
ನೇಮಕ,O
ಆತೆರ್,O
.,O
ಸಮಿತಿಲೆನ,B-ORG
ಮುಖ್ಯಸ್ಥೆರಾದ್,B-ROL
ನೇಮಕ,O
ಆಯಿನಕಲ್ನ,O
ಪೊಲಬು,O
ಇಂಚ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಅರುಣ್,B-PER
ರಾವ್,I-PER
ಆರೂರು,I-PER
",",O
ಮಿಚಿಗನ್,B-LOC
(ಶೈಕ್ಷಣಿಕ,B-POL
ಸಮಿತಿ),I-POL
",",O
ಸುಪ್ರಿಯ,B-PER
ಕುಣಿಕುಳ್ಳಾಯ,I-PER
",",O
ನ್ಯೂಜೆರ್ಸಿ,B-LOC
(ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ),B-POL
ಶುಭಾ,B-PER
ರಾವ್,I-PER
",",O
ಆಸ್ಟಿನ್,B-LOC
(ಧಾರ್ಮಿಕ,B-POL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸಂಪ್ರದಾಯ),B-POL
",",O
ಮೋಹನ್,B-PER
ಹೆಬ್ಬಾರ್,I-PER
",",O
ಮಿಸೌರಿ,B-LOC
(ಸಮಾಜ,B-POL
ಸೇವೆ),I-POL
",",O
ರೋಹಿತ್,B-PER
ವಿ.,I-PER
ಒಂಟಾರಿಯೊ,I-PER
",",O
ಕೆನಡಾ,B-LOC
(ಮಾಹಿತಿ,B-POL
ತಂತ್ರಜ್ಞಾನ),I-POL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀವತ್ಸ,B-PER
ಬಲ್ಲಾಳ್,I-PER
",",O
ಫಿಲಡೆಲ್ಪಿಯ,B-LOC
(ಹಿರಿಯೆರ್ನ,B-POL
ಚಾವಡಿ,I-POL
ಬೊಕ್ಕ,O
ಜವನೆರ್ನ,B-POL
ವೇದಿಕೆ),I-POL
.,O
ಆಡಳಿತ,B-ORG
ಮಂಡಳಿ,I-ORG
ನಿರ್ದೇಶಕೆರ್ನ,B-ROL
ತಂಡದ,B-COM
ಗುರ್ಕಾರ್ಲು,B-ROL
ಆದ್,O
ಶ್ರೀಶ,B-PER
ಜಯಸೀತಾರಾಂ,I-PER
(ಚಿಕಾಗೊ),B-LOC
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್,O
.,O
ನಿರ್ದೇಶಕೆರಾದ್,B-ROL
ನಗರಿ,B-PER
ಶ್ರೀರಂಗ,I-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
(ಡೆಟ್ರಾಯ್ಟ್),B-LOC
ಕಾಂತಿ,B-PER
ಚಂದ್ರಶೇಖರ್,I-PER
(ಕೆಂಟಕಿ),O
",",O
ಶ್ರೀನಿವಾಸ್,B-PER
ಮಟ್ಟು,I-PER
(ಒಂಟಾರಿಯೊ,B-LOC
",",O
ಕೆನಡ),B-LOC
ಚೇತನಾ,B-PER
ಕೆ.,I-PER
(ಒಹಾಯೊ),B-LOC
ಪ್ರಶಾಂತ,B-PER
ಮಟ್ಟು,I-PER
(ಡೆಟ್ರಾಯ್ಟ್),B-LOC
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್,O
.,O
ಪ್ರಾದೇಶಿಕ,B-POL
ಸಮಿತಿ,I-POL
ಅಧ್ಯಕ್ಷೆರಾದ್,B-ROL
ಭಾಗ್ಯಜ್ಯೋತಿ,B-PER
ಅರುಣ್,I-PER
(ಮೆಸಾಚುಸೆಟ್ಸ್),B-LOC
",",O
ಬಾಲಕೃಷ್ಣ,B-PER
ರಾವ್,I-PER
(ಜಾರ್ಜಿಯಾ),B-LOC
",",O
ಹರೀಶ್,B-PER
ರಾವ್,I-PER
(ಮಿಚಿಗನ್),B-LOC
ಅನಿತಾ,B-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
(ನಾರ್ಥ್,B-LOC
ಕೆರೊಲಿನಾ),I-LOC
",",O
ಶ್ಯಾಮಸುಂದರ್,B-PER
(ಟೆಕ್ಸಾಸ್),B-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ವಿನಿತಾ,B-PER
ಭಟ್,I-PER
(ಟೆಕ್ಸಾಸ್),B-LOC
ಆಯ್ಕೆ,O
ಆತೆರ್,O
.,O
ಗೌರವಾನ್ವಿತ,O
ಸಲಹಾ,B-POL
ಸಮಿತಿ,I-POL
ಸದಸ್ಯೆರಾದ್,B-ROL
ಎಸ್.ವಿ.ಆಚಾರ್ಯ,B-PER
(ಮೇರಿಲ್ಯಾಂಡ್),B-LOC
",",O
ಬಾಲಕೃಷ್ಣ,B-PER
ರಾವ್,I-PER
(ಪೆನ್ಸಿಲ್ವೇನಿಯಾ),B-LOC
",",O
ನಾಗರಾಜ್,B-PER
ಉಪಾಧ್ಯ,I-PER
(ಟೆಕ್ಸಾಸ್),B-LOC
",",O
ಡಾ.ಮನಮೋಹನ್,B-PER
ಕಟಪಾಡಿ,I-PER
(ಒಹಾಯೊ),B-LOC
",",O
ಡಾ.ರಾಜೇಂದ್ರ,B-PER
ಕೆದ್ಲಾಯ,I-PER
(ಇಂಡಿಯಾನಾ,B-LOC
ಪೊಲಿಸ್),I-LOC
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀನಿವಾಸ,B-PER
ಭಟ್,I-PER
(ಟೆಕ್ಸಾಸ್),B-LOC
ನೇಮಕ,O
ಆತೆರ್,O
.,O
ಕುಟುಂಬದ,B-FAM
ಸುರೂತ್ತ,O
ಕೂಟದ,B-FUN
ಅಂಗವಾದ್,O
ಬಯ್ಯಡ್,B-DATE
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,B-FUN
ಕಾರ್ಯಕ್ರಮೊಡು,I-FUN
ನೃತ್ಯ,B-FUN
",",O
ಸಂಗೀತ,B-FUN
",",O
ವಾದ್ಯವೃಂದ,B-FUN
",",O
ಪ್ರತಿಭಾ,B-FUN
ಪ್ರದರ್ಶನ,I-FUN
ನಡತ್ಂಡ್,O
.,O
ಅಮೆರಿಕ,B-LOC
ಅತ್ತ್ಡ,O
ವಿದೇಶೊಡು,B-GPE
ಪುಟ್ಟುದು,B-FAM
ಬುಳೆವುಂದುಪ್ಪುನ,I-FAM
ಶಿವಳ್ಳಿ,B-LOC
ಹಿನ್ನೆಲೆದ,O
ಕುಟುಂಬಿಕೆರ್,B-FAM
ಶಿವಳ್ಳಿ,B-LOC
ಸಂಪ್ರದಾಯ,B-FUN
",",O
ಸಂಸ್ಕೃತಿ,B-FUN
ಉಂದೆನ್,O
ಮಾತ,O
ಒರಿಪಾದ್,O
ಬುಳೆಪಾವುನ,O
ಉದ್ದೇಶ,O
ಅತ್ತಾಂದೆ,O
ಸಮಾಜ,B-POL
ಸೇವೆ,I-POL
",",O
ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ,B-ACD
ಕ್ಷೇತ್ರೊಡು,I-ACD
ಮಸ್ತ್,O
ಕೆಲಸ,B-ACD
ಮಲ್ಪುನ,O
ಉದ್ದೇಶೊಡು,O
ಗುರ್ಕಾರೆ,B-ROL
ಪ್ರಶಾಂತ್,B-PER
ಮಟ್ಟು,I-PER
ಬೊಕ್ಕ,O
ಒತ್ತು,B-ROL
ಗುರ್ಕಾರೆ,I-ROL
ಸಂತೋಷ್,B-PER
ಗೋಳಿ,I-PER
ಮೊಕ್ಲೆನ,O
ದೂರದರ್ಶಿತ್ವದ,B-POL
ಫಲವಾದ್,O
ಶಿವಳ್ಳಿ,B-ORG
ಕುಟುಂಬ,I-ORG
ಆಫ್,I-ORG
ನಾರ್ಥ್,I-ORG
ಅಮೇರಿಕಾ,I-ORG
ಸ್ಥಾಪನೆ,B-ACD
ಆತ್ಂಡ್,O
.,O
ಯೋಗ,B-ACD
ಮಲ್ತುಂಡ,O
ರೋಗ,B-MED
ಇಜ್ಜಿ,O
ಪನ್ಪಿನ,O
ಉಕ್ತಿ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ದೇಶಡ್,B-GPE
ಇತ್ತೇ,O
ಯೋಗ,B-ACD
ಕೇವಲ,O
ಯೋಗ,B-ACD
ಆದ್,O
ಒರಿದುಜಿ,O
ಅಂತರರಾಷ್ಟ್ರೀಯ,B-GPE
ಮಟ್ಟದ,O
ಜನಕ್ಲೆನ್,B-COM
ಭಾರತಗ್,B-LOC
ಲೆಪ್ಪುನoಚಿನ,O
ಮಾಧ್ಯಮ,O
ಆದುಂಡು,O
.,O
ಯೋಗ,B-ACD
ಮಾತಾ,O
ಸೀಕ್ಗ್,B-MED
ಮರ್ದ್,I-MED
ಪಂದ್,O
ಪನ್ಪೆರ್,O
.,O
ಯೋಗಾಭ್ಯಾಸಡ್,B-ACD
ನಿರಂತರ,O
ದಾಖಲೆ,B-ACD
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
",",O
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ಗೃಹಿಣಿ,B-FAM
ಗಿನ್ನಿಸ್,B-POL
ದಾಖಲೆ,I-POL
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಭಾರತದ,B-LOC
ಯೋಗ,B-ACD
ಇತ್ತೆ,O
ವಿಶ್ವ,B-GPE
ಮಟ್ಟಡ್,O
ಮಾನದಿಗೆ,B-ACD
ಪಡೆಯೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ವಿದೇಶದ,B-GPE
ಜನಕುಲು,B-COM
ಯೋಗಾಭ್ಯಾಸಗ್,B-ACD
ಮರುಳಾದ್,O
ಆರೋಗ್ಯ,B-MED
ವೃದ್ಧಿ,I-MED
ಆವೊಂದು,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ನಡುಟು,O
ಒಡಿಪುದ,B-LOC
ಗೃಹಿಣಿಯೊರ್ತಿ,B-FAM
ನಿರಂತರ,O
ಯೋಗಾಭ್ಯಾಸ,B-ACD
ಮುಖೇನ,O
ದಾಖಲೆ,B-ACD
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಕಾಂಡೆದ,B-DATE
ಪೊರ್ತುಡು,I-DATE
ಕಡಲ,B-LEF
ಬರಿಟ್,I-LEF
ನಿರಂತರ,O
ಯೋಗಾಭ್ಯಾಸ,B-ACD
ಮಲ್ಪುನ,O
ರೇಣುಕಾ,B-PER
ಪನ್ಪಿನ,O
ಪೊಂಜೊವ್,B-FAM
ಯೋಗಡ್,B-ACD
ಸಾಧನೆ,B-POL
ಮಲ್ಪೊಡು,O
ಪನ್ಪಿನ,O
ಕನ,O
ಕಟ್ಟ್ದ್,O
ಇತ್ತೆರ್,O
.,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಪಾತೆರಿನ,O
ಆರ್,O
ಮಧೂರು,B-PER
ಮೇರ್,O
ತನ್ನ,O
ಮಾತಾ,O
ಏಳಿಗೆಗ್ಲಾ,O
",",O
ಸಂಗೀತಾರಾಧನೆಗ್,B-ACD
ಒಡಿಪು,B-LOC
ಶ್ರೀ,O
ಕೃಷ್ಣನೇ,O
ಕಾರಣ,O
.,O
ಶ್ರೀಕೃಷ್ಣನ,O
ಅನುಗ್ರಹ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಶ್ರೀಲೆನ,O
ಆಶೀರ್ವಾದರ್ದ್,O
ತಾನ್,O
ಧನ್ಯ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಐರ್ದ್,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ಸುಮಾರ್,O
ಮೂಜರೆ,O
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮಧೂರು,B-PER
ಮೆರೆರ್ದ್,O
ಸಂಗೀತಾರ್ಚನೆ,B-ACD
ನಡತುಂಡು,O
.,O
ಪಕ್ಕವಾದ್ಯಡ್,B-ROL
ವಿದ್ವಾನ್,I-ROL
ಶ್ರೀಧರ,B-PER
ಆಚಾರ್ಯ,I-PER
(ವಯೋಲಿನ್),B-ENT
ಬೊಕ್ಕ,O
ವಿದ್ವಾನ್,B-ROL
ಬಾಲಚಂದ್ರ,B-PER
ಭಾಗವತ್,I-PER
(ಮೃದಂಗ),B-ENT
ಸಾಕಾರ,O
ಕೊರಿಯೆರ್,O
.,O
ದಿನರ್ದ್,B-DATE
ದಿನ,I-DATE
ಜಾಸ್ತಿ,O
ಆವೊಂದು,O
ಉಪ್ಪುನ,O
ಕೊರೊನಾ,B-MED
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ತಾಲೂಕು,B-ORG
ಕೇಂದ್ರವಾಯಿನ,I-ORG
ಹೆಬ್ರಿಗ್,B-LOC
ಇತ್ತೇ,O
ಕೋವಿಡ್,B-ORG
ಚಿಕಿತ್ಸಾ,I-ORG
ಕೇಂದ್ರ,I-ORG
ತೀರಾ,O
ಅಗತ್ಯ,O
ಉಂಡು,O
.,O
ಹೆಬ್ರಿ,B-LOC
ಸಮುದಾಯ,B-ORG
ಆರೋಗ್ಯ,I-ORG
ಕೇಂದ್ರಡ್,I-ORG
ಇತ್ತೇ,O
ಆಕ್ಸಿಜನ್ದೊಟ್ಟುಗು,B-MED
18,B-NUM
ಬೆಡ್ದ,B-MED
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,I-MED
ಉಂಡು,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಚಿಕಿತ್ಸೆಗ್,I-MED
ಬಳಕೆ,O
ಮಲ್ತುಂಡ,O
ಈ,O
ಭಾಗದ,B-LOC
ಜನಕ್ಲೆಗ್,B-COM
ಅನುಕೂಲ,O
ಆಪುಂಡು,O
.,O
ಸರಕಾರ,B-ORG
ಬೊಕ್ಕ,O
ಇಲಾಖೆ,B-ORG
ಈ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ಗೇನ,O
ಕೊರ್ದು,O
ಅಗತ್ಯ,O
ಸೌಲಭ್ಯಲೆನ್,B-ACD
ಪೂರೈಕೆ,B-MED
ಮಲ್ತುಂಡ,O
ಹೆಬ್ರಿ,B-LOC
ತಾಲೂಕುದ,B-GPE
ಗ್ರಾಮೀಣ,I-GPE
ಪರಿಸರದಕ್ಲೆಗ್,I-GPE
ಅನುಕೂಲ,O
ಆಪುಂಡು,O
ಪನ್ಪಿನವು,O
ಸಾರ್ವಜನಿಕೆರ್ನ,B-COM
ಅಭಿಪ್ರಾಯ,O
.,O
ಈ,O
ಬಗ್ಗೆ,O
ರಡ್ಡ್,O
ದಿನತ,B-DATE
ಪಿರವು,O
ನಡತಿನ,O
ದಿನ,B-DATE
ತಾಲೂಕು,B-ORG
ಪಂಚಾಯತ್,I-ORG
ಸಾಮಾನ್ಯ,O
ಸಭೆಟ್,B-FUN
ಲಾ,O
ಕೂಡ,O
ಚರ್ಚೆ,B-POL
ನಡತ್ದಿತ್ತುಂಡು,O
.,O
ಪುತ್ತೂರ್ದ,B-LOC
ಪಡುವನ್ನೂರುದ,I-LOC
ಪಡುಮಲೆಡ್,I-LOC
ಉಪ್ಪುನ,O
ನಾಗ,O
ಬೆರ್ಮೆರ,O
ಗುಡಿ,O
",",O
ನಾಗ,O
ಸನ್ನಿಧಿ,O
",",O
ರಕ್ತೇಶ್ವರಿ,O
",",O
ತೀರ್ಥಬಾವಿ,O
ಬೊಕ್ಕ,O
ದೇಯಿ,O
ಬೈದೆತಿ,O
ಸಾನ್ನಿಧ್ಯ,O
(ಸಮಾಧಿ)ದ,O
ಪ್ರತಿಷ್ಠೆ,B-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಬ್ರಹ್ಮಕಲಶೋತ್ಸವ,B-FUN
ಶನಿವಾರ,B-DATE
ಬ್ರಾಹ್ಮಿ,B-DATE
ಮುಹೂರ್ತಡ್,I-DATE
ಸರಳವಾದ್,O
ನಡತುಂಡು,O
.,O
ಕ್ಷೇತ್ರದ,B-ORG
ತಂತ್ರಿ,B-ROL
ಕುಂಟಾರು,B-PER
ರವೀಶ,I-PER
ತಂತ್ರಿಲೆನ,I-PER
ಮಾರ್ಗದರ್ಶನಡ್,B-ACD
ಶನಿವಾರ,B-DATE
ಪುಲ್ಯ,B-DATE
ಕಾಂಡೆ,I-DATE
3,B-NUM
ಗಂಟೆಗ್,B-DATE
ಅಲ್ಪ,B-FUN
ಪ್ರಾಸಾದ,I-FUN
ಶುದ್ಧಿ,I-FUN
",",O
ಪ್ರಾಸಾದ,B-FUN
ಪ್ರತಿಷ್ಠೆ,I-FUN
",",O
3.58ರ್ದ್,B-NUM
4.21ರ,I-NUM
ಮೀನ,B-DATE
ಸುಮುಹೂರ್ತಡ್,I-DATE
ಪ್ರತಿಷ್ಠೆ,B-FUN
ಜೀವಕಲಶಾಭಿಷೇಕ,I-FUN
",",O
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
",",O
ಗಣಪತಿ,B-FUN
ಹವನ,I-FUN
",",O
ಬ್ರಹ್ಮಕಲಶಾಭಿಷೇಕ,B-FUN
",",O
ಮಹಾಪೂಜೆ,B-FUN
",",O
ಮಂತ್ರಾಕ್ಷತೆ,B-FUN
ಸೇರಿನಂಚ,O
ಪೂಜಾವಿಧಿವಿಧಾನ,B-FUN
ನಡತುಂಡು,O
.,O
ಈ,O
ಮುಖೇನ,O
ಪಡುಮಲೆ,B-LOC
ಸಾನ್ನಿಧ್ಯಡ್,B-ORG
550,B-NUM
ವರ್ಷರ್ದ್,B-DATE
ಉಂತುದಿತ್ತಿನ,O
ಪೂಜಾ,B-FUN
ವಿಧಿವಿಧಾನಲೆಗ್,I-FUN
ಶನಿವಾರ,B-DATE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಮಾರ್ಗಸೂಚಿನ್,B-POL
ಪಾಲಿಸಾವೊಂದು,O
ಅಂಚನೇ,O
ಸೀಮಿತ,O
ಭಕ್ತೆರ್ನ,B-COM
ಸಮ್ಮುಖಡ್,B-POL
ಚಾಲನೆ,O
ತಿಕ್ಕ್oಡ್,O
.,O
ರಾಜ್ಯಡ್,B-GPE
‘ಕೊರೊನಾ,B-MED
ಕರ್ಫ್ಯೂ’,B-POL
ಪಾರ್ದಿನೆರ್ದಾವರ,O
ಧರ್ಮಸ್ಥಳ,B-LOC
ಯಕ್ಷಗಾನ,B-ORG
ಮಂಡಳಿದ,I-ORG
ಈ,O
ವರ್ಷದ,B-DATE
(ಮೇ,B-DATE
24,B-NUM
ಮುಟದ,O
),O
ಮಾತಾ,O
ಸೇವೆ,B-ACD
ಬಯಲಾಟನ್,B-ENT
ರದ್ದು,O
ಮಲ್ದೆರ್,O
.,O
ಮೇ,B-DATE
24,B-NUM
ಪತ್ತನಾಜೆ,B-FUN
ಜಾತ್ರೆರ್ದ್,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಧರ್ಮಸ್ಥಳಡ್,B-LOC
ಮೂಜಿ,O
ದಿನ,B-DATE
ಸೇವೆ,B-ACD
ಬಯಲಾಟ,B-FUN
ಪ್ರದರ್ಶನರ್ದ್,I-FUN
ಬೊಕ್ಕ,O
ಈ,O
ವರ್ಷದ,B-DATE
ಬಯಲಾಟ,B-ENT
ಸೇವೆ,B-ACD
ಮುಕ್ತಾಯ,O
ಆಪುಂಡು,O
.,O
‘ಪೇಂಟೆಡ್,B-GPE
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಮುಂಜಾಗ್ರತಾ,B-POL
ಕ್ರಮವಾದ್,I-POL
ಉಜಿರೆದ,B-LOC
ಲಾಯಿಲಡ್,I-LOC
ಕೋವಿಡ್,B-ORG
ಕೇರ್,I-ORG
ಸೆಂಟರ್,I-ORG
",",O
ಜನಕ್ಲೆನ,B-COM
ಸ್ಪಂದನೆಗಾದ್,O
ಸಹಾಯವಾಣಿ,B-ORG
",",O
₹,O
60,O
ಲಕ್ಷ,O
ವೆಚ್ಚಡ್,B-ACD
ಲಿಕ್ವಿಡ್,B-ORG
ಆಕ್ಸಿಜನ್ದ,I-ORG
ಸೆಂಟರ್,I-ORG
ಸುರು,O
ಅಂಚನೇ,O
ಹೊರಗುತ್ತಿಗೆಡ್,O
ವೈದ್ಯೆರ್ನ,B-ROL
",",O
ದಾದಿಲೆನ,B-ROL
ನೇಮಕಗ್,O
ವ್ಯವಸ್ಥೆ,B-ACD
ಮಲ್ದ,O
ಪಂದ್,O
ಶಾಸಕ,B-ROL
ಹರೀಶ್,B-PER
ಪೂಂಜ,I-PER
ತೆರಿಪಾಯೆರ್,O
.,O
ಸೋಮವಾರ,B-DATE
ಪತ್ರಿಕಾಗೋಷ್ಠಿಡ್,B-POL
ಪಾತೆರಿನ,O
ಮೇರ್,O
‘,O
27,B-NUM
ತಾರೀಖ್,B-DATE
ಬೈಯ್ಯದ,B-DATE
ಉಲಯಿ,O
ಕೋವಿಡ್-19ಗ್,B-MED
ಸಂಭಂದಿ,O
ಸಹಾಯವಾಣಿ,B-ORG
ಸುರು,O
ಮಲ್ತ್ದ್,O
ತುರ್ತು,B-POL
ಸ್ಪಂದನೆದ,O
ದೂರವಾಣಿ,B-ACD
ಸಂಖ್ಯೆ,I-ACD
ಕೊರ್ಪ,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ತಡೆಗಾದ್,B-POL
ತಹಶೀಲ್ದಾರ್,B-ROL
",",O
ಇಒ,B-ROL
",",O
ತಾಲ್ಲೂಕು,B-ROL
ಆರೋಗ್ಯಾಧಿಕಾರಿ,I-ROL
",",O
ತಾಲ್ಲೂಕುದ,B-GPE
ಮಾತಾ,O
ಪಿಡಿಒ,B-ROL
",",O
ಗಾಮಕರಣಿಲೆನ್,B-ROL
ಲೆತ್ತ್ದ್,O
ಇತ್ತೇ,O
ಒಂಜಿ,O
ಸುತ್ತುದ,B-POL
ಚರ್ಚೆ,B-POL
ಮಲ್ದ,O
ಪಂದ್,O
ಪಂಡೆರ್,O
.,O
ಕೋವಿಡ್,B-MED
ಕರ್ಫ್ಯೂ,B-POL
ಪೊರ್ತುಡು,B-DATE
ಸಮಪರ್ಕವಾಯಿನ,O
ಕಾನೂನು,B-POL
ಪಾಲನೆಯಾವೊಡು,O
",",O
ಈ,O
ನೆಲೆಟ್ಟ್,O
ಮಾತಾ,O
ಅಧಿಕಾರಿಲು,B-ROL
ಪೊಲೀಸೇರ್ನೋಟ್ಟಿಗೆ,B-ROL
ನಿಕಟ,O
ಸಂಪರ್ಕಡ್,O
ಉಪ್ಪುಲೆ,O
",",O
ಕಾಂಡೆ,B-DATE
6,B-NUM
ಗಂಟೆರ್ದ್,B-DATE
10,B-NUM
ಗಂಟೆ,B-DATE
ಮುಟ,O
ಅಗತ್ಯ,O
ವಸ್ತುಲೆಗ್,B-GRC
ಬರ್ಪಿನ,O
ಜನಕ್ಲೆಡ,B-COM
ಮಾಹಿತಿ,B-POL
ದೆತೊoದು,O
ವಿನಾಯಿತಿ,B-POL
ಕೊರ್ಲೆ,O
ಪಂದ್,O
ಶಾಸಕ,B-ROL
ಸಂಜೀವ,B-PER
ಮಠಂದೂರು,I-PER
